<xml><article id="40554597" name="2024-10-25/10659885/SIGEPE_22089" idOficio="10659885" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00029:00034:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão de Pessoas/Diretoria de Provimento e Movimentação de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22089179">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria DEPRO/MGI nº 12.440, de 21 de Outubro de 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria DEPRO/MGI nº 12.440, de 21 de Outubro de 2024</p><p> A DIRETORA DE PROVIMENTO E MOVIMENTAÇÃO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência subdelegada pela Portaria SGP/MGI Nº 693, de 21 de fevereiro de 2024, tendo em vista o disposto no § 7º do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no art. 30 do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, na Portaria SEDGG/ME nº 8.471, de 26 de setembro 2022, e considerando o que consta no Processo SEI nº 19973.018588/2024-64, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a alteração de exercício, na modalidade de Indicação Consensual, do servidor público Fábio da Silva Viana, matrícula SIAPE nº 3089303, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Ciência e Tecnologia, do quadro de pessoal do Comando da Aeronáutica - COMAER, do Ministério da Defesa, para composição da força de trabalho do Ministério da Saúde - MS, por prazo indeterminado.</p><p>Art. 2º O retorno do servidor à instituição de origem poderá ocorrer, a qualquer tempo, por decisão do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos, observados os requisitos constantes do artigo 12 da Portaria SEDGG/ME nº 8.471, de 26 de setembro de 2022.</p><p>Art. 3º Cabe ao MS assegurar que o servidor colocado à sua disposição não exercerá atividades incompatíveis com as suas atribuições na instituição de origem, de forma a não ocorrer desvio de função.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARIA APARECIDA CHAGAS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>