<xml><article id="40547805" name="Despacho de Afastamento do Pais " idOficio="10659105" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="29/10/2024" artClass="00041:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério de Portos e Aeroportos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22087687">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO</p><p>A SECRETÁRIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DE PORTOS E AEROPORTOS, considerando o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, modificado pelo Decreto nº 2.349, de 15 de outubro de 1997, e o contido no Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 3º da Portaria MPOR Nº 144, de 02 de maio de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 11 de maio de 2023, e demais informações que constam do Processo Nº 50020.006392/2024-36, AUTORIZA o afastamento do País dos servidores DINO ANTUNES DIAS BATISTA, CPF: 258.***.***-35, Secretário Nacional de Hidrovias e Navegação e OTTO LUIZ BURLIER DA SILVEIRA FILHO, CPF: 803.***.***-68, Diretor de Navegação e Fomento, para participar do evento "Missão International WorkBoat Show e Visita Técnica ao Porto de Fourchon", em Nova Orleans/Estados Unidos, no período de 10 a 17 de novembro de 2024, incluindo trânsito, com ônus limitado para Secretaria Nacional de Hidrovias - SNHN e com ônus para Companhia das Docas do Estado da Bahia - CODEBA, conforme disposto no Decreto nº 91.800 de 1985, art. 1º e na Lei nº 14.436 de 2022, art.18, § 7º.</p><p class="assina">MARIANA PESCATORI CANDIDO DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>