<xml><article id="40541387" name="149-2024" idOficio="10657871" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00016:00012:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22085831">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 729/CPesFN, DE 15 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 729/CPesFN, DE 15 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da subdelegação de competência que lhe confere a alínea f do inciso IX do art. 3º da Portaria nº 134/2017 do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais; de acordo com o disposto no inciso V do art. 94, inciso II do art. 121 e art. 122, todos da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares), alterada pela Lei nº 13.954/2019 (Reestruturação da Carreira Militar), resolve:</p><p>Art. 1º Licenciar os militares abaixo mencionados do Serviço Ativo da Marinha, ex officio, em 13AGO2024, por terem tomado posse no cargo de Inspetor de Polícia Penal, na Classe III (Inicial), do Quadro I - Permanente, da Secretaria de Estado de Administração Penitenciária, da Administração Direta do Poder Executivo do Estado do Rio de Janeiro, de acordo com o previsto na alínea d do inciso 3.20.3 e no inciso 3.20.8 do Plano de Carreira de Praças da Marinha (1ª Revisão), aprovado pela Portaria nº 342/MB/MD/2007 e alterado pela Portaria nº 149/MB/MD/2019:</p><p>COMPANHIA DE POLÍCIA</p><p>3ºSG-FN-IF 10.0691.19 WILLIAN MATOS DE MELO</p><p>EMPRESA GERENCIAL DE PROJETOS NAVAIS</p><p>3ºSG-FN-IF 00.1419.25 LEANDRO DE OLIVEIRA QUEIROZ</p><p>Art. 2º Licenciar o militar abaixo mencionado do Serviço Ativo da Marinha, ex officio, em 05SET2024, por ter sido matriculado no Curso de Formação de Praças - CFP XI na Polícia Militar do Estado do Distrito Federal, de acordo com o previsto na alínea f do inciso 3.20.3 e no inciso 3.20.10 do Plano de Carreira de Praças da Marinha (1ª Revisão), aprovado pela Portaria nº 342/MB/MD/2007 e alterado pela Portaria nº 149/MB/MD/2019:</p><p>GRUPAMENTO DE FUZILEIROS NAVAIS DE BRASÍLIA</p><p>SD-FN 18.0307.34 LUCAS SANTIAGO SANTANA</p><p>Art. 3º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto no art. 95 da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares), os seguintes eventos às Organizações Militares onde servem os militares:</p><p>I - Publicar esta Portaria em Ordem de Serviço; e</p><p>II - Desligar os militares das Organizações Militares, retroativamente, nas datas das respectivas posse e matrícula.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V Alte (FN) PEDRO LUIZ GUEIROS TAULOIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>