<xml><article id="40545180" name="93 - NOMEACAO - Nomeia candidato" idOficio="10658654" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="29/10/2024" artClass="00070:00052:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22086762">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO TRT 11ª REGIÃO 93/SGP, 25 de outubro de 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO TRT 11ª REGIÃO 93/SGP, 25 de outubro de 2024</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 11ª REGIÃO, Desembargador do Trabalho AUDALIPHAL HILDEBRANDO DA SILVA, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO a Homologação do Resultado Final do Concurso Público C-077 do Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região, para provimento de Cargos de Analistas e Técnicos Judiciários, conforme Resolução Administrativa n.º 302/2024 do E. Tribunal Pleno desta Corte, publicada no Diário Oficial da União nº 176, Seção 2, do dia 11-9-2024, página 61;</p><p>CONSIDERANDO as autorizações para o Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região realizar o provimento dos cargos de Analistas e Técnicos Judiciários, conforme consta no Anexo V da Lei 14.822, de 22 de janeiro de 2024 - LOA e no OFÍCIO CIRCULAR CSJT.GP.SG.SGPES Nº 16/2024;</p><p>CONSIDERANDO as vacâncias ocorridas no exercício, após o mês de março, e que possuem lastro orçamentário para sua imediata recomposição;</p><p>CONSIDERANDO as demais informações constantes nos autos do Processo DP-6848/2023 (e-SAP), resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, com fundamento nos arts. 9º, I, e 10 da Lei 8.112/1990, o seguinte candidato, para exercer, nos termos da Lei 11.416/2006, o cargo efetivo do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região, em decorrência da habilitação no Concurso Público C-077, conforme Edital 1/2023, e alterações posteriores, assim como a Homologação do Resultado Final, constante da Resolução Administrativa n.º 302/2024 do E. Tribunal Pleno desta Corte, publicada no Diário Oficial da União nº 176, Seção 2, do dia 11-9-2024, página 61, na forma abaixo discriminada:</p><p>Cargo: Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado - especialidade: Tecnologia da Informação, Classe A, Padrão 1</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ORIGEM DA VAGA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CLASS.</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>COTA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DENILSON DE</p><p>ALBUQUERQUE</p><p>CARVALHO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>REDISTRIBUIÇÃO DE DANIEL</p><p>ALMEIDA FREIRE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>5</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AMPLA</p></td></tr></table><p>Art. 2º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">AUDALIPHAL HILDEBRANDO DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>