<xml><article id="40546357" name="Reitor Afastamentos.Despachos.__" idOficio="10658897" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="29/10/2024" artClass="00025:00126:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22087126">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 25 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial da União de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>JÚLIO CÉSAR COSSIO RODRIGUEZ, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do GABINETE DO REITOR, de 04 de novembro de 2024 à 08 de novembro de 2024, para realizar Afastamento Eventual para viagem a trabalho na instituição Academy of Contemporary China and World Studies (ACCWS), em Lima/Peru com ônus para Academy of Contemporary China and World Studies - China (Passagens) 05/11/2024 - 08/11/2024; com ônus para UFSM (Diárias) 07/11/2024 - 08/11/2024; (Processo Nº 23081.132772/2024-38).</p><p>JOSE MARTINHO RODRIGUES REMEDI, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do VICE-DIREÇÃO DO CCSH, de 08 de dezembro de 2024 à 14 de dezembro de 2024, para realizar Afastamento Eventual/ministrar curso, palestras e similares na instituição Universidad de La Republica del Uruguay - UDELAR, em Paysandu/Uruguai com ônus para UFSM (Diárias) 09/12/2024 - 13/12/2024; (Processo Nº 23081.133069/2024-47).</p><p>DANIEL ANDRÉ RIGO GUIRRA, Bibliotecário-Documentalista do BIBLIOTECA SETORIAL, de 30 de novembro de 2024 à 08 de dezembro de 2024, para participar de Escala Gestores AUGM em Montevidéu/Uruguai com ônus para UFSM (Passagens) 30/11/2024 - 08/12/2024; (Processo Nº 23081.132594/2024-45).</p><p>ROBSON RAMOS DOS REIS, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE FILOSOFIA, de 01 de dezembro de 2024 à 06 de dezembro de 2024, para realizar Afastamento Eventual/ministrar curso, palestras e similares na instituição Universidad de La Republica, em Montevideu/Uruguai com ônus para CAPES (Diárias) 01/12/2024 - 06/12/2024; (Processo Nº 23081.132134/2024-17).</p><p>THAISE PINTO DE MELO, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ZOOTECNIA, de 04 de novembro de 2024 à 08 de novembro de 2024, para realizar Afastamento Eventual/ministrar curso, palestras e similares na instituição Ciudad Universitaria de Buenos Aires, em Buenos Aires/Argentina com ônus para Programa de Pós Graduação em Zootecnia (Diárias) 04/11/2024 - 08/11/2024; (Processo Nº 23081.132459/2024-08).</p><p>JULIANA PETERMANN, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do $afastamento.lotacaoExercicio.nome, de 16 de janeiro de 2025 à 15 de abril de 2025, para realizar Afastamento para curso de Pós-Doutorado em Programa de Estancias cortas postdoctorales na instituição Universidade de Sevilha, em Sevilha/Espanha, com ônus para Fundación Carolina (Bolsa) 16/01/2025 - 15/04/2025; com ônus para Fundación Carolina (Passagens) 16/01/2025 - 15/04/2025 ; (Processo Nº 23081.133329/2024-84).</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p><p class="identifica">Retificação</p><p>No despacho publicado no Diário Oficial da União de 2024-08-23, referente ao afastamento do país, do servidor CASSIANO RECH, Matrícula SIAPE n. 2460808, onde se lê "no período de 01 de novembro de 2024 a 07 de novembro de 2024", leia-se "no período de 01 de novembro de 2024 a 08 de novembro de 2024".</p><p>No despacho publicado no Diário Oficial da União de 2024-10-14, referente ao afastamento do país, do servidor PAULO HENRIQUE MAREZE, Matrícula SIAPE n. 2047901, onde se lê "no período de 30 de novembro de 2024 a 05 de dezembro de 2024", leia-se "no período de 30 de novembro de 2024 a 06 de dezembro de 2024".</p><p>No despacho publicado no Diário Oficial da União de 2024-09-27, referente ao afastamento do país, do servidor RODRIGO PADILHA VIEIRA, Matrícula SIAPE n. 1806266, Com relação as despesas, onde se lê: Afastamento com ônus para: CAPES (Diárias) 07/11/2024 - 08/11/2024; CNPq (Passagens) 01/11/2024 - 08/11/2024; Outro (Diárias) 01/11/2024 - 07/11/2024; leia-se: Afastamento com ônus para: CAPES (Diárias) 06/11/2024 - 08/11/2024; CNPq (Diárias) 03/11/2024 - 06/11/2024; FAURGS (Diárias) 01/11/2024 - 03/11/2024</p><p>No despacho publicado no Diário Oficial da União de 2024-10-14, referente ao afastamento do país, do servidor FLAVIO WILLIGES, Matrícula SIAPE n. 2276831, Com relação as despesas, onde se lê: Afastamento com ônus para: CAPES (Diárias) 04/12/2024 - 06/12/2024; leia-se: Afastamento com ônus para: CAPES (Diárias) 01/12/2024 - 03/12/2024; CAPES (Diárias) 04/12/2024 - 06/12/2024</p><p>No despacho publicado no Diário Oficial da União de 2024-07-09, referente ao afastamento do país, do servidor RICARDO FREDERICO SCHUMACHER, Matrícula SIAPE n. 1037675, onde se lê "no período de 30 de agosto de 2024 a 08 de setembro de 2024", leia-se "no período de 30 de agosto de 2024 a 09 de setembro de 2024".</p><p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL UFSM DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegação de competência atribuída pela Portaria de Pessoal UFSM N. 2.190, de 29 de dezembro de 2021 e sua(s) apostila(s) e tendo em vista o que consta do Processo n. 23081.133401/2024-73, resolve:</p><p>Nº 2.398-DISPENSAR Cristiane Braga, Matrícula SIAPE 2296678, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Planejamento Urbano da Coordenadoria de Obras e Planejamento Ambiental e Urbano da Pró-Reitoria de Infraestrutura, Código FG3.034, para a qual foi designada pela Portaria de Pessoal UFSM N. 1.010/UFSM, de 02/05/2023.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.399-DESIGNAR Alberto Brilhante Wolle, Matrícula SIAPE 1649673, ocupante do cargo de Arquiteto Urbanista, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor de Planejamento Urbano da Coordenadoria de Obras e Planejamento Ambiental e Urbano da Pró-Reitoria de Infraestrutura, Código FG3.034.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARTHA BOHRER ADAIME</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>