<xml><article id="40554696" name="2024_10_25_Publicacao_2024_10_02" idOficio="10659940" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00025:00127:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22089198">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A Vice-reitora no exercício da Reitoria da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.405 - Tornar sem efeito a Portaria nº 3.981, de 27/09/2024, publicada no D.O.U. de 01/10/2024, Seção 2, Página 35, que trata do afastamento do país de ÍTALO BRAGA DE CASTRO. (Processo SEI nº 23089.024960/2024-13)</p><p>Nº 4.406 - Tornar sem efeito a Portaria nº 4.262, de 15/10/2024, publicada no D.O.U. de 18/10/2024, Seção 2, Página 36, que trata do afastamento do país de NELCI ZANON COLLANGE. (Processo SEI nº 23089.029026/2024-98)</p><p>Nº 4.407 - Conceder o afastamento do país a PATRÍCIA SARTORELLI, Professora Titular do Departamento de Química do Campus Diadema, no período de 30/10/2024 a 03/11/2024, para participar do V Latin American Metabolic Profiling Society Meeting, no Uruguai, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.033778/2024-53).</p><p>Nº 4.408 - Conceder o afastamento a LARISSA MARIA BRAGAGNOLO, Fisioterapeuta do Departamento de Medicina Preventiva do Campus São Paulo, no período de 04/11/2024 a 03/11/2025, para realização de Doutorado junto à Universidade Federal de São Paulo e junto à Universidade de Bologna, na Itália, com ônus Capes (Processo SEI nº 23089.021530/2024-40).</p><p>Nº 4.409 - Conceder o afastamento do país a FÁBIO FAGUNDES SILVEIRA, Professor Titular do Departamento de Ciência e Tecnologia do Campus São José dos Campos, no período de 11/11/2024 a 20/11/2024, para realização de visita técnica na Free University of Bozen, na Itália, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.031193/2024-07).</p><p>Nº 4.410 - Conceder o afastamento do país a ANA LÚCIA DE MORAES HORTA, Professora Titular do Departamento de Enfermagem em Saúde Coletiva do Campus São Paulo, no período de 12/11/2024 a 19/11/2024, para participar do 24th WPA World Congress of Psychiatry (WCP), no México, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.026820/2024-80).</p><p>Nº 4.411 - Conceder o afastamento do país a VENEZIANO DE CASTRO ARAÚJO, Professor Adjunto do Departamento de Economia do Campus Osasco, no período de 12/11/2024 a 17/11/2024, para participar do 71st Annual North American Meetings of the Regional Science Association International, nos Estados Unidos da América, com ônus CNPq (Processo SEI nº 23089.029305/2024-51).</p><p class="assina">LIA RITA AZEREDO BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>