<xml><article id="40546804" name="Portaria IFFLU NA 934 DE 24 de O" idOficio="10658978" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00025:00060:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00004" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Fluminense/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22087237">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA IFFLU Nº 934, DE 24 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA IFFLU Nº 934, DE 24 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FLUMINENSE - IFFLUMINENSE, no uso das atribuições legais que lhe conferem a Lei nº 11.892 de 29 de dezembro de 2008, a Portaria MEC nº 645, de 17 de agosto de 2021 e o Decreto Presidencial de 08 de abril de 2024, publicado no DOU de 09 de abril de 2024. CONSIDERANDO: - O Ofício nº 83/2024 - DGCSAP/IFFLU, constante do Processo nº 23317.006232.2024-99; - O Ofício nº 86/2024 - DGCSAP/IFFLU, constante do Processo nº 23317.006242.2024-24; - O Ofício nº 88/2024 - DGCSAP/IFFLU, constante do Processo nº 23317.006369.2024-43, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR a servidora JULIANA LAYBER MOTA ENGELHARDT, Matrícula SIAPE 2241513, do quadro permanente deste IFFluminense, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Campus Santo Antônio de Pádua, da função de Diretora do Centro de Referência de Cordeiro/Campus Santo Antônio de Pádua, código CD-4, com efeitos a contar de 18/10/2024.</p><p>Art. 2º DISPENSAR o servidor VAGNER LEITE RANGEL, Matrícula SIAPE 3358254, do quadro permanente deste IFFluminense, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Santo Antônio de Pádua, da função de Coordenador do Curso Superior Bacharelado em Administração, do Campus Santo Antônio de Pádua, código FCC.</p><p>Art. 3º DESIGNAR o servidor MARIO CEZAR CARVALHO ARAUJO, Matrícula SIAPE 3360509, do quadro permanente deste IFFluminense, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório/Área, lotado no Campus Santo Antônio de Pádua, para ocupar a função de Diretor do Centro de Referência de Cordeiro/Campus Santo Antônio de Pádua, código CD-4.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VICTOR BARBOSA SARAIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>