<xml><article id="40547889" name="PORTARIA N. 369-2024 PGF-AGU Rec" idOficio="10659121" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00006:00007:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Procuradoria-Geral Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22087799">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 369/PGF/AGU, DE 21 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 369/PGF/AGU, DE 21 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A SUBPROCURADORA-GERAL FEDERAL SUBSTITUTA, no uso da competência de que trata o inciso VI, § 2º, do art. 11, da Lei nº 10.480, de 02 de julho de 2002, considerando o disposto nos artigos, 143 e 152, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, de acordo com a Portaria PGF nº 526, de 27 de julho de 2016, publicada no DOU de 11 de novembro de 2016, Seção 1, página 20, e a Portaria nº 206, de 24 de fevereiro de 2023, do Ministro de Estado Chefe da Casa Civil da Presidência da República, publicada no DOU, de 01 de março de 2023, Seção 2, páginas 3/4, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir a Comissão de Junta Médica, designada pela Portaria nº 56, de 28 de fevereiro de 2024, publicada na Seção 2, do Diário Oficial da União nº 43, de 04 de março de 2024, com substituição de membro pela Portaria nº 124, de 18 de abril de 2024, publicada na Seção 2, do Diário Oficial da União nº 79, de 24 de abril de 2024, prorrogada pela Portaria nº 185, de 18 de junho de 2024, publicada na Seção 2, do Diário Oficial da União nº 119, de 24 de junho de 2024 e reconduzida pela Portaria nº 299, de 20 de agosto de 2024, publicada na Seção 2, do Diário Oficial da União nº 164, de 26 de agosto de 2024, objetivando submeter à perícia médica servidor público federal, conforme os quesitos apresentados nos autos do Processo Administrativo nº 00407.000274/2024-10 e seus apensos.</p><p>Art. 2º A Junta Médica Pericial terá o prazo de 60 (sessenta) dias para ultimar os trabalhos periciais.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, convalidando-se eventuais atos praticados posteriormente à vigência da Portaria nº 299, 20 de agosto de 2024, e anteriores ao presente ato.</p><p class="assina">RENATA SILVA PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>