<xml><article id="40545234" name="Despacho Decisorio 285_286-2024 " idOficio="10658623" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="29/10/2024" artClass="00033:00058:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Conselho Administrativo de Defesa Econômica" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22086788">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO  Nº 285/GAB-PRES/PRES/CADE, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO Nº 285/GAB-PRES/PRES/CADE, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>Processo nº 08700.008267/2024-45</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO ADMINISTRATIVO DE DEFESA ECONÔMICA - CADE, matrícula SIAPE nº 1536970, no uso da competência prevista na Lei nº 13.848, de 25 de junho de 2019, resolve autorizar o afastamento do país o servidor:</p><p>ALEXANDRE BARRETO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 0988151, Superintendente-Geral, para participar do curso Detention e Demurrage, THC, Explorações de áreas portuárias (modelos de arrendamento) e Praticagem, na Antuérpia, Bélgica, entre os dias 30 de novembro e 8 de dezembro de 2024, incluído o trânsito, com ônus (Processo n. 08700.008267/2024-45).</p><p class="assina">Alexandre Cordeiro Macedo</p><p class="identifica">DESPACHO Nº 286/GAB-PRES/PRES/CADE, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>Processo nº 08700.008365/2024-82</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO ADMINISTRATIVO DE DEFESA ECONÔMICA - CADE, matrícula SIAPE nº 1536970, no uso da competência prevista na Lei nº 13.848, de 25 de junho de 2019, resolve autorizar o afastamento do país a servidora:</p><p>Bruna Pamplona de Queiroz, matrícula SIAPE nº 1022607, Chefe da Assessoria Internacional, para participar do evento OCDE Competition Week, em Paris, França, de 30 de novembro a 10 de dezembro de 2024, incluído o trânsito, com ônus (Processo n. 08700.008365/2024-82).</p><p class="assina">Alexandre Cordeiro Macedo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>