<xml><article id="40546522" name="PORTARIA DE PESSOAL MPA NA 355 D" idOficio="10658833" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00038:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00001" artCategory="Ministério da Pesca e Aquicultura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22087167">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria DE PESSOAL MPA nº 355, de 18 de setembro de 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria DE PESSOAL MPA nº 355, de 18 de setembro de 2024</p><p>O MINISTRO DA PESCA E AQUICULTURA SUBSTITUTO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal, Decreto nº 8.851, de 20 de setembro de 2016, e em conformidade com o disposto no art. 10, do Decreto nº 9.373, de 11 de maio de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Fica instituída Comissão Especial com o objetivo de avaliar os bens remanescentes de convênios e de demais instrumentos congêneres celebrados pela União, por intermédio das extintas Secretaria Especial de Aquicultura e Pesca da Presidência da República, Secretaria de Aquicultura e Pesca do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento e do Ministério da Pesca e Aquicultura.</p><p>Art. 2º Compete à Comissão Especial:</p><p>I - elaborar e divulgar o cronograma das atividades a serem desenvolvidas;</p><p>II - obter o levantamento dos bens inservíveis junto ao setor de patrimônio, verificando a respectiva existência física e fazendo as devidas retificações das informações apresentadas;</p><p>III - diligenciar junto aos setores administrativos para desenvolvimento das atividades;</p><p>IV - vistoriar e classificar os bens inservíveis como "ociosos", "recuperáveis", "antieconômicos" ou "irrecuperáveis" e fazer a respectiva avaliação física e financeira;</p><p>V - formar lotes de acordo com a classificação dos bens inservíveis, o grupo de material a que pertencerem e suas características funcionais;</p><p>VI - definir a forma de desfazimento e destinação dos bens inservíveis de acordo com os dispositivos da legislação de regência;</p><p>VII - instruir processo administrativo específico com todos os documentos gerados ao longo do processo de desfazimento;</p><p>VIII - elaborar relatórios periódicos contendo a relação de bens inservíveis, o número de patrimônio, a respectiva descrição detalhada (denominação e especificação), a classificação atribuída, a avaliação financeira, a forma de desfazimento e a correspondente destinação; e</p><p>IX - propor medidas para uniformizar os procedimentos de destinação dos bens remanescentes.</p><p>Art. 3º Ficam designados para compor a Comissão Especial, sob a coordenação do primeiro:</p><p>I - Raimundo Soares Brito - Siape 1110670;</p><p>II - Ailton Bonifácio - Siape 1046155;</p><p>III - Luciano de Oliveira Biagi - Siape 2122448; e</p><p>IV - Adauto De Souza Almeida - Siape 32131.</p><p>Art. 4º A Comissão Especial terá prazo de duração de um ano, a contar da entrada em vigor desta Portaria.</p><p>Parágrafo único. O prazo de duração referido no caput poderá ser prorrogado sucessivamente, por necessidade da Administração, mediante ato plenamente justificado.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RIVETLA EDIPO ARAUJO CRUZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>