<xml><article id="40552842" name="2Portaria NA 1.048 Dispensa e de" idOficio="10659694" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22088854">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 1.047, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 1.047, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, e considerando o disposto na Lei nº 10.861, de 14 de abril de 2004, no Decreto nº 9.235, de 15 de dezembro de 2017, e na Portaria MEC nº 488, de 8 de julho de 2021, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23036.001471/2024-17, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam dispensados, nos termos do art. 6º, inciso I, da Portaria MEC nº 488, de 8 de julho de 2021, os seguintes membros:</p><p>I - Erica de Lima Gallindo, designada pela Portaria MEC nº 809, de 14 de outubro de 2021, como representante da área de Computação e Tecnologias da Informação e Comunicação - TIC, a partir de 25 de julho de 2024; e</p><p>II - Wylliam Salviano Gongora, designado pela Portaria MEC nº 181, de 21 de março de 2022, como representante da área de Engenharia, Produção e Construção, a partir de 12 de agosto de 2024.</p><p>Art. 2º Ficam dispensados, nos termos do art. 6º, inciso IV, da Portaria MEC nº 488, 8 de julho de 2021, o membro Délcio Nonato Araújo da Silva, designado pela Portaria MEC nº 546, de 28 de julho de 2022, como representante da área de Computação e Tecnologias da Informação e Comunicação - TIC, a partir de 13 de setembro de 2024.</p><p>Art. 3º Ficam designados, para as áreas indicadas, os seguintes membros para compor a Comissão Técnica de Acompanhamento da Avaliação - CTAA:</p><p>I - Computação e Tecnologias da Informação e Comunicação - TIC:</p><p>a) Íria Caline Saraiva Cosme; e</p><p>b) Roberto Franciscatto; e</p><p>II - Engenharia, Produção e Construção:</p><p>a) Carlos Leonardo Sgari Szilagyi.</p><p>Art. 4º Ficam designados, para atuar como Coordenador e Coordenador substituto dos Subcolegiados da CTAA, os seguintes membros:</p><p>I - Subcolegiado de Computação e Tecnologias da Informação e Comunicação - TIC:</p><p>a) Coordenador: Edmilson Marmo Moreira; e</p><p>b) Coordenador substituto: Danniel Cavalcante Lopes; e</p><p>II - Subcolegiado de Engenharia, Produção e Construção:</p><p>a) Coordenador substituto: Vanderli Fava de Oliveira.</p><p>Art. 5º Ficam reconduzidos, a partir de 25 de setembro de 2024, os seguintes Coordenadores e Coordenadores substitutos, designados pela Portaria MEC nº 1.886, de 25 de setembro de 2023:</p><p>I - Avaliação de Conduta Ética de Avaliadores:</p><p>a) Coordenador: Rodolfo Cassimiro de Araújo Berber; e</p><p>b) Coordenadora substituta: Renata dos Santos;</p><p>II - Avaliação Institucional Externa:</p><p>a) Coordenadora: Suzana Salvador Cabral Gianotti;</p><p>III - Ciências Naturais, Matemática e Estatística:</p><p>a) Coordenador: Everton Luiz de Paula;</p><p>IV - Ciências Sociais, Jornalismo e Informação:</p><p>a) Coordenador: Leandro Raizer;</p><p>V - Negócios, Administração e Direito:</p><p>a) Coordenador: Hugo Musetti; e</p><p>b) Coordenador substituto: Dalton de Sousa; e</p><p>VI - Saúde e Bem-Estar:</p><p>a) Coordenador: Marcelo Ferreira Lourenço; e</p><p>b) Coordenador substituto: Rui Barbosa Brito Junior.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CAMILO SOBREIRA DE SANTANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>