<xml><article id="40547187" name="Portaria nA 3589 - Agente de Con" idOficio="10659056" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00032:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Integração e do Desenvolvimento Regional/Secretaria Nacional de Segurança Hídrica" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22087362">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.589, DE 24 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.589, DE 24 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE SEGURANÇA HÍDRICA DO MINISTÉRIO DA INTEGRAÇÃO E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL, nomeado pela Portaria nº 1854, publicada no Diário Oficial da União de 1º de março 2023, no uso das atribuições que lhe foram conferidas por delegação de competência, por força da Portaria nº 1.738, de 19/05/2023, publicada no Diário Oficial da União de 22 de maio de 2023 - Seção 01 e tendo em vista o disposto no parágrafo 2º do artigo 8º da Lei 14.133/21, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ANTONIO LUITGARDS MOURA, SIAPE nº 7470703, para Agente de Contratação da Secretaria Nacional de Segurança Hídrica deste Ministério, sem prejuízo de suas atribuições precípuas, e, em seus impedimentos legais e afastamentos, o seu substituto ERIK PARENTE CURRLIN PERPETUO, SIAPE nº 1052763.</p><p>Art. 2º Designar ANTONIO LUITGARDS MOURA, SIAPE nº 7470703, ERIK PARENTE CURRLIN PERPETUO, SIAPE nº 1052763, JOSÉ RIBAMAR TAVARES JÚNIOR, SIAPE nº 1571239, JULIANA CECÍLIA DE SOUZA CUNHA, SIAPE nº 3335892 e HIGOR SEARA DE MATOS ROCHA, SIAPE nº 1831953, para comporem a Comissão Permanente de Contratação da Secretaria Nacional de Segurança Hídrica deste Ministério, sem prejuízo de suas atribuições precípuas, sob a presidência do primeiro, em seus impedimentos legais e afastamentos, pelo segundo, na sua ausência, pelo terceiro.</p><p>Art. 3º O Presidente da Comissão poderá, a seu critério, solicitar o assessoramento de especialistas, inclusive requisitar assessoramento técnico e administrativo para o cumprimento das atribuições da Comissão.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GIUSEPPE SERRA SECA VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>