<xml><article id="40550779" name="portaria 12674 - maria ivone" idOficio="10659575" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00029:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão e Inovação" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22088644">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SEGES/MGI Nº 12.674, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SEGES/MGI Nº 12.674, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO E INOVAÇÃO SUBSTITUTO, DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso de suas atribuições e considerando a delegação de competência contida na Portaria MGI nº 572, de 08 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 09 de março de 2023, bem como o disposto no processo SEI nº 19973.018892/2024-10, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora MARIA IVONE PINTO GIRARD, Matrícula SIAPE nº 1648094, ocupante do cargo de Economista e o servidor HEITOR CARVALHO DE ALMEIDA NETO, Matrícula nº 223018, ocupante de cargo de Técnico em Laboratório Área, para exercerem, nesta ordem, sucessivamente, os encargos de substitutos eventuais do Cargo Comissionado Executivo de Coordenador de Informações Gerenciais, código CCE 1.10, da Coordenação-Geral de Gestão da Informação da Diretoria de Informações, Serviços e Sistemas de Gestão da Secretaria de Gestão e Inovação deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando revogada a Portaria de Pessoal SEGES/MGI nº 8.530. de 9 de agosto de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 14 de agosto de 2023.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">HERBERT BORGES PAES DE BARROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>