<xml><article id="40546699" name="2024_183_309_DOU" idOficio="10658962" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00066:00010:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 15ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22087217">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 309, DE 24 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 309, DE 24 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A PROCURADORA-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PGT nº 1.728, de 02.10.2017, nos termos do art. 92, inciso II, da Lei Complementar nº 75, de 20.05.1993, e considerando o que consta no PGEA nº 20.02.1507.0000001/2019-93, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a contar de 05.03.2025, a Procuradora do Trabalho LARISSA SERRAT DE OLIVEIRA CREMONINI do encargo de Coordenadora da Procuradoria do Trabalho no Município de São José do Rio Preto desta Procuradoria Regional do Trabalho da 15ª Região, para o qual foi designada pela Portaria PRT15 nº 06, de 11.01.2023, publicada no Diário Oficial da União nº 10, Seção 2, de 13.01.2023.</p><p>Art. 2º Dispensar, a contar de 05.03.2025, a Procuradora do Trabalho MARINA SILVA TRAMONTE do encargo de substituta da Coordenadora da Procuradoria do Trabalho no Município de São José do Rio Preto desta Procuradoria Regional do Trabalho da 15ª Região, para o qual foi designada pela Portaria PRT15 nº 37, de 08.02.2024, publicada no Diário Oficial da União nº 29, Seção 2, de 09.02.2024.</p><p>Art. 3º Dispensar, a contar de 05.03.2025, o Procurador do Trabalho TADEU HENRIQUE LOPES DA CUNHA do encargo de 2º substituto da Coordenadora da Procuradoria do Trabalho no Município de São José do Rio Preto desta Procuradoria Regional do Trabalho da 15ª Região, para o qual foi designado pela Portaria PRT15 nº 39, de 16.02.2024, publicada no Diário Oficial da União nº 33, Seção 2, de 19.02.2024.</p><p>Art. 4º Designar, a contar de 05.03.2025, o Procurador do Trabalho TADEU HENRIQUE LOPES DA CUNHA para exercer o encargo de Coordenador da Procuradoria do Trabalho no Município de São José do Rio Preto desta Procuradoria Regional do Trabalho da 15ª Região.</p><p class="assina">ALVAMARI CASSILLO TEBET</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>