<xml><article id="40539147" name="PORTARIA SEG 1111" idOficio="10657501" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00070:00041:00002:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22085327">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEG Nº 1.111, DE 23 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEG Nº 1.111, DE 23 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS, no uso de sua competência delegada pelo art. 1º, incisos I e II da Portaria GPR 1235, de 9 de maio de 2024, e tendo em vista o contido no Processo SEI 0027584/2024, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar CARLA CINTIA LOPES CURSINO DA COSTA, matrícula 313.669, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-03, de Diretor de Secretaria da 1ª Vara de Família e de Órfãos e Sucessões da Circunscrição Judiciária de Planaltina.</p><p>Art. 2º Exonerar KELEN BISINOTO EVANGELISTA DE OLIVEIRA, matrícula 314.772, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-03, de Coordenador do Núcleo Permanente de Gestão de Metas de 1º Grau.</p><p>Art. 3º Dispensar SAMUEL AUGUSTO SOUZA FREITAS, matrícula 319.320, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete da 1ª Vara de Família e de Órfãos e Sucessões da Circunscrição Judiciária de Planaltina.</p><p>Art. 4º Nomear a Bacharela em Direito KELEN BISINOTO EVANGELISTA DE OLIVEIRA, matrícula 314.772, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Diretor de Secretaria da 1ª Vara de Família e de Órfãos e Sucessões da Circunscrição Judiciária de Planaltina.</p><p>Art. 5º Designar a Bacharela em Direito CARLA CINTIA LOPES CURSINO DA COSTA, matrícula 313.669, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete da 1ª Vara de Família e de Órfãos e Sucessões da Circunscrição Judiciária de Planaltina.</p><p>Art. 6º Dispensar VÂNIA LÚCIA MACHADO DOS SANTOS, matrícula 320.305, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, substituição do titular do Cargo em Comissão, CJ-03, de Diretor de Secretaria da 1ª Vara de Família e de Órfãos e Sucessões da Circunscrição Judiciária de Planaltina, nos seus impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 7º Designar a Bacharela em Direito CARLA CINTIA LOPES CURSINO DA COSTA, matrícula 313.669, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para substituir o titular do Cargo em Comissão, CJ-03, de Diretor de Secretaria da 1ª Vara de Família e de Órfãos e Sucessões da Circunscrição Judiciária de Planaltina, nos seus impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CELSO DE OLIVEIRA E SOUSA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>