<xml><article id="40541384" name="148-2024" idOficio="10657871" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00016:00012:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22085830">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 717/CPesFN, DE 10 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 717/CPesFN, DE 10 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da subdelegação de competência que lhe confere a alínea f do inciso IX do art. 3º da Portaria nº 134/2017 do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais; de acordo com o inciso VII do art. 94, inciso VI do art. 108, inciso II e alínea a do § 3º do art. 121 e art. 124 da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares), alterada pela Lei nº 13.954/2019 (Reestruturação da Carreira Militar); combinados com o nº 23 do art. 3º, nº 2 e § 2º do art. 140 do Decreto nº 57.654/1966; bem como os incisos 10.7.2, 13.2.1 e 13.2.4 da DGPM-301 (2ª Revisão); e conforme o Termo de Inspeção de Saúde (TIS) nº 024.000.47650 da JRS2/HNRE, homologado pela JSD/Com3°DN, resolve:</p><p>Art. 1º Licenciar o militar abaixo mencionado do Serviço Ativo da Marinha, por conclusão de tempo de serviço, e, simultaneamente, desincorporar, em 17SET2024, por estar incapaz definitivamente para o Serviço Ativo da Marinha, por sofrer de doença sem relação de causa e efeito com o serviço, não estando inválido, não necessitando de internação permanente, de assistência ou de cuidados permanentes de enfermagem e, consequentemente, considerá-lo isento do serviço militar:</p><p>GRUPAMENTO DE FUZILEIROS NAVAIS DE BRASÍLIA</p><p>SD-FN 19.1260.77 YGOR LUAN NASCIMENTO MUNIZ</p><p>Art. 2º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto no art. 95 da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares), os seguintes eventos à Organização Militar onde serve o militar:</p><p>I - Publicar esta Portaria em Ordem de Serviço; e</p><p>II - Em até 45 dias da data desta Portaria, desligar o militar do Serviço Ativo da Marinha.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V Alte (FN) PEDRO LUIZ GUEIROS TAULOIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>