<xml><article id="40538967" name="PORTARIA AFAS 24 11" idOficio="10657633" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="29/10/2024" artClass="00033:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22085549">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO  Nº 373, DE 24 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO Nº 373, DE 24 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Art. 13 da Portaria nº 665, de 24 de junho de 2024, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 121, de 26 de junho de 2024, convalida o afastamento do país, com ônus limitado, tudo em conformidade com o contido no processo 08200.036039/2024-04, tramitado em caráter restrito.</p><p class="assina">ANDREI AUGUSTO PASSOS RODRIGUES</p><p class="identifica">DESPACHO Nº 374, DE 24 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Art. 13 da Portaria nº 665, de 24 de junho de 2024, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 121, de 26 de junho de 2024, bem como o constante do Processo SEI PF nº 08201.001622/2024-86 e nº 08201.001579/2024-59, autoriza que se afaste do país a Perita Criminal Federal LUCIANA SOUTO FERREIRA e a Perita Criminal Federal GABRIELE HAMPEL, para participarem do evento "Course on Chemical Safety and Security Management in Laboratories for States Parties in the Latin America and the Caribbean Region", a ocorrer em Buenos Aires/Argentina, no período de 28 de outubro a 03 de novembro de 2024 (incluso o trânsito), com ônus limitado.</p><p class="assina">ANDREI AUGUSTO PASSOS RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>