<xml><article id="40541165" name="PORTARIA N. 3598" idOficio="10657823" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00032:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Integração e do Desenvolvimento Regional/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22085737">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MIDR Nº 3.598, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MIDR Nº 3.598, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA INTEGRAÇÃO E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87 da Constituição Federal, considerando o disposto na Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o que consta no processo administrativo n. 59000.002270/2023-01, resolve:</p><p>Art. 1º Anular a posse e exercício e tornar sem efeito a Portaria n. 183, de 9 de março de 2010, publicada no Diário Oficial da União de 16 de março de 2010, Seção 2, Página 50, que trata da nomeação, em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º e 10 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, de MARCELO GUERREIRO CALDAS, Matrícula Siape n. 1774318, para o cargo de Analista Técnico- Administrativo - Classe A, Padrão I, tendo em vista o não cumprimento do estabelecido no artigo 5º, inciso IV da Lei n. 8.112, de 1990 que dispõe sobre o nível de escolaridade exigido para o exercício do cargo.</p><p>Art. 2º Convalidar todos os atos praticados pelo servidor no exercício do cargo de Analista Técnico- Administrativo até a publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTONIO WALDEZ GÓES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>