<xml><article id="40543817" name="748" idOficio="10658381" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00016:00012:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22086443">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 748/CPesFN, DE 23 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 748/CPesFN, DE 23 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da delegação de competência que lhe confere o inciso II do art. 9º do anexo da Portaria nº 42/MB/MD/2022; da subdelegação de competência que lhe confere a alínea a do inciso IX do art. 3º da Portaria nº 134/2017 do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais; nos termos do inciso II do art. 50, inciso IV do art. 81, inciso I do art. 96 e do art. 97, todos da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares); e do art. 22 da Lei nº 13.954/2019 (Reestruturação da Carreira Militar), que alterou o referido Estatuto dos Militares, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar os militares abaixo mencionados aos respectivos quadros, a partir da data acima de seus nomes, e conceder-lhes a transferência para a reserva remunerada na presente data, com as remunerações a que fazem jus, observados os incisos I, II, III e IV do art. 12 e alínea a do inciso II do art. 22 da referida Lei de Reestruturação da Carreira Militar:</p><p>GRUPAMENTO DE FUZILEIROS NAVAIS DO RIO DE JANEIRO</p><p>02OUT2024</p><p>SO-FN-MO 95.0529.25 JOSE DOS SANTOS JUNIOR</p><p>COMPANHIA DE POLÍCIA</p><p>02OUT2024</p><p>SO-FN-IF 87.2728.22 DIRCEU MORAIS PEREIRA</p><p>3º BATALHÃO DE INFANTARIA DE FUZILEIROS NAVAIS</p><p>03OUT2024</p><p>SO-FN-IF 87.2344.32 EDUARDO SILVA SOUZA</p><p>COMANDO DA TROPA DE REFORÇO</p><p>03OUT2024</p><p>2ºSG-FN-CN 06.1354.63 EDUARDO ALEXANDRE RODRIGUES DE OLIVEIRA</p><p>COMANDO DE OPERAÇÕES NAVAIS</p><p>07OUT2024</p><p>SO-FN-IF 87.3890.96 VALBER DA SILVA BATISTA</p><p>Art. 2º Agregar os militares abaixo mencionados aos respectivos quadros, a</p><p>partir da data acima de seus nomes, e conceder-lhes a transferência para a reserva remunerada</p><p>na presente data, com as remunerações a que fazem jus, observados os incisos I, II, III, IV e VII</p><p>do art. 12 e alínea a do inciso II do art. 22 da referida Lei de Reestruturação da Carreira Militar:</p><p>BASE DE FUZILEIROS NAVAIS DO RIO MERITI</p><p>03OUT2024</p><p>SO-FN-IF 87.0142.20 SYLVIO PEREIRA DA SILVA JUNIOR</p><p>BATALHÃO DE COMBATE AÉREO</p><p>07OUT2024</p><p>SO-FN-IF 96.1330.23 JORGE HENRIQUE DE JESUS</p><p>Art. 3º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto no art. 95 da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares), os seguintes eventos às Organizações Militares onde servem os militares:</p><p>I - Publicar esta Portaria em Ordem de Serviço; e</p><p>II - Em até 45 dias da data desta Portaria, desligar os militares do Serviço Ativo da Marinha.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V Alte (FN) PEDRO LUIZ GUEIROS TAULOIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>