<xml><article id="40542077" name="portaria 23408 SGP" idOficio="10658039" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00070:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22085990">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 23.408, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 23.408, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A DIRETORA-GERAL DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARÁ, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso XXII, do art. 1º, da Portaria TRE/PA nº 19597/2020, alterada pela Portaria TRE/PA nº 22444/2023, e à vista do contido nos Processos Administrativos Eletrônicos nºs 0014161-61.2024.6.14.8057 e 0014203-13.2024.6.14.8057, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR, com efeitos a contar de 04.11.2024, a servidora ERICA FONTENELE DE SOUZA AZULAY, Analista Judiciário da Área Judiciária do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, da Função Comissionada de Chefe de Cartório, nível FC-6, da 57ª Zona Eleitoral, com sede no município de São João do Araguaia, com fulcro no art. 35, II, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 2º DISPENSAR, com efeitos a contar de 04.11.2024, o servidor EVERTON DA SILVA BARROS, Técnico Judiciário da Área Administrativa do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 57ª Zona Eleitoral, com sede no município de São João do Araguaia, com fulcro no art. 35, I, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 3º DESIGNAR, com efeitos a contar de 04.11.2024, o servidor EVERTON DA SILVA BARROS, Técnico Judiciário da Área Administrativa do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Cartório, nível FC-6, da 57ª Zona Eleitoral, com sede no município de São João do Araguaia, com fulcro na Lei nº 13.150/2015, art. 4º, § 1º, da Resolução TSE nº 23.448/2015, e art. 25 da Resolução TRE/PA nº 3.771/2005, com redação dada pela Resolução TRE/PA nº 4.998/2011.</p><p>Art. 4º DESIGNAR, com efeitos a contar de 04.11.2024, a servidora ERICA FONTENELE DE SOUZA AZULAY, Analista Judiciário da Área Judiciária do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 57ª Zona Eleitoral, com sede no município de São João do Araguaia, com fulcro na Lei nº 13.150/2015, e no § 1º, do art. 4º, da Resolução TSE nº 23.448/2015.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NATHALIE CHRISTINA DE OLIVEIRA CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>