<xml><article id="40546801" name="Portaria IFFLU NA 936 DE 24 de O" idOficio="10658978" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00025:00060:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00005" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Fluminense/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22087238">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA IFFLU Nº 936, DE 24 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA IFFLU Nº 936, DE 24 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FLUMINENSE - IFFLUMINENSE, no uso das atribuições legais que lhe conferem a Lei nº 11.892 de 29 de dezembro de 2008, a Portaria MEC nº 645, de 17 de agosto de 2021 e o Decreto Presidencial de 08 de abril de 2024, publicado no DOU de 09 de abril de 2024. CONSIDERANDO: - O art. 38, § 1º, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990; - O disposto no Ofício Circular nº 01/SRH/MP, de 28 de janeiro de 2005; - O disposto na Portaria/IFF nº 2, de 6 de janeiro de 2021; - O Ofício nº 75/2024 - DGCASJB/IFFLU, constante do Processo nº 23317.006287.2024-07; - O Ofício nº 76/2024 - DGCASJB/IFFLU, constante do Processo nº 23317.006288.2024-43, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR o servidor ALEX SOUSA SALES, Matrícula SIAPE 3143549, do quadro permanente deste IFFluminense, ocupante do cargo de Administrador, lotado no Campus São João da Barra, da função de Diretor de Ensino do Campus São João da Barra Substituto, código CD-4.</p><p>Art. 2º DISPENSAR o servidor DAVID DE ANDRADE COSTA, Matrícula SIAPE 3070092, do quadro permanente deste IFFluminense, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus São João da Barra, da função de Diretor de Ensino do Campus São João da Barra Substituto, código CD-4.</p><p>Art. 3º DISPENSAR a servidora EWERLANE TAVARES DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE 2171886, do quadro permanente deste IFFluminense, ocupante do cargo de Auxiliar de Biblioteca, lotada na Reitoria, da função de Diretora de Pesquisa e Extensão do Campus São João da Barra Substituta, código FG-1.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VICTOR BARBOSA SARAIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>