<xml><article id="40546720" name="Portaria_333_Altera a Portaria C" idOficio="10658963" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00025:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22087219">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 333, DE 24 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 333, DE 24 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A PRESIDENTE DA COORDENAÇÃO DE APERFEIÇOAMENTO DE PESSOAL DE NÍVEL SUPERIOR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos incisos I, II, III, VI e IX do art. 33 do Estatuto da CAPES, aprovado pelo Decreto nº 11.238, de 18 de outubro de 2022, considerando o § 1º do art. 13 da Portaria CAPES nº 141, de 14 de setembro de 2016, e tendo em vista o constante dos autos do processo nº 23038.012501/2022-21, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o artigo 1º da Portaria nº 300, de 21 de dezembro de 2022, publicada no DOU em 22 de dezembro de 2022, Seção 2, página 40; republicada no DOU de 23 de dezembro de 2022, seção 2, páginas 42-43, que designou docentes e pesquisadores para o exercício da função de coordenador ou coordenador adjunto de área de avaliação, relativo ao quadriênio 2021-2024, para designar a Profa. Lucimara Stolz Roman (UFPR) para exercer a função de Coordenadora Adjunta de Programas Profissionais da Área de Astronomia/Física em substituição ao Prof. Luiz Gustavo de Oliveira Lopes Cançado (UFMG).</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>