<xml><article id="40543568" name="25.10.2024 - PRES - 678 - caput " idOficio="10658322" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00043:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Povos Indígenas/Fundação Nacional dos Povos Indígenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22086369">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL FUNAI Nº 678, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL FUNAI Nº 678, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A PRESIDENTA SUBSTITUTA DA FUNDAÇÃO NACIONAL DOS POVOS INDÍGENAS - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 11.226, de 07 de outubro de 2022, e pela Portaria GM/MPI nº 17, de 16 de janeiro de 2024, publicada no Diário Oficial da União nº 13, de 18 de janeiro de 2024, e tendo em vista o que consta no Processo 08620.014256/2024-94, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir o servidor RENNAN MOURA MARTINS, matrícula nº 1971969, ao cargo de Especialista em Indigenismo, NS, Classe A, Padrão IV, código de vaga nº 891959, do Quadro Permanente da Fundação Nacional dos Povos Indígenas-FUNAI, com lotação na Coordenação de Proteção Social da Coordenação-Geral de Promoção dos Direitos Sociais da Diretoria de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável desta Fundação, em virtude de desistência do estágio probatório relativo ao cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa do Tribunal Regional do Trabalho da 1ª Região, com fundamento no Art. 29 da Lei n. 8.112/1990 e a Súmula nº 16/2002 da Advocacia-Geral da União.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MISLENE METCHACUNA MARTINS MENDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>