<xml><article id="40547766" name="AFASTAM_EXTERIOR_25_10_24_REITOR" idOficio="10659116" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00025:00097:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22087591">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, resolve:</p><p>Nº 5.149 - Autorizar o Afastamento do país do servidor DAVID BARBOSA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 2030494 , SIAPECAD nº 01812920 , lotado no(a) Departamento de Administração/Feaac, do quadro de pessoal desta Instituição, a fim de participar do seminário estratégico para realização de cooperação internacional com a universidade UNIUMA de Milão e do seminário Internacional de implementação do l'Accordo di Mobilità Accademica entre a Scuola Superiore per Mediatori Linguistici UNIUMA, SSML P.M. Loria Società Umanitaria (Itália) e a Faculdade de Direito da Universidade do Ceará(Brasil), em Milão, com ônus limitado para a UFC e com auxílio financeiro para PROAP/CAPES, pelo período de 26/11/2024 a 29/11/2024 (Processo nº 23067.046506/2024-71).</p><p>Nº 5.150 - Autorizar o Afastamento do país do servidor VICTOR FARIAS MONTEIRO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 1277389, SIAPECAD nº 02428668, lotado no(a) Depto de Engenharia de Teleinformatica, do quadro de pessoal desta Instituição, a fim de realizar visita técnica a sedes da empresa Ericsson em Estocolmo, referente ao projeto de pesquisa EMBRAPII/Ericsson UFC51, em Estocolmo e Gotemburgo, Suécia, com ônus limitado para a UFC, pelo período de 16/11/2024 a 24/11/2024 (Processo nº 23067.048997/2024-95).</p><p>Nº 5.151 - Autorizar o Afastamento do país do servidor YURI CARVALHO BARBOSA SILVA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 1764652, SIAPECAD nº 01537734, lotado no(a) Depto de Engenharia de Teleinformatica, do quadro de pessoal desta Instituição, a fim de realizar reuniões técnicas acerca dos Projetos ERICSSON/EMBRAPII, em Estocolmo e Gotemburgo, Suécia, com ônus limitado para a UFC, pelo período de 16/11/2024 a 24/11/2024 (Processo nº 23067.049110/2024-86).</p><p>Nº 5.152 - Autorizar o Afastamento do país do servidor ANDRE LIMA FERRER DE ALMEIDA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 1764486, SIAPECAD nº 01537968, lotado no(a) Depto de Engenharia de Teleinformatica, do quadro de pessoal desta Instituição, a fim de realizar missão de trabalho, bem como proferir palestra, na Universidade de Lorraine, em Nancy, França, com ônus limitado para a UFC e com auxílio financeiro para o PROEX/CAPES, pelo período de 24/11/2024 a 29/11/2024 (Processo nº 23067.049841/2024-21).</p><p class="assina">Custódio Luís Silva de Almeida</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>