<xml><article id="40550791" name="Portaria_MARCIA CRISTINA BERNARD" idOficio="10659578" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00025:00118:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22088668">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A Reitora DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve</p><p>N° 7.098 - Retificar a Portaria n° 6866/2024, de 17/10/2024, publicada no Diário Oficial da União de 18/10/2024, que designa CAROLINA CARVALHO, Técnico em Contabilidade, com exercício na Seção de Empenhos da PROPG. Processo nº 23078.569637/2024-01.</p><p>Onde se lê:</p><p>"(...) Dispensar, a partir de 21/07/2024, a ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade - 701224, do Nível de Classificação DIV, do Quadro de Pessoal desta Universidade, CAROLINA CARVALHO (...)",</p><p>leia-se:</p><p>"(...) Dispensar, a partir de 21/10/2024, a ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade - 701224, do Nível de Classificação DIV, do Quadro de Pessoal desta Universidade, CAROLINA CARVALHO (...)", ficando os demais termos ratificados.</p><p>N° 7.099 - Designar LEONARDO CHAVES COMORETTO DOS SANTOS, Matrícula SIAPE 2323410, ocupante do cargo de Assistente de Tecnologia da Informação, Código 701404, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função de Assessor de Tecnologia da Informação do NAPEAD, Código SRH 1363, FG-3, com vigência a partir de 29/10/2024.Processo nº 23078.565244/2024-11.</p><p>N° 7.100 - Dispensar, a partir de 29/10/2024, o ocupante do cargo de Assistente de Tecnologia da Informação - 701404, do Nível de Classificação CIV, do Quadro de Pessoal desta Universidade, LEONARDO CHAVES COMORETTO DOS SANTOS, matrícula SIAPE 2323410 da função de Coordenador do Núcleo de Apoio Pedagógico à Educação a Distância (NAPEAD), Código SRH 1363, Código FG-3, UORG 2836, para a qual foi designado pela Portaria nº 2310/2024 de 05/04/2024, publicada no Diário Oficial da União de 08/04/2024. Processo nº 23078.565244/2024-11.</p><p>N° 7.101 - Dispensar, a partir de 29/10/2024, o ocupante do cargo de Assistente em Administração - 701200, do Nível de Classificação DIV, do Quadro de Pessoal desta Universidade, RENAN RIBEIRO DA SILVA DE CASTRO, matrícula SIAPE 0358840 da função de Coordenador do Polo de Apoio Presencial de Educação a Distância (EaD) de Imbé/RS, Código SRH 1497, Código FG-3, UORG 2835, para a qual foi designado pela Portaria nº 690/2016 de 29/01/2016, publicada no Diário Oficial da União de 04/02/2016. Processo nº 23078.565244/2024-11.</p><p>N° 7.102 - Retificar, a partir de 29/10/2024, a Portaria n° 6133/2024, de 23/09/2024, publicada no Diário Oficial da União de 24/09/2024, que nomeou MARLISE BOCK SANTOS, Pedagogo-área, com exercício na Secretaria de Educação a Distância. Processo nº 23078.565244/2024-11.</p><p>Onde se lê:</p><p>"(...) Nomear a ocupante do cargo de Pedagogo-área do Quadro de Pessoal desta Universidade, MARLISE BOCK SANTOS, matrícula SIAPE 2065158, para exercer o cargo de Vice-Secretária de Educação a Distância, código SRH 959, CD-4, com vigência a partir da publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.560825/2024-66 (...)"</p><p>leia-se:</p><p>"(...) Nomear a ocupante do cargo de Pedagogo-área do Quadro de Pessoal desta Universidade, MARLISE BOCK SANTOS, matrícula SIAPE 2065158, para exercer o cargo de Coordenador do Núcleo de Apoio Pedagógico à Educação a Distância (NAPEAD), código SRH 959, CD-4, sem prejuízo e cumulativamente com a função de Vice-Secretária de Educação a Distância, com vigência a partir da publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.560825/2024-66 (...)", ficando os demais termos ratificados.</p><p>N° 7.104 - Designar ANA LUCIA DE LEAO PINTO, Matrícula SIAPE 1036728, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Código 701200, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função de Coordenador da Coordenação Acadêmica da SEAD, Código SRH 1497, FG-3, com vigência a partir de 29/10/2024. Processo nº 23078.565244/2024-11.</p><p class="assina">MARCIA CRISTINA BERNARDES BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>