<xml><article id="40549142" name="portaria_1363_1373_2024" idOficio="10659307" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00047:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22088231">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE VIGILÂNCIA SANITÁRIA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 203, III, § 3º, aliado ao inciso III, parágrafo único do art 6º e ao art. 187, I,§ 1º do Regimento Interno aprovado pela Resolução da Diretoria Colegiada - RDC nº 585, de 10 de dezembro de 2021, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>Nº 1.363 MARCELA CAVALCANTE DOS REIS SILVA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1492232, para realizar inspeção sanitária na empresa SUTTER MEDIZINTECHNIK GMBH, em Emmendingen, na Alemanha, no período de 10/11/2024 a 17/11/2024, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 1.119/2024. (Processo nº 25351.818066/2024-85).</p><p>Nº 1.364 MAX WEBER MARQUES PEREIRA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 2326638, para realizar inspeção sanitária na empresa SUTTER MEDIZINTECHNIK GMBH, em Emmendingen, na Alemanha, no período de 10/11/2024 a 17/11/2024, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 1.119/2024. (Processo nº 25351.818066/2024-85).</p><p>Nº 1.365 BENEFRAN JUNIO DA SILVA BEZERRA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 2110057, para realizar inspeção sanitária na empresa HEALTHIUM MEDTECH LIMITED, em Bangalore, na Índia, no período de 01/11/2024 a 10/11/2024, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 1.119/2024. (Processo nº 25351.818066/2024-85).</p><p>Nº 1.366 FRANCISCO ALEXANDRE SHAMMASS DE MANCILHA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 2439567, para realizar inspeção sanitária na empresa HEALTHIUM MEDTECH LIMITED, em Bangalore, na Índia, no período de 01/11/2024 a 10/11/2024, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 1.119/2024. (Processo nº 25351.818066/2024-85).</p><p>Nº 1.367 ANDERSON VEZALI MONTAI, Gerente, SIAPE Nº 1492826, para participar da Oficina Regional sobre Requisitos Regulatórios para Radiofármacos, em Havana, em Cuba, no período de 27/10/2024 a 03/11/2024, incluído o trânsito, com ônus limitado para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 1.094//2024. (Processo nº 25351.817228/2024-68).</p><p>Nº 1.368 GLORIA MARIA DE OLIVEIRA LATUF, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1568085, para para realizar inspeção sanitária nas empresas SCINOPHARM TAIWAN LTD., em Taiwan, China, e YONSUNG FINE CHEMICALS CO., LTD., em Hwaseong, Coréia do sul; no período de 07/11/24 a 24/11/24, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 1.027/2024. (Processo nº. 25351.815253/2024-15).</p><p>Nº 1.369 CARLOS CESAR DOS SANTOS NOGUEIRA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1492818, para para realizar inspeção sanitária nas empresas SCINOPHARM TAIWAN LTD., em Taiwan, China, YONSUNG FINE CHEMICALS CO., LTD., em Hwaseong, Coréia do sul, e AARTI DRUGS LTD., em Tarapur, Índia; no período de 07/11/24 a 08/12/24, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 1.027/2024. (Processo nº. 25351.815253/2024-15).</p><p>Nº 1.370 ALEXANDRE LINDOLFO MODESTO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1405631, para realizar inspeção sanitária na empresa Arange Life Sciences Private Limited, em Hyderabad, Índia, no período de 14/11/24 a 24/11/24, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 1.027/2024. (Processo nº. 25351.815253/2024-15).</p><p>Nº 1.371 MARIA HELENA KRAMA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1568239, para realizar inspeção sanitária na empresa Arange Life Sciences Private Limited, em Hyderabad, Índia, no período de 14/11/24 a 23/11/24, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 1.027/2024. (Processo nº. 25351.815253/2024-15).</p><p>Nº 1.372 MARIANA ADELHEIT VON COLLANI, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491489, para participar da 13ª Reunião Plenária do Mecanismo dos Estados-Membros da OMS sobre Medicamentos Abaixo do Padrão ou Falsificados, em Genebra, Suíça, no período de 17/11/24 a 23/11/24, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 1.174/2024. (Processo nº. 25351.815969/2024-12).</p><p>Nº 1.373 LAILA SOFIA MOUAWAD, Coordenadora, SIAPE nº 1491391, para participar do IV Fórum Pan-Russo com participação internacional "circulação de dispositivos médicos" - Novamed 2024, em Moscou, Rússia, no período de 10/11/24 a 16/11/24, e para participar da 13ª Reunião Plenária do Mecanismo dos Estados-Membros da OMS sobre Medicamentos Abaixo do Padrão ou Falsificados, em Genebra, Suíça, no período de 17/11/24 a 24/11/24 incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuitos Deliberativos nºs 1.172/2024 e 1.174/2024. (Processos nº. 25351.813136/2024-17 e 25351.815969/2024-12).</p><p class="assina">ANTONIO BARRA TORRES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>