<xml><article id="40545519" name="251 E 252" idOficio="10658632" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00015:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Cultura/Fundação Nacional de Artes" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22086797">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 25 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE ARTES, designado pela Portaria de Pessoal Minc nº 376, de 16 de março de 2023, publicada no D.O.U. 17 de março de 2023, no uso das atribuições que lhe confere o inciso VIII, do artigo 19, do Estatuto da Fundação Nacional de Artes - FUNARTE, aprovado pelo Decreto nº 11.240, de 18 de outubro de 2022, publicado no D.O.U. de 19 de outubro de 2022; resolve:</p><p>N° 251 - Art.1º - Designar o servidor RICHAM SAMIR HASSAN SOBH, matrícula SIAPE nº 15519015, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada de Coordenador, código FCE 1.10, da Coordenação de Planejamento e Governança desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art.2º - Revogar a PORTARIA DE PESSOAL FUNARTE Nº 13, DE 15 DE JANEIRO DE 2024, publicada no D.O.U. de 16 de janeiro de 2024, Seção 2, página 6,</p><p>Art.3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 252 - Revogar, a contar de 24 de outubro de 2024, a PORTARIA DE PESSOAL FUNARTE Nº 112, DE 22 DE MAIO DE 2024, publicada no D.O.U. de 23 de maio de 2024, Seção 2, página 5, que designou Richam Samir Hassan Sobh, mat.SIAPE nº 1551901, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada de Coordenador, código FCE 1.10, da Unidade de Corregedoria.</p><p class="assina">LEONARDO LESSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>