<xml><article id="40543820" name="703" idOficio="10658381" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00016:00012:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22086444">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 703/CPesFN, DE 3 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 703/CPesFN, DE 3 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da delegação de competência que lhe confere o inciso II do art. 9º do anexo da Portaria nº 42/MB/MD/2022; da subdelegação de competência que lhe confere a alínea a do inciso IX do art. 3º da Portaria nº 134/2017 do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais; nos termos do inciso II do art. 50, inciso IV do art. 81, inciso I do art. 96 e do art. 97, todos da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares), e do art. 22 da Lei nº 13.954/2019 (Reestruturação da Carreira Militar), que alterou o referido Estatuto dos Militares, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar o militar abaixo mencionado ao respectivo quadro, a partir da data acima de seu nome, e conceder-lhe a transferência para a reserva remunerada na presente data, com a remuneração a que faz jus, observados os incisos I, II, III, IV e VI do art. 12, e alínea a do inciso II do art. 22 da referida Lei de Reestruturação da Carreira Militar:</p><p>COMANDO DO 7º DISTRITO NAVAL</p><p>25SET2024</p><p>CMG (FN) 87.3023.06 MARCOS ROBERTO CAVALCANTI SALES</p><p>Art. 2º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto no art. 95 da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares), o seguinte cronograma à Organização Militar onde serve o militar:</p><p>I - Publicar esta Portaria em Ordem de Serviço; e</p><p>II - Em até 45 dias da data desta Portaria, desligar o militar do Serviço Ativo da Marinha.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V Alte (FN) PEDRO LUIZ GUEIROS TAULOIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>