<xml><article id="40549232" name="2024.10.29 - Secao 2_Portarias d" idOficio="10659338" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00025:00060:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00061" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22088256">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, e reconduzida pelo Decreto de 29/09/2022, publicado no DOU de 30 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 2.530 - Dispensar, a partir de 14/10/2024, o servidor Vagnan Santos Silva, matrícula SIAPE 2153780, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do encargo de substituto eventual da Diretora de Assuntos Estudantis - DIAE/PROEN, Reitoria, código CD-03, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 2.531 - Art. 1º Designar, a partir de 14/10/2024, o servidor Deivesson de Sousa Lima, matrícula SIAPE 2267604, ocupante do cargo de Técnico em Secretariado, para o encargo de substituto eventual da Diretora de Assuntos Estudantis - DIAE/PROEN, Reitoria, código CD-03, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 2.540 - Art. 1º Designar o servidor Lucas de Araújo Souza, matrícula SIAPE 3010969, para substituir, no período de 04/11/2024 à 13/11/2024, o Gerente de Administração - GADM/DG, Campus Estância, código CD-04, servidor Diego Carlos Santos Possera, ausente por motivo de férias.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 2.541 - Art. 1º Dispensar, a partir de 16/10/2024, o servidor Carlos Augusto Tavares de Santana, matrícula SIAPE 279498, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador do Curso Subsequente em Edificações - COEDS/GETS/DEN/DG, Campus Aracaju, código FCC.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 2.542 - Art. 1º Designar, a partir de 16/10/2024, o servidor Alysson Távora Chagas, matrícula SIAPE 2163408, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Subsequente em Edificações - COEDS/GETS/DEN/DG, Campus Aracaju, código FCC.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>