<xml><article id="40545952" name="PORTARIA N 742_22086980" idOficio="10658784" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00025:00144:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22086980">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 742, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 742, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pelo Decreto de 22 de junho de 2022, do Presidente da República, publicado no DOU nº 117, de 23 de junho de 2022, seção 2, página 1, resolve:</p><p>Art. 1ºDispensar, a partir de 23 de outubro de 2024, a servidora MARIA GABRIELA GUILLEN CARIAS, Matrícula/SIAPE nº 2143569, Professora do Magistério Superior, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC) do Programa de Pós-Graduação em Sociologia da Faculdade de Ciências Humanas - FCH/UFGD.</p><p>Art. 2ºDesignar, a partir de 23 de outubro de 2024, o servidor DAVIDE GIACOBBO SCAVO, Matrícula/SIAPE nº 1770008, Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC) do Programa de Pós-Graduação em Sociologia da Faculdade de Ciências Humanas - FCH/UFGD, para complementação de mandato, até 3 de maio de 2025.</p><p>Art. 3ºDispensar, a partir de 23 de outubro de 2024, o servidor DAVIDE GIACOBBO SCAVO, Matrícula/SIAPE nº 1770008, Professor do Magistério Superior, do encargo de Vice-Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Sociologia da Faculdade de Ciências Humanas - FCH/UFGD.</p><p class="assina">Jones Dari Goettert</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>