<xml><article id="40550446" name="Edital Notificacao DAP nA 1" idOficio="10659453" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="29/10/2024" artClass="00099:00025:00125:00012:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00007:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22088536">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  EDITAL DE NOTIFICAÇÃO Nº 1, DE 21 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO Nº 1, DE 21 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>DIRETORA DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições estatutárias e regimentais e à vista das informações constantes no processo de nº 23080.031448/2024-11, resolve:</p><p>Notificar KARINA MARY DE PAIVA VIANNA, brasileira, que encontra-se em lugar incerto e não sabido para CIÊNCIA de que após devidamente notificado e se não apresentar, no prazo estipulado, manifestação sobre a reposição ao Erário de valores recebidos indevidamente de seguinte decisão administrativa: Por meio do processo nº 23080.031448/2024-, a servidora KARINA MARY DE PAIVA VIANNA, brasileira, matrícula SIAPE 2056934, lotada e localizada na DEPARTAMENTO DE FONOAUDIOLOGIA / FONO/CCS, referente à exoneração a partir de 21/06/2024 com apontamentos de valores recebidos indevidamente, planilha de cálculos página 14. Diante disso, foram identificados, conforme planilha de cálculo e ficha financeira anexas os valores de reposição ao erário. A fim de esclarecer sobre o objeto da referida instauração, consultar o processo e seus anexos: memória de cálculo e Nota Técnica nº 274/2024/DAP/PRODEGESP/UFSC com manifestação sobre a identificação das irregularidades. A servidora KARINA MARY DE PAIVA VIANNA necessita repor ao erário parte dos proventos recebidos referente a solicitação de exoneração a partir de 21/06/2024, nas quais não exerceu suas atribuições em função do seu pedido de exoneração. Isto posto, o valor a ser reposto ao erário é de R$ 6.949,50 (seis mil, novecentos e quarenta e nove reais e cinquenta centavos) no prazo máximo de 30 (trinta) dias, a contar da publicação da presente notificação, mediante depósito em qualquer agência do Banco do Brasil - Conta Única do Tesouro - Identificador 1: 1531631523768806-1 - Identificador 2: CPF do depositante - Valor: R$ 6.949,50. Ressalte-se que nos termos do art. 6º e seguintes da Orientação Normativa MPOG nº 05, de 21 de fevereiro de 2013, e em observância ao direito à ampla defesa e ao contraditório, terá o prazo de 15 (quinze) dias, a partir da publicação da presente notificação, para apresentar manifestação escrita sobre o objeto do processo administrativo indicado. Ao responder a presente notificação, solicitamos referenciar o número do Processo Administrativo acima destacado. Transcorrido o prazo informado, a ausência de quitação acarretará na inscrição imediata do devedor em dívida ativa de acordo com o § único do art. 47 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Medida Provisória nº 2.225-45/2001, bem como encaminhamento das informações pertinentes à Procuradoria Federal, para procedimentos de execução judicial. Colocamo-nos a disposição para quaisquer esclarecimentos através do endereço: direcao.dap@contato.ufsc.br.</p><p class="assina">EMANUELLA KATIA DA CONCEIÇÃO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>