<xml><article id="40550833" name="DOU2-MG-1-PT-446-UNI-PR-MG-00100" idOficio="10659579" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00066:00008:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00446" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22088670">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PRMG Nº 446, DE 24 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PRMG Nº 446, DE 24 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA EM MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e considerando a competência prevista pela Portaria PGR/MPF nº 357, de 5 de maio de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 28/10/2024, MARCELLA SANGIORGI SILVA, matrícula 25219, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, do encargo de substituta eventual do Assessor-Chefe Nível IV, Código CC-4, do Gabinete do Dr. Ângelo Giardini de Oliveira, da Procuradoria da República no Estado de Minas Gerais.</p><p>Art. 2º Designar PRISCILLA KELMER RAJAO BICALHO, matrícula 33810, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para exercer o encargo de substituta eventual do Assessor-Chefe Nível IV, Código CC-4, do Gabinete do Dr. Ângelo Giardini de Oliveira, da Procuradoria da República no Estado de Minas Gerais.</p><p>Art. 3º Dispensar, a partir de 28/10/2024, SIMONE LUIZA DE ASSUNCAO SOARES, matrícula 24207, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, da função de confiança de Assistente Nível II, Código FC-2, do Gabinete do Dr. Felipe Augusto de Barros Carvalho Pinto, da Procuradoria da República no Estado de Minas Gerais.</p><p>Art. 4º Designar ANDRE LUIS RATIS PEREIRA, matrícula 30684, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para exercer o encargo de substituto eventual do Assessor-Chefe Nível IV, Código CC-4, do Gabinete do Dr. Felipe Augusto de Barros Carvalho Pinto, da Procuradoria da República no Estado de Minas Gerais.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS HENRIQUE DUMONT SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>