<xml><article id="40546807" name="Portaria IFFLU NA 929 DE 24 de O" idOficio="10658978" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00025:00060:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Fluminense/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22087236">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA IFFLU Nº 929, DE 24 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA IFFLU Nº 929, DE 24 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FLUMINENSE - IFFLUMINENSE, no uso das atribuições legais que lhe conferem a Lei nº 11.892 de 29 de dezembro de 2008, a Portaria MEC nº 645, de 17 de agosto de 2021 e o Decreto Presidencial de 08 de abril de 2024, publicado no DOU de 09 de abril de 2024. CONSIDERANDO: - O art. 38, § 1º, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990; - O disposto no Ofício Circular nº 01/SRH/MP, de 28 de janeiro de 2005; - O disposto na Portaria/IFF nº 2, de 6 de janeiro de 2021; - O Ofício nº 33/2024 - PROPPG/IFFLU, constante do Processo nº 23317.006072.2024-88; - O Ofício nº 30/2024 - PEIREIT/DIRPEREIT/PROEN/IFFLU, constante do Processo nº 23317.006078.2024-55; - O Ofício nº 30/2024 - PROEN/IFFLU, constante do Processo nº 23317.006286.2024-54; - O Ofício nº 48/2024 - CRDREIT/DIRGAPAREIT/PROEN/IFFLU, constante do Processo nº 23317.006201.2024-38, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR a servidora DENISE ROSA XAVIER, Matrícula SIAPE 2212451, do quadro permanente deste IFFluminense, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, em exercício na Reitoria, para exercer a função de Pró-Reitora de Pesquisa e Pós-Graduação Substituta, código CD-2, nas ausências, afastamentos e impedimentos legais da titular.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o servidor MARCOS ANTONIO CRUZ MOREIRA, Matrícula SIAPE 1223113, do quadro permanente deste IFFluminense, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, em exercício na Reitoria, para exercer a função de Pró-Reitor de Pesquisa e Pós-Graduação Substituto, código CD-2, nas ausências, afastamentos e impedimentos legais da titular.</p><p>Art. 3º DESIGNAR a servidora ROBERTA GOMES ARANTES MALAFAIA, Matrícula SIAPE 2165046, do quadro permanente deste IFFluminense, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, em exercício na Reitoria, para exercer a função de Pró-Reitora de Pesquisa e Pós-Graduação Substituta, código CD-2, nas ausências, afastamentos e impedimentos legais da titular.</p><p>Art. 4º DISPENSAR a servidora GILMARA BASILIO CAETANO, Matrícula SIAPE 1015504, do quadro permanente deste IFFluminense, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Reitoria, da função de Procuradora Educacional Institucional Substituta da Reitoria, código FG-1.</p><p>Art. 5º DESIGNAR a servidora AMANDA CERQUEIRA DE ALMEIDA, Matrícula SIAPE 1127272, do quadro permanente deste IFFluminense, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, lotada na Reitoria, para exercer a função de Procuradora Educacional Institucional Substituta, da Reitoria, código FG-1, nas ausências, afastamentos e impedimentos legais da titular.</p><p>Art. 6º DESIGNAR a servidora RENATA DE AZEVEDO SIQUEIRA PESSANHA, Matrícula SIAPE 2163548, do quadro permanente deste IFFluminense, ocupante do cargo de Secretário Executivo, lotada na Reitoria, para exercer a função de Diretora de Políticas da Educação Substituta, da Reitoria, código CD-4, nas ausências, afastamentos e impedimentos legais da titular.</p><p>Art. 7º DESIGNAR o servidor LEANDRO FERNANDES DA SILVA, Matrícula SIAPE 2309121, do quadro permanente deste IFFluminense, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado na Reitoria, para exercer a função de Coordenador de Registro de Diplomas Substituto, da Reitoria, código FG-1, nas ausências, afastamentos e impedimentos legais do titular.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VICTOR BARBOSA SARAIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>