<xml><article id="40544840" name="Portaria_SG_1482" idOficio="10658566" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00066:00007:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22086681">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.482, DE 24 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.482, DE 24 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, em razão da alteração de estrutura dada pela Portaria Normativa/PGJ nº 1.051, de 07/10/2024, válida a contar de 15/10/2024, e considerando o teor do processo SEI nº 19.04.5374.0120179/2024-58, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a contar de 15/10/2024, o servidor JOB BEN HUR DE ALMEIDA, matrícula 5031-8, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituto da função de confiança de Chefe do Setor de Apoio Administrativo da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Águas Claras, código FC-03 (96001020).</p><p>Art. 2º Dispensar, a contar de 15/10/2024, a servidora MARIA CAROLINA CARVALHO DA SILVA, matrícula 3908-0, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituta da função de confiança de Chefe do Setor de Controle e Acompanhamento de Medidas Alternativas da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Águas Claras, código FC-03 (96001017).</p><p>Art. 3º Dispensar, a contar de 15/10/2024, a servidora NIELLY MARIA DE OLIVEIRA FREIRE, matrícula 1324-2, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituta da função de confiança de Assistente Chefe II do Cartório de Promotoria de Justiça da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Águas Claras, código FC-02 (97001001).</p><p>Art. 4º Dispensar, a contar de 15/10/2024, a servidora MÁRCIA RAQUEL LIMA AVENA CAIXETA, matrícula 4738-4, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituta do cargo em comissão de Diretor do Cartório de Promotoria de Justiça da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Águas Claras, código CC-02 (96001015).</p><p class="assina">CLÁUDIA MARIA RAMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>