<xml><article id="40552996" name="MATERIAS 291024" idOficio="10659680" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00033:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22088826">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL SE/MJSP DE 25 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL SE/MJSP DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MJSP nº 665, de 24 de junho de 2024, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Nº 1.762 - Autorizar que se afastem do País, com ônus, os Delegados de Polícia Federal ALYSSON PINTO COSTA, Chefe do Setor de Inteligência da Superintendência da Polícia Federal no Paraná e RAFAEL MACHADO CALDEIRA, Coordenador-Geral de Inteligência da Polícia Federal, com o objetivo de participarem do evento "XVI Cumbre de la Comunidad de Latinoamérica y el Caribe de Inteligencia Policial (CLACIP)", em Quito, Equador, no período de 10 a 15 de novembro de 2024, inclusive trânsito (Processo nº 08200.032237/2024-91).</p><p>Nº 1.764 - Autorizar que se afaste do País, com ônus limitado, a servidora DANIELA CRISTINA PORTO, Coordenadora de Gestão da Política e dos Planos Nacionais de Enfrentamento ao Tráfico de Pessoas da Coordenação-Geral de Enfrentamento ao Tráfico de Pessoas e Contrabando de Migrantes do Departamento de Migração da Secretaria Nacional de Justiça, com o objetivo de participar do "Workshop para implementação do Guia para detecção precoce de situação de tráfico de pessoas em pontos de fronteira do MERCOSUL e Estados associados", em Montevidéu, Uruguai, no período de 11 a 14 de novembro de 2024, inclusive trânsito (Processo nº 08026.000179/2024-02).</p><p>Nº 1.769 - Autorizar que se afaste do País, com ônus, o Delegado de Polícia Federal GUSTAVO PAULO LEITE DE SOUZA, Diretor-Executivo da Polícia Federal, com o objetivo de participar do evento "Reuniões de transição da equipe do novo Secretário Geral da INTERPOL", em Lyon, França, no período de 9 a 17 de novembro de 2024, inclusive trânsito (Processo nº 08200.035146/2024-15).</p><p>Nº 1.770 - Autorizar que se afastem do País, com ônus, o Delegado de Polícia Federal RUBENS JOSÉ MALEINER e o Agente de Polícia Federal DIEGO ESTRELA GARLA, ambos lotados na Coordenação de Aviação Operacional da Coordenação-Geral de Apoio Operacional da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, com o objetivo de realizarem "Treinamento Inicial de Solo e Voo em Simulador, referente à aeronave AW139", em Lafayette, Louisiana, Estados Unidos da América, no período de 1 de novembro a 2 de dezembro de 2024, inclusive trânsito (Processo nº 08200.026168/2024-86).</p><p>Nº 1.771 - Autorizar que se afaste do País, com ônus, o servidor CEZAR AUGUSTO CORREIA DELMONDES, Coordenador de Projeto e Inovação de Inteligência da Secretaria Nacional de Políticas Penais, com o objetivo de realizar visita institucional ao Centro Penitenciário da Guiana Francesa e à Inteligência Penitenciária Francesa (Fraçoise Huric), em Caiena, Guiana Francesa, no dia 6 de novembro de 2024 (Processo nº 08016.022296/2024-38).</p><p class="assina">MANOEL CARLOS DE ALMEIDA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>