<xml><article id="40546982" name="Portaria 4979" idOficio="10659035" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00016:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Centro Gestor e Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22087297">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria DIGER/CENSIPAM/SG-MD  n° 4.979, de 24 de outubro de 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria DIGER/CENSIPAM/SG-MD n° 4.979, de 24 de outubro de 2024</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO GESTOR E OPERACIONAL DO SISTEMA DE PROTEÇÃO DA AMAZÔNIA, DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 53 do Decreto nº 11.337, de 1º de janeiro de 2023, conforme disposto no art. 8º da Instrução Normativa nº 6, de 31 de outubro de 2007 e considerando o que consta no Processo nº 60090.000287/2019-56, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores a seguir como responsáveis pela Conformidade de Registro de Gestão da Unidade Gestora nº 110511, do Centro Gestor e Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia (Censipam):</p><p>I - CÍNTIA NASCIMENTO MENEZES, Matrícula Siape nº 1104481;</p><p>II - NORMANDO PERAZZO BARBOSA SOUTO, CPF nº ***.275.771-**, Matrícula Siape nº 1069395;</p><p>III - JORGE GABRIEL MERLADETT MADRUGA, Matrícula Siape n° 3398233;</p><p>IV - THIAGO ZACCARINI PASCHOAL, CPF nº ***.908.441-**, Matrícula Siape nº 2892434; e</p><p>V - MÁRCIA CRISTINA CASTRO CARTUCHO, CPF nº ***.901.281-**, Matrícula Siape nº 2115084.</p><p>Parágrafo único. Na ausência ou impedimento dos agentes públicos indicados nos incisos I a V do caput, a responsabilidade pela Conformidade de Registro de Gestão será exercida sequencialmente pelo agente público do inciso subsequente.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria DIGER/CENSIPAM/SG-MD Nº 3551, de 24 de julho de 2024, publicada no Diário Oficial da União de 25 de julho de 2024, edição 142, seção 2, página 8.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL PINTO COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>