<xml><article id="40552677" name="DsR1772 a 1792-24 Afast" idOficio="10659629" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="29/10/2024" artClass="00025:00155:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22088760">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despachos de 24 de outubro de 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despachos de 24 de outubro de 2024</p><p>A Reitora da UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO CARLOS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 928, de 05 de dezembro de 2022, do Ministério da Educação, AUTORIZA o afastamento do País dos seguintes servidores:</p><p>Nº 1.772 - RICARDO SERRA BORSATTO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Centro de Ciências da Natureza/CCN desta IFES, no período de 02/11/2024 a 09/11/2024, para participação no "34o. Congreso ALAS - RD-Caribe 2024", na Asociación Latinoamericana de Sociología - ALAS, em Santo Domingo, República Dominicana, com ônus limitado (Processo SEI n° 23112.032250/2024-22).</p><p>Nº 1.774 - EDNA CRISTINA DO PRADO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Ciências Humanas e Educação-So/CCHB desta IFES, no período de 06/11/2024 a 08/11/2024, para participar na I Convención Red de América Latina y el Caribe (REDALC): "Encuentro Latinoamericano de Saberes", na Universidade do Atacama, no Atacama, Chile, com ônus limitado (Processo SEI n° 23112.0030265/2024-56).</p><p>Nº 1.776 - ISABELA APARECIDA DE OLIVEIRA LUSSI, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Terapia Ocupacional/CCBS, em exercício na Diretoria do Centro de Ciências Biológicas e da Saúde (CCBS) desta IFES, no período de 12/11/2024 a 18/11/2024, para participar e apresentar trabalhos no XIX Seminario Internacional PROCOAS -"Fortaleciendo la cultura colectiva desde y para el desarrollo territorial", na Universidad Nacional de Mar del Plata, em Mar del Plata, Argentina, com ônus limitado (Processo SEI n° 23112.031740/2024-10).</p><p>Nº 1.778 - KALIL BERNARDINO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Química/CCET desta IFES, no período de 18/11/2024 a 23/11/2024, para participar do evento científico "7th Edition of the IberoamericanMeeting on Ionic Liquids", na Universidade de Coimbra, em Coimbra, Portugal, com ônus FAPESP Processo n° 2023/09350-6 (Processo SEI n° 23112.026810/2024-18).</p><p>Nº 1.779 - LOURDES DE FÁTIMA BEZERRA CARRIL, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Geografia, Turismo e Humanidades - So/CCHB desta IFES, no período de 21/01/2025 a 30/05/2025, para realizar atividades de pesquisa na The New School for Social Research, em Nova Iorque, Estados Unidos, com ônus limitado (Processo SEI n° 23112.021454/2024-38).</p><p>Nº 1.785 - MÁRIO OTÁVIO BATALHA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Engenharia de Produção/CCET desta IFES, no período de 03/11/2024 a 12/11/2024, para realizar missão de trabalho no âmbito do BRAFITEC na Université de Lorraine, em Nancy, França, com ônus CAPES (Processo SEI n° 23112.029661/2024-31).</p><p>Nº 1.788 - TAÍS BLEICHER, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Psicologia/CECH desta IFES, no período de 11/11/2024 a 23/11/2024, para realizar atividades de pesquisa com planejamento de pesquisa na Universidad de Zaragoza; visitas institucionais à Rede de Atenção Psicossocial de Triestecomplanejamento junto ao grupo de pesquisa da Universidade de Zaragoza, e realizar visitas técnicas nos campi de Zaragoza e Terruel, Espanha. Capacitação e instrumentalização no campo da Saúde Mental através de visitas institucionais na rede de Saúde Mental de Trieste, Itália, com ônus limitado (Processo SEI n° 23112.002918/2023-26).</p><p>Nº 1.789 - JACQUELINE SINHORETTO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Sociologia/CECH desta IFES, no período de 03/11/2024 a 08/11/2024, para participação no "Congreso ALAS RDCaribe 2024", em Santo Domingo, República Dominicana, com ônus INCT-InEAC (Processo SEI n° 23112.029482/2024-01).</p><p>Nº 1.791 - FELIPE RANGEL MARTINS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Sociologia/CECH desta IFES, no período de 15/11/2024 a 23/11/2024, para participar do evento científico "Encuentro de la Red de Investigaciones sobre Economías Populares de América Latina (RIEPAL)", na Cidade do México, México, com ônus FAPESP (Processo SEI n° 23112.030730/2024-59).</p><p>Nº 1.792 - HERMES SENGER, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Computação/CCET desta IFES, no período de 14/11/2024 a 23/11/2024, para participar do evento científico "International Conference for High Performance Computing, Networking, Storage, and Analysis (Supercomputing 2024)" em Atlanta, Georgia, Estados Unidos com ônus FAPESP Processo n° 2023/00566-6 e CNPQ Processo n° 302296/2023-9 (Processo SEI n° 23112.029817/2024-83).</p><p class="assina">Ana Beatriz de Oliveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>