<xml><article id="40554483" name="2024-10-25/10659923/SIGEPE_22089" idOficio="10659923" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00029:00034:00014:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:11588" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão de Pessoas/Diretoria de Serviços de Aposentados e de Pensionistas e Órgãos Extintos/Coordenação-Geral de Gestão de Complementação da Folha" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22089142">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria CGCAF/MGI nº 11.588, de 1º de Outubro de 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria CGCAF/MGI nº 11.588, de 1º de Outubro de 2024</p><p> A COORDENADORA GERAL DE COMPLEMENTAÇÃO DA FOLHA, DA DIRETORIA DE SERVIÇOS DE APOSENTADOS E DE PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS, DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria - DEPEX nº 131, de 11 de março de 2015, em conformidade com a Lei nº 8.186, de 21 de maio de 1991 e art. 118 da Lei nº 10.233, de 5 de junho de 2001, e nos termos do que consta no Processo SEI nº 14022.029030/2024-30, resolve:</p><p>Art. 1º Reconhecer o direito de JOÃO PAES FERREIRA CHAVES, benefício INSS 21/213.007.202-4, à percepção do benefício da complementação de pensão, correspondente à remuneração que seria devida ao instituidor da pensão, LUIZ FERREIRA CHAVES, no cargo de Agente Administrativo, Nível 224, do Plano de Cargos e Salários da extinta RFFSA, aplicados aos empregados cujos contratos de trabalho foram transferidos para o quadro de pessoal especial da Infra S.A., sucessora da VALEC Engenharia, Construções e Ferrovias S.A., nos termos do previsto no §1º do art. 118 da Lei nº 10.233/2001, acrescido de 29% (vinte e nove por cento) de anuênios, com vigência a partir de 1º de abril de 2024, data do início do pagamento do benefício previdenciário do pensionista. O Pensionista é representado por sua curadora, Rosa Maria Chaves Tavares de Melo.</p><p> Art. 2º A complementação de pensão de que trata esta Portaria será atualizada pelos índices de reajustes da categoria dos ferroviários originários da extinta RFFSA.</p><p class="assina">DENISE MENEZES DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>