<xml><article id="40541504" name="Portarias DOU Reitor1.2." idOficio="10657919" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00025:00126:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22085840">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL UFSM DE 24 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL UFSM DE 24 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegação de competência atribuída pela Portaria de Pessoal UFSM N. 2.190, de 29 de dezembro de 2021 e sua(s) apostila(s) e tendo em vista o que consta do Processo n. 23081.097957/2024-99, resolve:</p><p>N. 2.381-NOMEAR Braulio Otomar Caron, Matrícula SIAPE 1413652, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer o Cargo de Direção de Diretor do Campus da Universidade Federal de Santa Maria em Frederico Westphalen, Código CD3.29, para um mandato de quatro anos.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>III - O servidor deixará de perceber Adicional de Insalubridade.</p><p>N. 2.382-NOMEAR Eliane Pereira dos Santos, Matrícula SIAPE 1722433, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer o Cargo de Vice-Diretora do Campus UFSM em Frederico Westphalen para um mandato de quatro anos, atuando na Coordenadoria Acadêmica do Campus UFSM em Frederico Westphalen, Código CD4.42, conforme Art. 3º da Resolução UFSM N. 106 de 03 de outubro de 2022.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>III - A servidora deixará de perceber Adicional de Insalubridade.</p><p class="assina">MARTHA BOHRER ADAIME</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>