<xml><article id="40552665" name="PORTARIAS PARA DOU DE 29.10.2024" idOficio="10659665" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00033:00002:00013:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22088843">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE PESSOAL CGGP/SAA/MJSP DE 25 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL CGGP/SAA/MJSP DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XV do art. 4º da Portaria SAA/SE/MJ n° 76, de 25 de novembro de 2021, publicada no DOU de 29 de novembro de 2021, resolve:</p><p>Nº 491 - Dispensar ADRIANA AVELINO DIAS do encargo de substituta eventual do Chefe da Divisão de Qualidade de Vida da Coordenação de Desenvolvimento Humano-Organizacional da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Subsecretaria de Administração da Secretaria Executiva Secretaria Executiva, código FCE 1.07.</p><p>Nº 492 - Designar UERDINA NERES RICARDO para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe da Divisão de Qualidade de Vida da Coordenação de Desenvolvimento Humano-Organizacional da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Subsecretaria de Administração da Secretaria Executiva Secretaria Executiva, código FCE 1.07, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 493 - Dispensar RAYSSA CAVALCANTE MATOS do encargo de substituta eventual do Coordenador de Processos Migratórios da Coordenação-Geral de Política Migratória do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça, código CCE 1.10.</p><p>Nº 494 - Designar SANDRA MARIA MENDES ADJAFRE SINDEAUX para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Processos Migratórios da Coordenação-Geral de Política Migratória do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça, código CCE 1.10, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p class="assina">JOSÉ DE ALBUQUERQUE NOGUEIRA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>