<xml><article id="40544564" name="1909-1910_portarias_24_outubro_2" idOficio="10658486" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00025:00060:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00030" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Norte/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22086617">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições legais, CONSIDERANDO o que consta no Processo nº 23135.001882.2024-86, de 14 de outubro de 2024; e CONSIDERANDO ainda, o que consta na Portaria nº 1432/2024 - RE/IFRN, de 23 de agosto de 2024, resolve:</p><p>Nº 1.909 - NOMEAR o servidor MAURÍCIO TAVARES BARBOSA, Matrícula Siape nº 3300970, para exercer, na qualidade de SUBSTITUTO EVENTUAL, o cargo de confiança de Diretor de Administração - CD.4, integrante da Estrutura Administrativa do Campus Macau.</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições legais, e CONSIDERANDO o que consta no Processo nº 23057.007104.2024-71, de 18 de setembro de 2024, resolve:</p><p>Nº 1.910 - AUTORIZAR o afastamento do país ao servidor RICARDO NASCIMENTO FLORES SEVERO, Matrícula Siape nº 1090290, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, lotado no Campus Natal-Central, durante o período de 12 a 16 de novembro de 2024, com ônus limitado, a fim de que o referido servidor possa participar do 17th Panamerican Conference Latin-american on Mechanics Geotechnical Engineering e apresentar o trabalho intitulado: "Métodos para estimativa de envoltórias de resistência ao cisalhamento aplicados a uma areia eólica artificialmente cimentada", na cidade La Serena/Chile.</p><p class="assina">LORENA CASSIANO FAGUNDES FAUSTINO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>