<xml><article id="40545871" name="PORT COGER 250 SECAO 2" idOficio="10658759" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00033:00001:00016:00206:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro/Gabinete do Ministro/Corregedoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22086952">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA COGER/MJSP Nº 250, DE 24 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA COGER/MJSP Nº 250, DE 24 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A CORREGEDORA-GERAL DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, com fundamento no § 1º do art. 8º da Lei 12.846, de 1º de agosto de 2013 c/c o Parágrafo único do art. 4º do Decreto nº 11.129, de 11 de julho de 2022 e no uso das atribuições previstas no art. 37, inciso VI, da Portaria MJSP nº 121, de 14 de julho de 2021, c/c inciso I, art. 16 da Portaria MJSP nº 665, de 24 de junho de 2024, resolve:</p><p>Art. 1º INSTAURAR o Processo Administrativo de Responsabilização de Pessoa Jurídica, sob nº 08001.004767/2024-95, destinado à apuração de supostas irregularidades praticadas pela empresa INTELIT PROCESSOS INTELIGENTES LTDA. EPP, CNPJ nº 10.682.187/0001-04, constantes do Processo Administrativo nº 08650.081789/2021-81, na forma do art. 5º do Decreto nº 11.129, de 11 de julho de 2022.</p><p>Art. 2º Designar as servidoras RENATA SANTOS DA SILVA, Policial Rodoviário Federal, matrícula SIAPE nº 2.209.349, para compor a referida Comissão na qualidade de membro-presidente e CRISTIANE SOARES MENDES DE JESUS, Auxiliar em Administração, matrícula SIAPE nº 2.061.627, para compor a referida Comissão na qualidade de membro-secretária.</p><p>Art. 3º Estabelecer o prazo de 180 (cento e oitenta) dias para a conclusão dos trabalhos da referida Comissão.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANA HELENA DE OLIVEIRA PESSOA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>