<xml><article id="40541810" name="MATERIAS 251024" idOficio="10657927" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00033:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22085909">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL SE/MJSP DE 23 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL SE/MJSP DE 23 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MJSP nº 665, de 24 de junho de 2024, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Nº 1.747 - Alterar a Portaria de Pessoal SE/MJSP nº 1100, de 28 de junho de 2024, publicada no Diário Oficial da União nº 125, de 2 de julho de 2024, Seção 2, página 41, referente ao afastamento do país dos Agentes de Polícia Federal ANDRÉ RICARDO DE ALMEIDA VILELA e LEONARDI CUPOLILLO, ambos lotados na Coordenação de Aviação Operacional da Polícia Federal, para fazer constar que a viagem do Agente de Polícia Federal ANDRÉ RICARDO DE ALMEIDA VILELA ocorreu no período de 30 de setembro a 13 de outubro de 2024, inclusive trânsito, mantidas as demais condições (Processo nº 08200.017021/2024-03).</p><p>Nº 1.748 - Alterar a Portaria de Pessoal SE/MJSP nº 1533, de 17 de setembro de 2024, publicada no Diário Oficial da União nº 183, de 20 de setembro de 2024, Seção 2, página 47, referente ao afastamento do país dos Agentes de Polícia Federal JÚLIO CÉSAR RIBEIRO JANSEN e ADRIANO GABRIEL GOMES, ambos lotados na Coordenação de Aviação Operacional da Polícia Federal, para fazer constar a substituição do Agente de Polícia Federal ADRIANO GABRIEL GOMES pelo Agente de Polícia Federal ANDRÉ RICARDO DE ALMEIDA VILELA, no período de 13 a 25 de outubro de 2024, inclusive trânsito, mantidas as demais condições (Processo nº 08200.030051/2024-05).</p><p class="assina">MANOEL CARLOS DE ALMEIDA NETO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL SE/MJSP DE 24 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MJSP nº 665, de 24 de junho de 2024, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Nº 1.753 - Autorizar que se afaste do País, com ônus, o servidor ALBERT FRANÇA JOSUÁ COSTA, lotado na Coordenação-Geral de Tecnologia e Pesquisa da Autoridade Nacional de Proteção de Dados, com o objetivo de participar dos eventos "XIX Conferência Ministerial sobre a Sociedade da Informação da América Latina e Caribe, Diálogos de Alto Nível da Aliança Digital União Europeia-América Latina e Caribe e Diálogos de Políticas sobre Inteligência Artificial e Conectividade", em Santiago, Chile, no período de 4 a 9 de novembro de 2024, inclusive trânsito (Processo nº 08084.006144/2024-84).</p><p>Nº 1.754 - Autorizar que se afaste do País, com ônus, o Perito Criminal Federal SILVINO SCHLICKMANN JUNIOR, lotado no Núcleo de Criminalística do Setor Técnico-científico da Superintendência de Polícia Federal no Paraná, com o objetivo de participar dos eventos "223ª Reunião do Comitê Executivo e 92ª Assembleia Geral da INTERPOL", em Glasgow, Reino Unido, no período de 31 de outubro a 8 de novembro de 2024, e do evento "Reuniões da equipe de transição do novo Secretário Geral da INTERPOL", em Lyon, França, no período de 9 a 23 de novembro de 2024, inclusive trânsito (Processo nº 08200.033864/2024-49).</p><p>Nº 1.755 - Autorizar que se afaste do País, com ônus, a servidora THAISA DOS SANTOS ALCÂNTARA, Chefe da Divisão de Análise e Contrainteligência da Coordenação-Geral de Inteligência do Sistema Penitenciário Federal da Diretoria do Sistema Penitenciário Federal da Secretaria Nacional de Políticas Penais, com o objetivo de realizar visita institucional ao Centro Penitenciário da Guiana Francesa, em Caiena, Guiana Francesa, no dia 6 de novembro de 2024, inclusive trânsito (Processo nº 08016.021573/2024-95).</p><p>Nº 1.756 - Autorizar que se afaste do País, com ônus, a servidora NARA DENILSE DE ARAÚJO, Diretora de Prevenção e Reinserção Social da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas e Gestão e Ativos, com o objetivo de participar do "76º Período de Sessões da Comissão Interamericana para o Controle do Abuso de Drogas - CICAD", em Washington, DC, Estados Unidos da América, no período de 18 a 23 de novembro de 2024, inclusive trânsito (Processo nº 08129.010889/2024-84).</p><p>Nº 1.758 - Autorizar que se afaste do País, com ônus, o Delegado de Polícia Federal ALESSANDRO MACIEL LOPES, Coordenador-Geral de Repressão à Corrupção, Crimes Financeiros e Lavagem de Dinheiro da Polícia Federal, com o objetivo de participar do evento "57ª Reunião do Grupo de Peritos para o Controle da Lavagem de Ativos (GELAVEX)", em São Domingos, República Dominicana, no período de 24 a 29 de novembro de 2024, inclusive trânsito (Processo nº 08000.032850/2024-64).</p><p class="assina">MANOEL CARLOS DE ALMEIDA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>