<xml><article id="40550098" name="DOU2-PGR_MPF-PGR-1-PT-1015-UNI-P" idOficio="10659439" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00066:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:01015" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22088452">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PGR/MPF Nº 1.015, DE 24 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PGR/MPF Nº 1.015, DE 24 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 18, parágrafo único, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e tendo em vista o contido no Ofício nº 119/2024/GPC/PRR5ª, de 15 de outubro de 2024, da Procuradoria Regional da República da 5ª Região, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os Procuradores Regionais da República FERNANDO JOSE ARAUJO FERREIRA e FRANCISCO DE ASSIS MARINHO FILHO, lotados na Procuradoria Regional da República da 5ª Região, para atuarem, na condição de titular e substituto, respectivamente, na Notícia de Fato nº 1.05.000.000336/2024-16, bem como nos feitos dela decorrentes.</p><p>Art. 2º Os membros designados devem prestar informações acerca do andamento do feito ao Procurador-Geral da República, a cada 6 meses, bem como comunicar, independente das informações periódicas, a instauração de procedimento investigatório criminal ou inquérito policial, declínio de atribuição, promoção de arquivamento, oferecimento de acordo de não persecução penal ou de denúncia, alegações finais, acórdãos proferidos, interposição de recursos e trânsito em julgado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO GUSTAVO GONET BRANCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>