<xml><article id="40553216" name="Of. 661 - PORTARIA nA 866 2024 G" idOficio="10659737" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00025:00153:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22088938">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 866/GR/UNIR, de 24 de outubro de 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 866/GR/UNIR, de 24 de outubro de 2024</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA (UNIR), no uso das atribuições que lhe são conferidas mediante o artigo 7º da Lei nº 7.011, de 08 de julho de 1982; o artigo 11 do Estatuto da UNIR; o Decreto Presidencial publicado no DOU nº 42, de 01/03/2024, seção 2, p. 1; e considerando o que consta no processo n.º 23118.014630/2022-63, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor JOSE MARIA LOPES JUNIOR, SIAPE n.º 1516022, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento Acadêmico de Artes, Campus de Porto Velho (DARTES-PVH), da função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Teatro, sem Função Comissionada de Coordenação de Curso, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor LUCIANO FLAVIO DE OLIVEIRA, SIAPE n.º 1494797, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento Acadêmico de Artes, Campus de Porto Velho (DARTES-PVH), da função de Vice-Coordenador do Curso de Licenciatura em Teatro, sem Função Comissionada de Coordenação de Curso, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Marília Lima Pimentel Cotinguiba</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>