<xml><article id="40547000" name="Portarias 1219 e 1220 de 25.10 R" idOficio="10659036" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00025:00105:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Jataí" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22087298">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias DE  25 de outubro de 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias DE 25 de outubro de 2024</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JATAÍ, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 11, § 1º da Lei n.º 13.635, de 20 de março de 2018, bem como o Decreto Presidencial, de 30 de janeiro de 2024, publicado no Diário Oficial da União em: 31/01/2024, Edição: 22, Seção: 2, Página: 1, o qual nomeia o Reitor da Universidade Federal de Jataí (UFJ), conforme disposto na Portaria n.º 376/2023/UFJ, de 02/05/2023, resolve:</p><p>Nº 1.219 - I - Dispensar, a pedido, YOSEF SCHMIDT ABREU DE MEDEIROS, Matrícula nº 3387750/SIAPE, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Tecnologia da Informação, lotado(a) na Secretaria de Tecnologia e Informação (SETI), pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal de Jataí, do cargo de Coordenador(a) de Suporte da SETI, FG-1, a partir de 1º de novembro de 2024;</p><p>II - Designar GABRIEL VILELA DE SOUSA, Matrícula nº 3410441/SIAPE, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Tecnologia da Informação, lotado(a) na Secretaria de Tecnologia e Informação (SETI), pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal de Jataí, para assumir o cargo de Coordenador(a) de Suporte da SETI, FG-1, nos termos do art. 15, § 4º da Lei nº 8.112/1990, incluído pela Lei nº 9.527/1997, com efeitos legais e financeiros a partir de 1º de novembro de 2024, após a publicação deste ato no Diário Oficial da União;</p><p>III - Designar DANIEL LEMES MORAES, Matrícula nº 1378344/SIAPE, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Tecnologia da Informação, lotado(a) na Secretaria de Tecnologia e Informação (SETI), pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal de Jataí, para assumir o encargo de Vice-Coordenador(a) de Suporte da SETI, nos termos do art. 15, § 4º da Lei nº 8.112/1990, incluído pela Lei nº 9.527/1997, com efeitos legais e financeiros a partir de 1º de novembro de 2024, após a publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23854.008798/2024-78).</p><p>Nº 1.220 - Art. 1º Dispensar, a pedido, DEIVID LOPES MACHADO, Matrícula nº 1018152/SIAPE, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no Instituto de Ciências Agrárias (ICA), pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal de Jataí, do encargo de Vice-Coordenador(a) do Curso de Graduação em Engenharia Florestal do ICA, a partir de 29 de outubro de 2024.</p><p>Art. 2º Designar CARLOS ROGERIO ANDRADE, Matrícula nº 1766491/SIAPE, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no Instituto de Ciências Agrárias (ICA), pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal de Jataí, para assumir o encargo de Vice-Coordenador(a) do Curso de Graduação em Engenharia Florestal do ICA, com efeitos legais e financeiros a partir de 30 de outubro de 2024 cuja validade é até 13 de fevereiro de 2026, após a publicação desta portaria no Diário Oficial da União, nos termos do art. 15, § 4º da Lei nº 8.112/1990, incluído pela Lei nº 9.527/1997. (Processo nº 23854.000789/2024-39).</p><p class="assina">Christiano Peres Coelho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>