<xml><article id="40549367" name="4558 (DOU 29.10.24)" idOficio="10659347" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="29/10/2024" artClass="00070:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22088266">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 4.558, DE 24 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 4.558, DE 24 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições conferidas pelo inciso XXV do artigo 6º do Regimento Interno, bem como o Memorando nº 3995261, contido nos autos dos Processos nº 023151/24-00.028, do Sistema Eletrônico de Informações, como também o Ato nº 4563/2024 (4003936), que transformou funções comissionadas da ASCOM e, considerando o disposto nos incisos I e II do artigo 71 da Lei nº 8.457/1992, alterada pela Lei nº 13.774/2018, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR a Técnica Judiciária, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, MARIA JOSE DOS SANTOS LEITE, matrícula 372, da função comissionada de ASSISTENTE III, código STM-FC-03, da Assessoria de Comunicação Social, da Secretaria-Geral da Presidência.</p><p>Art. 2º DISPENSAR o militar WESLEY DE SOUZA LIMA DE CARVALHO, matrícula 1440, da função comissionada de ASSISTENTE III, código STM-FC-03, da Seção de Áudio e Vídeo, da Assessoria de Comunicação Social, da Secretaria-Geral da Presidência.</p><p>Art. 3º DISPENSAR a Técnica Judiciária, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, DANIELLE VANNES FERREIRA GOMES, matrícula 1714,da função comissionada de ASSISTENTE II, código STM-FC-02, da Assessoria de Comunicação Social, da Secretaria-Geral da Presidência.</p><p>Art. 4º DESIGNAR a Técnica Judiciária, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, MARIA JOSE DOS SANTOSLEITE, matrícula 372, para exercer a função comissionada de ASSISTENTE VI, código STM-FC-06, da Assessoria de Comunicação Social, da Secretaria-Geral da Presidência.</p><p>Art. 5º DESIGNAR o militar WESLEY DE SOUZA LIMA DE CARVALHO, matrícula 1440, para exercer a função comissionada de ASSISTENTE V, código STM-FC-05, da Seção de Áudio e Vídeo, da Assessoria de Comunicação Social, da Secretaria-Geral da Presidência.</p><p>Art. 6º DESIGNAR a Técnica Judiciária, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, DANIELLE VANNES FERREIRA GOMES, matrícula 1714, para exercer a função comissionada de ASSISTENTE V, código STM-FC-05, da Assessoria de Comunicação Social, da Secretaria-Geral da Presidência.</p><p class="assina">Ten Brig Ar FRANCISCO JOSELI PARENTE CAMELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>