<xml><article id="40547760" name="554.2024 Declarar vago o 11 ofic" idOficio="10659115" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00066:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22087589">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 554, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 554, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A PROCURADORA-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO DA SEGUNDA REGIÃO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria PGT nº 1.728, de 02.10.2017, nos termos do artigo 92, inciso II, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993;</p><p>CONSIDERANDO o parágrafo único do art. 3º da Portaria PGT nº 740, de 5 de dezembro de 2016, que estabelece que será de atribuição do Procurador-Chefe a edição dos atos normativos decorrentes da atualização e controle da gestão de ofícios nos limites de cada Procuradoria Regional do Trabalho;</p><p>CONSIDERANDO a Portaria PGR/MPU nº 191, de 22 de outubro de 2024, publicada no Diário Oficial da União de 24 de outubro de 2024, que promoveu o Procurador do Trabalho ROBERTO PINTO RIBEIRO ao cargo de Procurador Regional do Trabalho, a ser lotado na Procuradoria Regional do Trabalho da 11ª Região;</p><p>CONSIDERANDO a Portaria PGT nº 1502, de 24 de outubro de 2024, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico nº 206, de 25 de outubro de 2024, que fixou o período de trânsito de 15 (quinze) dias, a contar de 24 de outubro de 2024, para a entrada em exercício, do Procurador Regional do Trabalho ROBERTO PINTO RIBEIRO, na Procuradoria Regional do Trabalho da 11ª Região, resolve:</p><p>Art. 1º Declarar vago, a contar de 24 de outubro de 2024, inclusive, o 11º Ofício Geral da Procuradoria Regional do Trabalho da 2ª Região.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VERA LÚCIA CARLOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>