<xml><article id="40550896" name="PORTARIA 456 2024 DG" idOficio="10659565" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00035:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Mineração" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22088706">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL ANM Nº 456, de 24 de outubro DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL ANM Nº 456, de 24 de outubro DE 2024</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE MINERAÇÃO - ANM, com fulcro no § 1º, do art. 5º, e no inciso III, do art. 35, da Lei nº 13.575, de 26 de dezembro de 2017, e no uso das atribuições que lhe são conferidas nos incisos II e III do art. 35 do Regimento Interno, aprovado na forma da Resolução ANM nº 170, de 21 de junho de 2024;</p><p>Considerando o disposto no inciso XXIV, do art. 33, do mesmo Regimento Interno;</p><p>Considerando o constante no processo nº 48051.007054/2024-11; e</p><p>Considerando a deliberação da Diretoria Colegiada em sua 316ª Reunião Administrativa, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado para ANM, do servidor MAURO HENRIQUE MOREIRA SOUSA, Diretor-Geral, matrícula SIAPE nº 151xxxx, CPF nº xxx.341.833-xx, no período de 16 a 24 de novembro de 2024, para o 20º Encontro Geral Anual do IGF, a ser realizado em Genebra, na Suíça.</p><p>Art. 2º Autorizar o afastamento do país, com ônus para ANM, da servidora MARINA MARQUES DALLA COSTA, Especialista em Recursos Minerais, matrícula SIAPE nº 181xxxx, CPF nº xxx.549.841-xx, no período de 16 a 24 de novembro de 2024, para o 20º Encontro Geral Anual do IGF, a ser realizado em Genebra, na Suíça.</p><p>Art. 3º Autorizar o afastamento do país, com ônus para ANM, do servidor HELDER ABEL PASTI, Especialista em Recursos Minerais, matrícula SIAPE nº 181xxxx, CPF nº xxx.319.448-xx, no período de 16 a 24 de novembro de 2024, para o 20º Encontro Geral Anual do IGF, a ser realizado em Genebra, na Suíça.</p><p>Art. 4º Esta Portaria de Pessoal entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MAURO HENRIQUE MOREIRA SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>