<xml><article id="40544969" name="DOU2-PRR5-2-PT-149-UNI-PRR5A-000" idOficio="10658577" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00066:00008:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00149" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 5ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22086740">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 149, DE 24 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 149, DE 24 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A PROCURADORA-CHEFE REGIONAL SUBSTITUTA DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 5ª REGIÃO, no exercício das funções estabelecidas no art. 56, VI, do Regimento Interno Diretivo do Ministério Público Federal, instituído por meio da Portaria PGR no 357, de 5 de maio de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º Apostilar a nomeação da servidora JOICE GOMES DA SILVA, bacharela em Direito, matrícula nº 32368-3, do cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível II, CC-2, da Assessoria de Apoio Institucional da Procuradoria Regional da República da 5ª Região, realizada originalmente por meio da Portaria PRR5 nº 21, de 28 de fevereiro de 2024, publicada no Diário Oficial da União nº 42, seção 2, página 106, de 1º de março de 2024, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível IV, CC-4, do gabinete do 5º Ofício - GABPRR5 - da Procuradoria Regional da República da 5ª Região, em vaga decorrente da exoneração, a pedido, da servidora Karla Régia Silva Caamano, matrícula nº 3977-2, realizada por intermédio da Portaria PRR5 nº 91, de 12 de julho de 2024, publicada no Diário Oficial da União nº 139, seção 2, página 62, de 22 de julho de 2024.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CAROLINE MACIEL DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>