<xml><article id="40545050" name="Materia nA 056-2024 (29-10-2024)" idOficio="10658580" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="29/10/2024" artClass="00025:00100:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00011" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22086748">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 25 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O Reitor da Universidade Federal Fluminense, no uso da competência subdelegada pela Portaria MEC n. 928, de 05/12/2022, alterada pela Portaria MEC n. 1.819, de 11/09/2023, resolve, sobre afastamentos no exterior:</p><p>AUTORIZAÇÃO:</p><p>AUTORIZO O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de ANTONIO ZELAQUETT KHOURY, Professor do Magistério Superior, para Intercâmbio na UNIVERSITY OF TAMPERE, em Tampere, Finlândia, de 09/11 a 26/11/2024, trânsito incluso, com ônus CNPq (PQ - Processo 303502/2022-3 - diárias e passagens). Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.182001/2024-50).</p><p>AUTORIZO O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de CLÁUDIA MARA DE MELO TAVARES, Professor do Magistério Superior, para participar da XVII REUNIÓN DE REDES INTERNACIONALES DE ENFERMERÍA e do XVIII COLOQUIO PANAMERICANO DE INVESTIGACIÓN EN ENFERMERÍA: INNOVACIÓN E IMPACTO DE LA INVESTIGACIÓN Y LIDERAZGO EN ENFERMERÍA , em Santiago de Chile, Chile, de 03 a 09/11/2024, trânsito incluso, com ônus CAPES/PROAP (PACCS - 04 diárias). Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.183949/2024-22).</p><p>AUTORIZO O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de DIOGO MENEZES FERRAZANI MATTOS, Professor do Magistério Superior, para participar do REVOLUTIONIZING AUTONOMOUS SYSTEMS WITH GENERATIVE AI, AND LARGE LANGUAGE MODELS FOR ZERO TRUST ARCHITECTURE: ENHANCING SECURITY, RESILIENCE, AND SAFETY OF SYSTEMS MANAGING EDGE AUTONOMOUS DEVICES - GENZERO 2024 WORKSHOP, em Abu Dhabi, Emirados Árabes Unidos, de 10 a 16/11/2024, trânsito incluso, com ônus CNPq (PQ-2 - Processo 317354/2021-3 - passagens e diárias). Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.177598/2024-11).</p><p>AUTORIZO O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de FABIO DAVID ALVES AARÃO REIS, Professor do Magistério Superior, no período total de 11/11 a 13/12/2024, trânsito incluso, para Intercâmbio, sendo: de 11/11 a 01/12/2024, no INSTITUT DE RECHERCHE DE CHIMIE PARIS, em Paris, França, e; de 02 a 13/12/2024, na UNIVERSITAT TUBINGEN, em Tubingen, Alemanha, com ônus CAPES e FAPERJ (CAPES-DAAD/PROBRAL e FAPERJ/CNE - passagens e diárias). Dec. 1.387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.176179/2024-61).</p><p>AUTORIZO O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de JESUS LUBIAN RIOS, Professor do Magistério Superior, para Intercâmbio no Institute of Atomic Energy da BEIHANG UNIVERSITY, em Beijing, China, de 02 a 10/11/2024, trânsito incluso, com ônus limitado (FAPERJ/CNE - passagens e diárias). Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.180461/2024-43).</p><p>AUTORIZO O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de MARCIO ZAMBOTI FORTES, Professor do Magistério Superior, para participar da Conferência "INSTITUTE OF ELECTRICAL AND ELECTRONICS ENGINEERS (IEEE) URUCON 2024", em Montevideu, Uruguai, de 17 a 21/11/2024, trânsito incluso, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.169525/2024-55).</p><p>AUTORIZO O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de MARTIUS VICENTE RODRIGUEZ Y RODRIGUEZ, Professor do Magistério Superior, para Intercâmbio no INSTITUTO POLITÉCNICO DE LEIRIA, em Leiria, Portugal, de 13 a 25/11/2024, trânsito incluso, com ônus UFF/FEC (Projeto 5164 - passagens e diárias). Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.178761/2024-62).</p><p>AUTORIZO O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de PEDRO SUSSEKIND VIVEIROS DE CASTRO, Professor do Magistério Superior, no período total de 18 a 30/11/2024, trânsito incluso, sendo: de 18 a 26/11/2024, para Intercâmbio na UNIVERSIDADE NOVA DE LISBOA , e; de 27 a 30/11/2024, para pesquisa nos arquivos da BIBLIOTECA DE ARTE DA FUNDAÇÃO CALOUSTE GULBENKIAN, em Lisboa, Portugal, com ônus limitado, Dec. 1.387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.181976/2024-61).</p><p>AUTORIZO O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de TÚLIO BATISTA FRANCO, Professor do Magistério Superior, para participar do XXXVIII CONGRESO NACIONAL DE MEDICINA GENERAL, EQUIPOS DE SALUD Y ENCUENTROS CON LA COMUNIDAD, em Santa Rosa, Argentina, de 15 a 18/11/2024, trânsito incluso, com ônus limitado (Federación Argentina de Medicina General y Equipos de Salud (FAMG) - passagens aéreas) . Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.183079/2024-91).</p><p>AUTORIZO O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de XOÁN CARLOS LAGARES DIEZ, Professor do Magistério Superior, para Intercâmbio na UNIVERSITÉ RENNES 2, em Rennes, França, de 09 a 21/11/2024, trânsito incluso, com ônus CAPES/COFECUB (diárias, passagens e seguro-saúde). Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.183633/2024-31).</p><p class="assina">ANTONIO CLAUDIO LUCAS DA NOBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>