<xml><article id="40541546" name="PORTARIA DE PESSOAL NA 1.396 Nom" idOficio="10657937" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00025:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22085863">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL IFAC Nº 1.396, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL IFAC Nº 1.396, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre - Ifac, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo artigo da Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, nomeado pelo Decreto Presidencial de 30 de setembro de 2024, publicado no Diário Oficial da União - DOU nº 190, seção 2, página 1, de 1º de outubro de 2024, resolve:</p><p>Art. 1º NOMEAR o candidato abaixo relacionado, em caráter efetivo, para o quadro de pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre - Ifac, para o cargo discriminado, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, nos termos do artigo 9º, Inciso I, combinado com o artigo 10 da Lei nº 8.112/1990 e do artigo 1º da Lei nº 11.091/2005, além das legislações complementares disciplinadoras dos deveres, responsabilidades e direitos inerentes aos cargos ofertados por meio do Concurso Público do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, objeto da homologação do Edital Ifac nº 02/2023, destinado ao provimento de cargos de Técnicos Administrativos em Educação, publicado no Diário Oficial da União - DOU nº 105, seção 3, pág. 42, de 2024, conforme apresentado a seguir:</p><p>Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Ordem de Convocação/Cargo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nome</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cargo/Área</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Classificação do Candidato</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Lotação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Código de Vagas</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>13º</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Matheus Gomes de Lima</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>TAE - Assistente em Administração</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>8º</p><p>PPP (Lei nº 12.990/2014)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Campus Tarauacá</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>0902359</p></td></tr></table><p>Art. 2º Nos termos do art. 13, § 1º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, fixar prazo máximo de 30 (trinta) dias para a posse, contados a partir da publicação desta portaria.</p><p>Parágrafo único. A presente nomeação será tornada sem efeito se o candidato nomeado não tomar posse no prazo fixado no caput deste artigo (art. 13, § 6º, da Lei nº 8.112, de 1990).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">FÁBIO STORCH DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>