<xml><article id="40545579" name="PORTARIAS DE 25 DE OUTUBRO DE 20" idOficio="10658718" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00033:00045:02011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22086803">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Nº 1.756 Dispensar, a pedido, HUGO LEONARDO DE SOUZA FERNANDES, matrícula Siape Nº 1.714992, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Comunicação Social, código FCE 1.01, da Superintendência-Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Nº 1.757 Dispensar, a pedido, LEANDRO RAMOS DA SILVA, matrícula Siape nº 1535452, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Análise Técnica e Controle Interno, código FCE 1.01, da Superintendência-Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p class="assina">ANDRESSA CABRAL ARAÚJO BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>