<xml><article id="40549776" name="Afastamento do pais - 25.10.2024" idOficio="10659425" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="29/10/2024" artClass="00019:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00004" artCategory="Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22088380">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 25 de Outubro de 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 25 de Outubro de 2024</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO, INDÚSTRIA, COMÉRCIO E SERVIÇOS, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 3º da Portaria GM/MDIC nº 21, de 1º de março de 2023, autoriza o afastamento do País de:</p><p>DENIS SCARAMUSSA PEREIRA, Coordenador-Geral de Negociações Regionais da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da CXXXIII Reunião Ordinária do Grupo Mercado Comum (GMC) e Reunião Preparatória em Montevidéu, Uruguai, no período de 28 de outubro a 01 de novembro de 2024, inclusive trânsito, com ônus. (Processo SEI n° 19972.002227/2024-14).</p><p>ALEXANDRE SAMPAIO DE ARROCHELA LOBO, Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Internacionais do Gabinete do Ministro, para participar do encontro dos Setores de Promoção Comercial e Investimentos (SECOMs), Setores de Ciência, Tecnologia e Inovação (SECTECs) e Adidos Agrícolas do Leste Asiático e 25ª Reunião Plenária do Conselho Empresarial Brasil-Japão, em Tóquio, Japão, no período de 31 de outubro a 07 de novembro de 2024, inclusive trânsito, com ônus. (Processo SEI n° 52315.001899/2024-13).</p><p>JOÃO FRANCISCO PAIVA AVELINO, Diretor de Descarbonização e Finanças Verdes da Secretaria de Economia Verde, Descarbonização e Bioindústria para participar do evento Accelerating Industrial Descarbonisation - A New Approach to International Assistance e 29° Conferência das Partes (COP29), em Baku, Azerbaijão, no período de 10 a 18 de novembro de 2024, inclusive trânsito, com ônus. (Processo SEI n° 19687.006975/2024-83).</p><p>RODRIGO SOBRAL ROLLEMBERG, Secretário de Economia Verde, Descarbonização e Bioindústria para acompanhar a delegação da indústria brasileira na 29ª Conferência das Nações Unidas sobre Mudanças Climáticas - COP29, em Baku, Azerbaijão, no período de 10 a 18 novembro de 2024, inclusive trânsito, com ônus. (Processo SEI n° 19687.006804/2024-54).</p><p class="assina">MÁRCIO FERNANDO ELIAS ROSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>