<xml><article id="40553252" name="PORTARIAS - DOU 13[1]__FFZ422" idOficio="10659738" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00025:00060:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00015" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22088940">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 05 de dezembro de 2023, publicado no Diário Oficial da União de 06 de dezembro de 2023, seção 2, pág. 01; resolve:</p><p>Nº 1.346 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país ao servidor IZIDRO DOS SANTOS DE LIMA JUNIOR, SIAPE 187****, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Ponta Porã, com ônus ao IFMS, no período de 30/10/2024 a 31/10/2024, para participar do Certificação do Curso de Imersão em Espanhol ofertado pela Universidade Nacional de Assunção (UNA) aos servidores do IFMS - Campus Ponta Porã, na cidade de Assunção - Paraguai.</p><p>Nº 1.350 - Art. 1º Revogar a Portaria - Reitoria 103/2023 - PORTA/RT-GABIN/RT/IFMS, de 07 de fevereiro de 2023.</p><p>Art. 2º Desligar a servidora SIMONE SILVA HIRAKI, SIAPE nº 123****, ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora de Educação à Distância (COEAD) do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul - Campus Três Lagoas, código FG-1.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>