<xml><article id="40549295" name="Portaria CORREGMAPA nA 85 de 25 " idOficio="10659313" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00014" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Corregedoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22088289">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria CORREG/MAPA nº 85, de 25 de outubro de 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria CORREG/MAPA nº 85, de 25 de outubro de 2024</p><p>O CORREGEDOR DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 10, do Anexo I, do Decreto nº 11.332, de 1º de janeiro de 2023, publicada no DOU de 1º de janeiro de 2023, a Portaria MAPA nº 381, de 23 de dezembro de 2021, publicada no DOU de 24 de dezembro de 2021 e a Portaria nº 1.309, de 23 de novembro de 2022, publicada no DOU de 24 de novembro de 2022; com fulcro nos arts. 8º e 10º, da Lei nº 12.846, de 1º de agosto de 2013, nos arts. 4º e 5º, do Decreto nº 11.129, de 11 de julho de 2022, no art. 13 da Instrução Normativa nº 13, de 8 de agosto de 2019, publicada no DOU de 12 de agosto de 2019 e nos arts. 95 e 96 da Portaria Normativa CGU nº 27, de 11 de outubro de 2022, publicada no DOU de 14 de outubro de 2022, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR o servidor RODRIGO SENNA DA SILVA, Agente de Atividades Agropecuárias, matrícula SIAPE nº 1170894, em substituição à servidora LEOMAR FARIAS ESTRELLA, Datilógrafa, matrícula SIAPE 0711054, para compor as Comissões dos Processos Administrativos de Responsabilização de Pessoa Jurídica nº 21034.006175/2019-21, 21000.039311/2023-33, 21000.036105/2024-52 e 21034.013933/2019-68, instaurados/reconduzidos pela Portaria CORREG/MAPA nº 76, de 10 de setembro de 2024, publicada no Diário Oficial da União, em 10/09/2024 - Edição nº 175-A, Seção 2, Extra A, Página 1, e Portaria CORREG/MAPA nº 79, de 20 de setembro de 2024, publicada no Diário Oficial da União, em 23/09/2024, Edição nº 184, Seção 2, Página 5.</p><p>Art. 2º ALTERAR as atribuições de presidente e secretário das Comissões dos Processos Administrativos de Responsabilização de Pessoa Jurídica nº 21034.006175/2019-21 e 21000.036105/2024-52, que ficam a cargo dos servidores ALISSON DE LIMA NOBREGA, Agente de Atividades Agropecuárias, matrícula SIAPE 1171709, e FABIO RICARDO MARTINS PEREIRA, Agente de Atividades Agropecuárias, matrícula SIAPE 1172671, respectivamente.</p><p>Art. 3º ALTERAR as atribuições de presidente e secretário da Comissão do Processo Administrativo de Responsabilização de Pessoa Jurídica nº 21000.039311/2023-33, que ficam a cargo dos servidores FABIO RICARDO MARTINS PEREIRA, Agente de Atividades Agropecuárias, matrícula SIAPE 1172671, e RODRIGO SENNA DA SILVA, Agente de Atividades Agropecuárias, matrícula SIAPE nº 1170894, respectivamente.</p><p>Art. 4º ALTERAR as atribuições de presidente e secretário da Comissão do Processo Administrativo de Responsabilização de Pessoa Jurídica nº 21034.013933/2019-68, que ficam a cargo dos servidores RODRIGO SENNA DA SILVA, Agente de Atividades Agropecuárias, matrícula SIAPE nº 1170894, e FABIO RICARDO MARTINS PEREIRA, Agente de Atividades Agropecuárias, matrícula SIAPE 1172671, respectivamente.</p><p>Art. 5º Dispensar do controle de frequência de ponto eletrônico os servidores designados nos referidos processos, conforme Portaria nº 1.895, de 07 de novembro de 2018, c/c os arts. 1º, 6º e 11 da Portaria nº 181/2019, e em analogia ao art. 152, § 1°, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 6º Os secretários substituirão os presidentes nos seus impedimentos e afastamentos legais, assumindo o ônus do encargo, sem necessidade de nova edição de portaria.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CYRO RODRIGUES DE OLIVEIRA DORNELAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>