<xml><article id="40552626" name="PORTARIA SEG 1114" idOficio="10659664" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00070:00041:00002:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22088841">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEG Nº 1.114, DE 24 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEG Nº 1.114, DE 24 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS, no uso de sua competência delegada pelo art. 1º, incisos I e II da Portaria GPR 1235, de 9 de maio de 2024, e tendo em vista o contido no PA N. 1031087/2024, resolve:</p><p>Art. 1º Designar GISELE DA COSTA SIQUEIRA, matrícula N. 321.419, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC- 05, da Assessoria do Cerimonial da Presidência, ficando dispensado MARCUS DE BESSA SILVA, matrícula N. 315.506, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal.</p><p>Art. 2º Designar LUANA LÚCIA GUIMARÃES DE AGUIAR, matrícula N. 319.108, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, da Assessoria do Cerimonial da Presidência.</p><p>Art. 3º Designar MARCIA ROSA TRICARICO, matrícula N. 309.486, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, da Assessoria do Cerimonial da Presidência.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CELSO DE OLIVEIRA E SOUSA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>