<xml><article id="40547223" name="DOU 29 DE OUTUBRO" idOficio="10659075" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2024" artClass="00025:00102:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22087323">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 23 de Outubro de 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 23 de Outubro de 2024</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal de Goiás, no exercício da reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 5.523 - Autorizar o afastamento do País, para missão ou estudo no exterior, a FLAVIO ALVES DA SILVA, Matrícula nº 2526351/SIAPE, Professor Titular, lotado na Escola de Agronomia, para participar de missões de trabalho e conferência internacional, nas cidades de Rabat/Marrocos, Valência e Madrid/Espanha, representando a UFG como Coordenador do Programa de Pós-graduação em Agronomia, no período de 18/11/2024 a 01/12/2024, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás e ônus para FAPEG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.053900/2024-15)</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal de Goiás, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56, do Regimento Geral, da competência subdelegada pela Portaria/MEC nº 451, publicada no D.O.U. de 12/04/2010, considerando o disposto na Portaria/MEC Nº 555, de 29/07/2022, publicada no DOU em 01/08/2022, bem como Despacho Decisório do MEC, resolve:</p><p>Nº 5.526 - Aplicar ao servidor IGOR MOREIRA FELIX, Matrícula nº 1773368/SIAPE, Técnico de Laboratório/Área, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão D407, lotado na Escola de Agronomia, a penalidade de demissão por infringir os termos do art. 132, incisos II e III, da Lei nº 8.112/90. (Processo nº 23070.069021/2022-35)</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal de Goiás, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 5.532 - Autorizar o afastamento do País, para estudo ou missão no exterior, a LUIZ GUSTAVO SCHNEIDER DE OLIVEIRA, Matrícula nº 3303063/SIAPE, Professor Adjunto A, lotado na Escola de Veterinária e Zootecnia, para participar de missão de internacionalização na Faculdade de Veterinária da Universidade Eduardo Mondlane, na cidade de Maputo/Moçambique, no período de 23/11/2024 a 04/12/2024, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás e ônus FAPEG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.052918/2024-91)</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal de Goiás, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 5.534 - Designar HELIDA CAROLINNE MEDEIROS DE MORAES SILVA, Matrícula nº 2313671/SIAPE, Assistente em Administração, para exercer a função de Coordenadora Assessora da Faculdade de Direito, FG-3, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.054777/2024-41)</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal de Goiás, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 5.535 - Autorizar o afastamento do País, para estudo ou missão no exterior, a SANDRAMARA MATIAS CHAVES, Matrícula nº 1127037/SIAPE, Professor Associado, lotada na Faculdade de Educação, para participar da Visita Técnica Itália 2024, nas cidades de Roma, Pádua, Bologna e Florença/Itália, representando a UFG como Diretora Executiva da FUNAPE, no período de 02/11/2024 a 10/11/2024, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.054581/2024-57)</p><p class="assina">JESIEL FREITAS CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>