<xml><article id="40563157" name="Portaria 535-2024__J7PI50" idOficio="10658059" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2024" artClass="00015:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Cultura/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22086039">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL IPHAN Nº 535, DE 23 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL IPHAN Nº 535, DE 23 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL - IPHAN, no uso da atribuição que lhe confere o Art. 18, Inciso V, do Anexo II, do Decreto nº 11.178, de 18 de agosto de 2022, alterado pelo Decreto nº 11.807, de 28 de novembro de 2023, que dispõe sobre a estrutura regimental do Iphan, e considerando os trabalhos referentes à etapa estadual do Edital Iphan nº 3/2024, o qual diz respeito à 37ª Edição do Prêmio Rodrigo Melo Franco de Andrade, conforme o disposto nos autos do processo no 01450.000442/2024-04.</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para compor a Comissão Técnica da 37ª Edição do Prêmio Rodrigo Melo Franco de Andrade - 2024, sob a presidência da primeira:</p><p>I - Clara Marques Campos, Matrícula SIAPE nº 1506267;</p><p>II - Amanda Sucupira Pedroza, Matrícula SIAPE nº 1209173;</p><p>III - Breno Marques Ribeiro de Faria, Matrícula SIAPE nº 3375959;</p><p>IV - Claudia Bastos do Nascimento, Matrícula SIAPE nº 1826229;</p><p>V - Diego da Hora Simas, Matrícula SIAPE nº 2978150;</p><p>VI - Leonardo Paes Troiano, Matrícula SIAPE nº 3331679;</p><p>VII - Martina Ahlert, Matrícula SIAPE nº 1925487;</p><p>VIII - Mônica de Medeiros Mongelli, Matrícula SIAPE nº 1545763;</p><p>IX - Rafael Brandão Mendes, Matrícula SIAPE nº 3430125;</p><p>X - Shari Carneiro de Almeida, Matrícula SIAPE nº 3129193;</p><p>XI - Victor Reis Chaves Alvim, Matrícula SIAPE nº 1112726;</p><p>XII - Zafenathy Carvalho de Paiva, Matrícula SIAPE nº 1252362.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LEANDRO GRASS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>