<xml><article id="40560645" name="Port. 147.2024 - Comissao Julgad" idOficio="10657290" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2024" artClass="00071:00480:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Psicologia da 6ª Região" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22084980">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CRP-06 Nº 147, DE 8 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CRP-06 Nº 147, DE 8 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A CONSELHEIRA PRESIDENTA E A CONSELHEIRA SECRETÁRIA DO CONSELHO REGIONAL DE PSICOLOGIA - 6ª REGIÃO, no uso das atribuições legais e regimentais;</p><p>Considerando o Edital de Chamada Pública nº 001/2024 do IX Prêmio Arthur Bispo do Rosário (http://crpsp.org.br/premio/#edital), que visa identificar, valorizar e divulgar obras de artistas usuárias e usuários de serviços de saúde mental autodeclarados, que residam no estado de São Paulo; resolvem:</p><p>Art. 1º Nomear a Comissão Julgadora do IX Prêmio Arthur Bispo do Rosário, abaixo relacionadas/os:</p><p>I. Adriano De Lavor Moreira, Categoria Fotografia;</p><p>II. Isabel Cristina Lopes, Categoria Esculturas, Instalações, Zines;</p><p>III. Camila Daher Fink, Categoria Fotografia;</p><p>IV. Celso Renato Maldos, Categoria Vídeos;</p><p>V. Evandro Lopes Malgueiro, Categoria Fotografia;</p><p>VI. Filipe Jorge Doutel Teixeira Soares Ferreira, Categoria Esculturas, Instalações, Zines;</p><p>VII. Gilberto Gomes de Carvalho, Categoria Pinturas e Ilustrações;</p><p>VIII. Leandra Brasil da Cruz, Categoria Literatura;</p><p>IX. Luiz Carlos Vanderlei Soares, Categoria Vídeos;</p><p>X. Maria Teresa Ferreira, Categoria Literatura;</p><p>XI. Michelle Louise Guimarães da Silva, Categoria Literatura;</p><p>XII. Paulo Duarte de Carvalho Amarante, Categoria Pinturas e Ilustrações;</p><p>XIII. Pedro Henrique Choairy Pinto, Categoria Pinturas e Ilustrações;</p><p>XIV. Rafaela Uchoa de Azevedo Borges, Categoria Vídeos;</p><p>XV. Samuel Bittar, Categoria Esculturas/Instalações/Zines.</p><p>Art. 2º Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TALITA FABIANO DE CARVALHO</p><p class="cargo">Conselheira Presidenta</p><p class="assina">MARTA ELIANE DE LIMA</p><p class="cargo">Conselheira Secretaria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>