<xml><article id="40566436" name="DESPACHORFB barbara" idOficio="10660694" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="30/10/2024" artClass="00028:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00002" artCategory="Ministério da Fazenda/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22090547">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  28 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 28 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência delegada pelo parágrafo único do art. 4º e no inciso I do art. 16 da Portaria MF nº 267, de 26 de abril de 2023, e observado o disposto no art. 350 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria ME nº 284, de 27 de julho de 2020, com fulcro na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no art. 18 do Decreto nº 9.991, de 28 de agosto de 2019, na Instrução Normativa SGP-ENAP/SEDGG/ME nº 21, de 1º de fevereiro de 2021 e na Portaria RFB nº 1.125, de 6 de julho de 2020, autoriza a Auditora-Fiscal da Receita Federal do Brasil:</p><p>BARBARA CRISTINA DE OLIVEIRA PIALARISSI, matrícula SiapeCad nº 01216385, lotada na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Maringá (PR), em exercício na Coordenação-Geral de Auditoria Interna e Gestão de Riscos, e exercendo o mandato de Conselheiro junto ao Conselho Administrativo de Recursos Fiscais, a afastar-se do País em virtude de licença capacitação no período de 6 de janeiro de 2025 a 14 de fevereiro de 2025 (40 dias), sem trânsito e com ônus limitado, com o objetivo de participar do Curso de Espanhol, promovido pelo Enforex - Centro de Estudios Internacionales, na modalidade presencial, a ser realizado em Alicante/Espanha. As despesas decorrentes do afastamento serão custeadas pela servidora que deverá apresentar o relatório de atividades desenvolvidas e o certificado ou documento que comprove a participação, no prazo de até 30 (trinta) dias contados da data de retorno às atividades (e-Processo nº 10265.410658/2024-54).</p><p class="assina">ROBINSON SAKIYAMA BARREIRINHAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>