<xml><article id="40561368" name="DOU2-PGR_MPF-PGR-2-PT-1029-UNI-P" idOficio="10660303" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2024" artClass="00066:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:01029" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Vice-Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22089931">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PGR/MPF Nº 1.029, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PGR/MPF Nº 1.029, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O VICE-PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso das atribuições delegadas pela Portaria PGR/MPU nº 288, de 26 de dezembro de 2023, considerando o previsto no art. 24 do Ato Conjunto PGR/CASMPU nº 1/2014, e tendo em vista a deliberação do Conselho Superior do Ministério Público Federal, na 8ª Sessão Ordinária, realizada em 1º de outubro de 2024, referente ao Procedimento de Gestão Administrativa nº 1.00.000.005180/2024-46, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Procurador da República FREDERICO SIQUEIRA FERREIRA, lotado na Procuradoria da República em Mato Grosso/Diamantino/Juína, para atuar perante o Tribunal de Justiça do Estado de Mato Grosso, na adoção das medidas judiciais que se fizerem necessárias em face do acórdão proferido nos autos da Ação Declaratória de Nulidade nº 10075-12.2011.811.0041.</p><p>Art. 2º Designar o Procurador da República MARIO LUCIO DE AVELAR, lotado na Procuradoria da República em Goiás/Aparecida de Goiânia, para atuar, em apoio ao Procurador da República Frederico Siqueira Ferreira, Procurador Natural do caso, relativamente ao Procedimento Administrativo nº 1.20.002.000127/2024-46 e nos feitos conexos ou dele decorrentes, pelo prazo de 1 (um) ano.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">HINDENBURGO CHATEAUBRIAND PEREIRA DINIZ FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>