<xml><article id="40566790" name="DOU2-SP-1-PT-789-UNI-PR-SP-00151" idOficio="10660758" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2024" artClass="00066:00008:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00789" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22090728">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 789, DE 28 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 789, DE 28 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições previstas no inciso II, artigo 50 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e no Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria SG/MPF nº 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>1. Exonerar o servidor BRUNO CASTANHO ANTUNES, Matrícula nº 22508, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, do cargo em comissão de Assessor - Nível II, CC-2, do Grupo de Atuação ao Combate ao Crime Organizado da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>2. Nomear o servidor JOÃO RENATO DA SILVA PETIT, Matrícula nº 3923, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para o cargo em comissão de Assessor - Nível II, CC-2, do Grupo de Atuação ao Combate ao Crime Organizado da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>3. Nomear o servidor BRUNO CASTANHO ANTUNES, Matrícula nº 22508, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para o cargo em comissão de Assessor-chefe - Nível IV, CC-4, do Gabinete de Procurador da República GABPR34 da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p class="assina">MARCOS ANGELO GRIMONE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>