<xml><article id="40561188" name="PORTARIA 677" idOficio="10660505" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2024" artClass="00070:00004:00005:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Conselho da Justiça Federal/Corregedoria-Geral da Justiça Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22090196">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CJF nº 677, DE 3 DE outubro DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CJF nº 677, DE 3 DE outubro DE 2024</p><p>O CORREGEDOR-GERAL DA JUSTIÇA FEDERAL E DIRETOR DO CENTRO DE ESTUDOS JUDICIÁRIOS, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 40 da Resolução n. CJF-RES-2013/00233, de 4 de março de 2013, e no art. 3º do Provimento CG/CJF n. 3, de 26 de julho de 2012, resolve:</p><p>Art. 1º O Comitê Técnico de Aperfeiçoamento e Pesquisa (CTAP), no biênio 2024/2025, passa a ser integrado pelos seguintes magistrados:</p><p>I - KÁTIA BALBINO DE CARVALHO FERREIRA, Desembargadora Federal do Tribunal Regional Federal da 1ª Região;</p><p>II - HUGO LEONARDO ABAS FRAZÃO, Juiz Federal da Seção Judiciária do Maranhão, 1ª Região;</p><p>III - GABRIELA VAZ JUNQUEIRA ARTIAGA, Secretária Executiva, 1ª Região;</p><p>IV - VLADIMIR SANTOS VITOVSKY, Juiz Federal da Seção Judiciária do Rio de Janeiro, 2ª Região;</p><p>V - MÁRCIA MARIA NUNES DE BARROS, Juíza Federal da Seção Judiciária do Rio de Janeiro, 2ª Região;</p><p>VI - CLARICE DE SOUZA BIANCOVILLI, Coordenadora, 2ª Região;</p><p>VII - ERIK FREDERICO GRAMSTRUP, Desembargador Federal do Tribunal Regional Federal, 3ª Região;</p><p>VIII - VANESSA VIEIRA DE MELLO, Juíza Federal da Seção Judiciária de São Paulo, 3ª Região;</p><p>IX - OTÁVIO AUGUSTO PASCUCCI PERILLO, Assessor, 3ª Região;</p><p>X - GERSON GODINHO DA COSTA, Juiz Federal da Seção Judiciária do Rio Grande do Sul, 4ª Região;</p><p>XI - JAIRO GILBERTO SCHAFER, Juiz Federal da Seção Judiciária de Santa Catarina, 4ª Região;</p><p>XII - ISABEL CRISTINA LIMA SELAU, Assessora, 4ª Região;</p><p>XIII - LEONARDO RESENDE MARTINS, Desembargador Federal do Tribunal Regional Federal da 5ª Região;</p><p>XIV - MANUEL MAIA DE VASCONCELOS NETO, Juiz Federal da Seção Judiciária da Paraíba, 5ª Região;</p><p>XV - LUIZ ALBUQUERQUE MELO, Coordenador, 5ª Região;</p><p>XVI - ÁLVARO RICARDO SOUZA CRUZ, Desembargador Federal do Tribunal Regional Federal da 6ª Região;</p><p>XVII - PAULO MÁXIMO DE CASTRO CABACINHA, Juiz Federal da Seção Judiciária de Belo Horizonte, 6ª Região;</p><p>XVIII - MAX RONALD DE OLIVEIRA, Assistente, 6ª Região;</p><p>XIX - VÂNILA CARDOSO ANDRÉ DE MORAES, Juíza Auxiliar da Corregedoria-Geral da Justiça Federal.</p><p>Art. 2º A Coordenação do Comitê Técnico de Aperfeiçoamento e Pesquisa será exercida pela Juíza Federal MÁRCIA MARIA NUNES DE BARROS, 2ª Região.</p><p>Art. 3º Revoga-se a Portaria CJF n. 294, de 9 de maio de 2023, publicada no DOU 10/05/2023 seção 2, página 75.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Min. LUIS FELIPE SALOMÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>