<xml><article id="40561314" name="5. Portaria DG para imprensa_Ale" idOficio="10659512" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2024" artClass="00070:00044:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22088660">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DG Nº 343, DE 21 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DG Nº 343, DE 21 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A DIRETORA-GERAL DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 3ª REGIÃO, no uso da competência delegada pela Portaria GP n. 3, de 2 de janeiro de 2024;</p><p>CONSIDERANDO o art. 37 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, que regulamenta o instituto da redistribuição e estabelece seus preceitos;</p><p>CONSIDERANDO a Resolução n. 146, de 6 de março de 2012, do Conselho Nacional de Justiça, que dispõe sobre a redistribuição de cargos efetivos dos quadros de pessoal dos órgãos do Poder Judiciário da União; e</p><p>CONSIDERANDO o disposto no processo TRT/ePAD/30094/2024, resolve:</p><p>Art. 1º Redistribuir o cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, criado pela Lei n. 10.770, de 2003, ocupado pelo servidor Alex Henrique de Lima e Silva, em reciprocidade com idêntico cargo efetivo, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região, criado pela Lei n. 10.770, de 2003, ocupado pelo servidor Alexsandro Fernandes dos Santos.</p><p>Art. 2º Lotar o servidor Alexsandro Fernandes dos Santos, Técnico Judiciário, Área Administrativa, no Núcleo do Foro de Coronel Fabriciano.</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria n. 54, de 12 de dezembro de 2007.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Patricia Helena dos Reis</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>