<xml><article id="40561401" name="DOU2-CSMPF-PGR-1-ED-25-UNI-PGR-0" idOficio="10660542" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="30/10/2024" artClass="00099:00066:00008:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério Público da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22090238">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL CSMPF Nº 25, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL CSMPF Nº 25, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O VICE-PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso das atribuições delegadas pela Portaria PGR/MPU nº 288, de 26 de dezembro de 2023, com fundamento no art. 47, § 2º, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, na Resolução CSMPF nº 188, de 6 de novembro de 2018, na Portaria PGR/MPF nº 622, de 1º de julho de 2024, e tendo em vista o constante no Procedimento de Gestão Administrativa nº 1.00.001.000171/2024-59, torna pública convocação de Procuradores Regionais da República para manifestação de interesse em substituírem 1 (um) ofício de direito criminal de Subprocurador-Geral da República, nos seguintes termos:</p><p>A substituição se dará pelo prazo de 29 (vinte e nove) dias, no período de 21 de novembro a 19 de dezembro de 2024, quando o membro designado será integralmente desonerado do ofício de origem.</p><p>A substituição será presencial e remota, autorizada 1 (uma) viagem com a concessão de até 12 (doze) diárias para o exercício das atividades presenciais, ou 2 (duas) viagens, com a concessão de até 5 (cinco) diárias em cada uma, a critério do membro designado.</p><p>A substituição contará com o auxílio da assessoria do ofício a ser substituído e a distribuição do ofício substituído será equivalente a 100% (cem por cento) de um ofício comum de Subprocurador-Geral da República.</p><p>A resposta à convocação deverá ser encaminhada, acompanhada da manifestação do Procurador-Chefe da unidade de origem e do relatório estatístico de movimentação processual e de produtividade dos últimos 3 (três) meses, até as 18h do dia 4 de novembro de 2024, ao Conselho Superior do Ministério Público Federal, pelo Sistema Único: PGR/CSMPF - CONSELHO SUPERIOR DO MPF.</p><p class="assina">HINDENBURGO CHATEAUBRIAND PEREIRA DINIZ FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>