<xml><article id="40566802" name="DOU2-ES-1-PT-217-UNI-PR-ES-00051" idOficio="10660758" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2024" artClass="00066:00008:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00217" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Espírito Santo" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22090732">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 217, DE 28 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 217, DE 28 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DO ESPÍRITO SANTO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria SG/MPF no 382, de 05 de maio de 2015, com referência ao memorando de etiqueta PR-ES-00051061/2024</p><p>Art. 1º - EXONERAR, a partir do dia 04/11/2024, o servidor ANDRE PERIM DE SOUSA, matrícula 19108, ocupante do cargo de ANALISTA DO MPU/DIREITO, do cargo em comissão de COORDENADOR - CC-3, da Coordenadoria de Administração, da Procuradoria da República no Estado do Espírito Santo.</p><p>Art. 2º - DISPENSAR, a partir do dia 04/11/2024, o servidor FREDERICO MARCIO ARAUJO OLIVEIRA, matrícula 26125, ocupante do cargo de ANALISTA DO MPU/PERITO EM ENGENHARIA CIVIL, da função de confiança de ASSISTENTE NÍVEL III - FC-3, da Chefia de Gabinete da Procuradoria da República no Estado do Espírito Santo.</p><p>Art. 3º - DISPENSAR, a partir do dia 04/11/2024, o servidor FREDERICO MARCIO ARAUJO OLIVEIRA, matrícula 26125, ocupante do cargo de ANALISTA DO MPU/PERITO EM ENGENHARIA CIVIL, do encargo de substituto do cargo em comissão de COORDENADOR - CC-3, da Coordenadoria de Administração, da Procuradoria da República no Estado do Espírito Santo.</p><p>Art. 4º - NOMEAR, a partir do dia 04/11/2024, o servidor FREDERICO MARCIO ARAUJO OLIVEIRA, matrícula 26125, ocupante do cargo de ANALISTA DO MPU/PERITO EM ENGENHARIA CIVIL, para o cargo em comissão de COORDENADOR - CC-3, da Coordenadoria de Administração, da Procuradoria da República no Estado do Espírito Santo.</p><p>Art. 5º - DESIGNAR , a partir do dia 04/11/2024, ANDRE PERIM DE SOUSA, matrícula 19108, ocupante do cargo de ANALISTA DO MPU/DIREITO, para função de confiança de ASSISTENTE NÍVEL III - FC-3, da Chefia de Gabinete da Procuradoria da República no Estado do Espírito Santo.</p><p>Art. 6º - DESIGNAR , a partir do dia 04/11/2024, o servidor HERVERTON FERREIRA DE SOUZA SOBRINHO, matrícula 27901, ocupante do cargo de TÉCNICO DO MPU/ADMINISTRAÇÃO, para o encargo de substituto do cargo em comissão de COORDENADOR - CC-3, da Coordenadoria de Administração, da Procuradoria da República no Estado do Espírito Santo.</p><p>Art. 7º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS VINICIUS SOARES CABELEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>