<xml><article id="40561392" name="DOU2-PGR_MPF-PGR-2-PT-1022-UNI-P" idOficio="10660299" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2024" artClass="00066:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:01022" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Vice-Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22089923">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PGR/MPF Nº 1.022, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PGR/MPF Nº 1.022, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O VICE-PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso das atribuições delegadas pela Portaria PGR/MPU nº 288, de 26 de dezembro de 2023, e tendo em vista a manifestação favorável do Conselheiro Relator Alexandre Camanho de Assis, proferida no Procedimento de Gestão Administrativa nº 1.00.001.000171/2024-59, ad referendum do Plenário do Conselho Superior do Ministério Público Federal, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Procurador Regional da República ROBERTO MOREIRA DE ALMEIDA, lotado na Procuradoria Regional da República da 5ª Região, para exercer, em substituição, as funções de Subprocurador-Geral da República, de forma presencial e à distância, inclusive a de atuação perante o Superior Tribunal de Justiça, ficando afastado das atribuições do seu Ofício de origem, nos períodos de 4 a 27 de novembro de 2024 e de 28 de novembro a 19 de dezembro de 2024, em virtude da suspensão da designação do 32º Ofício comum de Subprocurador-Geral da República, originariamente ocupado pelo Vice-Procurador-Geral da República.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">HINDENBURGO CHATEAUBRIAND PEREIRA DINIZ FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>