<xml><article id="40560213" name="Documento" idOficio="10660011" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="30/10/2024" artClass="00021:00029:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00023:00000" artCategory="Ministério dos Direitos Humanos e da Cidadania/Secretaria Nacional dos Direitos da Criança e do Adolescente/Coordenação-Geral do Conselho Nacional dos Direitos da Criança e do Adolescente" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22089589">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO Nº 255, DE 24 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 255, DE 24 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O CONSELHO NACIONAL DOS DIREITOS DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE (CONANDA), no uso de sua atribuição que lhe confere o art. 2º da Lei n.º 8.242, de 12 de outubro de 1991, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 11.473 de 06 de abril de e no art. 35 do Regimento Interno do Conanda, da Lei Federal nº 13.019/2014, que estabelece o regime jurídico das parcerias entre a Administração Pública e as Organizações da Sociedade Civil - OSC's;</p><p>Considerando os preceitos da Lei nº 13.019, de 31 de julho de 2014, que dispõe sobre o regime jurídico das parcerias entre a administração pública e as organizações da sociedade civil, que serão precedidas por Chamamento Público;</p><p>Considerando o artigo 27, §1º da Lei nº 13.019, de 31 de julho de 2014, que dispõe sobre comissão de seleção constituída no âmbito de conselho gestor para julgar as propostas financiadas com recursos de fundos específicos;</p><p>Considerando o Decreto nº 8.726, de 27 de abril de 2016, que regulamenta a Lei nº 13.019, de 31 de julho de 2014, para dispor sobre regras e procedimentos do regime jurídico das parcerias celebradas entre a administração pública federal e as organizações da sociedade civil;</p><p>Considerando a Resolução nº 239, de 23 de agosto de 2023 do CONANDA, que institui a Comissão de Seleção no âmbito do Conselho com a finalidade de, em caráter permanente, avaliar e selecionar os projetos financiados com recursos do Fundo Nacional para a Criança e o Adolescente (FNCA);</p><p>Considerand o Edital de Chamamento Público CONANDA/MDHC visando à seleção de organização da sociedade civil interessada em celebrar termo de fomento que tenha por objeto a execução de projeto voltado à promoção, à proteção e à defesa dos direitos humanos de crianças e adolescente, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os membros titulares e suplentes para compor a Comissão de Seleção com a finalidade de avaliar e selecionar as propostas de projetos a serem financiadas com recursos do Fundo Nacional para a Criança e o Adolescente (FNCA) apresentadas nos Editais de Chamamento Público CONANDA/MDHC:</p><p>I) Comissão de Orçamento e Finanças:</p><p>a) Titular: Daniel Iório de Lima</p><p>b) Suplente: Marco Antônio Soares</p><p>II) Comissão de Políticas Públicas:</p><p>a) Titular: Maria Gutenara Martins Araujo</p><p>b) Suplente: Debora de Carvalho Vigevani</p><p>III) Comissão de Mobilização e Formação:</p><p>a) Titular: Lucinete Correa Tavares</p><p>b) Suplente: Jessica Raiany Santos Costa</p><p>IV) Comissão de Direitos Humanos e Ação Parlamentar:</p><p>a) Titular: Deila Nascimento Martins Cavalcanti</p><p>b) Suplente: Nara Denilse de Araújo</p><p>Art. 2º Torna-se sem efeito a Resolução nº 237, de 21 de junho de 2023, publicada no D.O.U, Seção II da Edição nº 141 publicada em 26 de julho de 2023 e a Resolução nº 242, de 1 de novembro de 2023, publicada no D.O.U, Seção II da Edição nº 169 publicada em 04 de setembro de 2023.</p><p>Art. 3º Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARINA DE POL PONIWAS</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>