<xml><article id="40568412" name="PORTARIA N 7_22090957" idOficio="10660837" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2024" artClass="00028:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00001" artCategory="Ministério da Fazenda/Secretaria de Política Econômica" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22090957">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL CITSB N° 7, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL CITSB N° 7, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A PRESIDENTA DO COMITÊ INTERINSTUCIONAL DA TAXONOMIA SUSTENTÁVEL, tendo em vista o disposto nos arts. 3º e 6º do Decreto nº 11.961, de 22 de março de 2024, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 4, da Resolução CITSB nº 1, de 26 de abril de 2024, bem como a reunião do Comitê do Comitê Interinstitucional da Taxonomia Sustentável Brasileira de 7 de junho de 2024, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os membros do comitê supervisor da Taxonomia Sustentável Brasileira, com a finalidade de coordenação e pela articulação dos grupos técnicos e do comitê consultivo, conforme previsto pelo art. 8º do Decreto nº 11.961, de 22 de março de 2024, e pela Resolução CITSB nº 4, de 26 de abril de 2024:</p><p>I - do Ministério da Fazenda:</p><p>a) Titular: Cristina Fróes de Borja Reis; e</p><p>b) Suplente: Matias Rebello Cardomingo;</p><p>II - da Casa Civil:</p><p>a) Titular: Diogo Victor Santos;</p><p>III - Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima:</p><p>a) Titular: Ana Paula Cunha Machado Cavalcante; e</p><p>b) Suplente: Carina Mendonça Pimenta;</p><p>IV - Ministério do Planejamento e Orçamento:</p><p>a) Titular: Elaine de Melo Xavier; e</p><p>b) Suplente: Rejane Rodrigues de Carvalho;</p><p>V - Ministério dos Povos Indígenas:</p><p>a) Titular: Ricardo Neves Romacy Pereira; e</p><p>b) Suplente: Emerson Rubens Mesquita Almeida;</p><p>VI - Banco Central do Brasil:</p><p>a) Titular: Isabela Ribeiro Damaso Maia; e</p><p>b) Suplente: Silvio Carlos Arduini;</p><p>VII - Comissão de Valores Mobiliários:</p><p>a) Titular: Michelle da Rocha Faria; e</p><p>b) Suplente: Nathalie de Andrade Araujo Matoso Vidual;</p><p>VIII - Conselho Nacional de Desenvolvimento Industrial:</p><p>a) Titular: Uallace Moreira Lima; e</p><p>b) Suplente: Aline Contti.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 3º Ficam revogadas as Portarias de Pessoal CITSB nº 3, 21 de junho de 2024, publicada no Diário Oficial da União de 25 de junho de 2024, seção 2, página 32 e nº 4, de 11 julho de 2024, publicada no Diário Oficial da União de 16 de julho de 2024, seção 2, página 33.</p><p class="assina">CRISTINA FRÓES DE BORJA REIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>