<xml><article id="40566664" name="PORTARIA AGU N. 510 Designar mem" idOficio="10660726" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2024" artClass="00006:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22090586">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA AGU Nº 510, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA AGU Nº 510, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O ADVOGADO-GERAL DA UNIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 4º, inciso XIII, da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, tendo em vista o art. 3º, § 2º, da Portaria Normativa AGU nº 149, de 17 de setembro de 2024 e o que consta do Processo Administrativo nº 00400.000170/2024-67, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes membros para compor o Grupo de Enfrentamento Estratégico aos Ilícitos e Crimes Ambientais - AGU ENFRENTA:</p><p>I - Procuradoria Nacional de Defesa do Clima e do Meio Ambiente:</p><p>a) titular: FELIPE DIAS CUNHA; e</p><p>b) suplente: MICHELINE MENDONÇA NEIVA.</p><p>II - Procuradoria-Geral da União:</p><p>a) titular: ERICK MAGALHÃES SANTOS; e</p><p>b) suplente: RANIERE ROCHA LINS.</p><p>III - Procuradoria-Geral Federal:</p><p>a) titular: SIDARTA COSTA DE AZEREDO SOUZA; e</p><p>b) suplente: MARÍLIA DE OLIVEIRA MORAIS.</p><p>IV - Procuradoria Federal Especializada junto ao Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis - IBAMA:</p><p>a) titular: PAULO TIMPONI TORRENT; e</p><p>b) suplente: MARIA CHRISTINA DE FARIA.</p><p>V - Procuradoria Federal Especializada junto ao Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade:</p><p>a) titular: RICARDO NAGAO; e</p><p>b) suplente: GABRIELLA CARVALHO DA COSTA.</p><p>VI - Procuradoria Federal Especializada junto à Fundação Nacional dos Povos Indígenas:</p><p>a) titular: MARIANA OLIVEIRA BARREIROS DE QUEIROZ; e</p><p>b) suplente: JOSÉ GALDINO.</p><p>VII - Consultoria Jurídica junto ao Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima:</p><p>a) titular: BERNARDO BATISTA DE ASSUMPÇÃO; e</p><p>b) suplente: FERNANDA CUNHA GOMES.</p><p>VIII - Consultoria Jurídica junto ao Ministério dos Povos Indígenas:</p><p>a) JÚLIO CÉSAR BERTUZZI; e</p><p>b) suplente: GUILHERME BENAGES ALCANTARA.</p><p>IX - Consultoria Jurídica junto ao Ministério da Justiça e Segurança Pública:</p><p>a) titular: ANDREA DE LA ROCQUE FERREIRA; e</p><p>b) suplente: ESDRAS HENRIQUE SPAGNOL.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JORGE RODRIGO ARAÚJO MESSIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>