<xml><article id="40238247" name="EDITAL COGEP.SE.MINC NA 18" idOficio="10620579" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="08/10/2024" artClass="00099:00015:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Cultura" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22031558">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL COGEP/SE/MINC Nº 18, DE 5 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL COGEP/SE/MINC Nº 18, DE 5 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS, DO MINISTÉRIO DA CULTURA, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, Portaria nº 244/2020, Instrução Normativa nº 45/2020 e Instrução Normativa nº 91/2021, resolve:</p><p>1. Tornar pública a suspensão do pagamento de aposentadoria, do beneficiário abaixo relacionado, por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar a Prova de Vida Anual, referente ao ano de 2024, conforme estabelecido no art. 6º, da Portaria nº 244, de 15 de junho de 2020.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nome</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Matrícula</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CPF</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Vínculo</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Clóvis Alves de Araújo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>0456984</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>***.610.475-**</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Aposentado</p></td></tr></table><p>2. A suspensão do pagamento será efetivada na folha de pagamento do mês de outubro/2024.</p><p>3. O restabelecimento do pagamento do benefício de aposentadoria fica condicionado à realização da Prova de Vida, mediante comparecimento pessoal do interessado em qualquer agência do seu banco de recebimento do seu pagamento ou na Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas - COGEP, situada na Esplanada dos Ministérios, Bloco B, 3º Andar - Brasília/DF, CEP 70068-900, portando documento de identidade oficial ou ainda mediante o aplicativo móvel conforme o inciso III, do art. 4º da IN SGP/SEDGG/ME nº 45/2020.</p><p>4. O crédito do pagamento reestabelecido(s) será efetivado na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>5. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista, deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica, por meio do e-mail ''coben@cultura.gov.br'', ou telefone: 2024-2248/2247 para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizado a visita técnica.</p><p>6. Este Edital entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">BRUNA MARIA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>