<xml><article id="40245186" name="ATOS DO DGP N. 1972 A 2045 07.10" idOficio="10622033" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="08/10/2024" artClass="00025:00139:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22033726">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS  DGP DE 4 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DGP DE 4 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A DECANA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria n. 72, publicado no DOU Nº 1.3, Seção 2, de 19 de janeiro de 2021, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, Seção 2, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.972 - Contratar, em caráter temporário, Jéssica Franciéli Fritzen, na categoria de Professor(a) Substituto(a), com remuneração mensal no valor de R$ 4.692,37 (quatro mil seiscentos e noventa e dois reais e trinta e sete centavos), para prestar serviço junto ao Departamento de Música, área Música, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 20/09/2024 a 31/08/2025, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato Nº 125/2024, Processo nº 23106.084071/2024-50.</p><p>Nº 1.992 - Prorrogar até 30/07/2025 o contrato de Isabella de Araujo Goellner, como Professor(a) Substituto(a), com remuneração mensal no valor de R$ 4.692,37 (quatro mil seiscentos e noventa e dois reais e trinta e sete centavos), lotado(a) no(a) Departamento de de Políticas Públicas e Gestão da Educação, Processo Eletrônico nº 23106.132521/2023-47.</p><p>Nº 2.025 - Prorrogar até 20/10/2025 o contrato de CARLOS EDUARDO DE MELO SALVADOR, como Professor(a) Visitante, com remuneração mensal no valor de R$ 6.356,02 (seis mil trezentos e cinquenta e seis reais e dois centavos), lotado(a) no(a) Departamento de Farmácia, Processo Eletrônico nº 23106.116137/2023-05.</p><p>Nº 2.028 - Prorrogar até 16/01/2025 o contrato de Andrea Cardona Pérez, como Professor(a) Substituto(a), com remuneração mensal no valor de R$ 3.839,21 (três mil oitocentos e trinta e nove reais e vinte e um centavos), lotado(a) no(a) Departamento de Engenharia Civil, Processo Eletrônico nº 23106.140583/2022-41.</p><p>Nº 2.045 - Contratar, em caráter temporário, FERNANDA SCALZAVARA, na categoria de Professor(a) Substituto(a), com remuneração mensal no valor de R$ 4.692,37 (quatro mil seiscentos e noventa e dois reais e trinta e sete centavos) para prestar serviço junto ao Departamento de Serviço Social/ Instituto de Ciências Humanas, área Serviço Social, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 02/10/2024 a 31/07/2025, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato Nº 1.35/2024, Processo nº 23106.083940/2024-29.</p><p class="assina">MARIA DO SOCORRO MENDES GOMES</p><p class="identifica">ATOS DGP DE 7 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A DECANA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria nº 72, publicado no DOU nº 13, de 20 de janeiro de 2021, seção 2, página 24, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria nº 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU nº 58, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 2..038 - Dispensar, a pedido e a partir de 1/11/2024, a Professora do Magistério Superior ERCILIA TORRES STEINKE da função de Coordenadora do Programa de Mestrado Profissional em Ensino de Geografia em Rede Nacional - PROFGEO do Instituto de Ciências Humanas (FCC).</p><p>Nº 2..039 - Designar, a partir de 1/11/2024, o Professor do Magistério Superior VALDIR ADILSON STEINKE para exercer a função de Coordenador do Programa de Mestrado Profissional em Ensino de Geografia em Rede Nacional - PROFGEO do Instituto de Ciências Humanas (FCC).</p><p>Nº 2..040 - Dispensar, por término de mandato, o Professor do Magistério Superior FLAVIO MURILO PEREIRA DA COSTA da função de Coordenador de Graduação do Curso de Bacharelado em Gestão do Agronegócio da Faculdade de Planaltina (FCC).</p><p>Nº 2..041 - Designar, para mandato de 2 (dois) anos, o Professor do Magistério Superior MAURO EDUARDO DEL GROSSI para exercer a função de Coordenador de Graduação do Curso de Bacharelado em Gestão do Agronegócio da Faculdade de Planaltina (FCC).</p><p class="assina">MARIA DO SOCORRO MENDES GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>