<xml><article id="40235241" name="Port. 142.2024 - Institui CEIC" idOficio="10616991" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00071:00480:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Psicologia da 6ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22026480">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CRP-06 Nº 142, DE 27 DE SETEMBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CRP-06 Nº 142, DE 27 DE SETEMBRO DE 2024</p><p>A PRESIDENTA E ESTA SECRETÁRIA DO CONSELHO REGIONAL DE PSICOLOGIA DA 6ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais;</p><p>CONSIDERANDO o disposto no capítulo IV, art. 22, da Resolução do Conselho Federal de Psicologia nº 005/2023, de 22 de março de 2023;</p><p>CONSIDERANDO o disposto o disposto no art. 3°, inciso V, da Resolução CRP n. 03/2024, de 17 de junho de 2024;</p><p>CONSIDERANDO, finalmente, a decisão tomada na 2403ª Reunião Plenária Ordinária do Conselho Regional de Psicologia da 6ª Região, de 21 de setembro de 2024, resolvem:</p><p>Art. 1º - Indicar a nova composição da Comissão Especial de Entidades da Psicologia, Instituições Públicas e Coletivos Organizados (CEIC), pertencente ao Conselho Regional de Psicologia da 6ª Região - CRP-06, nomeando as psicólogas e os psicólogos abaixo:</p><p>Presidência: Camila Andrade de Oliveira (CRP 06/94895)</p><p>Representante da Comissão de Auditoria e Controle Interno - CACI:</p><p>Dreyf de Assis Gonçalves (CRP 06/55379), conselheiro Presidente.</p><p>Representante da Comissão de Direitos Humanos - CDH:</p><p>Davi Rodriguez Ruivo Fernandes (CRP 06/118838), conselheiro presidente.</p><p>Representante da Comissão de Ética - COE:</p><p>Maria da Glória Calado (CRP 06/33194), conselheira membra.</p><p>Representante da Comissão de Orientação e Fiscalização - COF:</p><p>Mayara Aparecida Bonora Freire (CRP 06/120511), conselheira presidenta.</p><p>Representante do Centro de Referências Técnicas em Psicologia e Políticas Públicas - CREPOP SP:</p><p>Mônica Cintrão França Ribeiro (CRP 06/20583), conselheira coordenadora.</p><p>Representante da Comissão de Processos Legislativos e Concursos - CPLC:</p><p>Ione Aparecida Xavier (CRP 06/27445), conselheira membra.</p><p>Representantes das Comissões Gestoras de Subsedes:</p><p>Bruno Balbi Aguiar (CRP 06/153187), coordenador da Comissão Gestora da Subsede Vale do Paraíba e Litoral Norte;</p><p>Gabriella Rodrigues Oliveira (CRP 06/143207), membra da Comissão Gestora da Subsede Assis;</p><p>Giseli de Fátima Assoni (CRP 06/72980), coordenadora da Comissão Gestora da Subsede Campinas;</p><p>Gustavo Pimenta Murayama (CRP 06/156210), membro da Comissão Gestora da Subsede Ribeirão Preto;</p><p>Gustavo Renan de Almeida da Silva (CRP 06/151764), membro da Comissão Gestora da Subsede Campinas;</p><p>Janaina Darli Duarte Simão (CRP 06/47523), coordenadora da Comissão Gestora da Subsede São José do Rio Preto;</p><p>Jéssica Siqueira de Aquino (CRP 06/166663), coordenadora da Comissão Gestora da Subsede Sorocaba;</p><p>José Ricardo Portela (CRP 06/51825), coordenador da Comissão Gestora da Subsede Baixada Santista e Vale do Ribeira;</p><p>Marilia Rangel Machado (CRP 06/125114), coordenadora da Comissão Gestora da Subsede Grande ABC, e</p><p>Taliny Camila Silva Santos (CRP 06/98818), membra da Comissão Gestora da Subsede Alto Tietê.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria CRP-06 n. 123, de 19 de agosto de 2024, publicada no DOU na Edição 165 de 27/08/2024, Seção 2, página 58.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TALITA FABIANO DE CARVALHO</p><p class="cargo">Conselheira Presidenta</p><p class="assina">MARTA ELIANE DE LIMA</p><p class="cargo">Conselheira Secretaria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>