<xml><article id="40244391" name="ATO PORTARIA 07.10" idOficio="10621885" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00025:00065:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22033551">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.515/GAB-REIT/IFMA, DE 4 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.515/GAB-REIT/IFMA, DE 4 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O(A) DIRETOR(A) EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 1903 de 26 de abril de 2022, no uso de suas atribuições legais; e, CONSIDERANDO o disposto no Art. 33, Inciso VIII da Lei 8.112/90, e a solicitação constante Processo nº 23249.042502/2024-86, resolve:</p><p>a) Conceder vacância ao cargo de Assistente em Administração, do (a) Campus Santa Inês, ocupado pelo (a) servidor (a) Marcos Alexandre Sousa Martins, Matricula SIAPE nº 2222782, a partir de 23.09.2024, por posse em outro cargo inacumulável; e,</p><p>b) Declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">Gedeon Silva Reis</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4.519/GAB-REIT/IFMA, DE 7 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 11 de Novembro de 2020, publicado no DOU de 12 de Novembro de 2020 , no uso de suas atribuições legais; e, Considerando o Processo nº 23249.029487/2023-08, resolve:</p><p>Retificar a Portaria 2.166 de 19.05.2023, publicada no DOU de 22.05.2023, seção 02, página 23, que trata da designação para a Função de Coordenador de Curso, do (a) servidor (a) Walter Araújo Rocha Júnior, nos seguintes termos:</p><p>*onde se lê: "(...) Coordenador(a) do Programa Especial de Formação Pedagógica de Docentes (Licenciatura), na modalidade EaD (...)", leia - se: "(...) Coordenador(a) do Programa Especial de Formação Pedagógica de Docentes (Licenciatura), na modalidade presencial (...)"</p><p class="assina">Carlos Cesar Teixeira Ferreira</p><p>PORTARIA Nº 4.537/GAB-REIT/IFMA, DE 7 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 11 de Novembro de 2020, publicado no DOU de 12 de Novembro de 2020 , no uso de suas atribuições legais; e, Considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.044829.2024-92, resolve:</p><p>Designar o (a) servidor (a) ACIEL TAVARES RIBEIRO, Professor Ens Basico Tecn Tecnologico, para desempenhar a Função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Comércio (FUC-01), na modalidade EJA do (a) Campus Codó, a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Carlos Cesar Teixeira Ferreira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>