<xml><article id="40246345" name="Port_1375_1380_1381" idOficio="10622203" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00025:00087:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22034031">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA REI/IFTO nº 1.375, de 4 de outubro de 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA REI/IFTO nº 1.375, de 4 de outubro de 2024</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, reconduzido pelo Decreto Presidencial de 9 de maio de 2022, publicado no Diário Oficial da União de 10 de maio de 2022, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor Daniel Félix de Souza, matrícula Siape nº 1643771, ocupante do cargo de analista de tecnologia da informação, para exercer a função de coordenador de Sistemas da Informação, código FG-1, da Diretoria de Tecnologia da Informação do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIOR</p><p class="identifica">PORTARIA REI/IFTO nº 1.380, de 7 de outubro de 2024</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, reconduzido pelo Decreto Presidencial de 9 de maio de 2022, publicado no Diário Oficial da União de 10 de maio de 2022, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor Claudio Henrique Fernandes, matrícula Siape nº 1081854, ocupante do cargo de pedagogo-área, da função de coordenador de Administração e Manutenção, código FG-2, do Campus Avançado Pedro Afonso, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor em 7 de outubro de 2024.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIOR</p><p class="identifica">PORTARIA REI/IFTO nº 1.381, de 7 de outubro de 2024</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, reconduzido pelo Decreto Presidencial de 9 de maio de 2022, publicado no Diário Oficial da União de 10 de maio de 2022, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, a servidora Mirian Nichida, matrícula Siape nº 1783130, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de coordenadora do Curso Superior de Tecnologia em Gestão de Turismo, código FUC/FCC, do Campus Palmas, do Instituto Federal do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta Portaria possui efeito retroativo a 4 de outubro de 2024.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>