<xml><article id="40247210" name="DESPACHORFB richard marcelo moni" idOficio="10622338" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="08/10/2024" artClass="00028:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22034201">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 7 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 7 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 4º, parágrafo único, da Portaria MF nº 267, de 26 de abril de 2023, autoriza o afastamento do país do Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil RICHARD FERNANDO AMOEDO NEUBARTH, matrícula nº 1343419, lotado e em exercício na Alfândega da Receita Federal do Brasil no Porto de Santos/SP, no período de 20 a 26 de outubro de 2024, inclusive trânsito, com ônus limitado, para participar da Visita de Estudo Transatlântica do Cone Sul do INL: Porto de Antuérpia e da Organização Mundial de Alfândegas (OMA), promovida pelo Escritório das Nacões Unidas sobre Drogas e Crime (UNODC), que custeará todas as despesas do servidor, a se realizar na cidade de Antuérpia, Bélgica. ( Processo Sei nº 18220.002454/2024-71)</p><p class="assina">ROBINSON SAKIYAMA BARREIRINHAS</p><p class="identifica">DESPACHO DE 7 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 1º da Portaria SE/MF nº 385, de 10 de maio de 2023, autoriza o afastamento do país dos Auditores-Fiscais da Receita Federal do Brasil MARCELO LUDOLF DE ALMEIDA CARVALHO, matrícula nº 1437729 e MONICA TERESA DORIA DO AMARAL, matrícula nº 1539194, lotados e em exercício na Delegacia de Operações Especiais de Fiscalização da Receita Federal do Brasil/SP, no período de 11 a 20 de outubro de 2024, inclusive trânsito, com ônus, para participarem da "Oficina sobre Procedimento de Acordo Mútuo - MAP", promovido pela Organização para a Cooperação e Desenvolvimento Econômico (OCDE), que custeará as despesas com diárias e transporte interno, sendo que as despesas com passagens e seguro internacional serão custeadas pela Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, a se realizar na cidade de Kuala Lumpur, Malásia. (Processo Sei nº 18220.002421/2024-21)</p><p class="assina">ROBINSON SAKIYAMA BARREIRINHAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>