<xml><article id="40240130" name="Portaria nA 3358" idOficio="10621067" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00025:00141:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22032263">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.358, DE 7 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.358, DE 7 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso de suas atribuições conferidas pelos arts. 79 e 80, Inciso I e III, do Regimento Geral da UFAC, e o que consta no processo administrativo nº 23107.015051/2024-29, resolve:</p><p>Art. 1º CEDER, por tempo indeterminado, a servidora GISELA DE ANDRADE BRUGNARA, Professora do Magistério Superior, Classe D, denominação Associado, Nível 1, Matrícula SIAPE nº 1641189, pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Acre (Ufac), para exercer a Função Comissionada Executiva de Assistente Técnica, código FCE 2.01, na Superintendência do Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional (Iphan), no estado da Bahia, com base no disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021;</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente;</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão;</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias;</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União (DOU).</p><p class="assina">JOSIMAR BATISTA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>