<xml><article id="40245886" name="1369.PORTARIA TITULARES.SUBSTITU" idOficio="10622146" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00066:00010:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22033992">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.369, DE 5 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.369, DE 5 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O DIRETOR-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO TRABALHO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria PGT/MPT nº 1614, de 8 de dezembro de 2021, publicada no Diário Oficial da União em 10 de dezembro de 2021, considerando o que consta no PGEA/MPT nº 20.02.1400.0000006/2018-14, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor JOAO VALTER PINHEIRO DA SILVA, matrícula 6008942-3, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança de Chefe da Seção de Licitações e Compras, código FC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 14ª Região/RO, dispensando-o da função de confiança de Chefe da Seção de Licitações, Compras e Contratos, código FC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 14ª Região/RO, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º Designar o servidor RENAN SCAGLION TEIXEIRA, matrícula 6009754-X, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para o encargo de substituto eventual do Chefe da Seção de Licitações e Compras, código FC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 14ª Região/RO, dispensando-o do encargo de substituto eventual do Chefe da Seção de Licitações, Compras e Contratos, código FC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 14ª Região/RO.</p><p class="assina">GLAUCIO ARAÚJO DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>