<xml><article id="40241262" name="Portaria 789 de 3.10.2024" idOficio="10621311" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00070:00003:00005:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior Eleitoral/Secretaria do Tribunal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22032577">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 789, DE 3 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 789, DE 3 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A DIRETORA-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR ELEITORAL, com base no inciso XV do art. 116 do Regulamento Interno e no inciso II do art. 1º da Portaria TSE nº 654 de 24 de agosto de 2023, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam dispensados:</p><p>I - André Antonio Andrade Santos, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Arquivologia, da Função Comissionada de Assistente III, Nível FC-3, da Secretaria de Modernização, Gestão Estratégica e Socioambiental, da Secretaria do Tribunal;</p><p>II - Cedric Pin, Analista Judiciário, Área Administrativa, da Função Comissionada de Assistente II, Nível FC-2, da Secretaria de Gestão de Pessoas, da Secretaria do Tribunal.</p><p>Art. 2º Ficam designados:</p><p>I - André Antonio Andrade Santos, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Arquivologia, para exercer a Função Comissionada de Assistente IV, Nível FC-4, da Secretaria de Modernização, Gestão Estratégica e Socioambiental, da Secretaria do Tribunal;</p><p>II - Cedric Pin, Analista Judiciário, Área Administrativa, para exercer a Função Comissionada de Assistente III, Nível FC-3, da Secretaria de Modernização, Gestão Estratégica e Socioambiental, da Secretaria do Tribunal.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Roberta Maia Gresta</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>