<xml><article id="40242515" name="ATO PORTARIA NA 19 CRG" idOficio="10621575" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00025:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00019" artCategory="Ministério da Educação/Corregedoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22032969">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 19, DE 7 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 19, DE 7 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O CORREGEDOR DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso das competências delegadas por meio do art. 7º, incisos III e VII do Decreto nº 11.691, de 5 de setembro de 2023, publicado no Diário Oficial da União de 6 de setembro de 2023, e das subdelegadas pelo art. 20 da Portaria MEC nº 1.819, de 11 de setembro de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 13 de setembro de 2023, e tendo em vista o disposto no art. 143 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar designada pela Portaria nº 4, de 25 de setembro de 2023, publicada no Diário Oficial da União - DOU nº 184, Seção 2, de 26 de setembro de 2023, pág. 14, que teve como último ato a Portaria nº 14, de 1º de agosto de 2024, publicada no Diário Oficial da União - DOU nº 149, Seção 2, de 5 de agosto de 2024, pág. 16, visando à apuração de eventuais irregularidades administrativas constantes no Processo nº 23123.0000531/2022-25, ante as razões apresentadas no Ofício Nº 147/2024/COMISSÃO/CORREGEDORIA/GM/GM-MEC, de 1º de agosto de 2024.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos desta Comissão.</p><p>Art. 3º Ficam convalidados todos os atos da Comissão até a data da publicação desta Portaria.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DANIEL XAVIER LARA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>