<xml><article id="40239589" name="PORTARIA SPRF-SC_PRF NA 222 DE 0" idOficio="10620924" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00033:00045:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Superintendência Regional em Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22032068">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SPRF-SC/PRF Nº 222, DE 4 DE outubro DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SPRF-SC/PRF Nº 222, DE 4 DE outubro DE 2024</p><p>O SUPERINTENDENTE DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL EM SANTA CATARINA, designado pela Portaria de Pessoal SE/MJSP nº 2.270 de 24 de novembro de 2023, do Senhor Secretário-Executivo do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no Diário Oficial da União de 27 de novembro de 2023, por força de delegação contida na Portaria nº 287/2019/DG, de 20 de novembro de 2019, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico do dia 25 de novembro de 2019, do Senhor Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, no uso das atribuições conferidas pelo Regimento Interno da Polícia Rodoviária Federal, aprovado pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, do Senhor Ministro de Estado da Segurança Pública, publicada no Diário Oficial da União nº 234, de 06 de dezembro de 2018,</p><p>CONSIDERANDO o contido no Processo nº 08666.000463/2016-25, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, o Membro Suplente (Presidente), Representante da Entidade Representativa da Sociedade ligada à área de trânsito na 3ª Junta Administrativa de Recursos de Infrações da SPRF/SC, abaixo informado:</p><p>I - 3ª JARI/PRF/SC:</p><p>a) Membro Suplente (Presidente): Clayton Adriano Hansen.</p><p>Art. 2º Alterar a alínea b, do inciso III, do artigo 4º da PORTARIA GAB-SC/SPRF-SC/PRF Nº 289, de 18 de agosto de 2023, para Nomear o Membro Suplente (Presidente), Representante da Entidade Representativa da Sociedade ligada à área de trânsito na 3ª Junta Administrativa de Recursos de Infrações da SPRF/SC, abaixo informado:</p><p>I - 3ª JARI/PRF/SC:</p><p>a) Membro Titular (Presidente): Sérgio Francisco Alves.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MANOEL FERNANDES BITENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>