<xml><article id="40246098" name="Port-2226-2024-DPM" idOficio="10622153" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00016:00012:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha/Diretoria do Pessoal da Marinha" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22034000">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.226/DPM, DE 7 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.226/DPM, DE 7 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea c do inciso VIII do art. 1º do anexo B da Portaria nº 57/2024, da DGPM; nos termos do disposto no inciso II do art. 81, da Lei nº 6.880/1980; e de acordo com o contido na alínea a do inciso II do art. 1º do anexo da Portaria MB/MD nº 42/2022, do Comandante da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 03SET2024, de acordo com o contido na Portaria nº 156/2024, do GCM, a CMG (T) 96.0567.03 PATRÍCIA HELENA RIBEIRO DE SOUZA CHAGAS, por ter sido colocada à disposição do Ministério da Defesa (MD), a fim de servir.</p><p>Art. 2º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 23SET2024, de acordo com o contido na Portaria nº 134/2024, do GCM, o CT (AA) 97.0181.47 DIMACLIN CÂNDIDO DA SILVA, por ter sido colocado à disposição do MD, a fim de servir.</p><p>Art. 3º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 30SET2024, de acordo com o contido na Portaria nº 139/2024, do GCM, o CMG (T) 06.2901.16 SÉRGIO HENRIQUE LUZ VOGEL, por ter sido colocado à disposição do MD, a fim de servir na Assistência Militar da Marinha na Escola Superior de Defesa (ASMESD-BSB).</p><p>Art. 4º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 30SET2024, de acordo com o contido na Portaria nº 170/2024, do GCM, o CC (T) 11.0656.05 PEDRO MOREIRA TOURINHO, por ter sido colocado à disposição do MD, a fim de servir.</p><p>Art. 5º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 02OUT2024, de acordo com o contido na Portaria nº 126/2024, do GCM, o CF (T) 85.1948.91 JOÃO BATISTA DA CONCEIÇÃO REIS, por ter sido colocado à disposição do MD, a fim de servir na ASMESD-BSB.</p><p>Art. 6º Retroagir, para efeitos administrativos, conforme descrito nos artigos anteriores.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V. Alte GUILHERME DA SILVA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>