<xml><article id="40235451" name="srh1224" idOficio="10620142" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00025:00094:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22031001">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS SRH,  DE 30 DE SETEMBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS SRH, DE 30 DE SETEMBRO DE 2024</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, tendo em vista a Lei n.º 10.419, de 09 de abril de 2002 (D.O.U. de 10/04/02) e Decreto do Presidente da República de 22 de fevereiro de 2021, (D.O.U de 23/02/2021, seção: 02, pag. 01), resolve:</p><p>Nº 2.013 - Autorizar o afastamento de curtíssima duração do servidor WILKERSON DE LUCENA ANDRADE, matrícula SIAPE 1716286, cargo: Professor Magistério Superior, com lotação na Unidade Acadêmica de Sistemas e Computação do Centro de Engenharia Elétrica e Informática, para participar do evento 2024 IEEE ASEE Frontiers in Education Conference (FIE 2024), em Washington - Estados Unidos, durante o período de 11 a 17 de outubro de 2024, sem prejuízos de seus vencimentos e vantagens do cargo. (processo nº 23096.054167/2024-50)</p><p>Nº 2.036 - Autorizar o afastamento de curtíssima duração da servidora CRISLENE RODRIGUES DA SILVA MORAIS, matrícula siape: 0338372, cargo: Professor de Magistério Superior, com lotação na Unidade Acadêmica de Engenharia de Materiais do Centro de Ciências e Tecnologia, para participar do 8th International Workshop on Flow and Fracture of Advanced Glasses, na Tokyo University of Science, em Tokyo - Japão, durante o período de 25/10/2024 a 01/11/2024, sem prejuízos de seus vencimentos e vantagens do cargo. (processo nº 23096.063279/2024-00)</p><p class="assina">ANTÔNIO FERNANDES FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>