<xml><article id="40246757" name="1428 - PRISCILA - SIMONE - GENIV" idOficio="10622249" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00066:00010:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22034130">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.428, DE 7 DE OUTUBRO 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.428, DE 7 DE OUTUBRO 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO TRABALHO, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 92 da Portaria PGT/MPT nº 1.314, de 22 de agosto de 2017, consolidada pela Portaria PGT/MPT nº 1.304, de 31 de agosto de 2020, publicada no BS-Especial 9-B, de 01 de setembro de 2020, considerando o que consta no PGEA/MPT nº 20.02.0500.0001647/2024-35, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar servidora PRISCILA ALMEIDA MAGALHÃES, matrícula 6008129- 5, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, da função de confiança de Assistente Nível II da Divisão de Administração, código FC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 5ª Região/BA.</p><p>Art. 2º Designar a servidora SIMONE CAROLINA MORAES PEÇANHA, matrícula 6009950-X, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança de Chefe da Secretaria da Divisão de Administração, código FC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 5ª Região/BA.</p><p>Art. 3º Dispensar o servidor GENIVALDO SANTOS DE JESUS, matrícula 6001343-5, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Segurança Institucional e Transporte, da função de Assistente Nível II da Secretaria Regional de Segurança Institucional, código FC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 5ª Região/BA.</p><p>Art. 4º Designar a servidora ANA CLÁUDIA ROSA SALES, matrícula 6003779-2, ocupante do cargo efetivo de Analista do MPU/Gestão Pública, para a função de confiança de Chefe da Seção de Planejamento e Execução Orçamentária, código FC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 5ª Região/BA.</p><p class="assina">GLÁUCIO ARAÚJO DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>