<xml><article id="40242554" name="PORTARIA SEG 1000" idOficio="10621579" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00070:00041:00002:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00008" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22032980">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEG Nº 1.000, DE 3 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEG Nº 1.000, DE 3 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SECRETARIO-GERAL DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS, no uso de sua competência delegada pelo art. 1º, incisos I e II da Portaria GPR 1235, de 9 de maio de 2024, e tendo em vista o contido no PA N. 1029380/2024, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar RUTH ALVES DE CASTRO DE OLIVEIRA, matrícula N. 309.727, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor de Desembargador do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Getulio Vargas de Moraes Oliveira.</p><p>Art. 2º Exonerar ANA PAULA CINTRA DE SIQUEIRA FASSHEBER, matrícula N. 318.561, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-01, de Assessor de Desembargador do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Getulio Vargas de Moraes Oliveira.</p><p>Art. 3º Nomear a Bacharela em Direito, ANA PAULA CINTRA DE SIQUEIRA FASSHEBER, matrícula N. 318.561, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor de Desembargador do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Getulio Vargas de Moraes Oliveira.</p><p>Art. 4º Nomear a Bacharela em Direito, RUTH ALVES DE CASTRO DE OLIVEIRA, matrícula N. 309.727, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor de Desembargador do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Getulio Vargas de Moraes Oliveira.</p><p>Art. 5º Nomear a Bacharela em Direito, TATIANA LOPES CAMPIAO DE SA QUEIROGA, matrícula N. 309.992, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-01, de Assessor de Desembargador do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Getulio Vargas de Moraes Oliveira, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete do referido Gabinete.</p><p>Art. 6º Dispensar TATIANA LOPES CAMPIAO DE SA QUEIROGA, matrícula N. 309.992, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da substituição do titular do Cargo em Comissão, CJ-01, de Assessor de Desembargador do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Getulio Vargas de Moraes Oliveira, nos seus impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 7º Designar a Bacharela em Direito, RENATA BORGES DE SOUSA HOKINO, matrícula N. 313.813, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Getulio Vargas de Moraes Oliveira, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete do referido Gabinete</p><p>Art. 8º Designar ÉRICA ROCHA SIQUEIRA, matrícula N. 321.157, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Getulio Vargas de Moraes Oliveira, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-02, de Auxiliar Especializado do referido Gabinete</p><p>Art. 9º Designar LETÍCIA GONÇALVES PACHECO, matrícula N. 321.568, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC02, de Auxiliar Especializado do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Getulio Vargas de Moraes Oliveira.</p><p>Art. 10º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CELSO DE OLIVEIRA E SOUSA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>