<xml><article id="40237323" name="Portaria de Pessoal 25 2024 Pens" idOficio="10620289" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00013:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação/Instituto Nacional de Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22031217">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL INT nº 25, de 7 de outubro de 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL INT nº 25, de 7 de outubro de 2024</p><p>A DIRETORA DO INSTITUTO NACIONAL DE TECNOLOGIA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Delegação de Competência concedida pela Portaria MCT nº 407, de 29.06.2006, publicada no D.O.U. de 30.06.2006, e pelo Regimento Interno, aprovado pela Portaria MCTI nº 7.058, de 24 de maio de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 25 de maio de 2023, Seção 1, página 259, ambas assinadas pelo Exmº Ministro de Estado de Ciência, Tecnologia e Inovações, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder, a partir de 26 de julho de 2024, pensão vitalícia à MARIZIA MELLO SABOYA, cônjuge do servidor aposentado FREDERICO FRANCISCO DO REGO MONTEIRO DE SABOYA, matrícula SIAPE 0662213, cargo ADVOGADO DA UNIÃO, Classe "S", Padrão "CAT", do Quadro Permanente do Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações, falecido aposentado, com fundamento no inciso IV do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o art. 217 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e (art. 2º da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004 ou art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019). (Processo SEI INT nº 01240.000473/2024-22).</p><p class="assina">Ieda Maria Vieira Caminha</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>