<xml><article id="40237350" name="Portarias_de_Pessoal_9279-85" idOficio="10620269" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00025:00119:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22031228">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 4 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 4 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A Pró-Reitora de Pessoal da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência delegada através da Portaria nº 10.120 de 16 de dezembro de 2021, publicada no Diário Oficial da União de 17 de dezembro de 2021, resolve:</p><p>Nº 9.279 - Nomear, nos termos do artigo 9º, inciso I, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, o candidato BIANCA BALZANO DE LA FUENTE VILLAR ZIMMERMANN, habilitado em Concurso Público homologado pela Portaria nº 420 de 24 de maio de 2024 - DOU 103 de 29 de maio de 2024, para o cargo de Médico - Infectologia, do Quadro Único de Pessoal desta IFE, no regime de 20 horas semanais de trabalho na vaga 289293, conforme processo 23079.244913/2024-11.</p><p>A posse do (a) nomeado (a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação desta no DOU.</p><p>Nº 9.285 - Nomear, nos termos do artigo 9º, inciso I, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, o candidato PRISCILA MENDES DE OLIVEIRA, habilitado em Concurso Público homologado pela Portaria nº 11 de 10 de fevereiro de 2023 - DOU 31 de 13.02.23, para o cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal desta IFE, no regime de 40 horas semanais de trabalho na vaga 290038, conforme processo 23079.245083/2024-31.</p><p>A posse do (a) nomeado (a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação desta no DOU.</p><p class="assina">Neuza Luzia Pinto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>