<xml><article id="40248863" name="Port. PRFN1 nA 1837 a 1840 de 07" idOficio="10622381" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00028:00029:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 1ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22034344">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL PRFN1/PGFN/ME,  DE 7 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL PRFN1/PGFN/ME, DE 7 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O PROCURADOR-REGIONAL DA FAZENDA NACIONAL NA 1ª REGIÃO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria MF nº 267, de 26 de abril de 2023, publicada no DOU de 27 de abril de 2023, e pelo inciso II do artigo 7º da Portaria PGFN nº 25.541, de 29 de dezembro de 2020, publicada no DOU de 31 de dezembro de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 12221.000175/2024-03, resolve:</p><p>Nº 1.837 - Dispensar LUCIANO MARINHO GALVÃO, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula Siape nº 1079749, do encargo de substituto eventual do Procurador-Chefe, código FCE 1.10, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado do Amapá.</p><p>Nº 1.838 - Dispensar JOSÉ AUGUSTO SOUZA DE OLIVEIRA, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula Siape nº 1793799, do encargo de substituto simultâneo do Procurador-Chefe, código FCE 1.10, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado do Amapá, e de seu substituto eventual.</p><p>Nº 1.839 - Designar ARAMMIS RAPHAEL MEDEIROS PEREIRA GATTO, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula Siape nº 3423268, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva do Procurador-Chefe, código FCE 1.10, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado do Amapá, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 1.840 - Designar JÚLIA PASSOS EMÍDIO, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula Siape nº 1408655, para exercer o encargo de substituta simultânea da Função Comissionada Executiva do Procurador-Chefe, código FCE 1.10, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado do Amapá, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e de seu substituto eventual, e na vacância da função.</p><p class="assina">ALFREDO TIBÚRCIO PAIVA FROTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>