<xml><article id="40248935" name="PORTARIA N 1.842_22034386" idOficio="10622429" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00028:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22034386">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SE/MF Nº 1.842, DE 7 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/MF Nº 1.842, DE 7 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA FAZENDA, no uso da competência que lhe foi conferida pela Portaria SE/MF nº 1.250, de 11 de outubro de 2023, publicada no DOU de 18 de outubro de 2023, considerando o disposto no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, e demais informações constantes no Processo SEI nº 03101.002702/2024-63, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora ÉRICA MARIA TEIXEIRA DE ANDRADE, matrícula Siape nº 1096743, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para ocupar o Cargo Comissionado Executivo de Chefe da Assessoria Especial de Comunicação Social, código CCE 1.15, no Ministério do Planejamento e Orçamento - MPO.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão de origem ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias, a contar da data da cessão.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL RAMALHO DUBEUX</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>