<xml><article id="40246414" name="PORTARIA N 1.992_22034040" idOficio="10622212" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00025:00078:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22034040">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA REIT - CGAB/IFRO Nº 1.992, DE 7 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA REIT - CGAB/IFRO Nº 1.992, DE 7 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RONDÔNIA (IFRO), nomeado pelo Decreto Presidencial de 13 de junho de 2023, publicado no DOU nº 111, de 14 de junho de 2023, Seção 2, pág. 1, no uso de suas atribuições legais e regimentais conferidas pela Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2009 e estabelecidas pelo art. 67 do Regimento Geral do IFRO, aprovado pela Resolução nº 65/Consup/IFRO, de 29 dezembro de 2015, e posteriores; tendo em vista os autos do Processo SEI nº 23243.012153/2024-28, resolve:</p><p>Art. 1º Fica declarado vago, a partir de 01/10/2024, por posse em outro cargo inacumulável, o cargo de Auxiliar em Administração, código de vaga 0705969, Classe C, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 07, ocupado pela servidora KELLY RAMALHO RODRIGUES MACHADO, Siape nº 2240608, lotada no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia - IFRO/Campus Porto Velho Zona Norte, com fulcro no inciso VIII do art. 33 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MOISÉS JOSÉ ROSA SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>