<xml><article id="40244862" name="UFVDOU0181-de 07.10.2024-portari" idOficio="10621983" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00025:00160:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22033660">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 24/05/2023, publicado no DOU de 25/05/2023, resolve</p><p>Nº 735 - 1. exonerar ANNITA FLORES CARDOSO, matrículas 13295-0/UFV e 3302727-0/Siape, da função gratificada de Chefe de Serviço - Administração Orçamentária, FG-5, do Campus UFV-Florestal; 2. designar DANIELA APARECIDA FERREIRA CASTRO, matrículas 13506-2/UFV e 3409598/Siape, para ocupar a função gratificada de que trata o item anterior. (Processo SEI 23114.915180/2024-20)</p><p>Nº 736 - exonerar, a pedido, FRANCYLARA MIRANDA DE CASTRO, matrículas 12186-X/UFV e 2301935-5/Siape, da função gratificada de Coordenadora da Incubadora de Empresas de Base Tecnológica, FG-2, do Centro Tecnológico de Desenvolvimento Regional de Viçosa - CenTev. (Processo SEI 23114.915158/2024-80)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 24/05/2023, publicado no Diário Oficial da União de 25/05/2023, considerando o disposto na Portaria do Ministério da Educação nº 204, de 06/02/2020, publicada no DOU de 07/02/2020, resolve</p><p>Nº 738 - autorizar o afastamento, do País, de CLODOALDO IRINEU LEVARTOSKI DE ARAÚJO, matrículas 11135-X/UFV e 2000718-6/Siape, no período de 19 a 29 de outubro de 2024, incluindo o trânsito, para realizar visita técnica na United Arab Emirates University, em Abu Dhabi, Emirados Árabes Unidos; bem como participar da "CHInano Conference &amp; Expo 2024" e realizar visita técnica na Chinese University of Hong Kong, em Suzhou e Hong Kong, China, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.913972/2024-60)</p><p>Nº 739 - autorizar o afastamento, do País, de MÁRCIO SANTOS ROCHA, matrículas 8818-8/UFV e 1528260-3/Siape, no período de 19 a 29 de outubro de 2024, incluindo o trânsito, para realizar visita técnica e ministrar seminário na United Arab Emirates University, em Abu Dhabi, Emirados Árabes Unidos; bem como participar da "CHInano Conference &amp; Expo 2024" e realizar visita técnica na Chinese University of Hong Kong, em Suzhou e Hong Kong, China, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.913233/2024-78)</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>