<xml><article id="40245447" name="P_IBGE_1189_2024_NomeiaMembros_C" idOficio="10622080" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00040:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Planejamento e Orçamento/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22033810">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA IBGE nº 1.189, de 7 de OUTUBRO de 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA IBGE nº 1.189, de 7 de OUTUBRO de 2024</p><p>O PRESIDENTE da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA - IBGE, nos termos do art. 9º e do art. 14 do Estatuto da Fundação IBGE+, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear os servidores listados abaixo, indicados pelo Conselho Diretor do IBGE na forma do art. 14, inciso I, do Estatuto da Fundação IBGE+, para compor o Conselho Fiscal da Fundação IBGE+:</p><p>I - Titular GABRIEL CORREA TELES DE ASSIS, SIAPE 2340672, Contador do IBGE; e</p><p>II - Suplente EURICO DE SOUZA GOMES FILHOS, SIAPE 763658, servidor aposentado do IBGE.</p><p>Art. 2º Nomear os servidores listados abaixo, indicados pelo Conselho Curador do IBGE na forma do art. 14, inciso II, do Estatuto da Fundação IBGE+, para compor o Conselho Fiscal da Fundação IBGE+:</p><p>I - Titular: NELIO FERREIRA MACHADO, SIAPE 762486, Corregedor do IBGE; e</p><p>II - Suplente: MILLANE CHAVES DA SILVA, SIAPE 1192575, Superintendente Estadual do IBGE em Mato Grosso.</p><p>Art. 3º O Conselho Fiscal da Fundação IBGE+ será presidido pelo servidor GABRIEL CORREA TELES DE ASSIS, SIAPE 2340672.</p><p>Art. 4º O Conselho Fiscal, órgão permanente de controle interno, responsável pela fiscalização da gestão econômico-financeira da Fundação IBGE+, será composto por 3 (três) membros, e igual número de suplentes, com mandatos de 2 (dois) anos, a contar da posse, permitida a recondução por iguais períodos, sendo:</p><p>I - 1 (um) membro, e o respectivo suplente, indicado pelo Conselho Diretor do IBGE;</p><p>II - 1 (um) membro, e o respectivo suplente, indicado pelo Conselho Curador do IBGE; e</p><p>III - 1 (um) membro, e o respectivo suplente, eleito entre os servidores estáveis do IBGE com mais de 10 anos de exercício.</p><p>Art. 5º Os membros do Conselho Fiscal de que trata o inciso III do art. 4º desta Portaria serão nomeados tão logo sejam eleitos na forma disposta no Estatuto da Fundação IBGE+.</p><p>Art. 6º Fica revogada a Portaria IBGE nº 1.127, de 20 de setembro de 2024.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor em 8 de outubro de 2024.</p><p class="assina">Marcio Pochmann</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>