<xml><article id="40245156" name="PORTARIA N 692_22033724" idOficio="10622031" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00025:00144:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22033724">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 692, DE 7 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 692, DE 7 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pelo Decreto de 22 de junho de 2022, do Presidente da República, publicado no DOU nº 117, seção 2, página 1, de 23 de junho de 2022, resolve:</p><p>Art. 1º Revogar o art. 3º da Portaria nº 942, de 18 de dezembro de 2023, do reitor em exercício da UFGD, o qual designava a servidora Graziela Martins dos Santos como substituta da Procuradora-Chefe da Procuradoria Federal junto à UFGD (CD-3), publicada no DOU nº 240, seção 2, página 32, de 19 de dezembro de 2023.</p><p>Art. 2º Designar, no período de 7 a 13 de outubro de 2024, o servidor JOÃO ANTONIO BALBINO FARIA, Matrícula/SIAPE nº 2790405, Assistente em Administração, para substituir, nas funções administrativas, o/a Procurador/a-Chefe da Procuradoria Federal junto à Universidade Federal da Grande Dourados - UFGD (CD-3), nos casos de afastamentos e impedimentos legais e regulamentares da titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 3º Convalidar os atos praticados pelo Procurador-Chefe substituto desde 4 de outubro de 2024.</p><p>Art. 4º Revogar, a partir do dia 14 de outubro de 2024, o artigo 2º desta Portaria.</p><p>Art. 5º Designar, a partir do dia 14 de outubro de 2024, a servidora GRAZIELA MARTINS DOS SANTOS, Matrícula/SIAPE n.º 2254447, Assistente em Administração, para substituir, nas funções administrativas, o/a Procurador/a - Chefe da Procuradoria Federal junto à UFGD (CD-3), nos casos de afastamentos e impedimentos legais e regulamentares da titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">Jones Dari Goettert</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>