<xml><article id="40248497" name="2024_Ato_157_158_160_DG" idOficio="10622372" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="08/10/2024" artClass="00070:00038:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22034298">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 157, de 4 de outubro de 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 157, de 4 de outubro de 2024</p><p>O Diretor-Geral da Secretaria do Tribunal Regional Eleitoral do Estado de São Paulo, no exercício da competência delegada pelo artigo 2º, inciso III, da Portaria TRE-SP n. 1/2022, resolve:</p><p>Art. 1º Designar RONISE HELENA SANCHEZ DE OLIVEIRA, servidora requisitada da Prefeitura Municipal de São Roque, para a função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 131ª Zona Eleitoral - São Roque, no período de 12 de abril de 2024 a 31 de dezembro de 2024.</p><p>Art. 2º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Claucio Cristiano Abreu Corrêa</p><p class="identifica">ATO Nº 158, DE 4 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O Diretor-Geral da Secretaria do Tribunal Regional Eleitoral do Estado de São Paulo, no exercício da competência delegada pelo artigo 2º, inciso III, da Portaria TRE-SP n. 1/2022, resolve:</p><p>Art. 1º Designar JÉSSICA ALBUQUERQUE DOS SANTOS ROMÃO, Analista Judiciária - Área Judiciária, para a função comissionada de Assistente IV, nível FC-4, da Coordenadoria de Gestão Documental.</p><p>Art. 2º Este ato será publicado no Diário Oficial da União, com efeitos a partir de 30 de setembro de 2024.</p><p class="assina">Claucio Cristiano Abreu Corrêa</p><p class="identifica">ATO Nº 160, DE 4 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O Diretor-Geral da Secretaria do Tribunal Regional Eleitoral do Estado de São Paulo, no exercício da competência delegada pelo artigo 2º, inciso III, da Portaria TRE-SP n. 1/2022, resolve:</p><p>Art. 1º Designar KARINA RIBEIRO GOMES, Técnica Judiciária - Área Administrativa, para a função comissionada de Assistente IV, nível FC-4, do Núcleo 1 de Apoio à Eleição da Assessoria de Apoio aos Cartórios Virtuais de Primeiro Grau, pelo período de 29 de outubro de 2024 a 19 de dezembro de 2024.</p><p>Art. 2º Designar VITOR SILVÉRIO DE OLIVEIRA, Analista Judiciário - Área Administrativa, para a função comissionada de Assistente IV, nível FC-4, do Núcleo 2 de Apoio à Eleição da Assessoria de Apoio aos Cartórios Virtuais de Primeiro Grau, pelo período de 29 de outubro de 2024 a 19 de dezembro de 2024.</p><p>Art. 3º Designar JOSÉ ORCELIO DO NASCIMENTO, Analista Judiciário - Área Administrativa - Contabilidade, para a função comissionada de Assistente IV, nível FC-4, do Núcleo 3 de Apoio à Eleição da Assessoria de Apoio aos Cartórios Virtuais de Primeiro Grau, pelo período de 29 de outubro de 2024 a 19 de dezembro de 2024.</p><p>Art. 4º Designar RAÉDER RODRIGO PORCARO PULIESI, Técnico Judiciário - Área Administrativa, para a função comissionada de Assistente IV, nível FC-4, do Núcleo 4 de Apoio à Eleição da Assessoria de Apoio aos Cartórios Virtuais de Primeiro Grau, pelo período de 29 de outubro de 2024 a 19 de dezembro de 2024, dispensando-o da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 7ª Zona Eleitoral - Agudos, a partir de 29 de outubro de 2024.</p><p>Art. 5º Designar CRISTIANE RIYUMI YUMIOKA, Técnica Judiciária - Área Administrativa, para a função comissionada de Assistente IV, nível FC-4, do Núcleo 5 de Apoio à Eleição da Assessoria de Apoio aos Cartórios Virtuais de Primeiro Grau, pelo período de 29 de outubro de 2024 a 19 de dezembro de 2024, dispensando-a da função comissionada de Assistente do Posto, nível FC-1, do Posto de Ibaté, atrelado à 410ª Zona Eleitoral - São Carlos, a partir de 29 de outubro de 2024.</p><p>Art. 6º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Claucio Cristiano Abreu Corrêa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>