<xml><article id="40237404" name="IFSP_RTF_Portaria_5876" idOficio="10620339" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00025:00081:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22031245">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.876/IFSP, DE 4 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.876/IFSP, DE 4 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 5 de abril de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 6 de abril de 2021, seção 2, página 1 e o que consta no Processo nº 23310.001851.2024-57, resolve:</p><p>Autorizar o Afastamento do país do servidor MARIO TADASHI SHIMANUKI, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 194****, SIAPECAD nº 0172****, lotado no(a) Diretoria Geral do Campus Caraguatatuba, do quadro de pessoal desta Instituição, com ônus limitado, para participar e conhecer a infraestrutura da GN Audio A/S e da IT University of Copenhagen, incluindo os seus recursos, a metodologia de trabalho, envolvimento entre a indústria e a universidade, dentre outros, conforme a carta convite recebida de ambas instituições. Mapear as áreas de interesse e demandas de ambas instituições, identificando oportunidades e discutindo sobre uma possível colaboração acadêmicas e projetos de pesquisa e inovação. Estabelecer contatos, identificando os responsáveis das instituições para iniciar a conversa sobre a colaboração e discutir os objetivos e possíveis áreas de cooperação. Analisar os resultados alcançados nas aquisições ocorridas na Dinamarca, verificando a infraestrutura utilizada e metodologias de trabalho de forma a incorporar as boas práticas em projetos de pesquisa no âmbito do IFSP. Adicionalmente, aproveitando a missão, está prevista ocorrer uma visita técnica na Universidade Essex no Reino Unido com o propósito de conhecer a infraestrutura da universidade e discutir possíveis parcerias. Em Copenhague - Dinamarca e Londres - Reino Unido, Missão no Exterior, conforme disposto art. 1º, inciso V, do Decreto nº 1.387/1995, no art. 1º, inciso II, do Decreto nº 91.800/1985, no art. 56 da Portaria nº 204 - MEC, de 6 de Fevereiro de 2020, pelo período de 06/11/2024 a 15/11/2024.</p><p class="assina">RAFAEL ALVES SCARAZZATI</p><p class="cargo">Reitor em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>