<xml><article id="40238466" name="Afastamento do Pais - PHMC e out" idOficio="10620656" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="08/10/2024" artClass="00041:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério de Portos e Aeroportos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22031641">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO</p><p>A SECRETÁRIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DE PORTOS E AEROPORTOS, considerando o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, modificado pelo Decreto nº 2.349, de 15 de outubro de 1997, e o contido no Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 3º da Portaria MPOR Nº 144, de 02 de maio de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 11 de maio de 2023, e demais informações que constam do Processo Nº 50902.002377/2024-93, AUTORIZA o afastamento do País dos servidores:</p><p>PAULO HENRIQUE DE MACEDO CARLOS, CPF 590.***.***-91, ocupante do cargo de Diretor Presidente da CODERN, ALDO RUBENS FLORES BARBOSA NETO, CPF 055.***.***-38, ocupante do cargo de Coordenador de Gestão Ambiental, Saúde e Segurança do Trabalho do APMC, DIOGO PINHEIRO HOLANDA, CPF 036.***.***-94, ocupante do cargo de Administrador do APMC e LUCIANO COSTA BARROS MODESTO, CPF 053.***.***-61, ocupante do cargo de Gestor Técnico Operacional do APMC, para participação na 2ª edição do Curso Executivo Internacional em Sustentabilidade, que ocorrerá em Lisboa, Portugal - PT, no período de 19 a 26 de outubro de 2024, incluindo trânsito, sem ônus para este Ministério e com ônus para a Autoridade Portuária Companhia Docas do Rio Grande do Norte - CODERN, conforme disposto no Decreto nº 91.800 de 1985, art. 1º e na Lei nº 14.436 de 2022, art.18, § 7º.</p><p class="assina">MARIANA PESCATORI CANDIDO DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>