<xml><article id="40242749" name="PORTARIA SDA-MAPA NA 313" idOficio="10621593" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00008:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria de Defesa Agropecuária" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22033001">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SDA/MAPA Nº 313, de 4 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SDA/MAPA Nº 313, de 4 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SECRETÁRIO DE DEFESA AGROPECUÁRIA, DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 22 e o art. 49 do Anexo I ao Decreto nº 11.332, de 1º de janeiro de 2023, e tendo em vista o disposto na Lei nº 4.716, de 29 de junho de 1965, no Decreto nº 8.236, de 5 de maio de 2014, na Portaria nº 482, de 24 de dezembro de 1986, na Portaria MAPA nº 430, de 3 de maio de 2022, e o que consta do processo nº 21034.007700/2023-11, resolve:</p><p>Art. 1º Fica autorizada à Associação dos Criadores de Gado Holandês do RGS, CNJP 87.043.337/0001-64, situada na cidade de Porto Alegre estado do Rio Grande do Sul, sob o número de registro 41 no Ministério da Agricultura e Pecuária, na categoria de entidade filiada à Associação Brasileira dos Criadores de Bovino da Raça Holandesa, a efetuar o serviço de registro genealógico da raça holandesa no estado do Rio Grande do Sul.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria SDA/MAPA nº 1.154 de 19 de julho de 2024, publicada no Diário Oficial da União, Edição 140, Seção 1, Página 6, do dia 23 de julho de 2024.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da assinatura eletrônica.</p><p class="assina">CARLOS GOULART</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>