<xml><article id="40245135" name="2024 - SE - 1632-1652-1656" idOficio="10622006" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00033:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22033731">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SE/MJSP Nº 1.632, DE 3 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/MJSP Nº 1.632, DE 3 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MJSP nº 665, de 24 de junho de 2024, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Autorizar que se afaste do País, com ônus limitado, o servidor RAPHAEL CALAZANS DE SOUZA, Coordenador-Geral de Reinserção Social da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas e Gestão de Ativos, com o objetivo de participar do evento "Workshop sobre Política de Drogas, Direitos Humanos e Sistema Penitenciário", em Lisboa, Portugal, no período de 27 de outubro de 2024 a 1 de novembro de 2024, inclusive trânsito (Processo nº 08129.009348/2024-11).</p><p class="assina">MANOEL CARLOS DE ALMEIDA NETO</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/MJSP Nº 1.652, DE 7 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MJSP nº 665, de 24 de junho de 2024, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no art. 95 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Autorizar que se afastem do País, com ônus, os Policiais Rodoviários Federais TOM ROBSON GONÇALVES FERREIRA e RODRIGO DE MELO ROSADO SOARES, ambos lotados na Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro, com o objetivo de participarem de "Viagem de Estudo Interdisciplinar de Campo referente ao Curso de Altos Estudos de Política e Estratégia (CAEPE/2024) da Escola Superior de Guerra do Ministério da Defesa", em Lisboa, Portugal, no período de 12 a 17 de outubro de 2024, inclusive trânsito (Processo nº 08657.074274/2024-16).</p><p class="assina">MANOEL CARLOS DE ALMEIDA NETO</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/MJSP Nº 1.656, DE 7 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MJSP nº 665, de 24 de junho de 2024, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Autorizar que se afaste do País, com ônus limitado, a servidora GIULIANA REDIN, Coordenadora de Elegibilidade da Coordenação-Geral do Comitê Nacional para os Refugiados do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça, com o objetivo de participar da "Reunião Técnica com os Comitês Nacionais para Pessoas Refugiadas (CONARE) e equivalentes nas Américas", na Cidade do Panamá, Panamá, no período de 14 a 17 de outubro de 2024, inclusive trânsito (Processo nº 08018.065109/2024-91).</p><p class="assina">MANOEL CARLOS DE ALMEIDA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>