<xml><article id="40241409" name="DOU 08 DE OUTUBRO" idOficio="10621352" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00025:00102:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22032633">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 4 de Outubro de 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 4 de Outubro de 2024</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>Nº 5.116 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, JÚLIO CÉSAR KOHLER DAMASCENO BARON, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 87, publicado no D.O.U. de 20/09/2024, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Auxiliar com a RT correspondente ao título de especialista, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços no Centro de Ensino e Pesquisa Aplicada à Educação, área: Língua Portuguesa, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2024. (Processo nº 23070.035479/2024-52)</p><p>Nº 5.117 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, GIOVANNA MARIA DE REZENDE ACIOLI, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 88/2024, publicado no D.O.U. de 23/09/2024, em regime de 20 (vinte) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Instituto de Ciências Biológicas, área: Histologia, Embriologia e Biologia Celular, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2024. (Processo nº 23070.035565/2024-65)</p><p>Nº 5.118 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, REGIANE MACHADO DE SOUSA PINHEIRO, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 92, publicado no D.O.U. de 27/09/2024, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Adjunto, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços no Instituto de Ciências Biológicas, área: Educação em Ciências  Ensino de Biologia, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2024. (Processo nº 23070.035531/2024-71)</p><p>Nº 5.119 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, LIANA DA SILVA GOMES, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 88/2024, publicado no D.O.U. de 23/09/2024, em regime de 20 (vinte) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Instituto de Ciências Biológicas, área: Histologia, Embriologia e Biologia Celular, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2024. (Processo nº 23070.035565/2024-65)</p><p class="assina">ANGELITA PEREIRA DE LIMA</p><p class="identifica">Portaria Nº 5.129, de 4 de Outubro de 2024</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, Resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do País, para estudo ou missão no exterior, a ALISON CLEITON DE ARAUJO, Matrícula nº 1845508/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na UAE/Ciências Sociais Aplicadas - Campus Goiás, para participar do Programa Escala Docente parte do Edital AUGM, na cidade de Buenos Aires/Argentina, no período de 17/11/2024 a 24/11/2024, com ônus para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.048850/2024-46)</p><p class="assina">ANGELITA PEREIRA DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>