<xml><article id="40246086" name="Portaria 4697" idOficio="10622151" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00016:00047:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria-Geral/Departamento do Programa Calha Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22033997">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria CAADE/DPCN/SG-MD  nº 4.697, de 7 de outubro de 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria CAADE/DPCN/SG-MD nº 4.697, de 7 de outubro de 2024</p><p>JOSÉ TARCÍSIO PACÍFICO JÚNIOR, Diretor-Substituto do Departamento do Programa Calha Norte (DPCN), usando da atribuição que lhe confere o inciso IV do Art. 36 do Decreto nº 11.337, de 1º de janeiro de 2023, que aprova a Estrutura Regimental do Ministério da Defesa, e considerando o que dispõe o art. 8º da Lei nº 8.443, de 16 de julho de 1992 e a Instrução Normativa (IN) do Tribunal de Contas da União (TCU) nº 71/2012 e posteriores alterações, resolve:</p><p>Art. 1º Instaurar Tomada de Contas Especial (TCE), Processo da TCE nº 60414.000962/2024-12, referente ao Convênio nº 068/PCN/2014, inscrito no Portal Trasferegov sob nº 801533, Processo Administrativo do Convênio nº 60414.000345/2014-37, firmado entre a Prefeitura Municipal de Mazagão/AP, inscrito no CNPJ sob o nº 05.986.427/001-24, e o Ministério da Defesa (MD), sob a égide do DPCN.</p><p>Art. 2º Designar como TOMADOR DE CONTAS ESPECIAL o Servidor Civil ANDRÉ FILIPE COSTA DO NASCIMENTO, Assistente da Coordenação de Acompanhamento e Apuração de Danos ao Erário (CAADE/DPCN), e o CMG (T) SERGIO HENRIQUE MOREIRA LOPES, Coordenador da CAADE/DPCN, como substituto.</p><p>Art. 3º O Tomador de Contas ficará, desde logo, autorizado a praticar todos os atos necessários e pertinentes ao desempenho de sua função, devendo todas as coordenações, divisões, militares e servidores vinculados a esta autoridade prestarem toda a colaboração necessária que lhes forem requeridas pelo Tomador de Contas.</p><p>Art. 4º O prazo para conclusão e encaminhamento desta TCE ao TCU é de até 180 (cento e oitenta) dias, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União (DOU), incluindo a certificação de auditoria realizada pela Secretaria de Controle Interno (CISET) do MD e o Pronunciamento Ministerial pelo Senhor Ministro de Estado da Defesa, considerando o que estabelece o § 1º do art. 4º da IN-TCU nº 71, de 28 de novembro de 2021 e o caput do art. 19 da Portaria nº 1.531, de 1º de julho de 2021.</p><p>Art. 5º O prazo para conclusão e encaminhamento desta TCE por esta unidade instauradora à CISET-MD é de até 90 (noventa) dias, a partir da data de publicação desta portaria no DOU, incluindo o relatório do Tomador de Contas e a manifestação da Autoridade que instaurou esta TCE, considerando o que estabelece o inciso I do art. 19 da Portaria nº 1.531, de 1º de julho de 2021.</p><p>Art. 6º O prazo para abertura desta TCE no sistema e-TCE do TCU é de até 5 (cinco) dias úteis, a partir da data de publicação desta portaria no DOU, considerando o que estabelece o § 2º do art. 11 da Decisão Normativa - TCU nº 155, de 23 de novembro de 2016, combinado com o art. 40 da Portaria-TCU nº 122, de 20 de abril de 2018.</p><p>Art. 7º Dar ciência da instauração deste processo de TCE à CISET-MD, no prazo de até 3 (três) dias úteis, a partir da data de publicação desta portaria no DOU.</p><p>Art. 8º Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ TARCÍSIO PACÍFICO JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>