<xml><article id="40245285" name="PORTARIAS - 610-623" idOficio="10622013" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00025:00151:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí/Superintendência de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22033738">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 7 de outubro de 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 7 de outubro de 2024</p><p>A SUPERINTENDENTE DE RECURSOS HUMANOS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto no Ato da Reitoria Nº. 224/2022, de 15/03/2022, publicado no DOU de 16/03/2022; resolve:</p><p>Nº 610 - Autorizar a contratação, por até 12 meses, de MARTA MARIA ARAGÃO MACIEL, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior - Substituto, em Regime de 40 horas semanais, na área de Filosofia Geral e da Educação, com lotação na Coordenação de Pedagogia - Campus Amílcar Ferreira Sobral, em Floriano - PI (considerando o Edital n.º 05/24-CAFS, publicado no DOU em 21/08/2024; a Homologação publicada no DOU em 20/09/2024; o Processo n.º 23111.024921/2024-73 e a Lei n.º 8.745/93).</p><p>Nº 611 - Autorizar a contratação, por até 06 meses, de LUANA LIA DA CUNHA LOPES SENA, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior - Substituto, em Regime de 40 horas semanais, na área de Jornalismo e Novas Tecnologias, com lotação no Departamento de Comunicação Social/CCE - Campus Ministro Petrônio Portela, em Teresina - PI (considerando o Edital n.º 04/24-CCE, publicado no DOU em 29/07/2024; a Homologação publicada no DOU em 03/09/2024; o Processo n.º 23111.029540/2024-05 e a Lei n.º 8.745/93).</p><p>Nº 612 - Autorizar a contratação, por até 12 meses, de ANGÉLICA GOMES COELHO, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior - Substituto, em Regime de 40 horas semanais, na área de Farmácia e Estágios para Farmácia, com lotação na Coordenação de Farmácia/CCS - Campus Ministro Petrônio Portela, em Teresina - PI (considerando o Edital n.º 04/24-CCS, publicado no DOU em 19/07/2024; a Homologação publicada no DOU em 02/09/2024; o Processo n.º 23111.015261/2024-60 e a Lei n.º 8.745/93).</p><p>Nº 613 - Autorizar a contratação, por até 06 meses, de BRUNA DE OLIVEIRA REIS, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior - Substituto, em Regime de 40 horas semanais, na área de Prótese Dentária, com lotação no Departamento de Odontologia Restauradora/CCS - Campus Ministro Petrônio Portela, em Teresina - PI (considerando o Edital n.º 03/24-CCS, publicado no DOU em 18/07/2024; a Homologação publicada no DOU em 25/09/2024; o Processo n.º 23111.025377/2024-80 e a Lei n.º 8.745/93).</p><p>Nº 614 - Autorizar a contratação, por até 06 meses, de THAMYRES YARA LIMA EVANGELISTA, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior - Substituto, em Regime de 40 horas semanais, na área de Engenharia Agronômica, com lotação na Coordenação de Engenharia Agronômica - Campus Professora Cinobelina Elvas, em Bom Jesus - PI (considerando o Edital n.º 01/24-CPCE, publicado no DOU em 29/05/2024; o Edital 02/24-CPCE, publicado no DOU em 04/06/2024; a Homologação publicada no DOU em 04/07/2024; o Processo n.º 23111.042270/2024-63 e a Lei n.º 8.745/93).</p><p>Nº 615 - Autorizar a contratação, por até 12 meses, de FILIPE GENOVEZ, para exercer o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico - Substituto, em Regime de 40 horas semanais, na área de Informática, com lotação no Colégio Técnico de Bom Jesus (Considerando o Edital n.º 16/2024-CTBJ, publicado no DOU em 22/07/2024 e retificado em 24/07/2024; a Homologação publicada no DOU em 21/08/2024; o Processo N.º 23111.020514/2024-43 e a Lei n.º 8.745/93).</p><p>Nº 616 - Autorizar a contratação, por até 06 meses, de SULIMARY OLIVEIRA GOMES, para exercer o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico - Substituto, em Regime de 40 horas semanais, na área de Biologia, com lotação no Colégio Técnico de Bom Jesus (Considerando o Edital n.º 15/2024-CTBJ, publicado no DOU em 19/07/2024 e retificado em 24/07/2024; a Homologação publicada no DOU em 23/08/2024; o Processo N.º 23111.028072/2024-65 e a Lei n.º 8.745/93).</p><p>Nº 617 - Autorizar a renovação, a partir de 12/09/2024, por até 12 meses, do Contrato de Trabalho de SOMÁRIO DE OLIVEIRA FRANÇA, para exercer o Cargo de Professor do Magistério Superior - Substituto em Regime de 40 horas semanais, na área de Pedagogia Geral, com lotação na Coordenação de Pedagogia/Campus Amílcar Ferreira Sobral, em Floriano - PI (considerando o processo nº 23111.041847/2024-38).</p><p>Nº 618 - Autorizar a renovação, a partir de 09/10/2024, por até 06 meses, do Contrato de Trabalho de THALIA GASPAR DE ARAÚJO, para exercer o Cargo de Professor do Magistério Superior - Substituto em Regime de 40 horas semanais, na área de Economia Política e História Econômica, com lotação no Departamento de Ciências Econômicas/CCHL - Campus Ministro Petrônio Portela, em Teresina - PI (considerando o processo nº 23111.041607/2024-19).</p><p>Nº 619 - Autorizar a renovação, a partir de 01/10/2024, por até 06 meses, do Contrato de Trabalho de BIANCA ANNE MENDES DE BRITO, para exercer o Cargo de Professor do Magistério Superior - Substituto em Regime de 40 horas semanais, na área de Enfermagem, com lotação no Departamento de Enfermagem/CCS - Campus Ministro Petrônio Portela, em Teresina - PI (considerando o processo nº 23111.043402/2024-54).</p><p>Nº 620 - Autorizar a renovação, pelo período de 01/11/2024 até 01/08/2025, do Contrato de Trabalho de DANIEL DOS SANTOS ALVES, para exercer o Cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico - Substituto, em regime de 40 horas semanais, na área de Informação e Comunicação, com lotação no Colégio Técnico de Floriano, em Floriano - PI (considerando o processo nº 23111.045428/2024-60).</p><p>Nº 621 - Rescindir, a partir de 30/09/2024, o Contrato de Trabalho de PATRÍCIA FERNANDEZ GARCIA, contratado(a) para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior - Substituto, em regime de 20 horas semanais, na área de Atenção Primária em Saúde, com lotação na Coordenação de Medicina/Campus Senador Helvídio Nunes de Barros, em Picos - PI (considerando o processo n.o 23111.036284/2024-83).</p><p>Nº 622 - Rescindir, a pedido, a partir de 14/10/2024, o Contrato de Trabalho de ELIONAI DA COSTA RAMOS, contratado(a) para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior - Substituto, em regime de 40 horas semanais, na área de Topografia, com lotação no Departamento de Transportes/CT - Campus Ministro Petrônio Portela, em Teresina - PI (considerando o processo nº 23111.046410/2024-27).</p><p>Nº 623 - Tornar sem efeito a Portaria n.º 503/2024/SRH, publicada no Diário Oficial da União em 05/09/2024, referente a contratação de ENAYRA SILVA SOUSA, considerando o processo 23111.028072/2024-65.</p><p class="assina">FLÁVIA LORENNE SAMPAIO BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>