<xml><article id="40237302" name="PORTARIAS DE 04 DE OUTUBRO DE 20" idOficio="10620260" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00033:00045:02011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22031179">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4  DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023 e alterações posteriores, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Nº 1.686 Designar LUANA KARINE SANTOS SANTANA, matrícula Siape nº 3313671, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Núcleo de Logística, código FCE 1.01, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 1.687 Dispensar RONALDO SILVA RENZETTI, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, matrícula SIAPE nº 1541782, da função de Chefe da Seção de Inteligência, código FCE 1.04, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Paraná.</p><p>Nº 1.688 Designar JOSÉ GOMES DA SILVA JÚNIOR, matrícula Siape nº 1069890, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Orçamento e Finanças, Código FCE 1.01, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 1.698 Dispensar, a pedido, MARCOS DO CARMO GONÇALVES, matrícula Siape nº 1829392, Agente Administrativo do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Logística, código FCE 1.01, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Tocantins.</p><p>Designar ATHOS DANIEL ALMEIDA SOUTO, matrícula Siape nº 2160806, Agente Administrativo do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Logística, código FCE 1.01, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Tocantins.</p><p class="assina">ANDRESSA CABRAL ARAÚJO BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>