<xml><article id="40246271" name="PORTARIA N 1.991_22033976" idOficio="10622178" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00025:00078:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22033976">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA REIT - CGAB/IFRO Nº 1.991, DE 7 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA REIT - CGAB/IFRO Nº 1.991, DE 7 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RONDÔNIA (IFRO), nomeado pelo Decreto Presidencial de 13 de junho de 2023, publicado no DOU nº 111, de 14 de junho de 2023, Seção 2, pág. 1, no uso de suas atribuições legais e regimentais conferidas pela Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2009 e estabelecidas pelo art. 67 do Regimento Geral do IFRO, aprovado pela Resolução nº 65/Consup/IFRO, de 29 dezembro de 2015, e posteriores; e pela Portaria MEC nº 1.373, de 18 de julho de 2019 (SEI nº 0809564), publicada no DOU nº 138, de 19 de julho de 2019, seção 1, pág. 214; tendo em vista o estabelecido na Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, na Portaria nº 1.148/REIT - CGAB/IFRO, de 7 de julho de 2021 (SEI nº 1308791), bem como os autos do Processo SEI nº 23243.008912/2023-77, resolve:</p><p>Art. 1º O(A) servidor(a) MARCUS VINICIUS DA CONCEICAO MORRO, SIAPE nº 1067778, Professor(a) do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, está designado(a) para continuar a exercer a Função Gratificada de Coordenador(a) Pro Tempore do Superior de Licenciatura em Ciências com Habilitação em Química ou Biologia, código FCC, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia (IFRO), Campus Guajará-Mirim.</p><p>Art. 2º O mandato Pro Tempore tem duração de 1 (um) ano a partir da publicação desta Portaria, para que seja realizado Pleito Eleitoral para Eleição do(a) Coordenador(a) de Curso, conforme definido na Portaria nº 2.460/REIT - CGAB/IFRO, de 11 de novembro de 2019 (SEI nº 0750671).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MOISÉS JOSÉ ROSA SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>