<xml><article id="40235436" name="InCom PR 049-2024" idOficio="10620121" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00013:00061:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação/Comissão Nacional de Energia Nuclear/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22030984">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 49, de 3 de outubrO de 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 49, de 3 de outubrO de 2024</p><p>O PRESIDENTE DA COMISSÃO NACIONAL DE ENERGIA NUCLEAR (CNEN), no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo artigo 15, incisos I e V, do Anexo I, ao Decreto nº 8.886, publicado no Diário Oficial da União de 25 de outubro de 2016,</p><p>CONSIDERANDO o Art. 179 da Lei nº 5.172, de 25 de outubro de 1966 (Código Tributário Nacional), Norma CNEN NN 7.01, Resolução CNEN 259/20, Mar/2020, e com base no parágrafo único do Art. 3º da Lei 9.765/98, resolve:</p><p>Art. 1º Isentar os servidores públicos a seguir relacionados do pagamento, no exercício das suas funções, da Taxa de Licenciamento e Controle - TLC, nos processos de solicitação e renovação de Certificação da Qualificação de Supervisores de Radioproteção, de formação de operadores de instalações nucleares e radiativas públicas licenciadas pela CNEN e de registro de pessoas físicas para o preparo, uso e manuseio de fontes radioativas, com a finalidade de atender aos requisitos estabelecidos na Instrução Normativa CNEN-IN-001/94, de dezembro de 1994:</p><p>Alberto Teodósio de Melo;</p><p>Cláudio José Mesquita Menezes;</p><p>Eara de Souza Luz Oliveira;</p><p>Luciana Carvalheira;</p><p>Márcia Valéria de Fátima da Encarnação Sá Miranda;</p><p>Marcus Aurélio Pereira dos Santos;</p><p>Walber Amorim Castro.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FRANCISCO RONDINELLI JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>