<xml><article id="40246775" name="Portarias de Pessoal_07_010" idOficio="10622252" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00025:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22034133">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL IFAC, de 7  DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL IFAC, de 7 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre - Ifac, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo artigo da Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, nomeado pelo Decreto Presidencial de 30 de setembro de 2024, publicado no Diário Oficial da União - DOU nº 190, seção 2, página 1, de 1º de outubro de 2024, resolve:</p><p>Nº 1.253 Art. 1º DECLARAR VACÂNCIA, a partir de 10 de outubro de 2024, nos termos do artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90, do cargo efetivo de TAE - Técnico de Tecnologia da Informação, código de vaga nº 0968322, ocupado pela servidora JACQUELINE LOPES SILVA, matrícula SIAPE nº 2396830, lotado na Reitoria, nos termos do Processo SEI nº 23244.005514/2024-70.</p><p>Nº 1.256 Art. 1º EXONERAR a servidora MARIA APARECIDA DA SILVA COSTA ARAÚJO, Docente - EBTT, matrícula SIAPE nº 2108829, para função de Segunda Substituta Eventual da Diretoria Geral, código CD-04, do Campus Rio Branco Baixada do Sol, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre - IFAC.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor da data da publicação.</p><p>Nº 1.257 Art. 1º DECLARAR VACÂNCIA, a partir de 7 de outubro de 2024, nos termos do artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90, do cargo efetivo de Docente - EBTT/Agronomia, código de vaga nº 0947868, ocupado pelo servidor UELITON OLIVEIRA DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 1418358, lotado no Campus Tarauacá, nos termos do Processo SEI nº 23843.005669/2024-57.</p><p>Nº 1.258 Art. 1º NOMEAR a servidora MARIA APARECIDA DA SILVA COSTA ARAÚJO, Docente - EBTT, matrícula SIAPE nº 2108829, para função de Primeira Substituta Eventual da Diretoria Geral - DIRGE, código CD-03, do Campus Rio Branco Baixada do Sol, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre - IFAC.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor da data da publicação.</p><p>Nº 1.259 Art. 1º NOMEAR a servidora ALANA CHOCOROSQUI FERNANDES, Docente - EBTT, matrícula SIAPE nº 1935840, para a função de Primeira Substituta Eventual da Pró-Reitoria de Extensão - PROEX, código CD-02, no âmbito da Reitoria do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor da data da publicação.</p><p class="assina">FÁBIO STORCH DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>