<xml><article id="40242524" name="PORTARIA SEG 988" idOficio="10621579" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00070:00041:00002:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22032976">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEG Nº 988, DE 2 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEG Nº 988, DE 2 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS, no uso de sua competência delegada pelo art. 1º, incisos I e II da Portaria GPR 1235, de 9 de maio de 2024, e tendo em vista o contido no PA N. 1029025/2024, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar RENATO NEVES DE CARVALHO, matrícula N. 320.655, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação de Sistemas, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-02, de Coordenador da Coordenadoria de Gestão de Contas Médicas do Pró-saúde.</p><p>Art. 2º Exonerar SÉRGIO DOS SANTOS CARVALHO, matrícula N. 317.140, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-02, de Coordenador da Coordenadoria de Gestão Financeira e Contábil do Pró-saúde.</p><p>Art. 3º Nomear SÉRGIO DOS SANTOS CARVALHO, matrícula N. 317.140, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-02, de Coordenador da Coordenadoria de Gestão de Contas Médicas do Pró-saúde.</p><p>Art. 4º Nomear RENATO NEVES DE CARVALHO, matrícula N. 320.655, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação de Sistemas, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-02, de Coordenador da Coordenadoria de Gestão Financeira e Contábil do Pró-saúde.</p><p>Art. 5º Designar TAFFTY MENDES DE FREITAS, matrícula N. 317.473, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, da Coordenadoria de Gestão de Contas Médicas do Pró-saúde, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-04, da Coordenadoria de Gestão Financeira e Contábil do Pró-saúde.</p><p>Art. 6º Designar DAGMAR EMANUELLA BATISTA SAMPAIO, matrícula N. 319.655, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, da Coordenadoria de Gestão Financeira e Contábil do Pró-saúde, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-04, da Coordenadoria de Gestão de Contas Médicas do Pró-saúde.</p><p>Art. 7º Designar CÁSSIA FONSECA MARTINS PINNOLA, matrícula N. 317.465, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, da Coordenadoria de Gestão de Contas Médicas do Pró-saúde, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-02, da Coordenadoria de Gestão Financeira e Contábil do Pró-saúde.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CELSO DE OLIVEIRA E SOUSA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>