<xml><article id="40242545" name="Edital de Intimacao - CR CANCELA" idOficio="10621576" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="08/10/2024" artClass="00099:00016:00011:00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00007:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Defesa" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22032970">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[Edital DE INTIMAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Edital DE INTIMAÇÃO</p><p>NÉLIO MOURA BERTOLINO, Comandante do BATALHÃO DA GUARDA PRESIDENCIAL, no uso de suas atribuições legais etc. FAZ SABER, aos que o presente Edital virem ou dele notícia tiverem, e a quem possa interessar, que em cumprimento à determinação do Decreto n° 10.030, de 30 SET 2019 (Regulamento de Produtos Controlados), e cumprindo determinação do Comandante da 11ª Região Militar, por meio do Serviço de Fiscalização de Produtos Controlados (SFPC), informa que o Certificado de Registro abaixo relacionado, pertencente ao Sr SÉRGIO CAVALCANTE DA SILVA, inscrito no CPF: xxx.807.321-xx, CR 455288, com posse de Produtos Controlados pelo Exército (PCE), foi cancelado "Ex-Officio", por motivo de falecimento do administrado. Assim o responsável legal pelo espólio do CAC, que se encontra em lugar incerto e não sabido, deverá providenciar um dos seguintes destinos aos PCE, conforme previsão do Decreto 11.615, em seu Art. 29: a) solicitar a transferência da propriedade da arma, por meio de alvará judicial ou de autorização firmada pelos herdeiros maiores de idade e capazes; ou b) realizar a entrega da arma de fogo à Polícia Federal, nos termos do Art. 31 da lei n° 10826/2003. Quando o destino for a entrega à Polícia Federal, o administrador da herança ou o curador deverá informar a Agência de Fiscalização de Produtos Controlados os dados dos PCE, mediante a apresentação de documento comprobatório da Polícia Federal. Desta forma, concedo 90 (noventa) dias contínuos, contado da data desta publicação para destinação dos PCE previstos no acervo do referido administrado falecido. Não havendo manifestação do responsável pelo espólio do falecido, a Agência de Fiscalização de Produtos Controlados informará ao órgão de polícia judiciária, a situação irregular de posse de Produtos Controlados pelo Exército.</p><p class="assina">Cel NÉLIO MOURA BERTOLINO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>