<xml><article id="40243866" name="Portaria UGEP 5313_11293883" idOficio="10621814" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00070:00069:00070:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Justiça Federal/3ª Região/Seção Judiciária em São Paulo/Diretoria do Foro" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22033414">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria UGEP DFORSP/SADM-SP/UGEP/DUIP/SUIG Nº 5.313, de 2 de outubro de 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria UGEP DFORSP/SADM-SP/UGEP/DUIP/SUIG Nº 5.313, de 2 de outubro de 2024</p><p>O JUIZ FEDERAL DIRETOR DO FORO E CORREGEDOR PERMANENTE DOS SERVIÇOS AUXILIARES DA JUSTIÇA FEDERAL DE PRIMEIRO GRAU EM SÃO PAULO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares, tendo em vista o que consta no Processo Administrativo nº 0012736-44.2024.4.03.8001, e</p><p>CONSIDERANDO os termos do Despacho DFOR (11285472), de 30 de setembro de 2024, do MM. Juiz Federal Diretor do Foro da Seção Judiciária de São Paulo;</p><p>CONSIDERANDO os termos da mensagem eletrônica (doc. 11289801), de 01 de outubro de 2024, do Diretor da Subsecretaria de Contratações de Serviços Administrativos e Aquisições;</p><p>CONSIDERANDO o cumprimento das exigências contidas na Resolução CNJ nº 156/2012, relativas à entrega de certidões ou declarações negativas, conforme disposto no art.5º, § 1º (doc. 11293869);</p><p>CONSIDERANDO o cumprimento da exigência contida na Lei 8.429/92, na Lei 8.730/93 e IN 67/2011-TCU, relativas à autorização de acesso à Declaração de Imposto de Renda pelo TCU (doc. 11293869);</p><p>CONSIDERANDO o cumprimento da exigência contida na Resolução CNJ nº 7/2005, no Enunciado Administrativo CNJ nº 1 de 15/12/2005, na Lei 8.112/90 e na Lei 11.416/06, quanto à entrega da Declaração de Nepotismo (doc. 11298341); resolve:</p><p>EXONERAR o servidor ALISON SANTOS CALADO, RF 8461, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do cargo em comissão de Diretor (CJ-1) da Divisão do Pró-Social, alterar sua lotação para a Subsecretaria de Contratações de Serviços Administrativos e Aquisições, ambos a partir de 01/10/2024, e designá-lo para a função comissionada de Assistente Administrativo (FC-3) da referida Subsecretaria.</p><p class="assina">PAULO CESAR CONRADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>