<xml><article id="40238007" name="PORTARIAS DG-4852 4853 e 4854-20" idOficio="10620487" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00050:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério dos Transportes/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22031457">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O Diretor-Geral do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o Decreto n.º 11.225, de 7/10/2022, publicado no DOU de 10/10/2022, e tendo em vista o Decreto n.º 10.829, de 5/10/2021, publicado no DOU de 5/10/2021, e o constante no art. 13, da Portaria/MT n.º 628, de 27/6/2023, publicada no DOU de 28/6/2023, e ainda o disposto no processo n.º 50600.034099/2019-71, resolve:</p><p>Nº 4.852 - Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor Fabrício Adriano Ribeiro, Analista Administrativo, matrícula SIAPE n.º 1724673, da função de Chefe do Serviço Especializado de Análise e Controles Contábeis, código FCE 1.06, da Coordenação de Contabilidade, vinculada à Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças, da Diretoria de Administração e Finanças desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 4.853 - Art. 1º Art. 1º Designar a servidora Marina Braz de Castro Calil, Analista Administrativo, matrícula SIAPE n.º 2063493, para exercer a função de Chefe do Serviço Especializado de Análise e Controles Contábeis, código FCE 1.06, da Coordenação de Contabilidade, vinculada à Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças, da Diretoria de Administração e Finanças desta Autarquia, ficando dispensada dos encargos de substituta eventual da referida função</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 4.854 - Designar o servidor Duanne Emanuel Leal Guimarães, Analista Administrativo, matrícula SIAPE n.º 1745123, para substituir a função de Chefe do Serviço Especializado de Análise e Controles Contábeis, código FCE 1.06, da Coordenação de Contabilidade, vinculada à Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças, da Diretoria de Administração e Finanças desta Autarquia, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FABRICIO DE OLIVEIRA GALVÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>