<xml><article id="40238451" name="DG - Portarias 4.837 e 4.839.202" idOficio="10620629" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00050:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério dos Transportes/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22031647">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O Diretor-Geral do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o Decreto n.º 11.225, de 7/10/2022, publicado no DOU de 10/10/2022, e tendo em vista o Decreto n.º 10.829, de 5/10/2021, publicado no DOU de 5/10/2021, e o constante no art. 13, da Portaria/MT n.º 628, de 27/6/2023, publicada no DOU de 28/6/2023, e ainda o disposto no processo nº 50600.035160/2024-64, resolve:</p><p>Nº 4.837 - Art. 1º Dispensar o servidor Otávio Augusto de Araújo Pessoa, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 1773198, dos encargos de substituto eventual da função de Coordenador de Acompanhamento de Obras, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Construção Rodoviária, vinculada à Diretoria de Infraestrutura Rodoviária desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 4.839 - Art. 1º Designar a servidora Isabela Arantes de Melo Veloso Bucker, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 2124419, para substituir a função de Coordenador de Acompanhamento de Obras, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Construção Rodoviária, vinculada à Diretoria de Infraestrutura Rodoviária desta Autarquia, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FABRICIO DE OLIVEIRA GALVÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>