<xml><article id="40237377" name="PORTARIA N 10.413_22031125" idOficio="10620302" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00029:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22031125">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SGP/MGI Nº 10.413, DE 4 DE SETEMBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SGP/MGI Nº 10.413, DE 4 DE SETEMBRO DE 2024</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência delegada pela Portaria nº 195, de 4 de julho de 2018, conforme disposto nos arts. 16 e 17 da Lei nº 13.681, de 18 de junho de 2018, e considerando o que consta no Processo SEI nº 17166.000123/2024-36, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o exercício da servidora pública DALCY LINHARES CAUPER, matrícula SIAPE nº 0712023, ocupante do cargo de Agente Administrativo, oriunda do ex-Território Federal de Roraima, integrante do Plano Geral de Cargos do Poder Executivo - PGPE, do quadro em extinção da União, para compor força de trabalho na Superintendência Regional de Administração no Estado de Roraima da Diretoria de Contratações e Unidades Descentralizadas da Secretaria de Serviços Compartilhados do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos.</p><p>Art. 2º Cabe a Superintendência Regional de Administração no Estado de Roraima - SRA-RR, assegurar que a servidora pública não exercerá atividades incompatíveis com as atribuições do seu cargo, de forma a não ocorrer desvio de função.</p><p>Art. 3º O ônus da remuneração é do órgão de origem.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso a servidora não se apresente ao órgão de destino no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">JOSE CELSO PEREIRA CARDOSO JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>