<xml><article id="40247213" name="DESPACHORFB ilka altemir" idOficio="10622338" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="08/10/2024" artClass="00028:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22034202">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 7 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 7 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 1º da Portaria SE/MF nº 385, de 10 de maio de 2023, autoriza o afastamento do país da Auditora-Fiscal da Receita Federal do Brasil ILKA MARINHO BARROS PUGSLEY, matrícula nº 1905446, lotada na Superintendência-Regional da Receita Federal do Brasil da 8ª Região Fiscal e em exercício na Coordenação-Geral de Programação e Estudos, no período de 28 de outubro a 9 de novembro de 2024, inclusive trânsito, com ônus, para participar 16ª reunião do grupo de revisão por pares, do seminário "Tax Compliance e da reunião do grupo de trabalho da OCDE WP10 sobre intercâmbio de informações e cumprimento das obrigações tributárias, promovido pela Organização para a Cooperação e Desenvolvimento Econômico (OCDE), a se realizarem nas cidade de Paris, França e Holanda, Amsterdã. (Processo Sei nº 18220.002466/2024-04)</p><p class="assina">ROBINSON SAKIYAMA BARREIRINHAS</p><p class="identifica">DESPACHO DE 7 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 4º, parágrafo único, da Portaria MF nº 267, de 26 de abril de 2023, autoriza o afastamento do país do Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil ALTEMIR LINHARES DE MELO, matrícula 6131910, lotado e em exercício na Superintendência Regional da 10ª Região Fiscal da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, no período de 14 a 18 de outubro de 2024, inclusive trânsito, com ônus limitado, para participar da 13ª Reunião Ordinária da Rede Ibero-Americana e do Caribe de Melhoria Regulatória, promovida pelo Banco Interamericano de Desenvolvimento (BID), que custeará todas as despesas do servidor, a se realizar na cidade de do México, México. ( Processo Sei nº 18220.002445/2024-81)</p><p class="assina">ROBINSON SAKIYAMA BARREIRINHAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>