<xml><article id="40246262" name="2024-10-08 - Portaria 942 a 947 " idOficio="10622163" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00025:00140:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do ABC/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22034014">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE OUTBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE OUTBRO DE 2024</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC (UFABC), nomeado pela Portaria da Reitoria nº 897, de 18/07/2022, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 135, de 19/07/2022, considerando as competências delegadas pela Portaria da Reitoria nº 874, de 17/08/2020, publicada no DOU nº 158 de 18/08/2020, no uso das atribuições a ele conferidas, resolve:</p><p>Nº 942 - Tornar pública a autorização concedida pelo Reitor da UFABC para o afastamento internacional do(a) servidor(a) Raphael Yokoingawa de Camargo, SIAPE 1676329, com ônus limitado para a UFABC, para realização de estudo no exterior junto à University of Toronto, localizada na cidade de Toronto - Canadá, pelo período 20/01/2025 a 19/01/2026, incluindo o tempo de trânsito (Processo nº 23006.016918/2024-00).</p><p>Nº 943 - Tornar pública a autorização concedida pelo Reitor da UFABC para o afastamento internacional do(a) servidor(a) Alessandro Jacques Ribeiro, SIAPE 1837745, com ônus limitado para a UFABC, para realização de estudo no exterior junto à Universidade de Alicante, localizada na cidade de Alicante - Espanha, pelo período 30/01/2025 a 02/07/2025, incluindo o tempo de trânsito (Processo nº 23006.018793/2024-44).</p><p>Nº 944 - Tornar pública a autorização concedida pelo Reitor da UFABC para o afastamento internacional do(a) servidor(a) Elaine Konno Rocha, SIAPE 1680272, com ônus para a UFABC, para participação em ação de mobilidade internacional no âmbito do Programa ESCALA de Gestores e Administradores, da Associação de Universidades do Grupo Montevidéu (AUGM), junto à Universidad Nacional Del Litoral (UNL), localizada em Santa Fé - Argentina, pelo período 01/12/2024 a 08/12/2024, incluindo o tempo de trânsito (Processo nº 23006.018853/2024-29).</p><p>Nº 945 - Tornar pública a autorização concedida pelo Reitor da UFABC para o afastamento internacional do(a) servidor(a) Tatiana Lima Ferreira, SIAPE 1676320, com ônus limitado para a UFABC e recursos CAPES-PRINT, para capacitação e visita técnica no Instituto de Neurobiologia da Universidade Nacional Autônoma do México, que ocorrerá na cidade de Queretaro - México, pelo período 13/10/2024 a 04/11/2024, incluindo o tempo de trânsito (Processo nº 23006.019968/2024-31).</p><p>Nº 946 - Tornar pública a autorização concedida pelo Reitor da UFABC para o afastamento internacional do(a) servidor(a) Helder May Nunes da Silva Oliveira, SIAPE 1138738, com ônus limitado para a UFABC, para estudo no exterior junto à University College London (UCL), localizada em Londres - Inglaterra, pelo período 21/01/2025 a 20/01/2026, incluindo o tempo de trânsito (Processo nº 23006.013588/2024-92).</p><p>Nº 947 - Tornar pública a autorização concedida pelo Reitor da UFABC para o afastamento internacional do(a) servidor(a) Ricardo Caneloi dos Santos, SIAPE 1545354, com ônus limitado para a UFABC, para participação na Conferência Internacional "URUCON 2024", que ocorrerá em Montevidéu - Uruguai, pelo período 16/11/2024 a 22/11/2024, incluindo o tempo de trânsito (Processo nº 23006.020621/2024-31).</p><p class="assina">DIOGO FRANCISCO PAULO DA ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>