<xml><article id="40237443" name="DESPACHO DE JULGAMENTO 3.10.24 R" idOficio="10620326" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="08/10/2024" artClass="00032:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00002" artCategory="Ministério da Integração e do Desenvolvimento Regional/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22031275">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 3 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 3 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>Ref.: PROCESSO n. 59000.016514/2023-24.</p><p>INTERESSADO: MINISTÉRIO DA INTEGRAÇÃO E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL (MIDR).</p><p>ASSUNTO: Processo Administrativo Disciplinar sob o Rito Sumário n. 59000.016514/2023-24, instaurado pela Portaria n. 37, de 29 de setembro de 2023, publicada no DOU n. 192, de 6 de outubro de 2023, "visando a apuração de possível abandono de cargo atribuído a ASIEL LEITE ARAÚJO, Analista Técnico-Administrativo, Matrícula Siape n. 1083127, em vista da ausência ininterrupta ao serviço de 1º de fevereiro de 2023 a 13 de setembro de 2023, conforme consta dos autos do Processo Administrativo n. 59000.014887/2023-61".</p><p>VISTOS e EXAMINADOS os autos do Processo em apreço e no exercício das atribuições a mim conferidas pelo Art. 2º, inciso I, do Decreto n. 11.123, de 7 de julho de 2022, c/c o Decreto n. 8.851, de 20 de setembro de 2016, DECIDO, com fundamento na Nota Técnica n. 6/2024/CORREG/COMISSÕES/CORREG-MIDR e no PARECER n. 00252/2024/CONJUR-MIDR/CGU/AGU, aprovado pelo DESPACHO n. 01301/2024/CONJUR-MIDR/CGU/AGU (art. 50, § 1º, da Lei n. 9.784, de 29 de janeiro de 1999 e art. 2º, § 3º, do Decreto n. 9.830, de 10 de junho de 2019), ACATAR o Relatório Final da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar sob o Rito Sumário n. 59000.016514/2023-24, DECLARAR culpado o servidor ASIEL LEITE ARAÚJO, Analista Técnico-Administrativo, Matrícula Siape n. 1083127, pela prática de abandono de cargo, prevista no art. 138 da Lei n. 8.112, de 1990, e APLICAR a penalidade de demissão, em observância ao inciso II do art. 132 da Lei n. 8.112, de 1990.</p><p class="assina">VALDER RIBEIRO DE MOURA</p><p class="cargo">Ministro de Estado da Integração e do Desenvolvimento Regional, Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>