<xml><article id="40244433" name="PORTARIA N 3.055_22033572" idOficio="10621871" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00070:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22033572">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP/SGPE N° 3.055, DE 7 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP/SGPE N° 3.055, DE 7 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O DESEMBARGADOR-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 18ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o que consta dos Processos Administrativos PROAD nºs 15.259/2023 e 14.443/2023,</p><p>CONSIDERANDO a homologação, pelo egrégio Tribunal Pleno, da classificação final dos candidatos aprovados no concurso público para provimento de cargos do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região, certame 2022/2023, nos termos da Resolução Administrativa TRT 18ª nº 91/2023;</p><p>CONSIDERANDO o disposto no art. 120, inciso II, da Lei nº 14.791, de 29 de dezembro de 2023 (Lei de Diretrizes Orçamentárias de 2024), que autoriza os provimentos de cargos efetivos cujas vacâncias não tenham resultado em pagamento de proventos de aposentadoria ou pensão por morte;</p><p>CONSIDERANDO os Termos de Desistência de Nomeação apresentados pelas candidatas LOYANE MACIEL AGUIAR e VIVIANE DOS SANTOS MARQUES, aprovadas, respectivamente, em 10º e 11º lugares na lista específica de candidatos negros no Concurso Público de 2022/2023 para o provimento de cargo da carreira de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em virtude de aprovação no Concurso Público de 2022/2023, a candidata abaixo nominada para ocupar, em caráter efetivo, sob a égide da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e da Lei nº 11.416, de 15 de dezembro de 2006, cargo da carreira de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe "A", Padrão 1, do Quadro de Pessoal deste Tribunal:</p><p>12º lugar - BEATRIZ DE OLIVEIRA RAMOS (lista específica de candidatos negros)</p><p>Cargo decorrente da transformação do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Apoio de Serviços Diversos, materializada por meio da Portaria TRT 18ª nº 2148/2023, de 1º de agosto de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 3 de agosto de 2023, criado pela Lei nº 7.873, de 9 de novembro de 1989, vago em decorrência de posse da servidora THAIS FERREIRA MIRANDA em cargo inacumulável.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO RODRIGUES DO NASCIMENTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>