<xml><article id="40244451" name="Afastamento exterior 0710" idOficio="10621904" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00025:00069:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22033537">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 904/PROGEP/IFNMG, DE 4 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 904/PROGEP/IFNMG, DE 4 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 04 de dezembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 07 de dezembro de 2020, e o que consta no Processo nº 23414.003292/2024-51, resolve:</p><p>Autorizar o Afastamento Integral para Estudo no Exterior da servidora RENATA CRISTINA NOGUEIRA SANTOS, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 1279594, SIAPECAD nº 02048747, lotada no(a) Campus Avançado Janaúba, para cursar Pós-Graduação Stricto Sensu - "Doutorado Sanduiche" na Université de Montréal (HEC), Canadá, conforme artigo 96-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, pelo prazo de 05 de setembro de 2024 até 05 de janeiro de 2025.</p><p class="assina">Joaquina Aparecida Nobre da Silva</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 905/PROGEP/IFNMG, DE 4 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 04 de dezembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 07 de dezembro de 2020, e o que consta no Processo nº 23396.002721/2024-39, resolve:</p><p>Autorizar o Afastamento do país do servidor FILIPE VIEIRA SANTOS DE ABREU, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1733287, SIAPECAD nº 01504624, lotado no(a) Diretoria de Ensino do Campus Salinas, do quadro de pessoal desta Instituição, com ônus limitado, para participar do(da) Treinamento para desenvolvimento do projeto "Como os mosquitos vetores de doenças e as pragas agrícolas se espalham tão rapidamente por todas as regiões do Brasil, causando problemas econômicos e de saúde?" que será realizado no Instituto Pasteur em Kedougou, no Senegal, conforme disposto art. 1º, inciso V, do Decreto nº 1.387/1995, no art. 1º, inciso II, do Decreto nº 91.800/1985, no art. 56 da Portaria nº 204 - MEC, de 6 de Fevereiro de 2020, pelo período de 13/10/2024 a 03/11/2024.</p><p class="assina">Joaquina Aparecida Nobre da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>