<xml><article id="40245360" name="1412.TITULARES - SUBSTITUTOS ALT" idOficio="10622075" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00066:00010:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22033740">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.412, DE 05 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.412, DE 05 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O DIRETOR-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO TRABALHO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria PGT/MPT nº 1614, de 8 de dezembro de 2021, publicada no Diário Oficial da União em 10 de dezembro de 2021, considerando o que consta no PGEA/MPT nº 20.02.0700.0001228/2024-06, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora ANNA BLANCHE ROLIM DE FIGUEIREDO FARIAS, matrícula 6001731-7, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança de Chefe da Secretaria da Chefia de Gabinete do Procurador-Chefe, código FC-3, da Procuradoria Regional do Trabalho da 7ª Região, dispensando-a da função de confiança de Chefe da Secretaria da Chefia de Gabinete do Procurador-Chefe, código FC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 7ª Região, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º Dispensar, a contar de 1°/10/2024, o servidor RACHID JEREISSATI DE LIMA, matrícula 6008273-9, ocupante do cargo efetivo de Analista do MPU/Comunicação Social, da função de confiança de Chefe da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Procurador-Chefe, código FC-3, da Procuradoria Regional do Trabalho da 7ª Região.</p><p>Art. 3º Designar o servidor RAIMUNDO NONATO XAVIER DE SOUSA, matrícula 6007878-2, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança de Chefe da Seção de Logística, código FC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 7ª Região, dispensando-o da função de confiança de Chefe da Seção de Logística, código FC-1, da Procuradoria Regional do Trabalho da 7ª Região, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 4º Designar o servidor TICIANO ARAGÃO PESSOA, matrícula 6009741, ocupante do cargo ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança de Assistente Nível I da Divisão de Administração, código FC-1, da Procuradoria Regional do Trabalho da 7ª Região.</p><p>Art. 5º Designar a servidora DANIELLA BELCHIOR ARAÚJO, matrícula 6009373-0, para o encargo de substituta eventual do Chefe da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Procurador-Chefe, código CC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 7ª Região, dispensando-a do encargo de substituta eventual do Chefe da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Procurador-Chefe, código FC-3, da Procuradoria Regional do Trabalho da 7ª Região.</p><p>Art. 6º Designar a servidora MARIA NATECIA SARMENTO, matrícula 6001525-X, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para o encargo de substituta eventual do Chefe da Seção de Logística, código FC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 7ª Região, dispensando-a do encargo de substituta eventual do Chefe da Seção de Logística, código FC-1, da Procuradoria Regional do Trabalho da 7ª Região.</p><p class="assina">GLÁUCIO ARAÚJO DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>