<xml><article id="40239484" name="1545_2024 nomear PG EWERTON DE S" idOficio="10620917" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00025:00133:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Tecnológica Federal do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22031940">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria de Pessoal GABIR/UTFPR nº 1.545, de 30 de setembro de 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria de Pessoal GABIR/UTFPR nº 1.545, de 30 de setembro de 2024</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE TECNOLÓGICA FEDERAL DO PARANÁ (UTFPR), considerando o Decreto datado de 20 de setembro de 2024, publicado no D.O.U. de 23 subsequente; considerando o contido no Processo nº 23064.043100/2024-67; considerando a Portaria/MEC nº 1.427, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 7 subsequente; considerando o contido no Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 subsequente; e considerando a Portaria Interministerial MPDG/ MEC nº 316, de 09 de outubro de 2017, DOU de 19 subsequente, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º e 10 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, para o cargo de Professor do Magistério Superior, na denominação Adjunto A, Classe A, Nível 1, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, EWERTON DE SÁ KAVISKI, habilitado em concurso público, homologado através do Edital nº 02/2023, publicado no D.O.U. de 24 de janeiro de 2023, prorrogado pelo Edital nº 95/2023, publicado no DOU de 22 de dezembro de 2023, para o Campus Ponta Grossa, na vaga nº 0853172, oriunda da exoneração da servidora Thais Luisa Deschamps Moreira.</p><p class="assina">EVERTON RICARDI LOZANO DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>