<xml><article id="40239346" name="REQUISICAO_SERVIDORES_07_10_24_R" idOficio="10620851" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00025:00097:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22031953">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.861, DE 7 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.861, DE 7 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a Requisição do servidor MARCIO ANDRE SOUTO CORREIA, ocupante do cargo de Analista de Tec da Informação, SIAPE nº 1851895, pertencente ao Quadro de Pessoal do(a) Coord de Infra e Seg Informação da UFC, para exercício junto ao(à) Autoridade Nacional de Proteção de Dados - CGF/ANPD, em conformidade com o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112/1990 e no art. 9º do Decreto 10.835/2021.</p><p>Art. 2º Estabelecer que o ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União (Processo nº 23067.046671/2024-23)</p><p class="assina">Custódio Luís Silva de Almeida</p><p>PORTARIA Nº 4.863, DE 7 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, resolve:</p><p>Retificar a Portaria nº 2764, de 25/06/2024, publicada no DOU dia 28/06/2024, Seção 2, página 28: "Art. 1º Ceder o servidor PABLO RODRIGO DA SILVA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 2783299, SIAPECAD nº 02064700, do Quadro de Pessoal desta Instituição, para exercício junto ao(à) Ministério da Cultura, a fim de exercer suas atividades no(na) Subsecretaria de Gestão de Prestação e Tomada de Contas, considerando o disposto no art. 93, da Lei nº 8.112/90, regulamentado pelo art. 3º, do Decreto 10.835/21, pela Portaria SEDGG/ME nº 6.066, e pelo art. 7º, da Lei 12.550/2011.</p><p>Art. 2º O ônus da remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nessa Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de 30 dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor a partir da publicação no DOU." Que passa a ter a seguinte redação: "Art. 1º Efetivar a Requisição do servidor PABLO RODRIGO DA SILVA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 2783299, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Instituição, para exercício junto ao(à) Ministério da Cultura, a fim de exercer suas atividades no(na) Subsecretaria de Gestão de Prestação e Tomada de Contas, em conformidade com o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112/1990 e no art. 9º do Decreto 10.835/2021.</p><p>Art. 2º Estabelecer que o ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União." (Processo nº 23067.053009/2023-49)</p><p class="assina">Custódio Luís Silva de Almeida</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>