<xml><article id="40245339" name="Publicacao DOU de 07.10.2024 - E" idOficio="10622053" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00025:00112:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22033759">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 3.819 - Autorizar o afastamento da servidora PATRICIA DA SILVA SANTOS, Matricula SIAPE: 2400111, ocupante do cargo de PROFESSORA DO MAGISTERIO SUPERIOR, lotada no INSTITUTO DE FILOSOFIA E CIENCIAS HUMANAS, no período de 02 a 10 de novembro de 2024, para participação no XXXIV Congresso Internacional da Associação Latinoamericana de Sociologia - ALAS, a ser realizado em Santo Domingo - República Dominicana, com ônus para o CNPQ.</p><p>Nº 3.822 - Exonerar, a pedido, o servidor MANOEL GOMES DA SILVA JUNIOR, do cargo efetivo de AUXILIAR DE ENFERMAGEM, matrícula SIAPE nº 1357065, lotado (a) no (a) HOSPITAL UNIVERSITARIO JOAO DE BARROS BARRETO, com vigência a partir de 09 de setembro de 2024, nos termos do art. 34 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Nº 3.824 - Exonerar, a pedido, o servidor MANOEL GOMES DA SILVA JUNIOR, do cargo efetivo de AUXILIAR DE ENFERMAGEM, matrícula SIAPE nº 1357065, lotado no HOSPITAL UNIVERSITARIO JOAO DE BARROS BARRETO, com vigência a partir de 09 de setembro de 2024, nos termos do art. 34 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Nº 3.828 - Exonerar, a pedido, o servidor MANOEL GOMES DA SILVA JUNIOR, do cargo efetivo de AUXILIAR DE ENFERMAGEM, matrícula SIAPE nº 1357065, lotado no HOSPITAL UNIVERSITARIO JOAO DE BARROS BARRETO, com vigência a partir de 09 de setembro de 2024, nos termos do art. 34 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Nº 3.829 - Nomear a servidora KAYRA ROBERTA DE OLIVEIRA MATOS BADARANE, Matrícula SIAPE-2106600, ocupante do cargo efetivo de PUBLICITÁRIO(A), do quadro de pessoal desta Universidade, para o exercício do Cargo de Direção de Assessora, código CD-4, da Editora Universitária, a partir da publicação desta Portaria, ficando, consequentemente, exonerada do cargo de Diretora Interina, CD-4, daquela Unidade.</p><p>Nº 3.830 - Nomear a servidora SILVIA HELENA BENCHIMOL BARROS, Matrícula SIAPE-1705980, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR(A) DO MAGISTERIO SUPERIOR, do quadro de pessoal desta Universidade, para o exercício do Cargo de Direção de Diretora, código CD-4, da Editoria Universitária da UFPA, a partir da publicação desta Portaria, ficando, em consequencia, exonerada do cargo de Assessora, código CD-4, daquela Unidade.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>