<xml><article id="40244865" name="PORTARIA N 1.833_22033637" idOficio="10621932" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00028:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22033637">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SE/MF Nº 1.833, DE 7 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/MF Nº 1.833, DE 7 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA FAZENDA, no uso da competência que lhe foi conferida pela Portaria SE/MF nº 1.250, de 11 de outubro de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 18 de outubro de 2023, considerando o disposto no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, combinado com a Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e demais informações constantes no Processo SEI nº 14022.077342/2024-50, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor ALAN RIBEIRO MILAGRES, matrícula Siape nº 1945151, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para exercer o cargo de Coordenador de Auditoria Interna de Gestão Administrativa, código CCT V, na Auditoria Interna da Agência Nacional do Cinema.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão de origem ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL RAMALHO DUBEUX</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>