<xml><article id="40240052" name="1405 - RODRIGO - CARLOS - RAFAEL" idOficio="10621056" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00066:00010:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22032247">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.405, DE 5 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.405, DE 5 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O DIRETOR-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO TRABALHO, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 92 da Portaria PGT/MPT nº 1.314, de 22 de agosto de 2017, consolidada pela Portaria PGT/MPT nº 1.304, de 31 de agosto de 2020, publicada no BS-Especial 9-B, de 01 de setembro de 2020, e considerando o que consta no PGEA/MPT nº 20.02.0001.0008204/2024-37, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar, a pedido, o servidor RODRIGO CARDOZO HOPPE, matrícula 6009503-2, do cargo em comissão de Chefe da Seção de Inteligência e Contrainteligência em Segurança Institucional, código CC-2, da Secretaria de Segurança Institucional do Gabinete do Procurador-Geral do Trabalho, da Procuradoria-Geral do Trabalho.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor CARLOS EDUARDO CORRÊA ROQUE, matrícula 6004458-6, Analista do MPU/Suporte e Infraestrutura, para o cargo em comissão de Chefe da Seção de Inteligência e Contrainteligência em Segurança Institucional, código CC-2, da Secretaria de Segurança Institucional do Gabinete do Procurador-Geral do Trabalho, da Procuradoria-Geral do Trabalho.</p><p>Art. 3º Dispensar o servidor RAFAEL SANT'ANNA DOS SANTOS, matrícula 6009013-8, Técnico do MPU/Segurança Institucional e Transporte do encargo de substituto eventual do Chefe da Seção de Inteligência e Contrainteligência em Segurança Institucional, código CC-2, da Secretaria de Segurança Institucional do Gabinete do Procurador-Geral do Trabalho, da Procuradoria-Geral do Trabalho.</p><p>Art. 4º Designar o servidor RODRIGO CARDOZO HOPPE, matrícula 6009503-2, para o encargo de substituto eventual do Chefe da Seção de Inteligência e Contrainteligência em Segurança Institucional, código CC-2, da Secretaria de Segurança Institucional do Gabinete do Procurador-Geral do Trabalho, da Procuradoria-Geral do Trabalho.</p><p>Art. 5º Designar o servidor RAFAEL SANT'ANNA DOS SANTOS, matrícula 6009013-8, Técnico do MPU/Segurança Institucional e Transporte para encargo de substituto eventual do Chefe da Seção de Inteligência e Contrainteligência em Segurança Institucional, código CC-2, da Secretaria de Segurança Institucional do Gabinete do Procurador-Geral do Trabalho, da Procuradoria-Geral do Trabalho, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e do substituto.</p><p class="assina">GLÁUCIO ARAÚJO DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>