<xml><article id="40246342" name="portarias-R DOU 04 e 07.10.24 en" idOficio="10622181" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00025:00117:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22033979">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.368, DE 4 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.368, DE 4 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, e considerando, ainda, o que consta do processo n.º 23077.123578/2024-21, resolve:</p><p>Art. 1º Designar MARIA JALILA VIEIRA DE FIGUEIREDO LEITE, matrícula nº 2307755, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Diretor, FG-02, da Diretoria de Ensino, da Escola de Saúde (ESUFRN), a contar de 16 de setembro de 2024.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">JOSE DANIEL DINIZ MELO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 50, do Regimento Geral da UFRN, e considerando, ainda, o que consta do processo n.º 23077.097413/2024-96, resolve:</p><p>Nº 1.371 - Art. 1º Designar LEANDRO VIEIRA CAVALCANTE, matrícula nº 3214278, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Departamento de Geografia, FG-01, do Centro de Ensino Superior do Seridó (CERES), para um mandato de 02 (dois) anos.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, e considerando o que consta do processo nº. 23077.131155/2024-84, resolve:</p><p>Nº 1.374 - Art.1 º Dispensar, a pedido, da Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Geografia, do Centro de Ensino Superior do Seridó (CERES), o(a) servidor(a) LEANDRO VIEIRA CAVALCANTE, matrícula nº 3214278, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 64, §7º, do Regimento Geral da UFRN, e considerando, ainda, o que consta do processo nº 23077.131155/2024-84, resolve:</p><p>Nº 1.376 - Art. 1º Designar JOSE YURE GOMES DOS SANTOS, matrícula nº 1112649, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Geografia, do Centro de Ensino Superior do Seridó (CERES), para concluir o mandato da atual gestão até 16 de abril de 2025.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 61, do Regimento Geral da UFRN; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, e considerando, ainda, o que consta do processo n. º 23077.130612/2024-13, resolve:</p><p>Nº 1.377 - Art. 1º Designar PHILIPPE EDUARDO DE MEDEIROS, matrícula Nº 1.338796, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Engenharia de Produção, da Faculdade de Engenharia, Letras e Ciências Sociais do Seridó (FELCS), para um mandato de 02 (dois) anos.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, e considerando o que consta do processo nº 23077.081038/2024-62, resolve:</p><p>Nº 1.381 - Art. 1º Autorizar pelo período de 01 (um) ano, o afastamento do(a) servidor(a) RAFAEL BORGES RIBEIRO DOS SANTOS, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula nº 1216224, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Rio Grande do Norte, para prestar Colaboração Técnica junto ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais (IFSULDEMINAS), de acordo com o artigo 30, inciso II, da Lei nº 12.772/12.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">JOSE DANIEL DINIZ MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>