<xml><article id="40241517" name="DESPACHO DO REITOR - 07.10.2024 " idOficio="10621403" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="08/10/2024" artClass="00025:00115:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22032644">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE  27 DE SETEMBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 27 DE SETEMBRO DE 2024</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país do seguinte servidor:</p><p>JORGE RECARTE HENRIQUEZ GUERRERO, SIAPE nº 1420628, lotado(a) no(a) DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA MECANICA - CTG, no período de 21/10/2024 a 25/10/2024, trânsito incluído, para XVI Congresso Ibero-americano de Engenharia Mecânica, no(a) Universidad de Concepción (Chile)/Federação Ibero-americana de Engenharia Mecânica (FEIBEM), em CONCEPCIÓN/CHILE, Com ônus FACEPE. (Processo nº 23076.079508/2024-46)</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p><p>DESPACHO DE 30 de setembro de 2024</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ARNALDO MANOEL PEREIRA CARNEIRO, SIAPE nº 1152919, lotado(a) no(a) DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA CIVIL E AMBIENTAL - CTG, no período de 09/11/2024 a 17/11/2024, trânsito incluído, para MISSÃO PARA ASSINATURA DE CONVENIO ENTRE A UFPE E UNIVERSIDADE DE MAPUTO, no(a) UNIVERSIDADE DE MAPUTO E PROPG/UFPE E PPGEC, em MAPUTO/MOÇAMBIQUE, Com ônus UFPE. (Processo nº 23076.073071/2024-21)</p><p>LILIANE DE ALLAN FONSECA, SIAPE nº 2212817, lotado(a) no(a) DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA CIVIL E AMBIENTAL - CTG, no período de 30/09/2024 a 07/10/2024, trânsito incluído, para Reunião de coordenadores acadêmicos do projeto "Formación de ingenieros civiles comprometidos con el desarrollo sostenible: la agenda 2023 y los ODS como meta" do Programa MARCA. (como representante do Prof Arnaldo Carneiro), no(a) UNIVERSIDAD NACIONAL DE ROSARIO, em ROSÁRIO/ARGENTINA, Com ônus limitado. (Processo nº 23076.076941/2024-97)</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p><p class="identifica">DESPACHO DE 2 de outubro de 2024</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>CLEIDE MARIA PONTES, SIAPE nº 1131512, lotado(a) no(a) DEPARTAMENTO DE ENFERMAGEM - CCS, no período de 03/11/2024 a 16/11/2024, trânsito incluído, para Visita Técnica na Escuela de Enfermería de la Pontificia Universidad Católica de Chile - 04 a 08/11/24; XVIII Coloquio Panamericano de Investigación em Enfermería - Santiago-Chile 06 a 08/11/24; Visita Técnica na Facultad de Enfermería de la Universidad de Concepción/Chile - 11 a 15/11/24, no(a) Escola de Enfermagem da Pontifícia Universidade Católica do Chile; Facultad de Enfermería de la Universidad de Concepción, em Santiago/Chile e Concepción/Chile, Com ônus da PROAP do PPGENF/UFPE e da Facultad de Enfermería de la Universidad de Concepción - Chile. (Processo nº 23076.073527/2024-28)</p><p>MARCOS AURELIO GUEDES DE OLIVEIRA, SIAPE nº 1134451, lotado(a) no(a) DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA POLÍTICA - CFCH, no período de 21/10/2024 a 31/10/2024, trânsito incluído, para REGIONS EUROPE E DECRYPTING DIGITAL AUTHORITARIANISM, no(a): UNIVERSIDADE DE TURIM E INSTITUTO UNIVERSITARIO EUROPEU, em TURIM/ITALIA e VERONA/ITALIA, Com ônus UFPE. (Processo nº 23076.072154/2024-45)</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>