<xml><article id="40245723" name="PORTARIA N 1.979_22033938" idOficio="10622138" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2024" artClass="00025:00078:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22033938">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA REIT - CGAB/IFRO Nº 1.979, DE 3 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA REIT - CGAB/IFRO Nº 1.979, DE 3 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RONDÔNIA (IFRO), nomeado pelo Decreto Presidencial de 13 de junho de 2023, publicado no DOU nº 111, de 14 de junho de 2023, Seção 2, pág. 1, no uso de suas atribuições legais e regimentais estabelecidas pelo art. 67 do Regimento Geral do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia - IFRO, aprovado pela Resolução nº 65/CONSUP/IFRO, de 29 de dezembro de 2015, e posteriores; tendo em vista os autos do Processo SEI nº 23243.008786/2024-31, resolve:</p><p>Art. 1º Está tornada SEM EFEITO a nomeação do(a) candidato(a) LUANA TAIS BASSANI, nomeada por meio da Portaria nº 1.670/REIT - CGAB/IFRO (SEI nº 2390292), de 28 de Agosto de 2024, publicada no DOU nº 168, de 30 de Agosto de 2024, Seção 2, página 59, para a composição do quadro de servidores(as) Professores(as) do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Área Matemática, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, Classe/Nível Vencimento DI/01, com lotação no Campus Guajará-Mirim, sob o código de vaga nº 0952118, em conformidade com § 6º do art. 13 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MOISÉS JOSÉ ROSA SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>