<xml><article id="40570680" name="Portaria 015-2024.__8XIFPO" idOficio="10658380" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00071:00503:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE PSICOLOGIA DA 24ª REGIÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="134" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=134" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22086442">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CRP - 24 Nº 15, DE 20 DE SETEMBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CRP - 24 Nº 15, DE 20 DE SETEMBRO DE 2024</p><p>O CONSELHO REGIONAL DE PSICOLOGIA DA 24ª REGIÃO - RONDÔNIA E ACRE, no uso de suas atribuições legais e regimentais;</p><p>CONSIDERANDO, a importância do exercício do poder disciplinar, como garantia da ordem administrativa;</p><p>CONSIDERANDO, que a Administração Pública possui na sindicância e no processo disciplinar os instrumentos legítimos para apuração de irregularidades no serviço público;</p><p>CONSIDERANDO, que a atividade processante impõe conhecimento especializado para o atendimento das formalidades essenciais; resolve:</p><p>Art. 1º - NOMEAR a comissão de sindicância e processos administrativos disciplinar no âmbito do Conselho Regional de Psicologia da 24ª Região - Rondônia e Acre, com a finalidade de apurar a gestão do ex-presidente Cleibson André Nunes Torres.</p><p>Art. 2º A comissão de que trata o art. 1º será composta por 03 (três) servidores estáveis, ocupantes de cargo efetivo do Quadro de Pessoal do Conselho Regional de Psicologia da 8ª Região - Paraná, conforme segue:</p><p>Presidente da Comissão: Maurício Cardoso da Silva - Gerente Administrativo Financeiro</p><p>Membro: José Luiz Batista - Assistente Jurídico</p><p>Membro: Luiz Valmor Macarini Filho - Assistente jurídico</p><p>Art. 3°- Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CLIVALDENHA MARQUES DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>