<xml><article id="40570551" name="29102024__9J8DS8" idOficio="10661785" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00033:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="97" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=97" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22092434">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SE/MJSP Nº 1.778, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/MJSP Nº 1.778, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MJSP nº 665, de 24 de junho de 2024, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no art. 95 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Autorizar que se afaste do País, com ônus, o Perito Criminal Federal RAIMUNDO NONATO AZEVEDO FILHO, Chefe do Serviço de Perícias de Engenharia da Divisão de Perícias Digitais, Contábeis e de Engenharia do Instituto Nacional de Criminalística da Diretoria Técnico-Científica da Polícia Federal, com o objetivo de participar da ação de capacitação "PANAMGEO CHILE 2024 - XVII Conferência Pan-Americana de Mecânica dos Solos e Engenharia Geotécnica (XVII PCSMGE) e 2ª Conferência Regional Latino-Americana da Associação Internacional de Geologia e Engenharia Ambiental (IAEG) e do Curso Pré-Congresso de Modelagem Física e Numérica de Problemas Geotecnicos", em La Serena, Coquimbo Region, Chile, no período de 11 a 18 de novembro de 2024, inclusive trânsito (Processo nº 08201.001166/2024-74).</p><p class="assina">MANOEL CARLOS DE ALMEIDA NETO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL SE/MJSP DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MJSP nº 665, de 24 de junho de 2024, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Nº 1.779 - Autorizar que se afaste do País, com ônus, o servidor FÁBIO RONAN COSTA, Assessor da Chefe de Gabinete do Ministro, com o objetivo de acompanhar e assessorar o Senhor Ministro de Estado da Justiça e Segurança Pública na 92ª sessão da Assembleia-Geral da Interpol, em Glasgow, Reino Unido, no período de 2 a 6 de novembro de 2024, inclusive trânsito (Processo nº 08001.004726/2024-07).</p><p>Nº 1.780 - Alterar a Portaria de Pessoal SE/MJSP nº 1.756, de 24 de outubro de 2024, publicada no Diário Oficial da União nº 209, de 29 de outubro de 2024, Seção 2, página 40, referente ao afastamento do País da servidora NARA DENILSE DE ARAÚJO, para fazer constar que a viagem ocorrerá no período de 18 a 24 de novembro de 2024, inclusive trânsito, mantidas as demais condições (Processo nº 08129.010889/2024-84).</p><p>Nº 1.782 - Autorizar que se afaste do País, com ônus, o servidor ARNALDO JOSÉ ALVES SILVEIRA, Coordenador-Geral de Cooperação Jurídica Internacional em Matéria Cível do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional, com o objetivo de participar dos eventos "CLXVIII Reunião da Comissão Técnica de Justiça do Mercado Comum do Sul - CTJ/MERCOSUL e LX Reunião de Ministros de Justiça do Mercado Comum do Sul - RMJ/MERCOSUL", em Montevidéu, Uruguai, no período de 10 a 15 de novembro de 2024, inclusive trânsito (Processo nº 08099.008472/2024-56).</p><p class="assina">MANOEL CARLOS DE ALMEIDA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>