<xml><article id="40586449" name="DOU2-PGR_MPF-PGR-2-PT-1049-UNI-P" idOficio="10665658" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00066:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:01049" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Vice-Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="122" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=122" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22098057">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PGR/MPF Nº 1.049, DE 30 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PGR/MPF Nº 1.049, DE 30 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O VICE-PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso das atribuições delegadas pela Portaria PGR/MPU nº 288, de 26 de dezembro de 2023, com fundamento no art. 49, incisos XX e XXII, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e tendo em vista o contido nos Procedimentos Administrativos nos 1.00.000.005741/2023-26, 1.00.000.005819/2023-11 e 1.00.000.005992/2023-19, resolve:</p><p>Art. 1º Fica designado o Procurador Regional da República MARCIO BARRA LIMA para, sem prejuízo de suas atribuições, representar o Ministério Público Federal nas audiências de instrução dos Processos Administrativos Disciplinares nos 0001817-26.2023.2.00.0000, 0001819-93.2023.2.00.0000 e 0001820-78.2023.2.00.0000, a realizarem-se nos dias 6 e 7 de novembro de 2024, por videoconferência, e no dia 8 de novembro de 2024, no Tribunal de Justiça do Estado do Rio de Janeiro, todas a partir das 14 horas, para oitiva de testemunhas e interrogatório do magistrado requerido.</p><p>Parágrafo único. O membro continuará designado para eventuais audiências a serem realizadas em decorrência da prorrogação ou da redesignação dos atos instrutórios descritos no caput deste artigo.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">HINDENBURGO CHATEAUBRIAND PEREIRA DINIZ FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>