<xml><article id="40589417" name="Publicacao do dia 31 de outubro " idOficio="10666369" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00025:00128:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22099259">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 323, DE 4 DE SETEMBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 323, DE 4 DE SETEMBRO DE 2024</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias e na subdelegação constante no artigo 1º, da Portaria do Ministério da Educação de Nº 404 de 23 de abril de 2009, CONSIDERANDO o disposto no inciso IV, artigo 1º, do Decreto 1387/95, resolve:</p><p>AUTORIZAR o afastamento do País, do servidor DANIEL PIOTTO, SIAPE 1913088, para a cidade de Bordeaux/EUA, no período de 20 de Outubro de 2024 a 27 de Outubro de 2024, incluindo trânsito, com ônus limitado para esta Universidade, para participar de missão internacional na participação da 27th Session of the International Commission on Poplars and Other Fast-Growing Trees Sustaining People and the Environment (IPC27) da FAO-ONU, apresentação de trabalhos científicos e prospecção de cooperação acadêmica entre o Centro de Formação em Ciências Agroflorestais da UFSB e organizações de pesquisa florestal internacionais.</p><p class="assina">Joana Angélica Guimarães da luz</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 391 - DECLARAR VACÂNCIA, a partir de 17/10/2024, do código de vaga 1001174, com fundamento no Art. 34 da Lei 8.112/90, referente ao cargo de Professor do Magistério Superior, ocupado pelo servidor ANTONIO LUIZ ALMEIDA GOIS, matrícula SIAPE 1433043.</p><p>Nº 393 - PRORROGAR a licença para tratar de interesses particulares do servidor DAVID SANTOS FONSECA, matrícula SIAPE 1979610, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, a partir de 02 de novembro de 2024 até 02 de abril de 2025, com fundamento no art. 91 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Medida Provisória nº 2.225-45, de 04/09/2001.</p><p>Nº 394 - Art. 1º NOMEAR o servidor LEONCIO PINHEIRO PEREIRA, matrícula SIAPE 3397304, para exercer a função de Coordenador do Colegiado de Medicina, do Centro de Formação em Ciências da Saúde do Campus Paulo Freire, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 396 - Art. 1º NOMEAR o servidor ARNÓBIO VIANA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 1161459, para exercer a função de Chefe da Subseção de Apoio Administrativo, da Diretoria de Assuntos Comunitários e Estudantis, da Pró-Reitoria de Ações Afirmativas, código FG-03, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Joana Angélica Guimarães da luz</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 399 - Art. 1º EXONERAR, o servidor RODRIGO OLIVEIRA DAMASCENO, matrícula SIAPE 2236577, da função de Chefe da Seção de Fiscalização de Contratos, do Setor de Execução de Contratos, da Coordenação de Contratos, da Diretoria Administrativa, da Pró-Reitoria de Administração, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 400 - Art. 1º NOMEAR o servidor RODRIGO OLIVEIRA DAMASCENO, matrícula SIAPE 2236577, para exercer a função de Chefe do Setor de Execução de Contratos, da Coordenação de Contratos, da Diretoria Administrativa, da Pró-Reitoria de Administração, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Joana Angélica Guimarães da luz</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 401 - Art. 1º EXONERAR, a pedido, o servidor ELIVALDO LOZER FRACALOSSI RIBEIRO, matrícula SIAPE 1233606, da função de Chefe do Setor de Gestão da Segurança da Informação, da Coordenação de Arquitetura e Redes, da Superintendência de Tecnologia da Informação, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 402 - EXONERAR, a pedido, a partir de 14/10/2024, o servidor EMERIS SILVA SANTOS, matrícula SIAPE 2266324, da função de Chefe do Setor de Sistemas Acadêmicos e Administrativos, da Coordenação de Sistemas, da Superintendência de Tecnologia da Informação código FG-01, desta Universidade.</p><p>Nº 403 - Art. 1º NOMEAR o servidor EMERIS SILVA SANTOS, matrícula SIAPE 2266324, para exercer o cargo de Coordenador de Sistemas, da Superintendência de Tecnologia da Informação, código CD-04, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 404 - EXONERAR, a pedido, a partir de 14/10/2024, o servidor JORGE FARIAS HERCULANO, matrícula SIAPE 1155406, do cargo de Coordenador de Sistemas, da Superintendência de Tecnologia da Informação, código CD-04, desta Universidade.</p><p>Nº 405 - Art. 1º NOMEAR o servidor JORGE FARIAS HERCULANO, matrícula SIAPE 1155406, para exercer o cargo de Coordenador de Processos, Projetos e Compras, da Superintendência de Tecnologia da Informação, código CD-04, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 406 - EXONERAR, a pedido, a partir de 14/10/2024, o servidor ICARO ANDRADE SOUZA, matrícula SIAPE 1271026, do cargo de Coordenador de Processos, Projetos e Compras, da Superintendência de Tecnologia da Informação, código CD-04, desta Universidade.</p><p class="assina">Joana Angélica Guimarães da luz</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>