<xml><article id="40570161" name="PT 1231 de 18.10.2024" idOficio="10649488" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00047:00002:00021:00035:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00017:01231" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro/Serviço de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="114" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=114" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22073588">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEGEP/RJ Nº 1.231, DE 18 DE outubro DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEGEP/RJ Nº 1.231, DE 18 DE outubro DE 2024</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições tendo em vista a aprovação da nova Estrutura Regimental conferidas pelo Decreto nº 11798, de 28/11/2023, publicado no Diário Oficial da União (DOU), de 28/11/2023, Edição 225-B, Seção 1, Extra B, página 1, pela Portaria de Pessoal SE/MS nº 94, de 01/02/2024, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 25, de 05/02/2024 e à vista das informações constantes no Processo nº 25001.007421/2024-68, resolve:</p><p>Conceder Aposentadoria Voluntária a JOSÉ CARLOS RODRIGUES DA SILVA, Matrícula SIAPE 0.642.138, Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Nível Intermediário, Classe "S", Padrão "III", do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotado na Policlínica José Paranhos Fontenelle, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional nº 47/2005, observado o disposto no parágrafo único da citada Emenda, com Provento Integral, incorporando-se 23% (Vinte e três por cento) de Adicional por Tempo de Serviço e a Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST), da Lei nº 13.324, de 29.07.2016, por estar amparado no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, tendo seus proventos calculados conforme o parágrafo 1º deste artigo.</p><p class="assina">LUCILENA RODRIGUES GIESTEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>