<xml><article id="40578965" name="10 31" idOficio="10663997" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00025:00131:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22095576">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.448, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.448, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A VICE-REITORA NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Autorizar afastamento do país de DHELFESON WILLYA DOUGLAS DE OLIVEIRA, Professor do Magistério Superior, no período de 6 de novembro de 2024 a 11 de novembro de 2024, participar da 26ª Reunião Anual da Divisão Chilena da IADR - International Association for Dental Research e apresentar o trabalho "Cross-cultural adaptation of the brazilian version of the ohip-14 periodontal disease questionnaire (ohip-14 pd)", em Santiago, Chile, com ônus.</p><p class="assina">Flaviana Tavares Vieira</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A VICE-REITORA NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, tendo em vista o que consta na Portaria Interministerial nº 316, de 9 de outubro de 2017, publicada no DOU de 19 de outubro de 2017 e na Portaria Interministerial nº 9.359, de 10 de agosto de 2021, publicada no DOU de 12 de agosto de 2021, resolve:</p><p>Nº 2.449 - Nomear em caráter efetivo de acordo com o artigo 9º, inciso I e artigo 10 da Lei n.º 8112/90, AMANDA GONÇALVES GUIMARÃES, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Denominação de Adjunto A, Nível 1, em regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, área de Ciências Agrárias; Agronomia; Fitotecnia, em vaga decorrente de aposentadoria, publicada no D.O.U. de 27/12/2023, código 0265687, com exercício no Campus JK em Diamantina/MG. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p>Nº 2.450 - Nomear em caráter efetivo de acordo com o artigo 9º, inciso I e artigo 10 da Lei n.º 8112/90, HOMERO CAMPOS REIS, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Denominação de Auxiliar, Nível 1, em regime de trabalho de 40 horas semanais sem Dedicação Exclusiva, área de Medicina I, II e III - Medicina de Família e Comunidade/ Clínica Médica e subáreas, em vaga decorrente de exoneração, publicada no D.O.U. de 06/05/2022, código 0929313, com exercício no Campus JK em Diamantina/MG. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p>Nº 2.451 - Nomear em caráter efetivo de acordo com o artigo 9º, inciso I e artigo 10 da Lei n.º 8112/90, JULIERME HENRIQUE BRAZ, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Denominação de Auxiliar, Nível 1, em regime de trabalho de 40 horas semanais sem Dedicação Exclusiva, área de Medicina I, II e III - Medicina de Família e Comunidade/ Clínica Médica e subáreas, em vaga decorrente de aposentadoria, publicada no D.O.U. de 13/09/2023, código 0267915, com exercício no Campus JK em Diamantina/MG. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p>Nº 2.452 - Nomear em caráter efetivo de acordo com o artigo 9º, inciso I e artigo 10 da Lei n.º 8112/90, JANICE MARIA ANDRADE DE CASTRO, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Denominação de Auxiliar, Nível 1, em regime de trabalho de 40 horas semanais sem Dedicação Exclusiva, área de Medicina I, II e III - Medicina de Família e Comunidade/ Clínica Médica e subáreas, em vaga decorrente de exoneração, publicada no D.O.U. de 21/07/2023, código 0931342, com exercício no Campus JK em Diamantina/MG. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p class="assina">Flaviana Tavares Vieira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.456, DE 30 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A VICE-REITORA NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, tendo em vista o que consta na Portaria Conjunta MGI/MEC nº 29, de 28 de julho de 2023, publicada no DOU de 28 de julho de 2023, resolve:</p><p>Nomear em caráter efetivo de acordo com o artigo 9º, inciso I e artigo 10 da Lei n.º 8112/90, PAULA SOUZA AMARAL, habilitada em Concurso Público de Provas, no cargo de PSICÓLOGO, E-I-01, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga decorrente de posse em outro cargo inacumulável, publicada no D.O.U. de 31/07/2024, código 0984289. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p class="assina">Flaviana Tavares Vieira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>