<xml><article id="40571004" name="Despacho_retfc-andrea" idOficio="10662080" pubName="DO2" artType="Retificação" pubDate="31/10/2024" artClass="00025:00119:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00024:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22092791">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RETIFICAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>No despacho da Reitoria em 02 de janeiro de 2024 , que trata do afastamento do país do(a) servidor(a) ANDREA FERREIRA JOÃO , matrícula SIAPE nº 1505324, publicado no Diário Oficial da União nº 04, de 05 de janeiro de 2024, seção 02, página 24.</p><p>Onde se lê: "Versa o presente sobre solicitação de Afastamento do País, para realização de pós-doutorado junto à Universidade de Trás-os -Montes e Alto Douro, em Vila Real, Portugal, formulada pela servidora ANDREA FERREIRA JOÃO, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1505324, lotada na EEFD, no período de 18/03/2024 a 18/03/2025, com ônus limitado.",</p><p>Leia-se: "Versa o presente sobre solicitação de Afastamento do País, para realização de pós-doutorado junto à Universidade de Trás -os-Montes e Alto Douro, em Vila Real, Portugal, no período d e 18/03/2024 a 18/03/2025, com ônus limitado; e realização de cursos relacionados ao seu pós-doutorado em desenvolvimento, junto à Federação Internacional de Ginástica, em Paipa, na Colômbia, no período de 04/11/2024 a 12/11/2024, com ônus limitado, e em Lausanne, na Suíça, no período de 01/12/2024 a 12/12/2024, com ônus limitado, formulada pela servidora ANDREA FERREIRA JOÃO, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 150****, lotada na EEFD.". (Processo 23079.254748/2023-17)</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>