<xml><article id="40587264" name="1425" idOficio="10665954" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00013" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22098400">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SE/MAPA Nº 1.425 DE 30 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/MAPA Nº 1.425 DE 30 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso das atribuições que lhe conferem a Portaria nº 547, de 16 de janeiro de 2023, e considerando o disposto no art. 93, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 15 de outubro de 2021, e Portaria ME nº 6.066, de 11 de julho de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 25 de julho de 2022, e, ainda, pelo art. 1º do Decreto nº 11.405, de 30 de janeiro de 2023, e demais informações que constam do Processo SEI nº 21000.054643/2024-29, resolve:</p><p>Art. 1º Disponibilizar a requisição da servidora PATRÍCIA METZLER SARAIVA, matrícula SIAPE nº 1442809, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, do quadro de pessoal deste Ministério, para exercício no Ministério do Desenvolvimento e Assistência Social, Família e Combate à Fome - MDS.</p><p>Art. 2º O ônus pelo salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º A servidora deve se apresentar imediatamente ao órgão requisitante.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">IRAJÁ LACERDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>