<xml><article id="40569831" name="2 GM - PORTARIA 8641 - Designar " idOficio="10661070" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22091476">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MCTI Nº 8.641, DE 23 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MCTI Nº 8.641, DE 23 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÃO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo o disposto no art. 87, parágrafo único, incisos I e II, da Constituição, e considerando as disposições do Decreto nº 1.171, de 22 de junho de 1994, do Decreto nº 6.029, de 1º de fevereiro de 2007, da Resolução CEP/PR nº 10, de 29 de setembro 2008, e considerando o disposto do art. 1º da Portaria MCTI nº 1.049, de 21 de setembro de 2021, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes membros para compor a Comissão de Ética do Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação (MCTI):</p><p>I - mandato de três anos:</p><p>a) titular: FELIPE MASSAYUKI SUGIMOTO, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração (CGGP/SPOA) que a presidirá; e</p><p>b) suplente: EDERLENE TAVARES FERREIRA LESSA, da Secretaria de Ciência e Tecnologia para o Desenvolvimento Social (SEDES).</p><p>II - mandato de dois anos:</p><p>a) titular: ARTHUR PULLEN SOUSA, da Secretaria de Ciência e Tecnologia para Transformação Digital (SETAD).</p><p>b) suplente: SANDERSON ALBERTO MEDEIROS LEITÃO, da Secretaria de Desenvolvimento Tecnológico e Inovação (SETEC).</p><p>III - mandato de um ano:</p><p>a) titular: MARIA ELISABETH DE OLIVEIRA SAAVEDRA RIVANO, da Subsecretaria de Ciência e Tecnologia para a Amazônia (SCTA).</p><p>b) suplente: FRANCISCO MESQUITA DO AMARAL, da Secretaria de Política e Programas Estratégicos (SEPPE).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUCIANA SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>