<xml><article id="40570770" name="PORT 2374-2024-DPM-REFORMA" idOficio="10661858" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00016:00012:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00009" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha/Diretoria do Pessoal da Marinha" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22092496">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.374/DPM, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.374/DPM, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea w do inciso VIII do art. 1o do anexo B da Portaria no 57/2024, da DGPM; de acordo com o disposto no inciso II do art. 94, no art. 104, no inciso II do art. 106, no inciso V e no § 2° do art. 108, no art. 109 e na alínea c do § 2° e § 1° do art. 110 da Lei n° 6.880/1980; no inciso XIV do art. 6°, da Lei n° 7.713/1988; conforme dispõem os incisos I, II, III, IV e inciso I do § 1° do art. 12 da Lei n° 13.954/2019; observado o previsto no inciso II do art. 11 da Medida Provisória n° 2.215-10/2001; e Termo de Inspeção de Saúde n° 024.000.48423, de 24 de setembro de 2024, da Junta Regular de Saúde-1 do Hospital Naval de Salvador, homologado na mesma data, pela Junta Superior Distrital do Comando do 2° Distrito Naval, resolve:</p><p>Art.1° Reformar e considerar desligado do Serviço Ativo da Marinha o CB-MO 15.0293.36 HARALD WILARY SOUZA NASCIMENTO, a partir de 24 de setembro de 2024, com os direitos pecuniários a que faz jus, inerentes à situação de militar reformado, devidos desde a data da homologação do Termo de Inspeção de Saúde.</p><p>Art. 2° Retroagir, para efeitos administrativos, conforme descrito no artigo anterior.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V Alte GUILHERME DA SILVA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>