<xml><article id="40586461" name="DOU2-PGR_MPF-PGR-2-PT-1038-UNI-P" idOficio="10665658" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00066:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:01038" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Vice-Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="122" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=122" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22098055">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PGR/MPF Nº 1.038, DE 30 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PGR/MPF Nº 1.038, DE 30 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O VICE-PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso das atribuições delegadas pela Portaria PGR/MPU nº 288, de 26 de dezembro de 2023, com fundamento nos arts. 5º, inciso III, alínea "e", 6º, inciso VII, alínea "c" e 49, inciso XV, alínea "d", da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e tendo em vista o contido na Decisão AJA/PGR nº 1241/2024, proferida no Procedimento de Gestão Administrativa nº 1.00.000.007772/2024-01, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os Procuradores da República GABRIELA PUGGI AGUIAR, MARCIO DE FIGUEIREDO MACHADO ARAUJO, RAFAEL MARTINS DA SILVA, RAFAEL NOGUEIRA SOUSA, THAIS MEDEIROS DA COSTA, THAIS SANTI CARDOSO DA SILVA e VITOR VIEIRA ALVES, na qualidade de membros em substituição do 16º Ofício da Procuradoria da República no Estado do Pará, para atuarem, pelo prazo de 1 (um) ano, no Processo Judicial nº 0801066-44.2024.8.14.0076, em trâmite perante a Vara Única da Comarca de Acará (TJE/PA), autorizando-os a prática de todos os atos judiciais no referido processo, inclusive recursais, bem como a participação em audiências de conciliação/mediação e audiências instrutórias, para a defesa dos interesses e direitos indígenas e quilombolas, além da propositura e intervenção em ações conexas.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">HINDENBURGO CHATEAUBRIAND PEREIRA DINIZ FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>