<xml><article id="40587132" name="PORTARIA SVSA MS NA 96" idOficio="10665883" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00047:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria de Vigilância em Saúde e Ambiente" artSize="24" artNotes="" numberPage="118" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=118" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22098359">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SVSA/MS Nº 96, DE 30 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SVSA/MS Nº 96, DE 30 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A SECRETÁRIA DE VIGILÂNCIA EM SAÚDE E AMBIENTE DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso das atribuições que lhe conferem os artigos 38 e 68, do Decreto nº 11.798, de 28 de novembro de 2023, e considerando o disposto no art. 8º da Portaria GM/MS nº 3.699, de 30 de setembro de 2022 e no art. 4º do Decreto nº 11.072, de 17 de maio de 2022, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam instituídos os procedimentos gerais do Programa de Gestão e Desempenho, no âmbito da Secretaria de Vigilância em Saúde e Ambiente do Ministério da Saúde.</p><p>Parágrafo único. O Programa de Gestão e Desempenho, no âmbito da Secretaria de Vigilância em Saúde a Ambiente do Ministério da Saúde, observará o disposto:</p><p>I - no Decreto nº 11.072, de 17 de maio de 2022;</p><p>II - nas normas emitidas pelo órgão central do Sistema de Pessoal Civil da Administração Federal - SIPEC; e</p><p>III - na Portaria GM/MS nº 3.699, de 30 de setembro de 2022, alterada pela Portaria GM/MS nº 3.882, de 26 de outubro de 2022.</p><p>Art. 2º O Programa de Gestão e Desempenho poderá ser adotado nas seguintes modalidades:</p><p>I - presencial; ou</p><p>II - teletrabalho.</p><p>§ 1º O teletrabalho poderá ocorrer em regime de execução integral ou parcial.</p><p>§ 2º A participação no Programa de Gestão e Desempenho poderá incluir até 100% (cem por cento) dos agentes públicos em exercício em toda a Secretaria de Vigilância em Saúde, incluindo os institutos.</p><p>Art. 3º Fica vedada a participação no Programa de Gestão e Desempenho dos agentes publicados elencados no art. 6º da Portaria GM/MS nº 3.699, de 30 de setembro de 2022, alterada pela Portaria GM/MS nº 3.882, de 26 de outubro de 2022.</p><p>Art. 4º A implementação do Programa de Gestão e Desempenho, no âmbito da Secretaria de Vigilância em Saúde e Ambiente do Ministério da Saúde, deverá considerar a compatibilidade entre as atividades a serem desempenhadas e o conhecimento técnico dos interessados.</p><p>§ 1º A chefia imediata poderá, por necessidade do serviço, redefinir as metas do participante, na hipótese de surgimento de demanda prioritária cujas atividades não tenham sido previamente acordadas.</p><p>§2º O prazo de antecedência mínima de convocação para comparecimento presencial do(s) participante(s) será de:</p><p>I - 72 (setenta e duas) horas; ou</p><p>II - 15 (quinze) dias, no caso de teletrabalho integral com residência no exterior.</p><p>Art. 5º Após a pactuação do plano de trabalho, o participante do Programa de Gestão e Desempenho e a sua chefia imediata deverão assinar Termo de Ciência e Responsabilidade, conforme modelo constante do Anexo.</p><p>Art. 6º Serão divulgadas no sítio eletrônico do Ministério da Saúde as informações relativas ao Programa de Gestão e Desempenho, observadas as normas do Sistema de Pessoal Civil da Administração Federal.</p><p>Art. 7º Fica revogada a Portaria SVS nº 36, de 20 de outubro de 2022.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ETHEL MACIEL</p><p class="anexo">ANEXO</p><p>TERMO DE CIÊNCIA E RESPONSABILIDADE</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>1 - Identificação do servidor</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nome:</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nome social:</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Matrícula SIAPE:</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>E-mail:</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Unidade de exercício:</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Telefone para contato:</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Telefone fixo ou móvel de livre divulgação:</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>1.1 - Identificação da chefia imediata</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nome:</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Telefone para contato:</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>E-mail:</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>2 - O participante do Programa de Gestão e Desempenho (PGD) acima qualificado declara que está ciente das seguintes responsabilidades, entre outras:</p><p>I - observar, estritamente, as normas constantes do Decreto nº 11.072, de 17 de maio de 2022, da Instrução Normativa SEGES-SGPRT/MGI nº 24, de 28 de julho de 2023, da Portaria GM/MS nº 3.699,de 30 de setembro de 2022, e de demais normas aplicáveis;</p><p>II - custear a estrutura necessária, física e tecnológica, para o desempenho do teletrabalho, ressalvada orientação ou determinação em contrário.</p><p>III - dispor de instalações e equipamentos que deverão seguir as orientações de ergonomia e segurança no trabalho, estabelecidas pelo órgão ou entidade;</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>IV - desenvolver suas atribuições em conformidade com o plano de trabalho a ser acordado com a chefia imediata;</p><p>V - atender às convocações para comparecimento presencial, sempre que sua presença física for necessária e houver interesse da administração pública, mediante convocação com antecedência mínima de 72 (setenta e duas) horas, ou de 15 (quinze) dias no caso de teletrabalho integral com residência no exterior;</p><p>VI - manter os dados cadastrais e de contato permanentemente atualizados e ativos;</p><p>VII - permanecer em disponibilidade para contato, por telefonia fixa ou móvel ou por outros meios, pelo período a ser acordado com a chefia imediata;</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>VIII - priorizar o atendimento ao serviço durante o horário de funcionamento da unidade administrativa;</p><p>IX - comunicar à chefia imediata a ocorrência de afastamentos, licenças ou outros impedimentos para eventual adequação das metas e dos prazos ou possível redistribuição do trabalho; e</p><p>X - zelar pelas informações acessadas remotamente, observando as normas internas e externas de segurança da informação e a salvaguarda de informações de natureza sigilosa.</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>3- O participante do Programa de Gestão e Desempenho (PGD) qualificado declara, ainda, que está ciente:</p><p>I - de que sua participação no PGD não constitui direito adquirido, podendo ser desligado na forma prevista na legislação aplicável;</p><p>II - da vedação de pagamento das vantagens, nos termos previstos no Decreto nº 11.072, de 2022, e na Instrução Normativa SEGES-SGPRT/MGI nº 24, de 28 de julho de 2023;</p><p>III - da vedação de utilização de terceiros para a execução dos trabalhos acordados como parte das metas; e</p><p>IV - do dever de observar as disposições constantes da Lei nº 13.709, de 14 de agosto de 2018, "Lei Geral de Proteção de Dados Pessoais - LGPD", no que couber, e as orientações da Portaria SEDGG/ME nº15.543, de 2 de julho de 2020, que divulga o Manual de Conduta do Agente Público Civil do Poder Executivo Federal.</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>4 - Modalidade: ( ) Presencial ( ) Teletrabalho</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>5 - Regime de execução: ( ) Regime de execução integral ( ) Regime de execução parcial</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>6 - O prazo de antecedência para convocação presencial, quando necessário, será de 72 (setenta e duas) horas, havendo possibilidade de convocação em tempo inferior em casos excepcionais por necessidade de serviço e devidamente justificado.</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Assinatura do participante</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Assinatura da chefia imediata</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>