<xml><article id="40589606" name="PORTARIA N 291_22099295" idOficio="10666422" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00043:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Povos Indígenas/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="105" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=105" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22099295">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SE/MPI N° 291, DE 30 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SE/MPI N° 291, DE 30 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DOS POVOS INDÍGENAS SUBSTITUTO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, e pelo artigo 6º, § 2º, do Decreto 12.122, de 30 de julho de 2024, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir, no âmbito do Ministério dos Povos Indígenas, Comissão Organizadora para coordenar, acompanhar e promover as atividades a serem realizadas na Cúpula do G20 Social.</p><p>Art. 2º A Comissão Organizadora terá a seguinte composição:</p><p>I - Coordenação-Geral:</p><p>a) Carla Varea Guareschi, SIAPE sob o nº 3409116, inscrito(a) no CPF sob o nº: ***.073.124-**, ocupante do cargo Chefe de Gabinete do Gabinete da Ministra, Código CCE 1.15;</p><p>b) Elaine Labes, SIAPE sob o nº 1872936, inscrito(a) no CPF sob o nº: ***.120.951-**, ocupante do cargo Chefe de Gabinete da Secretaria-Executiva, Código CCE 1.13;</p><p>c) João Lucas Moraes Passos, SIAPE sob o nº: 1334224, inscrito(a) no CPF sob o nº: ***.923.671-**; ocupante do cargo: Gerente de Projeto da Secretaria-Executiva, Código CCE 3.13.</p><p>II - Subcomissão de logística:</p><p>a) Eujacio Batista Lopes Filho, SIAPE sob o nº 3346629, inscrito(a) no CPF sob o nº: ***.365.601-**, ocupante do cargo Coordenador Geral de Promoção a Políticas Culturais, Código CCE 1.13, como Coordenador da Subcomissão;</p><p>b) Mariana Costa Justo, SIAPE sob o nº: 3374378, inscrito(a) no CPF sob o nº: ***.695.977-**, ocupante do cargo Assessora do Gabinete da Ministra, Código CCE 2.13;</p><p>c) Érik Maike Anacleto Vitor, SIAPE sob o nº 1328042, inscrito(a) no CPF sob o nº: ***.271.061-**, ocupante do cargo Coordenador de Promoção de Policiais para Indígenas em Situação de Contexto Urbano, Código CCE 1.10;</p><p>d) Sandro Rogério da Silva Pacheco, SIAPE sob o nº 1333804, inscrito(a) no CPF sob o nº: ***.764.211-**, ocupante do cargo de Assistente na Secretaria Nacional de Articulação e Promoção de Direitos Indígenas, Código CCE 2.07;</p><p>e) Michely Fernanda Silva Paix?1o, SIAPE sob o nº 3372863, inscrito(a) no CPF sob o nº: ***.305.471-**, ocupante do cargo de Assistente na Secretaria Executiva, Código CCE 2.07.</p><p>III - Subcomissão de mobilização:</p><p>a) Jecinaldo Barbosa Cabral, SIAPE sob o nº 3340770, inscrito(a) no CPF sob o nº: ***.208.922-**, ocupante do Chefe de Assessoria de Participação Social e Diversidade, Código CCE 1.14, como Coordenador da Subcomissão;</p><p>b) Inathan Gomes Santos, SIAPE sob o nº 1325037, inscrito(a) no CPF sob o nº: ***.649.315-**, ocupante do Assessor Técnico da Assessoria de Participação Social e Diversidade, Código CCE 2.10.</p><p>c) Ary Pereira Bastos, SIAPE sob o nº 331.144-0, inscrito(a) no CPF sob o nº: ***.965.214-**, ocupante do cargo Coordenador Geral de Promoção à Justiça Ambiental e Climática, Código FCE 1.13.</p><p>IV - Subcomissão de metodologia:</p><p>a) Luciana Landgraf Castelo Branco, SIAPE sob o nº 3420409, inscrito(a) no CPF sob o nº: ***.987.759-**, ocupante do cargo Coordenadora-Geral de Enfrentamento a Crise Climática, Código CCE 1.13, como Coordenadora da Subcomissão;</p><p>b) Suliete Gervásio Monteiro, SIAPE sob o nº: 1152369, inscrito(a) no CPF sob o nº: ***.566.192-**, ocupante do cargo Diretora do Departamento de Justiça Climática, Código CCE 1.15;</p><p>c) Bruno Rodrigues da Silva, SIAPE sob o nº: 3340002, inscrito(a) no CPF sob o nº: ***.199.084-**, ocupante do cargo Diretor do Departamento de Gestão Territorial e Promoção do Bem Viver Indígena, Código CCE 1.15;</p><p>d) Leosmar Antonio, SIAPE sob o nº: 1327448, inscrito(a) no CPF sob o nº: ***.060.061-**, ocupante do cargo Coordenador-Geral de Promoção do Bem Viver Indígena, Código CCE 1.13;</p><p>e) Lara Santos Zangerolame Taroco, SIAPE sob o nº1288485, inscrito(a) no CPF sob o nº: ***.756.387-**, ocupante do cargo Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional de Direitos Territoriais Indígenas, Código CCE 1.13;</p><p>f) Miguel Gustavo Xavier, SIAPE sob o nº 1883869, inscrito(a) no CPF sob o nº: ***.876.009-**, ocupante do cargo Assessor técnico da Secretaria Nacional de Gestão Ambiental e Territorial Indígena, Código FCE 2.10.</p><p>V - Subcomissão de Comunicação:</p><p>a) Talita Santos Perna, SIAPE sob o nº: 3420280, inscrito(a) no CPF sob o nº: ***.803.158-**, ocupante do cargo de Chefe da Assessoria Especial de Comunicação, Código CCE 1.15, como Coordenadora da Subcomissão;</p><p>b) Carolina Costa Dourado de Cerqueira César, SIAPE sob o nº 3423559, inscrito(a) no CPF sob o nº: ***.438.699-**, ocupante do cargo Assessora Técnica da Secretaria Executiva, Código CCE 2.10.</p><p>Art. 3º Designar os servidores abaixo relacionados para realizarem o acompanhamento técnico junto à Organização dos Estados Ibero-americanos do Projeto de Cooperação Internacional firmado entre o Ministério dos Povos Indígenas e o organismo internacional para a realização do Pavilhão Ancestral durante a Cúpula do G20 Social, em conformidade com o inciso I, parágrafo único, art. 5º, do Decreto nº 11.941, de 12 de março de 2024:</p><p>I. Titular: João Lucas Moraes Passos, SIAPE sob o nº: 1334224, inscrito(a) no CPF sob o nº: ***.923.671-**; ocupante do cargo: Gerente de Projeto da Secretaria-Executiva, Código CCE 3.13, representando a Secretaria-Executiva;</p><p>II. Suplente: Mariana Costa Justo, SIAPE sob o nº: 3374378, inscrito(a) no CPF sob o nº: ***.695.977-**, ocupante do cargo Assessora do Gabinete da Ministra, Código CCE 2.13, representando o Gabinete da Ministra.</p><p>Parágrafo único. O suplente atuará em substituição do titular nos casos de impedimentos, suspeições e ausências.</p><p class="assina">ELOY TERENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>