<xml><article id="40570251" name="PORT 110811091111 A 1114" idOficio="10661062" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00047:00002:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="110" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=110" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22091439">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SAA Nº 1.108, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 1.108, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da atribuição conferida na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015, e considerando o disposto no art. 93 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no inciso XI, do art. 7º da Lei n.º 8.080, de 19 de setembro de 1990; no art. 20 da Lei n.º 8.270, de 17 de dezembro de 1991; na Lei n.º 11.355, de 19 de outubro de 2006; e demais informações que constam no Processo SEI n.º 25009.000425/2024-45, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder os servidores relacionados no ANEXO, pertencentes ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Ipixuna/AM, em conformidade com o Convênio SUS n.º 181/2024 (extrato publicado no Diário Oficial da União n.º 189, Seção 3, de 30 de setembro de 2024) firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Ipixuna/AM, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Amazonas e à Secretaria Municipal de Saúde de Ipixuna/AM, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso os servidores não se apresentem ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="anexo">ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Matrícula SIAPE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Servidor(a)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cargo Efetivo</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>514946</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Alvidomar José Carrigas de Oliveira</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>514964</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Carlos Alberto Martins dos Santos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>514980</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>José Amilca Barroso Braga</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>518681</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Raimundo Nonato de Souza Nogueira</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Auxiliar de Transporte Marit. e fluvial</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>514963</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Sergio Farias de Oliveira</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 1.109, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria GAB/SE n.º 62, de 31 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 5 de abril de 2023, e demais informações que constam do Processo n.º 25016.003548/2024-49, resolve:</p><p>Designar LUIZ MARQUES CAMPELO, matrícula SIAPE 3041212, para exercer o encargo de substituta eventual da Função Comissionada Executiva de Chefe do Serviço de Articulação Interfederativa e Participativa, FCE 1.05, código n.º 16.0305, da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria Executiva, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do(a) titular, e na vacância da função, ficando dispensada SUZY CLEA BRAGA DE LIMA.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 1.111, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria GAB/SE n.º 62, de 31 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 5 de abril de 2023, e demais informações que constam do Processo n.º 25000.156670/2024-96, resolve:</p><p>Designar PATRÍCIA PERES DE SOUZA, matrícula SIAPE 3269876, para exercer o encargo de substituta eventual do Cargo Comissionado Executivo de Coordenadora-Geral do Sistema Nacional de Transplantes, CCE 1.13, código nº 24.0059, do Departamento de Atenção Especializada e Temática, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do(a) titular, e na vacância do cargo, ficando dispensado EDUARDO DAVID GOMES DE SOUSA.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 1.112, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria GAB/SE n.º 62, de 31 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 5 de abril de 2023, e demais informações que constam do Processo n.º 25000.156670/2024-96, resolve:</p><p>Dispensar PATRÍCIA PERES DE SOUZA, matrícula SIAPE 3269876, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada Executiva de Coordenadora-Geral de Atenção Especializada, FCE 1.13, código nº 24.0054, do Departamento de Atenção Especializada e Temática, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 1.113, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da atribuição conferida na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015, e considerando o disposto no art. 93 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no inciso XI, do art. 7º da Lei n.º 8.080, de 19 de setembro de 1990; no art. 20 da Lei n.º 8.270, de 17 de dezembro de 1991; na Lei n.º 11.355, de 19 de outubro de 2006; e demais informações que constam no Processo SEI n.º 25014.000363/2022-31, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder os servidores relacionados no ANEXO, pertencentes ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Vargem Grande no Estado do Maranhão/MA, em conformidade com o Convênio SUS n.º 226/2023 (extrato publicado no Diário Oficial da União n°106, Seção 3 de 5 de junho de 2023), firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Vargem Grande, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Estado do Maranhão e à Secretaria Municipal de Saúde de Vargem Grande, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso os servidores não se apresentem ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="anexo">ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Matrícula SIAPE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Servidor(a)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cargo Efetivo</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>551823</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Maria Alaide Nascimento dos Santos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Enfermeiro</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>551678</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Maria Dolores Monteiro Ribeiro</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Auxiliar de Enfermagem</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 1.114, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da atribuição conferida na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015, e considerando o disposto no art. 93 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no inciso XI, do art. 7º da Lei n. º 8.080, de 19 de setembro de 1990; no art. 20 da Lei n.º 8.270, de 17 de dezembro de 1991; na Lei n.º 11.355, de 19 de outubro de 2006; e demais informações que constam no Processo SEI n.º 25014.001377/2024-33, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor JOSÉ MIRTON DE JESUS JUNIOR, ocupante do cargo efetivo de Digitador, matrícula SIAPE 480423, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Paço do Lumiar/MA, em conformidade com o Extrato de Termo Aditivo ao Convênio 223/2015 (extrato publicado no Diário Oficial da União 207, seção 3, de 28 de outubro de 2020), firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Paço do Lumiar/MA, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Maranhão (SEMS/MA/SAA/SE/MS) e a Secretaria Municipal de Saúde de Paço do Lumiar/MA, a observância dos procedimentos de gestão de pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), estabelecidos na Portaria GM/MS 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>