<xml><article id="40587411" name="30 de outubro S2 portarias 2072 " idOficio="10665945" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00025:00138:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22098530">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 28 de junho de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 29 de junho de 2021, resolve:</p><p>Nº 2.072 - Retificar a Portaria 2042 de 21 de Outubro de 2024, publicada no DOU de 22/10/2024, Seção 2, Página 31.</p><p>Onde se lê:</p><p>Art. 1º - EXONERAR a servidora GIANE ALVES DA SILVA, matrícula SIAPE n.º 1168985, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, (...).</p><p>Leia-se:</p><p>Art. 1º - EXONERAR a servidora MARIA ELISA FREIRE MENEGHINI, matrícula SIAPE n.º 401658, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, (...).</p><p>Nº 2.073 - Art. 1º DISPENSAR o servidor TIAGO LUZ DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE n.º 1943371, ocupante do cargo de Administrador, da Função Gratificada FG-01, de Coordenador de Licitação de Material Permanente, a partir de 02/10/2024.</p><p>Art. 2º DESIGNAR a servidora MAÉZIA NATÁLIA MARTINS NUNES, Matrícula SIAPE 1752261, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Coordenadora de Licitação de Material Permanente, a partir de 02/10/2024.</p><p>Nº 2.074 - DESIGNAR o servidor AMAZONINO LEMOS DE CASTRO, matrícula SIAPE n.º 2267561, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador do Curso de Engenharia Ambiental, junto ao Instituto de Educação, Agricultura e Ambiente - IEAA/UFAM, a partir de 14/10/2024, convalidando-se os atos praticados na função.</p><p>Nº 2.075 - Art. 1º - DESIGNAR a servidora ANA CLÁUDIA FERNANDES NOGUEIRA, matrícula SIAPE n.º 1460135, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Chefe do Departamento de Ciências Sociais do Instituto de Filosofia, Ciências Humanas e Sociais - IFCHS/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos, referente ao período de 01/11/2024 a 01/11/2026.</p><p>Art. 2º - DESIGNAR o servidor BRUNO DE OLIVEIRA RODRIGUES, matrícula SIAPE n.º 1764501, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para a atribuição de Subchefe do Departamento de Ciências Sociais do Instituto de Filosofia, Ciências Humanas e Sociais - IFCHS/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos, referente ao período de 01/11/2024 a 01/11/2026.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>