<xml><article id="40575168" name="4568 (DOU 31.10.24) - Convocacao" idOficio="10662699" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="31/10/2024" artClass="00070:00006:00021:00005:00004:00001:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Secretaria/Diretoria de Pessoal/Coordenadoria de Provimento e Informações Funcionais/Seção de Provimento e Vacância" artSize="12" artNotes="" numberPage="129" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=129" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22093550">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 4.568,  DE 29 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 4.568, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O MINISTRO DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições conferidas pelo inciso XXV do artigo 6º do Regimento Interno, como também o contido nos autos do Processo nº 020654/24-00.202 do Sistema Eletrônico de Informações, assim como o disposto no Provimento nº 105, de 13 de maio de 2013 e na Resolução nº 361, de 12 de setembro de 2024 e, considerando a concessão de licença compensatória à Dra. Flavia Ximenes Aguiar de Sousa, Juíza Federal e Diretora do Foro da 11ª CJM, nos dias de 28 e 29 de outubro de 2024, e fruição de férias no período de 30 de outubro a 07 de novembro de 2024, bem como o afastamento do Juiz Federal Substituto, conforme disposto na informação nº 4008344, resolve:</p><p>Art 1º CONVOCAR o Dr. FREDERICO MAGNO DE MELO VERAS, matrícula 1115, Juiz Federal da 2ª Auditoria da 11ª CJM, para assumir, cumulativamente, a titularidade do Foro da 11ª CJM, no período de 28 de outubro a 2 de novembro de 2024.</p><p>Art 2º CONVOCAR o Dr. ALEXANDRE AUGUSTO QUINTAS, matrícula 8142, Juiz Federal Substituto da 2ª Auditoria da 11ª CJM, para assumir, cumulativamente, a Diretoria do Foro da 11ª CJM, no período de 3 a 7 de novembro de 2024.</p><p class="assina">Ten Brig Ar FRANCISCO JOSELI PARENTE CAMELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>