<xml><article id="40584420" name="30.10.2024 - PORTARIA FUNAI - 11" idOficio="10665516" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00043:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Povos Indígenas/Fundação Nacional dos Povos Indígenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="105" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=105" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22097830">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA FUNAI N° 1.193, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA FUNAI N° 1.193, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A PRESIDENTA SUBSTITUTA DA FUNDAÇÃO NACIONAL DOS POVOS INDÍGENAS - Funai, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto nº 11.226, de 7 de outubro de 2022, combinando com a Portaria de Pessoal Funai n° 282, de 02 de abril de 2024, e tendo em vista o disposto na Instrução Normativa MPI nº 3, de 14 de junho de 2024, resolve:</p><p>Art. 1º Retificar a Portaria Funai n.° 837, de 4 de dezembro de 2023, publicada no Diário Oficial da União n.º 232, seção 2, página 44.</p><p>Onde se lê: Autorizar o afastamento do país da servidora LÍGIA RODRIGUES DE ALMEIDA, Coordenadora de Prevenção de Ilícitos Substituta, código CCE 1.10, para participar do "Curso L-280 Da Subordinação à Liderança", oferecido pelo Serviço Florestal dos Estados Unidos (USFS), com apoio do Departamento de Defesa dos Estados Unidos, direcionado à turma de mulheres da América do Sul, para o fomento de discussões sobre o cenário atual das mulheres brigadistas na América Latina, a ser realizado em Lima, Peru, com ônus limitado, no período de 23 a 27 de janeiro de 2024, incluindo trânsito.</p><p>Leia-se: Autorizar o afastamento do país da servidora LÍGIA RODRIGUES DE ALMEIDA, Coordenadora de Prevenção de Ilícitos Substituta, código CCE 1.10, para participar do "Curso L-280 Da Subordinação à Liderança", oferecido pelo Serviço Florestal dos Estados Unidos (USFS), com apoio do Departamento de Defesa dos Estados Unidos, direcionado à turma de mulheres da América do Sul, para o fomento de discussões sobre o cenário atual das mulheres brigadistas na América Latina, a ser realizado em Lima, Peru, com ônus limitado, no período de 23 a 28 de janeiro de 2024, incluindo trânsito. (Processo SEI nº 08620.013337/2023-96)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MISLENE METCHACUNA MARTINS MENDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>