<xml><article id="40586238" name="30.10.2024 - PORTARIA FUNAI - 11" idOficio="10665622" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00043:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Povos Indígenas/Fundação Nacional dos Povos Indígenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="106" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=106" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22098009">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA FUNAI N° 1.194, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA FUNAI N° 1.194, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A PRESIDENTA SUBSTITUTA DA FUNDAÇÃO NACIONAL DOS POVOS INDÍGENAS - Funai, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto nº 11.226, de 7 de outubro de 2022, combinando com a Portaria de Pessoal Funai n° 282, de 02 de abril de 2024, e tendo em vista o disposto na Instrução Normativa MPI nº 3, de 14 de junho de 2024, resolve:</p><p>Art. 1º Retificar a Portaria Funai n.° 1.156, de 17 de outubro de 2024, publicada no Diário Oficial da União n.º 205, seção 2, página 45.</p><p>Onde se lê: Autorizar o afastamento do país do servidor MARCO AURÉLIO MILKEN TOSTA, Coordenador-Geral de Índios Isolados e de Recente Contato, CCE 1.13, a fim de participar da Estrategia de trabajo con comunidades nativas aledañas a ámbitos de los Pueblos Indigenas en Situación de Aislamiento y Contacto Inicial - PIACI, em Lima, Peru, no período de 13 a 16 de novembro de 2024, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo SEI n.º 08620.012511/2024-64).</p><p>Leia-se: Autorizar o afastamento do país do servidor MARCO AURÉLIO MILKEN TOSTA, Coordenador-Geral de Índios Isolados e de Recente Contato, CCE 1.13, a fim de participar da Estrategia de trabajo con comunidades nativas aledañas a ámbitos de los Pueblos Indigenas en Situación de Aislamiento y Contacto Inicial - PIACI, em Lima, Peru, no período de 13 a 16 de novembro de 2024, inclusive trânsito, com ônus (Processo SEI n.º 08620.012511/2024-64).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MISLENE METCHACUNA MARTINS MENDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>