<xml><article id="40580940" name="PORTARIA NA 7994 DE 22 DE OUTUBR" idOficio="10664610" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00029:00034:00014:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão de Pessoas/Diretoria de Serviços de Aposentados e de Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="77" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=77" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22096454">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA/MGI Nº 7.994, DE 22 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA/MGI Nº 7.994, DE 22 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso das competências que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 6186/SEDGG, de 1º de junho de 2022, publicada no DOU nº 104, de 2 de junho de 2022, 13.751/DECIPEX, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018 e Portaria de Pessoal DGP/SGC/SE/MGI nº 394, de 24 de janeiro de 2023, apostilado no BGP, publicado em 24 de janeiro de 2023, Ano 7, Edição1.17, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão militar vitalícia a DULSIRENE MONTEIRO DUARTE na condição de pensionada, na proporção de 1/3 (cota parte), com vigência a partir de 03 de junho de 2023, data do óbito do ex-militar, porém seus efeitos financeiros passaram a vigorar a partir do mês do pagamento de novembro/2024, por haver beneficiário legalmente habilitado e recebendo o benefício pensional, com amparo legal nos arts. 40, §§ 7º e 8º e 42, § 2º, da Constituição Federal c/c arts. 37, inciso I; 39, § 1º e 40, da Lei 10.486/2002, beneficiário do EX - 3º SGT PM RF JOÃO DOS SANTOS, matrícula SIAPE 1493676, pertencente ao Quadro de Pessoal da Polícia Militar do Governo Extinto Território do Amapá. (Processo nº SEI 14022.083711/2024-43).</p><p>Art. 2º Alterar as cotas dos beneficiários de pensão para LIDIA ELIZETH PARANHOS DOS SANTOS, na condição de Esposa e JONATHA PARANHOS DOS SANTOS na condição de filho, na proporção de 1/3 (cota parte), por motivo da inclusão da beneficiária DULSIRENE MONTEIRO DUARTE, permanecendo inalterado os demais termos na Portaria Nº 8342, de 13 de dezembro de 2023, constante no (Processo nº SEI 14022.115131/2023-41).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADAILTON DE JESUS DA SILVA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>