<xml><article id="40570128" name="PT 522-24" idOficio="10661413" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00019:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços/Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22091957">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 522, DE 23 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 522, DE 23 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE METROLOGIA, QUALIDADE E TECNOLOGIA - Inmetro, Substituto, no exercício da competência que lhe foi outorgada pela Portaria nº 1.956 do Ministro de Estado da Casa Civil da Presidência da República, de 7 de março de 2023, pelos artigos 4º, § 2º, da Lei nº 5.966, de 11 de dezembro de 1973, e 4º, § 2º, da Lei nº 9.933, de 20 de dezembro de 1999, combinado com o disposto no artigo 18, inciso XI, do Anexo I ao Decreto nº 11.221, de 5 de outubro de 2022, bem como o previsto nos artigos 11 e 12 de Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, e 11 a 14, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, tendo em vista o Convênio de Delegação de Competência firmado entre o Inmetro e o Instituto de Metrologia e Qualidade do Estado de Minas Gerais - IPEM/MG e considerando o que consta do processo n.º 0052600.007970/2024-56, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência à FRANCISCO JOSE DA FONSECA, CPF nº XXX.295.XXX-97, para exercer o encargo de Ordenador das Despesas do Instituto de Metrologia e Qualidade do Estado de Minas Gerais - IPEM/MG, a serem financiadas com recursos repassados pelo Inmetro/Sede, podendo a autoridade delegada, no exercício do múnus ora outorgado, praticar todos os atos de gestão orçamentária e financeira admitidos pelas normas do direito público, com poderes, deveres e responsabilidades pessoais e diretas inerentes, tudo no interesse da boa execução da gestão do IPEM/MG.</p><p>Art. 2º A competência delegada inclui poderes para realizar despesas de capital em nome do INMETRO, em conformidade com o Programa de Aplicação de Recursos aprovado para o exercício, usando, para tanto, a estrutura administrativa do Instituto de Metrologia e Qualidade do Estado de Minas Gerais - IPEM/MG sob sua direção.</p><p>Art. 3º No Exercício da competência, ora delegada, a autoridade outorgada poderá:</p><p>I - Promover as licitações que se fizerem necessárias, de qualquer modalidade e valor;</p><p>II - Homologar as licitações realizadas;</p><p>III - Adjudicar o objeto ao licitante que for declarado vencedor pela Comissão de Licitação;</p><p>IV - Julgar recursos interpostos em face das decisões da Comissão de Licitação, dando lhe provimento ou não;</p><p>V - Celebrar contratos e termos aditivos; e</p><p>VI - Autorizar, nos casos previstos em lei, as compras, contratação de execução de obras e prestação de serviços, com dispensa ou por inexigibilidade de licitação.</p><p>Art. 4º Convalidar todos os atos de gestão praticados pela autoridade delegada, a partir de 08 de março de 2023.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União, revogando-se as delegações de competência anteriormente concedidas para idêntico fim.</p><p class="assina">MARCIO ANDRE OLIVEIRA BRITO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>