<xml><article id="40579886" name="Portarias_SG_1485__1486_e_1488" idOficio="10664233" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00066:00007:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="123" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=123" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22095982">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 1.485 - Tornar sem efeito a Portaria/SGA nº 1454, de 18/10/2024, publicada no Diário Oficial da União nº 204 de 21/10/2024, processo SEI nº 19.04.3757.0117631/2024-86 (processo SEI nº 19.04.3757.0117631/2024-86).</p><p>Nº 1.486 - Art. 1º Dispensar, a pedido, a contar de 04/11/2024, o servidor DOUGLAS FARIA DOS SANTOS, matrícula 6071-2, 2º Sargento QBMG-1 do quadro do Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal, da função de confiança de Assistente Técnico II da Assessoria de Atividades contra Incêndio e de Contingências da Secretária de Polícia Institucional, código FC-03 (50006080).</p><p>Art. 2º Dispensar, a pedido, a contar de 04/11/2024, o servidor DOUGLAS FARIA DOS SANTOS, matrícula 6071-2, 2º Sargento QBMG-1 do quadro do Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal, do encargo de substituto do cargo em comissão de Assessor Chefe de Apoio Operacional da Assessoria de Atividades contra Incêndio e de Contingências da Secretária de Polícia Institucional, código CC-01 (50006079) (processo SEI nº 19.04.5374.0127226/2024-06).</p><p>Nº 1.488 - Exonerar, a contar de 25/09/2024, o servidor THIAGO SILVA, matrícula 6105-1, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 7ª Promotoria de Justiça Criminal da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Taguatinga, código CC-01 (70001064) (processo SEI nº 19.04.3451.0118458/2024-98).</p><p class="assina">CLÁUDIA MARIA RAMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>