<xml><article id="40578276" name="PORTARIA DE PESSOAL COGEP n87" idOficio="10663735" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00015:00026:00015:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Cultura/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Departamento de Planejamento e Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22095293">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL COGEP/DPA/IPHAN Nº 87, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL COGEP/DPA/IPHAN Nº 87, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO ESTRATÉGICA DE PESSOAS SUBSTITUTA DO DEPARTAMENTO DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL, considerando o disposto na Portaria IPHAN nº 141, de 12 de dezembro de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 13 de dezembro de 2023, e no uso das atribuições que lhe confere o art. 11 da Portaria IPHAN nº 138, de 30 de novembro de 2023, publicada no Diário Oficial da União, de 01 de dezembro de 2023, e a Portaria de Pessoal IPHAN nº 215, de 03 de maio de 2024, publicada no Diário Oficial da União, de 07 de maio de 2024, considerando a Sentença Judicial proferida no Processo Judicial nº 0812624-32.2022.4.05.8300, em trâmite na 10ª Vara Federal - Pernambuco e o teor do Parecer de Força Executória nº 01251/2024/EATE/JC 1G/EADM5/PGF/AGU, e ainda o que consta do Processo Administrativo nº 01498.001140/2021-56, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão à senhora JOSETE MARIA DE FREITAS, na qualidade de companheira reconhecida judicialmente, do ex-servidor PEDRO AUGUSTO QUERIDO, ocupante do cargo de ENGARREGADO DE TURMA, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 0222685, do quadro de pessoal desse Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional - IPHAN, falecido na aposentadoria, em 15/10/2021, com fundamento no inciso III do art. 217, e no item 6 da alínea "b" do inciso VII do art. 222, todos da Lei nº 8.112/90, com nova redação dada pelas Leis nºs 13.135/2015 e 13.846/2019, c/c arts. 23 e 24 e o § 4º do art. 11, todos da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 15/10/2021, data estabelecida pelo Juízo da 10ª Vara Federal - Pernambuco.</p><p>Art. 3º Os efeitos financeiros no IPHAN, se iniciam em 09/10/2024, data informada no Parecer de Força Executória nº 01251/2024/EATE/JC 1G/EADM5/PGF/AGU.</p><p class="assina">LAIS BARROS GONÇALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>