<xml><article id="40584085" name="ATO EDITAL DE NOTIFICACAO__2FNDF" idOficio="10665395" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="31/10/2024" artClass="00099:00016:00011:00011:00112:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00007:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Defesa" artSize="12" artNotes="" numberPage="134" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=134" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22097698">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE NOTIFICAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO</p><p>Notificação: Processo Administrativo nº 64121.007134/024-43</p><p>O Comandante do 53º Batalhão de Infantaria de Selva, no uso de suas atribuições, torna público, em razão de não ter sido localizada no endereco cadastrado no SICAF e não ter respondido as tentativas de contatos por e-mail para entrega de notificação prévia, expedida para empresa R F SARMENTO COMÉRCIO DE SERVIÇOS. (CNPJ 12.943.432/0001-15), representada pelo Sr. RAFAEL FRANCO SARMENTO, acerca de notifica-lo da instauração do Processo Administrativo nº 004 - Sect/53º BIS (64121.007134/2024-43), para apurar o descumprimento de regras do edital, referente à falta de entrega dos materiais constantes nas notas de empenho 2024NE400270, correspondente ao processo licitatório do pregão eletrônico 11/2023, do 53º BIS. Dessa forma, fica assegurado o direito de defesa, facultando-lhe executá-lo no prazo de 05 (cinco) dias úteis contados a partir desta publicação, a fim de esclarecer os motivos que a impediram de realizar a entrega dos materiais. Para tanto, querendo apresentar suas razões de defesa escritas, pessoalmente ou por intermédio de procurador constituído, podendo ainda, arrolar testemunhas, assistir eventuais depoimentos, oferecer alegações finais e praticar os demais atos necessários ao pleno exercício das garantias constitucionais do contraditório e da ampla defesa. Desse modo, é facultado a essa empresa, contados a partir desta publicação, o prazo de 05 (cinco) dias úteis para manifestar-se, nos termos do Art. 44 da Lei 9.784/99. Por fim, informo que a manifestação deve ser dirigida ao 53º Batalhão de Infantaria de Selva, na pessoa do Encarregado do Processo Administrativo 2º Sgt DEIVID MARTINS PERALBA MACHADO, por meio do seguinte endereço eletrônico: aprovdeposito53bis@gmail.com, ou para o seguinte endereço: Estrada do BIS, S/Nº, Bairro Bom Jardim, Itaituba-PA, CEP: 68181-470, caso opte pela via postal.</p><p class="assina">HUMBERTO IVAR RIBEIRO DE ALBUQUERQUE JUNIOR - Ten Cel</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>