<xml><article id="40571100" name="208___Portarias_de_29_10_2024" idOficio="10661778" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00025:00146:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22092405">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O Reitor em Exercício da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 700 - Exonerar o(a) servidor(a) FRANCISCO AUGUSTO ALBUÊS, matrícula SIAPE nº 416241, do cargo de Coordenador de Acessibilidade e Inclusão-NAI/UFMT, código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir da data de sua assinatura. (Processo: 23108.070422/2024-25).</p><p>Nº 701 - Nomear o(a) servidor(a) FRANCISCO AUGUSTO ALBUÊS, matrícula SIAPE nº 416241, para exercer o cargo de Assessor da Reitoria/UFMT, código CD-04, atribuindo-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir da data de sua assinatura. (Processo: 23108.070422/2024-25).</p><p>Nº 702 - Exonerar o(a) servidor(a) VANESSA CLEMENTINO FURTADO, matrícula SIAPE nº 2147999, do cargo de Assessora da Reitoria/UFMT, código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir da data de sua assinatura. (Processo: 23108.070483/2024-92).</p><p>Nº 703 - Nomear o(a) servidor(a) VANESSA CLEMENTINO FURTADO, matrícula SIAPE nº 2147999, para exercer o cargo de Coordenadora de Acessibilidade e Inclusão-NAI/UFMT, código CD-04, atribuindo-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir da data de sua assinatura. (Processo: 23108.070483/2024-92)</p><p>Nº 707 - Autorizar o afastamento do país do servidor Luiz Paulo Da Cas Cichoski, matrícula SIAPE nº 3006790, no período de 30/11 a 07/12/2024, para participar de evento científico - XIX Congreso Interamericano de Filosofía - promovido pela Sociedad Filosófica del Uruguay, em Montevidéu-Uruguai, com ônus para a UFMT (Passagens e Diárias - PPGFil/UFMT). (Processo nº 23108.064902/2024-57).</p><p class="assina">SILVANO MACEDO GALVÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>