<xml><article id="40570020" name="ATO PORTARIA DE PESSOAL SE 747" idOficio="10661755" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00040:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Planejamento e Orçamento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="103" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=103" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22092349">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SE/ MPO Nº 747, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/ MPO Nº 747, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO E ORÇAMENTO, no uso da competência contida na Portaria GM/MPO nº 59, de 17 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União 22 de março de 2023, considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo artigo 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, e, ainda, na Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, combinado com o disposto na Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e demais informações constantes no Processo SEI nº 14022.082250/2024-91, resolve:</p><p>Art. 1º Disponibilizar a requisição do servidor público CRISTIANO ORDONES PORTUGAL, matrícula SIAPE nº 1310831, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, a fim de exercer a função Assessor Técnico, código FCE 2.12, na Secretaria Adjunta V, da Secretaria Especial de Análise Governamental, da Casa Civil da Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º O servidor deverá se apresentar imediatamente ao órgão requisitante.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MÁRCIO LUIZ DE ALBUQUERQUE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>