<xml><article id="40589733" name="PortPessoal8BA" idOficio="10666431" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00017:00027:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional na Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22099306">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 8, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 8, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA NO ESTADO DA BAHIA - SR(BA), no uso das suas atribuições que lhe são conferidas pelo art. 20 da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto 10.252, de 20 de fevereiro de 2020, combinado com o art. 118, Inciso XVII, do Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Portaria nº 531, de 23 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia 24 seguinte, e considerando as informações contidas no Processo Administrativo nº 54000.122522/2024-76, resolve:</p><p>Conceder pensão à Sra. LYDIA SANTOS CALDAS, filha maior considerada inválida, em razão do falecimento de seu pai, o servidor ADILSON MAGALHÃES CALDAS, ocorrido em 18 de setembro de 2024, no Cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, Matricula SIAPE nº. 0720546, do Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 215, combinado com os artigos 217, inciso IV, alínea "b", "C" e "D"; 219, inciso I, 222, inciso III, item "6" da Lei n° 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, a partir da data do óbito, a ser calculada nos termos do art. 23, § 2º, inciso I, da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p class="assina">CARLOS JOSÉ BARBOSA BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>