<xml><article id="40584140" name="Despacho de 22OUT DOU" idOficio="10664310" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="31/10/2024" artClass="00035:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Empresa Brasileira de Participações em Energia Nuclear e Binacional S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="102" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=102" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22096092">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 22 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 22 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA EMPRESA BRASILEIRA DE PARTICIPAÇÕES EM ENERGIA NUCLEAR E BINACIONAL S.A. - ENBPar, no exercício da competência subdelegada pela Portaria n.º 665/GM/MME, de 14 de julho de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 18 de julho de 2022, e em conformidade com o artigo 1.º do Decreto n.º 91.800, de 18 de outubro de 1985, e arts. 7º e 8º do Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, AUTORIZA o afastamento do país dos empregados:</p><p>CLARISSA ROCHA MARTINS, lotada na Diretoria Técnica do Enriquecimento, para participar do evento da Agência Internacional de Energia Atômica (AIEA) International Training Course on Control of Nuclear Material in Use, Storage and Movement, cujo objetivo é fornecer conhecimento aos participantes dos Estados Membros no estabelecimento de um sistema adequado de Contabilidade e Controle de Material Nuclear (NMAC) para fins de segurança nuclear, o curso será realizado na cidade de Budapeste, na Hungria, no período de 02 a 10 de novembro de 2024, incluindo trânsito, com ônus limitado para a Indústrias Nucleares do Brasil S.A. - INB.</p><p>MAURICIO ROSA FERNANDES, lotado no Departamento de Garantia da Qualidade - DGQ.T, para participar como membro da equipe auditora da Nuclear Procurement Issues Corporation - NUPIC, em auditoria da qualidade para qualificação do fornecedor KSB SE &amp; Co. KGaA, em Pegnitz, na Alemanha, no período de 29/11/2024 a 08/12/2024, com ônus para a Eletronuclear S.A.</p><p>GLAUCO PEREIRA DE MORAES MARTINS, para participar no evento Technical Meeting on Capitalizing on Artificial Intelligence Analysis to Accelerate the Technological Development of Evolutionary and virtual Innovative Reactor Designs, promovido pela Agência Internacional de Energia Atômica - IAEA, que ocorrerá em Viena, Áustria no período de 02/11/2024 a 09/11/2024, incluindo trânsito com ônus limitado para a Eletronuclear S.A.</p><p>BRUNO VIEIRA LOPES, para participar na Technical Meeting on Safety Aspects of Long-Term Operation Peer Reviews During the Early Stages of Operation, promovido pela Agência Internacional de Energia Atômica - AIEA, a ser realizado em Viena, na Áustria, no período de 03/11/2024 a 10/11/2024, incluindo trânsito com ônus limitado para a Eletronuclear S.A.</p><p class="assina">SILAS RONDEAU CAVALCANTE SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>