<xml><article id="40569984" name="557.2024 Designa Dra. Maria Beat" idOficio="10662241" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00066:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="124" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=124" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22093015">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 557, DE 30 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 557, DE 30 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A PROCURADORA-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO DA SEGUNDA REGIÃO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria PGT nº 1.728, de 02.10.2017, nos termos do artigo 92, inciso II, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993;</p><p>CONSIDERANDO o parágrafo único do art. 3º da Portaria PGT nº 740, de 5 de dezembro de 2016, que estabelece que será de atribuição do Procurador-Chefe a edição dos atos normativos decorrentes da atualização e controle da gestão de ofícios nos limites de cada Procuradoria Regional do Trabalho;</p><p>CONSIDERANDO a Portaria PGT nº 1550.2024, que fixou o período de trânsito de 15 (quinze) dias, a contar de 24 de outubro de 2024, para a entrada em exercício da Procuradora Regional Trabalho MARIA BEATRIZ CHAVES na Procuradoria Regional do Trabalho da 2ª Região, em virtude da remoção efetivada pela Portaria PGT nº 909, de 19 de junho de 2024, publicada no Diário Oficial da União de 20 de junho de 2024, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a Procuradora Regional do Trabalho, Dra. MARIA BEATRIZ CHAVES, para prover o 9º Ofício Geral da Procuradoria Regional do Trabalho da 2ª Região, Coordenadoria de Segundo Grau, a partir de 24 de outubro de 2024, inclusive.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VERA LÚCIA CARLOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>