<xml><article id="40575249" name="DOU -PortariaCGAOF. nA 6" idOficio="10662749" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00008:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria de Comércio e Relações Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22093655">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria  nº 6, de 30 de outubro de 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Brasília, DF, em 30 de outubro de 2024]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 6, de 30 de outubro de 2024</p><p class="data">Brasília, DF, em 30 de outubro de 2024</p><p>O SECRETÁRIO DE COMÉRCIO E RELAÇÕES INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, considerando o disposto no § 1º do art. 80 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 37 e 49 do Anexo I do Decreto nº 11.332, de 1º de janeiro de 2023, e o que consta dos autos do processo SEI nº 21000.077717/2023-14, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para atuarem como Ordenador de Despesas, Gestor Financeiro e Responsável e pela Conformidade de Registro de Gestão, no que se refere aos atos necessários à execução orçamentária e financeira dos recursos alocados na Unidade Gestora 130020/00001.</p><p>I - Ordenador de Despesa: LUIS RENATO DE ALCANTARA RUA , CPF n.º xxx.323.978-xx;</p><p>II - Ordenador de Despesa Substituto: WESLEY DE JESUZ ALMEIDA, CPF nº xxx.199.631-xx</p><p>III - Gestor Financeiro: CARLA MUNDIM PRAÇA, CPF n.º xxx.789.961-xx;</p><p>IV - Gestor Financeiro Substituto: NILTON CÉSAR ESPÍNDOLA, CPF n.º xxx.765.599-xx;</p><p>V - Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão: PAULO DE TARSO GUIMARÃES, CPF n.º xxx.488.921-xx;</p><p>VI - Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão Substituto: LAUDENI ROSA DE SOUZA BATISTA, CPF n.º xxx.039.851-xx.</p><p>Art. 2º Designar os ocupantes dos cargos identificados nos incisos III e IV, do art. 1º para atuarem como responsáveis pela Inscrição de Nota de Empenho (NE) em restos a pagar não-processados, a liquidar / em liquidação da Unidade Gestora 130020/00001.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GUILHERME ANTÔNIO DA COSTA JUNIOR</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>