<xml><article id="40591015" name="PORTARIAS - DIPES 31" idOficio="10666491" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00025:00067:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22099467">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 05 de dezembro de 2023, publicado no Diário Oficial da União de 06 de dezembro de 2023, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 1.365 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país à servidora HELENICE SERIKAKU (Matrícula SIAPE 304XXXX), lotada no IFMS, Campus Ponta Porã, com ônus ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia, no período de 20/10/2024 a 21/10/2024, para participar do Curso de imersão na língua espanhola a ser ofertado pela Universidade Nacional de Assunção (UNA) aos servidores do IFMS - Campus Ponta Porã, na cidade de Assunção, Paraguai.</p><p>Nº 1.369 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país ao servidor ANDERSON MARTINS CORREIA, SIAPE 187****, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado na Reitoria, com ônus ao IFMS, no período de 30/10/2024 a 01/11/2024, para participar da Certificação do Curso de Imersão em Espanhol ofertado pela Universidade Nacional de Assunção (UNA), na cidade de Assunção, Paraguai.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>