<xml><article id="40588834" name="PORTARIAS DGER 29-10-2024" idOficio="10666252" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00069:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="127" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=127" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22099008">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1353525, resolve:</p><p>Nº 3.022 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9º da Lei nº8.112, de 1990, WILLIAMS ALVES AGUIAR para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSFDUEIR - Gabinete do Senador Fernando Dueire.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1353750, resolve:</p><p>Nº 3.023 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº8.112, de 1990, CAIO BRUNO MENDES RESPLANDES, matrícula nº345869, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSMJESUS - Gabinete do Senador Mecias de Jesus.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p class="identifica">PORTARIA DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1353780, resolve:</p><p>Nº 3.024 - exonerar NATAN FELIPE DA PAIXÃO MOURA, matrícula nº397006, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSGIORD - Gabinete do Senador Giordano, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, da mesma lotação.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>