<xml><article id="40587429" name="Afastamento do pais - 30.10.2024" idOficio="10665972" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="31/10/2024" artClass="00019:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22098593">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 30 de Outubro de 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 30 de Outubro de 2024</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO, INDÚSTRIA, COMÉRCIO E SERVIÇOS, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 3º da Portaria GM/MDIC nº 21, de 1º de março de 2023, autoriza o afastamento do País de:</p><p>DANIEL FERNANDES RAPHANELLI, Coordenador-Geral do Departamento de Defesa Comercial da Secretaria de Comércio Exterior, para participar de verificações in loco na empresa AIA Engineering e no Governo da Índia, no âmbito da revisão de final de período da medida compensatória aplicada às importações de corpos moedores, originárias da Índia, no período de 02 a 17 de novembro de 2024, em Delhi e Ahmedabad, Índia, inclusive trânsito, com ônus. (Processo SEI n° 19972.002327/2024-32).</p><p>HEARLE VIEIRA CALVÃO, Coordenador do Departamento de Defesa Comercial da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da verificações in loco na empresa AIA Engineering e e participar de reuniões com o Governo da Índia com vistas a esclarecer os programas de subsídio concedidos no âmbito da revisão da medida compensatória aplicada às importações de corpos moedores originárias da Índia, no período de 02 a 17 de novembro de 2024, em Delhi e Ahmedabad, Índia, inclusive trânsito, com ônus. (Processo SEI n° 19972.002327/2024-32).</p><p>HÉLIO ARAÚJO PEREIRA, Chefe de Divisão da Secretaria-Executiva da Câmara de Comércio Exterior, para participar da CCVIII reunião da Comissão de Comércio do Mercosul - CCM, no período de 11 a 14 de novembro de 2024, em Montevidéu, Uruguai, inclusive trânsito, com ônus. (Processo SEI n° 19971.002066/2024-61).</p><p>PEDRO HENRIQUE SILVA PEREIRA, Coordenador de Monitoramento da Câmara de Comércio Exterior, para participar da Audiência Judicial - Caso Nuñez em Montevidéu, Uruguai, no período de 18 a 21 de novembro de 2024, inclusive trânsito, com ônus. (Processo SEI n° 19971.002041/2024-67).</p><p class="assina">MÁRCIO FERNANDO ELIAS ROSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>