<xml><article id="40570554" name="PORTARIA N 548_22092436" idOficio="10661787" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00015:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Cultura/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22092436">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL IPHAN Nº 548, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL IPHAN Nº 548, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL, no uso das atribuições que lhe confere o art. 18, Inciso V, do Anexo I, do Decreto nº 11.178, de 18 de agosto de 2022, alterado pelo Decreto nº 11.807, de 28 de novembro de 2023, considerando a Portaria da Casa Civil nº 478, publicada no Diário Oficial da União de 13 de janeiro de 2023, e a Portaria MinC nº 18, de 10 de abril de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 12 de abril de 2023, bem como o art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e o processo SEI nº 01502.001600/2024-82, resolve:</p><p>Designar o servidor PATRICK NASCIMENTO NUNES, matrícula SIAPE nº 3127251, para exercer o encargo de substituto eventual de Coordenador, código FCE 1.10, da Coordenação Técnica da Superintendência do Iphan no Estado da Bahia, no período de 18 de novembro de 2024 a 07 de dezembro de 2024, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do(a) titular e na vacância do cargo, sem prejuízos às suas respectivas atribuições.</p><p class="assina">LEANDRO GRASS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>