<xml><article id="40581847" name="PORT 216 COMISSAO DE CONTRATACAO" idOficio="10664950" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00025:00002:00021:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Gestão Administrativa/Coordenação-Geral de Licitações e Contratos" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22096950">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 216, de 30 de OUTUBRO de 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 216, de 30 de OUTUBRO de 2024</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE LICITAÇÕES E CONTRATOS SUBSTITUTA, no exercício das competências que lhe foram subdelegadas pela Portaria nº 186, de 27 de maio de 2024, da Subsecretária de Gestão Administrativa da Secretaria Executiva do Ministério da Educação, publicada no Diário Oficial da União de 29 de maio de 2024, e nos arts. 7º e 8º da Lei nº 14.133, de 1º de abril de 2021, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Comissão de Contratação, de acordo com o disposto no § 2º, art. 8º da Lei nº 14.133, de 1º de abril de 2021, e no Decreto nº 11.246, de 27 de outubro de 2022, incumbida de conduzir o procedimento licitatório relativo ao processo nº 23123.001326/2023-68, na modalidade Concorrência, do tipo Melhor Técnica, que tem por objeto a contratação de empresa especializada na prestação de serviços de publicidade a serem prestados por intermédio de agências de propaganda.</p><p>Art. 2º designar, para compor a Comissão de Contratação, os servidores e as servidoras a seguir, cuja presidência recairá sobre o primeiro:</p><p>Ricardo dos Santos Barbosa, matrícula Siape nº 1554021;</p><p>Arthur Lima de Morais, matrícula Siape nº 3411921;</p><p>Paulo Ronaldo dos Santos, matrícula Siape nº 1342553;</p><p>Maria Rosângela Francisco Machado, matrícula Siape nº 1088005; e</p><p>Leonardo Cavalcanti de Barros, matrícula Siape nº 1748836.</p><p>Parágrafo Único. Em suas ausências e impedimentos legais, ou em eventuais afastamentos, o Presidente será substituído por um dos membros da Comissão, obedecida a ordem sequencial estabelecida no caput deste artigo.</p><p>Art. 3º O Coordenador-Geral de Licitações e Contratos instituirá mecanismos de controles administrativos que asseguram, durante o certame, a observância ao princípio da segregação de funções pelos integrantes do Colegiado.</p><p>Art. 4º A Comissão de Contratação deliberará com a presença de, no mínimo, a Presidente e dois membros, cujas deliberações constarão em Ata.</p><p>Art. 5º Fica revogada a Portaria nº 215, 5 de setembro de 2024 (SEI 5201511), publicada em 9 de setembro de 2024 (SEI 5205867).</p><p>Art. 6º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MÔNICA DE OLIVEIRA LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>