<xml><article id="40570482" name="Portaria SFA-ES 282 de 29.10.24 " idOficio="10660996" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00008:00002:00023:00007:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria Executiva/Superintendência de Agricultura e Pecuária do Estado do Espírito Santo/Divisão de Defesa Agropecuária/Serviço de Inspeção, Fiscalização de Insumos e Sanidade Vegetal" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22091386">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria SFA/ES/MAPA  nº 282, de 29 de OUTUBRO de 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria SFA/ES/MAPA nº 282, de 29 de OUTUBRO de 2024</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA E PECUÁRIA NO ESTADO DO ESPÍRITO SANTO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 50 do Anexo I ao Decreto 11.332, de 1º de janeiro de 2023, tendo em vista o disposto no art. 264 da Portaria nº 512, de 5 de abril de 2018, que fixa as competências das Superintendências Federais de Agricultura, Pecuária e Abastecimento, no Decreto nº 5.741, de 30 de março de 2006; na Portaria SFA-ES/MAPA nº 278, de 23 de outubro de 2024 e o que consta do Processo nº 21018.000021/2024-91, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os seguintes representantes, titulares e suplentes, para compor o Grupo Estadual de Trabalho Técnico sobre Moniliophthora roreri do Estado do Espírito Santo:</p><p>I - da Superintendência de Agricultura e Pecuária - SFA/ES: Sandra Helena Martins (titular) e Vilmar Gonzaga (suplente);</p><p>II - da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC: Manoel Serra Aragão (titular)</p><p>III - da Secretaria de Estado de Agricultura, Abastecimento, Aquicultura e Pesca - SEAG/ES: Karen Andreon Viçosi (titular) e Fabrício Valentim Zanzarini (suplente);</p><p>IV - do Instituto de Defesa Agropecuária e Florestal do Espírito Santo - IDAF/ES: Mateus Eckel (titular) e Márcio Gama dos Santos da Costa (suplente);</p><p>v - do Instituto Capixaba de Pesquisa, Assistência Técnica e Extensão Rural - INCAPER: Enilton Nascimento (titular) e Lucas Calazans Santos (suplente);</p><p>vi - da Prefeitura Municipal de Linhares: Fabrício Fardin (titular) e Leonardo Rodrigues Conceição (suplente);</p><p>VII - Associação dos Cacauicultores do Espírito Santo - ACAU: Francisco de Paula Durão Costa (titular) e André Luiz Carvalho Scampini (suplente).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">GUILHERME GOMES DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>