<xml><article id="40580234" name="dou080-24 in 1" idOficio="10664364" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="31/10/2024" artClass="00025:00114:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22096150">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  25 de outubro de 2024.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 25 de outubro de 2024.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria MEC nº 204, de 6 de fevereiro de 2020, Art. 56, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>DARIO LUIZ DIAS PAIXAO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Turismo, Setor de Ciências Humanas, no período de 01/11/2024 a 16/11/2024, para participar dos "ICF Summit 2024/Smart City Expo &amp; Congress 2024/Web Summit Lisboa 2024/Concelho de Oeiras", em Barcelona/Espanha e Lisboa/Portugal, com ônus limitado. (Processo nº 23075.061853/2024-25)</p><p>EDUARDO ANGELI, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Economia, Setor de Ciências Sociais Aplicadas, no período de 10/11/2024 a 16/11/2024, para participar e apresentar trabalho no PROGRAMA ESCALA DOCENTE - ASSOCIAÇÃO DE UNIVERSIDADES GRUPO MONTEVIDÉU, em Resistencia/Chaco/Argentina, com ônus UFPR. (Processo nº 23075.060078/2024-91)</p><p>LUIZ ANTONIO CORREA LUCCHESI, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Solos e Engenharia Agrícola, Setor de Ciências Agrárias, no período de 08/11/2024 a 23/11/2024, para participar e apresentar trabalho no "Congresso Anual da ASA/SSSA/CSSA" e na "COP 29/Conferência da ONU sobre Mudanças Climáticas", em San Antonio Texas/EUA e Bacu/Azerbaijão, com ônus limitado. (Processo nº 23075.056540/2024-55)</p><p>RODRIGO LUIS KANAYAMA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Direito Público, Setor de Ciências Jurídicas, no período de 12/11/2024 a 18/11/2024, para participação no "15th Annual Constitutional Law Colloquium at Loyola University Chicago School of Law and Florida State University College of Law e visita às instalações da Florida State University College, em Tallahassee/Florida/Estados Unidos, com ônus limitado. (Processo nº 23075.060099/2024-14)</p><p>MARIANA DE FREITAS COELHO, ocupante do cargo de Professora do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Administração Geral e Aplicada, Setor de Ciências Sociais Aplicadas, no período de 23/11/24 a 07/12/24, para acompanhar a turma do curso de especialização Mba em Marketing Intelligence, na Universidade Nova de Lisboa, em Lisboa/Portugal , com ônus UFPR e FUPEF/UFPR. (Processo nº 23075.059371/2024-13)</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>