<xml><article id="40570782" name="207___Portarias_de_24_10_2024" idOficio="10661700" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00025:00146:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22092311">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 695 - Conceder pensão ao LUCIANO BORGES CORREA, na qualidade de cônjuge da ex-servidora ANA JOSEFA PINHEIRO CORREA, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, matricula SIAPE 0416795, do quadro de pessoal desta Universidade, falecida na Inatividade, com fundamento no inciso I do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, Artigo 217 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e art. 2º da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004 ou art. 24, § 2º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 3 de julho de 2024. (Processo nº 23108.072632/2024-58).</p><p>Nº 696 - Conceder pensão à MARIA LUCIA MARIA DA SILVA, na qualidade de cônjuge do ex-servidor JOÃO PEREIRA DA SILVA, ocupante do cargo de Jardineiro, matricula SIAPE 0415414, do quadro de pessoal desta Universidade, falecido na Inatividade, com fundamento no inciso I do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, Artigo 217 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e art. 2º da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004 ou art. 24, § 2º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 6 de outubro de 2024. (Processo nº 23108.076964/2024-10).</p><p>Nº 698 - Autorizar o afastamento do país da servidora MARTHA VIVIANA TORRES CELY, matrícula SIAPE nº 2230679, no período de 14/12 a 20/12/2024, para Missão Acadêmica de Capacitação e Internacionalização, na Universidad Pedagógica y Tecnológica de Colombia, em Tunja - Colômbia, com ônus limitado para a UFMT. (Processo nº 23108.076971/2024-11).</p><p class="assina">MARLUCE APARECIDA SOUZA E SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>