<xml><article id="40587619" name="PORTARIAS NA 1524 1525 1526 1527" idOficio="10666032" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00025:00085:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22098662">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, nomeado pela Portaria nº 82, de 11.01.2024, publicada no D.O.U de 12.01.2024, seção 2, página 24, em conformidade com a Lei 11.892/08 e, tendo em vista o que consta no processo eletrônico Nº 23502.001706.2024-19, resolve:</p><p>Nº 1.524 - DESIGNAR, a partir de 01.11.2024, o servidor JOELTON REZENDE GOMES, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1014532, para exercer a função de COORDENADOR-GERAL DE ENSINO, código FG-01, deste Instituto - Campus Pouso Alegre.</p><p>Nº 1.525 - DISPENSAR, a partir de 01.11.2024, a servidora JOCIANA BRUGNEROTTO DE ALMEIDA, Técnica de Laboratório-Área, matrícula SIAPE n° 4407010, de exercer a função de COORDENADORA-GERAL DE ENSINO, código FG-01, deste Instituto - Campus Pouso Alegre.</p><p>Nº 1.526 - NOMEAR, a partir de 01.11.2024, a servidora JOCIANA BRUGNEROTTO DE ALMEIDA, Técnica de Laboratório - Área, matrícula SIAPE n° 3407010, para exercer o cargo de DIRETORA DE DESENVOLVIMENTO EDUCACIONAL, código CD-04, deste Instituto - Campus Pouso Alegre.</p><p>Nº 1.527 - EXONERAR, a partir de 01.11.2024, a servidora JOCIANA BRUGNEROTTO DE ALMEIDA, Técnica de Laboratório - Área, matrícula SIAPE n° 3407010, de exercer o cargo de DIRETORA SUBSTITUTA DE DESENVOLVIMENTO EDUCACIONAL, código CD-04, deste Instituto - Campus Pouso Alegre.</p><p>Nº 1.528 - EXONERAR, a partir de 01.11.2024, o servidor MARCEL FREIRE DA SILVA, Técnico em Assuntos Educacionais, matrícula SIAPE nº 2084468, de exercer o cargo de DIRETOR DE DESENVOLVIMENTO EDUCACIONAL, código CD-04, deste Instituto - Campus Pouso Alegre.</p><p class="assina">CARLOS HENRIQUE RODRIGUES REINATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>