<xml><article id="40578953" name="DOU-PT-261a266-APOS-DT29OUT" idOficio="10663970" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00047:00002:00021:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="116" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=116" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22095599">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 29 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O Chefe do Serviço de Gestão de Pessoas da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Rondônia, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva no uso das atribuições que lhe confere a PORTARIA GAB/SE Nº 569, publicada no DOU nº 134 de 17 de julho de 2023, resolve:</p><p>Nº 261 - CONCEDER Aposentadoria por Incapacidade Permanente, ao servidor EDIVAL MOREIRA DA SILVA, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Pública - NI, Classe "S", Padrão III, matricula/SIAPE 1085657, do Quadro de Pessoal deste Ministério da Saúde, com base no artigo 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103/2019. art. 10 §1º inciso II, com proventos calculados com base no art. 26 §3º inciso II, média aritmética, vigência a partir da data da publicação. (Processo "SEI" nº 25008.000714/2024-54).</p><p>Nº 262 CONCEDER Aposentadoria Voluntária ao servidor DOMINGOS GRAZIOLLA, matrícula/SIAPE nº 0502855, ocupante do cargo efetivo de Guarda de Endemias - Nível NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério da Saúde, com base na Emenda Constitucional nº 103/2019, art. 20 § 2º, inciso II - Pedágio, com proventos calculados com base no art. 26, § 3º, inciso I, média aritmética, vigência a partir da data da publicação. (Processo "SEI" nº 25008.000855/2024-77).</p><p>Nº 263 - CONCEDER Aposentadoria Voluntária ao servidor EDVALDO JOSÉ DA SILVA, matrícula/SIAPE nº 0694113, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério da Saúde, com base no Art. 4º § 6º, inciso II da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/2019, com proventos calculados com base no art. 26, §2º, inciso I, média aritmética, vigência a partir da data da publicação. (Processo "SEI" nº 25008.000856/2024-11)</p><p>Nº 264 - CONCEDER Aposentadoria Voluntária ao servidor JOSÉ ALVES DE CARVALHO, matrícula/SIAPE nº 0503878, ocupante do cargo Guarda de Endemias - Nível NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério da Saúde, com base na Emenda Constitucional nº 103/2019, art. 20 § 2º, inciso II - Pedágio, com proventos calculados com base no art. 26, § 3º, inciso I, média aritmética, vigência a partir da data da publicação. (Processo "SEI" nº 25008.000857/2024-66).</p><p>Nº 265 - CONCEDER Aposentadoria Voluntária a servidora NELCI APARECIDA CARDOSO, matrícula/SIAPE nº 0474942, ocupante do cargo efetivo de ATENDENTE - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério da Saúde, com base no Art. 4º § 6º, inciso II da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/2019, com proventos calculados com base no art. 26, §2º, inciso I, média aritmética, vigência a partir da data da publicação. (Processo "SEI" nº 25008.000858/2024-19)</p><p>Nº 266 - CONCEDER Aposentadoria por Incapacidade Permanente, ao servidor SEBASTIÃO FERREIRA, ocupante do cargo efetivo de Guarda de Endemias - NI, Classe "S", Padrão III, matricula/SIAPE 0503139, do Quadro de Pessoal deste Ministério da Saúde, com base no artigo 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103/2019. art. 10 §1º inciso II, com proventos calculados com base no art. 26 §3º inciso II, média aritmética, vigência a partir da data da publicação. (Processo "SEI" nº 25008.000859/2024-55).</p><p class="assina">BRUNO VIEIRA DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>