<xml><article id="40582759" name="PORTARIA NA 1.439 DE 29 DE OUTUB" idOficio="10665151" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00021:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00012" artCategory="Ministério dos Direitos Humanos e da Cidadania/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22097278">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.439, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.439, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DOS DIREITOS HUMANOS E DA CIDADANIA, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso II do parágrafo único do art. 87 da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 3º do Decreto nº 11.483, de 06 de abril de 2023, resolve:</p><p>Art. 1º A Portaria nº 454, de 11 de agosto de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 14 de agosto de 2023, referente à designação de representantes para compor o Conselho Nacional dos Direitos da Pessoa Idosa, biênio 2023-2025, passa a vigorar com as seguintes alterações:</p><p>"Art. 1º ...................................................................</p><p>I - Representantes Governamentais:</p><p>.................................................................................</p><p>f) Ministério dos Direitos Humanos e da Cidadania, por meio da Secretaria Nacional dos Direitos da Pessoa Idosa:</p><p>................................................................................</p><p>2. suplente: Lídia Rafaela Barbosa dos Santos;</p><p>................................................................................</p><p>j) Ministério da Justiça e Segurança Pública:</p><p>1. titular: Bernardo de Almeida Tannuri Laferté; e</p><p>2. suplente: Barbara Martins Alves dos Santos;</p><p>.................................................................................</p><p>II - Representantes da sociedade civil:</p><p>.................................................................................</p><p>n) Pastoral da Pessoa Idosa - PPI:</p><p>.................................................................................</p><p>2. suplente: Terezinha Tortelli;</p><p>...................................................................... " (NR)</p><p>Art. 2º A Portaria nº 454, de 11 de agosto de 2023, de que trata o caput do art. 1º, foi alterada pelas seguintes portarias:</p><p>I - Portaria nº 620, de 28 de setembro de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 2 de outubro de 2023;</p><p>II - Portaria nº 716, de 20 de novembro de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 21 de novembro de 2023;</p><p>III - Portaria nº 68, de 15 de fevereiro de 2024, publicada no Diário Oficial da União de 19 de fevereiro de 2024;</p><p>IV - Portaria nº 220, de 3 de abril de 2024, publicada no Diário Oficial da União de 4 de abril de 2024;</p><p>V - Portaria nº 457, de 7 de junho de 2024, publicada no Diário Oficial da União de 11 de junho de 2024; e</p><p>VI - Portaria nº 634, de 19 de julho de 2024, publicada no Diário Oficial da União de 23 de julho de 2024.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MACAÉ EVARISTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>