<xml><article id="40584323" name="PORTARIA MCOM NA 394 de 29 de ou" idOficio="10665411" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00014:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério das Comunicações/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22097741">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MCOM Nº 394, de 29 de outubro de 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MCOM Nº 394, de 29 de outubro de 2024</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DAS COMUNICAÇÕES, no uso da competência que lhe foi delegada no art. 8º da Portaria MCOM nº 2.388, de 12 de abril de 2021, publicada no Diário Oficial da União, de 13 de abril de 2021, com base nos termos da Portaria Interministerial nº 12.874, de 09 de abril de 2024, publicada no Diário Oficial da União de 15 de abril de 2024 e tendo em vista o que consta no Processo nº 01245.004564/2024-97, resolve:</p><p>Conceder pensão civil à senhora MARIA FÁTIMA DE MELO BRASIL, viúva do aposentado FRANCISCO DE OLIVEIRA BRASIL, Agente Telecomunicações e Eletricidade, matrícula SIAPE nº **08**, a partir da data do óbito, 12 de janeiro de 2024, com fundamento legal no inciso I do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o art. 217 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com os arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com o inciso I do art. 74 e com o item "6" da alínea "c" do inciso V do § 2º do art. 77 da Lei nº 8.213, de 24 de julho de 1991, com redação dada pela Portaria ME nº 424, de 29 de dezembro de 2020.</p><p class="assina">SÔNIA FAUSTINO MENDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>