<xml><article id="40576746" name="PortPessoal 461 P" idOficio="10662970" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00017:00027:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22094067">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 461, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 461, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/MAPA/nº 509, de 08 de novembro de 2022, publicada no Diário Oficial da União do dia 09 seguinte, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.130329/2024-17, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ANTÔNIO JOSÉ FERREIRA DA SILVA, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 1528587, CPF nº ***.025.612-**, para exercer a Função Comissionada Executiva, de Assistente Técnico, Código FCE-2.03, da Câmara de Conciliação Agrária, da Superintendência Regional do Oeste do Pará - SR(PA/O), do Quadro de Pessoal deste Instituto. Ficando dispensado da função que ocupa atualmente.</p><p>Art. 2º Designar CRISTINA DA SILVA SOSNISKI, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1699399, CPF nº ***.474.010-**, para exercer Função Comissionada Executiva, de Chefe de Divisão, Código FCE-1.07, da Divisão de Territórios Quilombolas, da Superintendência Regional do Oeste do Pará - SR(PA/O), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 3º Designar LUIZ EDMUNDO LEITE MAGALHÃES, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Administração, matrícula SIAPE nº 0719114, CPF nº ***.288.572-**, para exercer Função Comissionada Executiva, de Assistente Técnico, Código FCE-2.05, da Divisão de Territórios Quilombolas, da Superintendência Regional do Oeste do Pará - SR(PA/O), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 4º Designar LUIS OZIRES PONTES SOARES, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 2002080, CPF nº ***.328.292-**, para exercer Função Comissionada Executiva, de Chefe de Divisão, Código FCE-1.07, da Divisão de Governança da Terra, da Superintendência Regional do Oeste do Pará - SR(PA/O), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 5º Designar AGNALDO TREMEA, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 2005746, CPF nº ***.503.320-**, para exercer Função Comissionada Executiva, de Assistente Técnico, Código FCE-2.05, da Divisão de Governança da Terra, da Superintendência Regional do Oeste do Pará - SR(PA/O), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 6º Designar JULIANO GALLO, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 1551820, CPF nº ***.054.169-**, para exercer Função Comissionada Executiva, de Chefe de Divisão, Código FCE-1.07, da Divisão de Obtenção de Terras, da Superintendência Regional do Oeste do Pará - SR(PA/O), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 7º Dispensar a partir de 24 de setembro de 2024, LUIZ ANTÔNIO MELO VIEGAS, ocupante do cargo efetivo de Técnico Administrativo, matrícula SIAPE nº 1548992, CPF nº ***.139.333-**, da Função Comissionada Executiva, de Assistente Técnico, Código FCE-2.05, da Divisão de Desenvolvimento Sustentável, da Superintendência Regional do Oeste do Pará - SR(PA/O), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 8º Designar LUIZ ANTÔNIO MELO VIEGAS, ocupante do cargo efetivo de Técnico Administrativo, matrícula SIAPE nº 1548992, CPF nº ***.139.333-**, da Função Comissionada Executiva, de Assistente Técnico, Código FCE-2.05, da Divisão de Obtenção de Terras, da Superintendência Regional do Oeste do Pará - SR(PA/O), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 9º Designar BRUNO AFONSO BEZERRA LIMA, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 1567610, CPF nº ***.099.234-**, para exercer Função Comissionada Executiva, de Assistente Técnico, Código FCE-2.05, da Divisão de Desenvolvimento Sustentável, da Superintendência Regional do Oeste do Pará - SR(PA/O), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 10º Designar DORGIVAL DA SILVA VIANA JUNIOR, Procurador Federal, matrícula SIAPE nº 4251265, CPF nº ***.528.534-**, para exercer Função Comissionada Executiva, de Chefe de Serviço Regional, Código FCE-1.06, do Serviço Regional, da Procuradoria Federal Especializada, da Superintendência Regional do Oeste do Pará - SR(PA/O). Ficando dispensado da função que ocupa atualmente.</p><p>Art. 11º Designar BRUNO SALES CEREJA, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 1529118, CPF nº ***.036.277-**, para exercer Cargo Comissionado Executivo, de Assistente, Código CCE-2.07,(Gabinete), da Superintendência Regional do Oeste do Pará - SR(PA/O), do Quadro de Pessoal deste Instituto. Ficando dispensado da função que ocupa atualmente.</p><p>Art. 12º Designar JONAS FELIPE CANDIDO DE SOUSA, ocupante do cargo efetivo de Analista Administrativo, matrícula SIAPE nº 2036133, CPF nº ***.048.932-**, para exercer Função Comissionada Executiva, de Assistente Técnico, Código FCE-2.05, da Divisão de Administração, da Superintendência Regional do Oeste do Pará - SR(PA/O), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 13º Designar ORIVAN JOSÉ DE MATOS CAMPOS JÚNIOR, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1528962, CPF nº ***.384.642-**, da Função Comissionada Executiva, de Assistente Técnico (Rede de Gestão Estratégica), Código FCE-2.02, da Superintendência Regional do Oeste do Pará - SR(PA/O), do Quadro de Pessoal deste Instituto. Ficando dispensado da função que ocupa atualmente.</p><p>Art. 14º Designar IZOLDA MARCELA BARROSO FERNANDES COSTA, ocupante do cargo efetivo de Analista Administrativo, matrícula SIAPE nº 2044417, CPF nº ***.360.202-**, da Função Comissionada Executiva, de Assistente Técnico, Código FCE-2.05, do Gabinete, da Superintendência Regional do Oeste do Pará - SR(PA/O), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 15º Designar ZERICÉ DA SILVA DIAS, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 0718927, CPF nº ***.654.512-**, para exercer Função Comissionada Executiva, de Chefe de Unidade Avançada, Código FCE-1.05, da Unidade Avançada de Itaituba, da Superintendência Regional do Oeste do Pará - SR(PA/O), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 16º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CÉSAR FERNANDO SCHIAVON ALDRIGHI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>