<xml><article id="40578384" name="2 GM PORTARIA 816" idOficio="10663774" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22095337">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MCTI Nº 816, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MCTI Nº 816, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÃO, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 87, parágrafo único, incisos I e II da Constituição Federal, e tendo em vista o disposto na Lei nº 11.344, de 8 de setembro de 2006, no Decreto nº 7.133, de 19 de março de 2010, na Portaria Interministerial MP/MCTI nº 428, de 06 de setembro de 2012, e no art. 45 da Portaria nº 4.451, de 5 de fevereiro de 2021, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes servidores para compor a Comissão de Acompanhamento da Avaliação de Desempenho:</p><p>I - indicados pela Ministra de Estado da Ciência, Tecnologia e Inovação:</p><p>a) o servidor RENATO DE OLIVEIRA MEDEIROS, como membro titular e presidente, e a servidora PATRICIA PEREIRA DE SOUZA, como membro suplente;</p><p>b) a servidora WATSONIA SOUSA SALES, como membro titular, e o servidor LOZEVALDO MONTEIRO CRUZ, como membro suplente; e</p><p>c) o servidor DIOGO BEZERRA BORGES, como membro titular, e o servidor JAIR IMACULADO DA SILVA, como membro suplente.</p><p>II - indicado pela entidade de representação dos servidores:</p><p>a) ocupantes do Plano Geral de Cargos do Poder Executivo Federal - PGPE: a servidora JOZILENE MARIA DE GOIS, como membro titular, e a servidora CRISTIANE DOS SANTOS COSTA, como membro suplente;</p><p>b) ocupantes das carreiras de Ciência e Tecnologia: a servidora NATÁLIA AURÉLIO VIEIRA, como membro titular, e o servidor SÉRGIO ROBERTO KNORR VELHO, como membro suplente; e</p><p>c) ocupantes da Carreira de Analista de Infraestrutura: o servidor EVERTON GOURSAND DE FREITAS, como membro titular, e o servidor GUILHERME DE PAULA CORREA, como membro suplente.</p><p>Art. 2º O mandato dos membros designados terá início a partir da data de publicação desta Portaria e deverá observar o período remanescente do mandato dos membros substituídos, com possibilidade de recondução pelo período de 2 (dois) anos.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUCIANA SANTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>