<xml><article id="40577619" name="29.10.2024 - CGGP- EDITAL NOTIFI" idOficio="10663580" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="31/10/2024" artClass="00099:00043:00020:00137:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério dos Povos Indígenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="136" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=136" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22094841">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Edital nº 24, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Edital nº 24, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA FUNDAÇÃO NACIONAL DOS POVOS INDÍGENAS - FUNAI, com fundamento nas disposições da Lei n° 9.784/1999 e da Orientação Normativa SEGES/MP nº 5/2013, e, ainda, tendo em vista que o interessado se encontra em local incerto e não sabido, resolve:</p><p>1. Notificar, pelo presente edital, o ex-agente público TONY NAKUA MAYORUNA, matrícula nº 3259301, a respeito da instauração do Processo Administrativo nº 08744.000475/2021-47, referente ao procedimento de reposição ao erário decorrente dos acertos financeiros da demissão, bem como das faltas referentes ao período de 01/03/2021 a 31/03/2022, resultando em saldo negativo no valor de R$ 8.541,24 (oito mil quinhentos e quarenta e um reais e vinte e quatro centavos), que deverá ser ressarcido nos termos do art. 47 da Lei 8.112/1990.</p><p>2. Conceder o prazo de 15 (quinze) dias, a partir da publicação deste edital, para apresentar manifestação escrita dirigida a Coordenação de Pagamento de Pessoal - COPAG, SCS Quadra 9, Lote C, Ed. Parque Cidade Corporate, Torre B, Sala 302-E, Brasília/DF, CEP 70308-200, ou para o endereço eletrônico pagamento@funai.gov.br.</p><p>3. Informar da continuidade do processo independentemente de manifestação e que o inadimplemento ensejará incidência de multa e juros de mora, a inscrição do nome do devedor em Dívida Ativa da União, sem prejuízo da inscrição no Cadastro Informativo de Créditos Não Quitados do Setor Público Federal - CADIN, no prazo de 75 dias.</p><p class="assina">POLLIANA FIGUEIROA LIEBICH</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>