<xml><article id="40589105" name="PORTARIA DE PESSOAL SE-MGI NA 12" idOficio="10666319" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00029:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22099090">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria de Pessoal SE/MGI Nº 12.771, DE 29 DE outubro DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria de Pessoal SE/MGI Nº 12.771, DE 29 DE outubro DE 2024</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência contida na Portaria MF nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março 2023, considerando o disposto no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto 10.835, de 14 de outubro de 2021, e ainda na Lei nº 11.890 de 24 de dezembro de 2008, e demais informações constantes no Processo SEI nº 19973.018591/2024-88, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor público MARCOS TOSCANO SIEBRA BRITO, matrícula Siape nº 1535753, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para exercer o cargo de Secretário-Executivo da Assessoria Especial e Representação Institucional da Prefeitura Municipal do Recife.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão de origem ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">CRISTINA KIOMI MORI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>