<xml><article id="40569462" name="Port_SSC_12762" idOficio="10662141" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00029:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Serviços Compartilhados" artSize="12" artNotes="" numberPage="96" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=96" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22092839">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SSC/MGI Nº 12.762, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SSC/MGI Nº 12.762, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SECRETÁRIO DE SERVIÇOS COMPARTILHADOS DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 12 da Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2023, e demais informações que constam do Processo nº 10199.014493/2024-24, resolve:</p><p>Art. 1º Designar JANIANA DE VASCONCELOS MEDEIROS, matrícula Siape nº 1714210, e RUANNA LARISSA NUNES LEMOS, matrícula Siape nº 1795676, para, nesta ordem e sucessivamente, exercerem o encargo de substituta eventual da Função Comissionada Executiva de Coordenador de Cargos e Carreiras, Estágios Curriculares e Relações do Trabalho, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento e Movimentação de Pessoal da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria de Serviços Compartilhados deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria de Pessoal SSC/MGI nº 12.041, de 26 de outubro de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 30 de outubro de 2023, Seção 2, página 66.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ISABELA GOMES GEBRIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>