<xml><article id="40577580" name="PORTARIA N 219_22094786" idOficio="10663572" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00018:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento e Assistência Social, Família e Combate à Fome/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22094786">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SE/MDS Nº 219, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SE/MDS Nº 219, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSISTÊNCIA SOCIAL, FAMÍLIA E COMBATE À FOME , no uso das atribuições que lhe confere o disposto nos arts. 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, nos arts. 12 e 14 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, no Decreto nº 11.634, de 14 de agosto de 2023, na Portaria MDS nº 856, de 24 de janeiro de 2023, e na Lei nº 14.600, de 19 de junho de 2023, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar competência ao diretor do Departamento de Apoio ao Empreendedorismo para atuar como Ordenador de Despesas da Unidade Gestora 550018.</p><p>Art. 2º Designar o diretor do Departamento de Apoio à Inserção no Trabalho para atuar como Ordenador de Despesas Substituto da Unidade Gestora 550018.</p><p>Art. 3º Designar o Subsecretário de Gestão de Fundos e Transferência para atuar como Gestor Financeiro da Unidade Gestora 550018.</p><p>Art. 4º Designar o Coordenador-Geral de Execução Orçamentária, Financeira e Contábil, da Subsecretaria de Gestão de Fundos e Transferências para atuar como Gestor Financeiro Substituto da Unidade Gestora 550018.</p><p>Art. 5º Designar Maria Deusdetina Rodrigues Farias Nepomuceno, matrícula Siape 1163376, para atuar como responsável pela conformidade de registro de gestão da Unidade Gestora 550018.</p><p>Art. 6º Designar Shérida Maria de Freitas Moreira Lima, matrícula Siape 1820638, para atuar como responsável pela Conformidade de Registro de gestão Substituto da Unidade Gestora 550018.</p><p>Art. 7º Designar Maria Deusdetina Rodrigues Farias Nepomuceno, matrícula Siape 1163376, para atuar como responsável pela inscrição de Nota de Empenho em Restos a Pagar não Processados a Liquidar/Em Liquidação da Unidade Gestora 550018.</p><p>Art. 8º Designar Shérida Maria de Freitas Moreira Lima, matrícula Siape 1820638, para atuar como responsável pela inscrição de Nota de Empenho em Restos a Pagar não Processados a Liquidar/Em Liquidação Substituto da Unidade Gestora 550018.</p><p>Art. 9º Designar o Coordenador de Contabilidade, da Coordenação-Geral de Execução Orçamentária, Financeira e Contábil, da Subsecretaria de Gestão de Fundos e Transferências para atuar como responsável titular pela Conformidade Contábil da Unidade Gestora 550018.</p><p>Art. 10. Designar a servidora Lilian Mendes Figueiredo, da Coordenação-Geral de Contabilidade e Custos, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Governança para atuar como responsável substituto pela Conformidade Contábil da Unidade Gestora 550018.</p><p>Art. 11. Revogar a Portaria/SE/MDS Nº 28, de 30 de janeiro de 2024.</p><p>Art. 12. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">OSMAR RIBEIRO DE ALMEIDA JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>