<xml><article id="40570923" name="PORTARIA REITORIA.UNILAB NA 350 " idOficio="10662521" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00025:00132:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22093375">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA REITORIA/UNILAB Nº 350, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA REITORIA/UNILAB Nº 350, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFRO-BRASILEIRA - UNILAB, no uso de suas atribuições legais e de acordo com a Lei nº 12.289, de 20 de julho de 2010, publicada no DOU de 21 de julho de 2010 e o Decreto Presidencial de 05 de maio de 2021, publicado no DOU de 06 de maio de 2021, Edição: 84, Seção 2, Página 1; pela competência que lhe foi outorgada pelo art. 29 do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835/2021, e demais informações que constam no Processo nº 23282.000710/2024-00, resolve:</p><p>Art. 1º Encerrar a cessão da servidora JACQUELINE DA SILVA COSTA, matrícula SIAPE nº 2351722, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, pertencente ao quadro de pessoal desta Universidade, junto ao Gabinete da Secretaria de Articulação Institucional, Ações Temáticas e Participação Políticas, do Ministério das Mulheres, autorizada pela Portaria Reitoria/Unilab nº 206, de 08 de julho de 2024, publicada no DOU em 09 de julho de 2024, na Seção: 2, pág. 28, a partir de 31/10/2024.</p><p>Art. 2º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p class="assina">Roque do Nascimento Albuquerque</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>