<xml><article id="40586880" name="DESIGNA_30_10_24_PRO_REITORA" idOficio="10665811" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00025:00097:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22098257">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, designada pela Portaria nº 4.204, de 21 de agosto de 2023, da Reitoria, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 412, de 15 de dezembro de 2023, da Reitoria, resolve:</p><p>Nº 5.161 - Dispensar, de ofício, o servidor ANTONIO JOSE SOUSA DIAS JUNIOR, ocupante do cargo de Engenheiro-Área, SIAPE nº 2280022, SIAPECAD nº 02049412, lotado no(a) Coordenadoria de Cons de Energia, da função de Assessor Tecnico, FG - 04, do(a) Coordenadoria de Cons de Energia. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União (Processo nº 23067.025992/2024-94).</p><p>Nº 5.162 - Dispensar, de ofício, a servidora LIVIA FEITOSA MAGALHAES, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 1551757, SIAPECAD nº 01314447, lotada no(a) Superin de Infra e G Ambiental, da função de Secretario, FG - 04, do(a) Superin de Infra e G Ambiental. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União (Processo nº 23067.026083/2024-73).</p><p>Nº 5.171 - Designar o servidor ANTONIO JOSE SOUSA DIAS JUNIOR, ocupante do cargo de Engenheiro-Área, SIAPE nº 2280022, SIAPECAD nº 02049412, lotado e em exercício no(a) Coordenadoria de Cons de Energia, para exercer a função de Assessor Tecnico, FG - 04, do(a) Coordenadoria de Cons de Energia da Superintendência de Infraestrutura. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União (Processo nº 23067.025992/2024-94).</p><p>Nº 5172 - Designar a servidora LIVIA FEITOSA MAGALHAES, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 1551757, SIAPECAD nº 01314447, lotada no(a) Superin de Infra e G Ambiental, para exercer a função de Secretario, FG - 04, do(a) Superintendência de Infraestrutura. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União (Processo nº 23067.026083/2024-73).</p><p>Nº 5.173 - Designar a servidora SARAH RENATA MENEZES E SILVA, ocupante do cargo de Administrador, SIAPE nº 1164753, SIAPECAD nº 01945131, lotada no(a) Divisão de Gestão Estrategica, como substituta da função de Diretor, FG - 03, do(a) Divisão de Gestão Estrategica, em seus impedimentos legais, eventuais e temporários. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União (Processo nº 23067.034014/2024-33).</p><p class="assina">Marilene Feitosa Soares</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>