<xml><article id="40576758" name="PortPessoal 457 P" idOficio="10662970" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00017:00027:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22094069">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 457, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 457, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/MAPA/nº 509, de 08 de novembro de 2022, publicada no Diário Oficial da União do dia 09 seguinte, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.126266/2024-96, resolve:</p><p>Art. 1º Designar PEDRO GOMES DE OLIVEIRA JUNIOR, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 1502294, CPF nº ***.964.872-**, para exercer a Função Comissionada Executiva, de Assistente Técnico, código FCE-2.05, da Superintendência Regional do Acre - SR(AC), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar MOISES BARROS DE MEDEIROS, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1553544, CPF nº ***.701.914-**, para exercer a Função Comissionada Executiva, de Assistente Técnico, código FCE-2.03, da Câmara Regional de Conciliação Agrária, da Superintendência Regional do Acre - SR(AC), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 3º Designar FRANCISCA LIMA DE HOLANDA, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 0724121, CPF nº ***.647.252-**, para exercer a Função Comissionada Executiva, de Assistente Técnico, código FCE-2.02, da Câmara Regional de Conciliação Agrária, da Superintendência Regional do Acre - SR(AC), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 4º Designar DIOGO MELO NERIS, Procurador Federal, matrícula SIAPE nº 1418889, CPF nº ***.511.524-**, para exercer a Função Comissionada Executiva, de Chefe de Serviço Regional, código FCE-1.06, do Serviço Regional, da Procuradoria Federal Especializada, da Superintendência Regional do Acre - SR(AC), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 5º Designar ARISTOTALES BARROS DE MEDEIROS, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE nº 2040738, CPF nº ***.072.034-**, para exercer a Função Comissionada Executiva, de Assistente Técnico, código FCE-2.05, da Divisão de Administração, da Superintendência Regional do Acre - SR(AC), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 6º Designar SARA SENA CASTRO, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1930518, CPF nº ***.626.952-**, para exercer a Função Comissionada Executiva, de Assistente Técnico, código FCE-2.05, da Divisão de Desenvolvimento Sustentável, da Superintendência Regional do Acre - SR(AC), do Quadro de Pessoal deste Instituto, ficando dispensada da função que ocupa atualmente.</p><p>Art. 7º Designar MARIA RONIZIA PEREIRA GONCALVES, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1553399, CPF nº ***.654.402-**, para exercer a Função Comissionada Executiva, de Assistente Técnico, código FCE-2.05, da Divisão de Governança da Terra, da Superintendência Regional do Acre - SR(AC), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 8º Designar JOÃO RICARDO DE OLIVEIRA, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 1527788, CPF nº ***.423.266-**, para exercer a Função Comissionada Executiva, de Chefe de Divisão, código FCE-1.07, da Divisão de Obtenção de Terras, da Superintendência Regional do Acre - SR(AC), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 9º Designar ERMILSON MACIEL PINTO, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 1553486, CPF nº ***.904.902-**, para exercer a Função Comissionada Executiva, de Assistente Técnico, código FCE-2.05, da Divisão de Obtenção de Terras, da Superintendência Regional do Acre - SR(AC), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 10º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CÉSAR FERNANDO SCHIAVON ALDRIGHI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>