<xml><article id="40581955" name="Despachos de 29-10-2024" idOficio="10665012" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="31/10/2024" artClass="00025:00060:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22097051">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 29 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MEC nº 404, de 23.04.2009, publicada no Diário Oficial de 24.04.2009 e republicada no Diário Oficial de 07.05.2009, tendo em vista o contido no Decreto nº 91.800, de 18.10.1985, no Decreto nº 7.689, de 02.03.2012, na Portaria MEC nº 362, de 10.04.2012, na Portaria MPOG nº 75, de 08.03.2012, e na Portaria MEC nº 441, 25.04.2012, AUTORIZA o afastamento do País de:</p><p>Nº 103 - Processo 23183.001794/2024-17 - MILENA MACHADO DE MELO, matrícula SIAPE 1698487, ocupante do cargo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, para no período de 07.11.2024 a 21.11.2024, cumprir missão institucional em visita à Universidade CENTRALESUPELEC, na cidade de Paris, França. O afastamento dar-se-á com ônus limitado para o Campus Guarapari.</p><p>Nº 104 - Processo 23543.000704/2024-26 - Prorrogar o prazo de afastamento concedido pelo Despacho 87 de 16 de setembro de 2024, a FLAVIA FERREIRA BATISTA, matrícula SIAPE 1208741, ocupante do cargo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, para realizar pesquisas relacionadas às atividades do seu doutorado sanduíche em Estudos Observacionais em Tempo e Clima, em visita técnica à Universidade de Évora, sob supervisão da Professora Associada Maria João Tavares da Costa, na cidade de Évora, Portugal, inicialmente para o período de 20.09.2024 a 30.10.2024, para 20/09/2024 a 20/12/2024. O afastamento dar-se-á com ônus limitado para o Campus Barra de São Francisco.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>