<xml><article id="40577040" name="portarias Conceder aposentadoria" idOficio="10663093" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00032:00038:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Integração e do Desenvolvimento Regional/Departamento Nacional de Obras Contra as Secas/Coordenadoria Estadual na Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="97" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=97" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22094184">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS CEST-BA DE 21 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS CEST-BA DE 21 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O COORDENADOR ESTADUAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE OBRAS CONTRA AS SECAS NA BAHIA, usando de competência que lhe foi delegada através da Portaria nº 402/DG/DA/CRH, de 30 de agosto de 2013, publicada no Boletim Administrativo, Edição Extra, da mesma data, resolve:</p><p>Nº 56 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARY JANE ROCHA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 737249, ocupante do cargo de Datilografa, Código 481175, Classe S, Padrão NI-III, pertencente ao quadro da Coordenadoria Estadual do DNOCS na Bahia, com fundamento no art. 10, § 1º, inciso I da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos calculados pela média aritmética, nos termos do artigo 26, § 2º, inciso I do referido dispositivo legal. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo nº 59404.001275/2024-46)</p><p>Nº 58 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARIA DAS GRAÇAS SANTOS BITTENCOURT, matrícula SIAPE nº 737245, ocupante do cargo de Datilografa, Código 481175, Classe S, Padrão NI-III, pertencente ao quadro da Coordenadoria Estadual do DNOCS na Bahia, com fundamento no art. 10, § 1º, inciso I da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos calculados pela média aritmética, nos termos do artigo 26, § 2º, inciso I do referido dispositivo legal. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. ( Processo nº 59404.001276/2024-91)</p><p class="assina">RAFAEL GUIMARÃES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>