<xml><article id="40575054" name="DsR1775 a 1798-24 Afast" idOficio="10662628" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="31/10/2024" artClass="00025:00155:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22093483">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despachos de 24 de outubro de 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despachos de 24 de outubro de 2024</p><p>A Reitora da UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO CARLOS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 928, de 05 de dezembro de 2022, do Ministério da Educação, AUTORIZA o afastamento do País dos seguintes servidores:</p><p>Nº 1.775 - GLAUCO HENRIQUE DE SOUSA MENDES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Engenharia de Produção/CCET desta IFES, no período de 03/11/2024 a 17/11/2024, para participar do evento científico "11th International Conference on Business Servitization (ICBS 2024)" e realizar visita científica, ambas as atividades serão realizadas na Universidade do Porto, em Lisboa, Portugal, com ônus Projeto de extensão - mestrado profissional da UFMT e FAPESP (Processo SEI n° 23112.031237/2024-56).</p><p>Nº 1.781 - VICTOR AUGUSTO FORTI, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Tecnologia Agroindustrial e Socioeconomia Rural-Ar/CCA desta IFES, no período de 22/10/2024 a 26/10/2024, para participar do evento científico "X Congresso Latinoamericano de Agroecologia", na Universidade Nacional de Assunção - UNA, em San Lorenzo, Paraguai, com ônus limitado (Processo SEI n° 23112.026705/2024-71).</p><p>Nº 1.793 - ALFREDO SEIITI URASHIMA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Biotecnologia e Produção Vegetal e Animal - Ar/CCA desta IFES, no período de 23/11/2024 a 01/12/2024, para participar do ISSCT XIII PATHOLOGY AND XI ENTOMOLOGY WORKSHOPS (XIII Workshop de Patologia e XI Workshop de Entomologia, em Salta, Argentina, com ônus FAI Projeto n° 13985 (Processo SEI n° 23112.028202/2024-30).</p><p>Nº 1.794 - YARA GALVÃO GOBATO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Física/CCET desta IFES, no período de 15/11/2024 a 26/11/2024, para realizar visita técnica na Universidade de Groningen, em Groningen, Holanda, com ônus FAPESP (Processo SEI n° 23112.029478/2024-35).</p><p>Nº 1.795 - YARA GALVÃO GOBATO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Física/CCET desta IFES, no período de 30/11/2024 a 11/12/2024, para realizar duas visitas técnicas, a primeira, no Laboratório Nacional de Campos Magnéticos Intensos, em Grenoble, França e a segunda na Universidade Técnica de Delft, em Delft, Holanda, com ônus FAPESP (Processo SEI n° 23112.029479/2024-80).</p><p>Nº 1.796 - GUILHERME ARIS PARSEKIAN, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Engenharia Civil/CCET desta IFES, no período de 08/11/2024 a 14/11/2024, para participar de conferência "SUBLime (Sustainable Building Lime Applications via Circular Economy and Biomimetic Approaches)" pela Universidade do Minho, no Hotel Pestana Casino Park in Funchal, em Funchal, Portugal, com ônus CAPES (Processo SEI n° 23112.026023/2024-68).</p><p>Nº 1.797 - JULIANA HOTTA ANSAI, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Gerontologia/CCBS desta IFES, no período de 11/11/2024 a 18/11/2024, para participar do evento científico "GSA 2024 Annual Scientific Meeting", em Seattle, Estados Unidos, com ônus limitado (Processo SEI n° 23112.028147/2024-88).</p><p>Nº 1.798 - MÁRCIO WEBER PAIXÃO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Química/CCET, em exercício na Secretaria Geral de Relações Internacionais (SRInter), desta IFES, no período de 02/11/2024 a 10/11/2024, para participar do XI Congreso Internacional de Química, Bioquímica e Ingeniería Química, QUIMICUBA' 2024, no Palacio de las Convenciones de La Habana, em Havana, Cuba, com ônus limitado (Processo SEI n° 23112.030561/2024-57).</p><p class="assina">Ana Beatriz de Oliveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>