<xml><article id="40581078" name="PORTARIA N 355_22096525" idOficio="10664675" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00025:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Oeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22096525">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GAB Nº 355, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GAB Nº 355, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DO PARÁ, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto Presidencial de 20 de abril de 2022, publicado no Diário Oficial da União nº 75-A, Seção 2 - Edição Extra, pág. 1, em 20 de abril de 2022, e considerando o disposto no processo n° 23204.013287/2024-22, resolve:</p><p>Retificar a PORTARIA N° 343/2024 - GABINETE, de 14 de outubro de 2024, para que onde se lê:</p><p>Designar MARCELA CARDOSO PIMENTEL, Secretária Executiva, para substituir FABRICIANA VIEIRA GUIMARÃES, Professora do Magistério Superior, no cargo de Pró-Reitora de Gestão de Pessoas, no período de 14 de outubro de 2024 a 22 de outubro de 2024, em razão de férias da titular do cargo referentes ao exercício de 2024, nos termos do art. 38 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei n° 9.527, de 10 de dezembro de 1997.</p><p>Leia-se:</p><p>Designar MARCELA CARDOSO PIMENTEL, Secretária Executiva, para substituir FABRICIANA VIEIRA GUIMARÃES, Professora do Magistério Superior, no cargo de Pró-Reitora de Gestão de Pessoas, no período de 14 de outubro de 2024 a 21 de outubro de 2024, em razão de férias da titular do cargo referentes ao exercício de 2024, nos termos do art. 38 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei n° 9.527, de 10 de dezembro de 1997.</p><p class="assina">ALDENIZE RUELA XAVIER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>