<xml><article id="40581063" name="PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO" idOficio="10664664" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00029:00034:00014:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão de Pessoas/Diretoria de Serviços de Aposentados e de Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="77" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=77" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22096504">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS/MGI, DE 21 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS/MGI, DE 21 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso das competências que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 6186/SEDGG, de 1º de junho de 2022, publicada no DOU nº 104, de 2 de junho de 2022, 13.751/DECIPEX, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018 e Portaria de Pessoal DGP/SGC/SE/MGI nº 394, de 24 de janeiro de 2023, apostilado no BGP, publicado em 24 de janeiro de 2023, Ano 7, Edição1.17, resolve:</p><p>Nº 7.961 - Art. 1º Conceder Pensão Militar Temporária a SILSA SERRA DA SILVA, na condição de filha, na proporção de 1/1 (cota parte), com vigência a partir de 10 de novembro de 2021, data do óbito do ex-militar, com fundamento legal nos arts. 40, §§ 7º e 8º e 42, § 2º, da Constituição Federal; c/c arts. 37, inciso I; 39, § 1º e 40, § 2º da Lei 10.486, de 04 de julho de 2002, beneficiário do Ex 1º TEN PM RF RAIMUNDO JARDIM DA SILVA, matrícula SIAPE 1493895, pertencente ao Quadro de Pessoal da Polícia Militar do Governo Extinto Território do Amapá, (Processo nº SEI 14022.083061/2024-36).</p><p>Nº 7.965 - Art. 1º Conceder pensão militar Vitalícia a GILVANEIDE MARQUES DE ARAÚJO, na condição de Esposa, com vigência a partir de 04 de junho de 2024, data do óbito do EX-CB PM RF ANTONIO SILVA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 1489277, pertencente ao Quadro de Pessoal da Polícia Militar do Extinto Território Federal do Amapá., com fundamento nos arts. 40, §§ 7º e 8º e 42 § 2º, Constituição Federal; c/c arts. 37, inciso I; 39, § 1º, 40 § 2º, da Lei nº 10.486, de 04 de julho de 2002. (Processo nº SEI 14022.084140/2024-64).</p><p>Nº 7.968 - Art. 1º Reformar Ex-Offício o 2º TEN PM RR VALDEMIR CARDOSO LEAL, matrícula SIAPE 3004952, pertencente ao Quadro de Pessoal da Polícia Militar do Extinto Território Federal do Amapá, por atingir a idade limite de permanência na reserva remunerada, a contar de 07 de junho de 2018, com proventos integrais sobre o soldo que percebia na Reserva, amparado pelo art.31, da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, com fundamento no art.42, § 1º, da Constituição Federal, c/c art.96, inciso I, da Lei 6.652/79; os arts.19, 20, incisos I, II, III, IV, V e VI, § 4º, art.21, incisos I, II, III, V, VI e VII, da Lei nº 10.486, de 04/07/2002, (Processo nº SEI 14022.068144/2024-03).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADAILTON DE JESUS DA SILVA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>