<xml><article id="40575237" name="DOU-SECAO 02-31.10.24 - AFASTAME" idOficio="10662634" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00025:00129:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22093464">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - Unifesspa, no uso de suas atribuições, em conformidade com o Decreto Presidencial de 16 de setembro de 2024, publicado no Diário Oficial da União nº 180, de 17 de setembro de 2024; resolve:</p><p>Nº 1.246 - Tornar sem efeito a Portaria nº 1094/2024, publicada no Diário Oficial da União nº 193, de 04 de outubro de 2024, seção 02, pg. 0232, que autorizou o afastamento do país do (a) servidor (a) EDMA DO SOCORRO SILVA MOREIRA matrícula SIAPE: 1698392, ocupante do Cargo de Professora do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade, lotado (a) no (a)INSTITUTO DE CIÊNCIAS HUMANAS no(s) período(s) de 03 a 08 de novembro de 2024, para participar do XXXIV Congresso da Associação Latino-Americana de Sociologia (ALAS), na(s) cidade(s) de Santo Domingo/República Dominicana, com ônus limitado, sem prejuízo da sua remuneração mensal.</p><p>Nº 1.248 - Exonerar, a pedido, do Cargo de Direção de DIRETORA DE PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA, CD-03, DO(A) PRÓ-REITORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO, PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA, desta Universidade, o(a) servidor(a) ANAIANE PEREIRA SOUZA, matrícula SIAPE nº 1383806,a partir de 1º de novembro de 2024.</p><p>Nº 1.250 - Dispensar da função gratificada de COORDENADORA ADMINISTRATIVA, FG-01, DO(A) INSTITUTO DE ENGENHARIA DO ARAGUAIA desta Universidade, o(a) servidor(a) VANUSA CARNEIRO DE ABREU, matrícula SIAPE nº 3067114, ocupante do cargo de Assistente em Administração, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.251 - Designar o(a) servidor(a) LUANA FERREIRA NUNES SILVA, matrícula SIAPE nº 1030268, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função gratificada de COORDENADORA ADMINISTRATIVA, FG-01, DO(A) INSTITUTO DE ENGENHARIA DO ARAGUAIA desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Francisco Ribeiro da Costa</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.252, DE 24 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - Unifesspa, no uso de suas atribuições, em conformidade com o Decreto Presidencial de 16 de setembro de 2024, publicado no Diário Oficial da União nº 180, de 17 de setembro de 2024; resolve:</p><p>Reconduzir o(a) servidor(a) MIRACI MATOS DO CARMO, matrícula SIAPE nº 2156768, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função gratificada de DIRETORA DA FACULDADE DE CIÊNCIAS CONTÁBEIS E COORDENADORA DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM CIÊNCIAS CONTÁBEIS (BACHARELADO), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, com mandato para o biênio de 2024/2026, com vigência a contar de 23 de setembro de 2024.</p><p class="assina">Francisco Ribeiro da Costa</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.271, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - Unifesspa, no uso de suas atribuições, em conformidade com o Decreto Presidencial de 16 de setembro de 2024, publicado no Diário Oficial da União nº 180, de 17 de setembro de 2024; resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do (a) servidor (a) EDMA DO SOCORRO SILVA MOREIRA matrícula SIAPE: 1698392, ocupante do Cargo de Professora do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade, lotado (a) no (a)INSTITUTO DE CIÊNCIAS HUMANAS no(s) período(s) de 02 a 11 de novembro de 2024, para participar do XXXIV Congresso da Associação Latino-Americana de Sociologia (ALAS), na(s) cidade(s) de Santo Domingo/República Dominicana, com ônus limitado, sem prejuízo da sua remuneração mensal.</p><p class="assina">Francisco Ribeiro da Costa</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - Unifesspa, no uso de suas atribuições, em conformidade com o Decreto Presidencial de 16 de setembro de 2024, publicado no Diário Oficial da União nº 180, de 17 de setembro de 2024; resolve:</p><p>Nº 1.283 - Dispensar da função gratificada de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE SEGURANÇA DA INFORMAÇÃO, FG-02, DO(A) CENTRO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO E COMUNICAÇÃO desta Universidade, o(a) servidor(a) NIELSEN ALVES GONCALVES, matrícula SIAPE nº 2219264, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informática, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.284 - Designar o(a) servidor(a) NIELSEN ALVES GONÇALVES, matrícula SIAPE nº 2219264, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, para exercer a função gratificada de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE SISTEMAS DE GESTÃO DE PESSOAS, FG-02, DO(A) DIVISÃO DE SISTEMAS DE INFORMAÇÃO DO CENTRO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO E COMUNICAÇÃO desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.285 - Designar o(a) servidor(a) LUIZ CARLOS DA SILVA CARVALHO, matrícula SIAPE nº 2458182, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, para exercer a função gratificada de COORDENADOR ADMINISTRATIVO E CONTROLE PATRIMONIAL, FG-01, DO(A) CENTRO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO E COMUNICAÇÃO desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Denilson da Silva Costa</p><p class="cargo">Pró-Reitor de Ensino de Graduação No exercício da Reitoria</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.290, DE 30 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - Unifesspa, no uso de suas atribuições, em conformidade com o Decreto Presidencial de 16 de setembro de 2024, publicado no Diário Oficial da União nº 180, de 17 de setembro de 2024; resolve:</p><p>Dispensar da função de Substituto(a) Eventual de DIRETORA-GERAL, CD-03, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS EM DESENVOLVIMENTO AGRÁRIO E REGIONAL desta Universidade, o(a) servidor(a) KAREN CRISTINA PIRES DA COSTA, matrícula SIAPE nº 3133906, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, a contar de 23 de outubro de 2024.</p><p class="assina">Denilson da Silva Costa</p><p class="cargo">Pró-Reitor de Ensino de Graduação No exercício da Reitoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>