<xml><article id="40570908" name="Portaria EMCFA 4946" idOficio="10662361" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00016:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22093124">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria EMCFA-MD  nº 4.946, de 23 de outubro de 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria EMCFA-MD nº 4.946, de 23 de outubro de 2024</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso das atribuições de Gestor de Segurança e Credenciamento do Ministério da Defesa, de acordo com os art. 2º e 6º da Portaria Normativa nº 1.147/MD, de 8 de maio de 2014, a Portaria GM-MD nº 585, de 30 de janeiro de 2023, a Portaria nº 48/GSI/PR, de 11 de dezembro de 2014, e o que consta do Processo Administrativo nº 60230.000415/2024-87, resolve:</p><p>Art. 1º Homologar os credenciamentos do Senhor HENRIQUE PEREIRA DUARTE, CPF nº ***.558.117-**, Diretor-Presidente, para exercer a função de Gestor de Segurança e Credenciamento da empresa LASA Prospecções S.A., e da sua suplente, a Senhora ANA VALERIA ROMEIRO LIMA LEITE, CPF nº ***.728.137-**, Supervisora Administrativa, ambos no grau de sigilo RESERVADO, visando ao tratamento de informações classificadas, por um período de dois anos, de acordo com os subitens 5.2 e 5.3 combinado com o 9.11 da Norma Complementar nº 01/GSI/PR, de 27 de junho de 2013, à Instrução Normativa GSI/PR nº 2, de 5 de fevereiro de 2013.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Alte Esq RENATO RODRIGUES DE AGUIAR FREIRE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>