<xml><article id="40575078" name="portarias_para_DOU (20)" idOficio="10662627" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00025:00112:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22093482">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 30 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 30 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.204 - Autorizar o afastamento do servidor FRANCISCO TIAGO DE VASCONCELOS MELO, Matricula SIAPE: 2871574, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, lotado no INSTITUTO DE CIÊNCIAS BIOLOGICAS, no período de 01 a 04 de outubro de 2024, participar com apresentação de trabalho, do evento "XXIV Congreso Argentino de Herpetología", na Universidad Nacional del Nordeste, cidade de Corrientes, Argentina, com ônus limitado.</p><p>Nº 4.207 - Designar a servidora MARCELLE PEREIRA MOTA, Matrícula SIAPE-2151241, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, para o exercício do Mandato correspondente à Função Gratificada de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Ciências da Computação, Código FCC - nível único, do INSTITUTO DE CIÊNCIAS EXATAS E NATURAIS (ICEN), a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, em vaga decorrente da dispensa do PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR FILIPE DE OLIVEIRA SARAIVA, por meio da Portaria n. 3955/2024, ficando em conseqüência dispensada das funções sem ônus de Vice-Coordenadora do supracitado Programa de Pós-Graduação.</p><p>Nº 4.208 - Designar o servidor LUIZ MARCELO DA SILVA BARBOSA, Matrícula SIAPE-3416033, ocupante do cargo efetivo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO do quadro de pessoal desta Universidade, para o exercício da Função Gratificada de Assistente da Diretoria de Almoxarifado e Patrimônio, Código FG-4, da PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO (PROAD), a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, ficando dispensado dessa Função o servidor PAULO SÉRGIO MANITO MENDES.</p><p>Nº 4.219 - Exonerar do Cargo de Direção de Secretária do Gabinete, Código CD-4, desta Reitoria, a servidora MARIA TEREZINHA PEREIRA LIMA, Matrícula SIAPE-326479, ocupante do cargo efetivo de TECNICO EM SECRETARIADO, do quadro de pessoal desta Universidade, a partir de 01 de novembro de 2024.</p><p class="assina">Gilmar Pereira da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>