<xml><article id="40579862" name="Publicacao de 31 de outubro de 2" idOficio="10664254" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00025:00162:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22095960">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL UFU DE 30 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL UFU DE 30 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLÂNDIA, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 6.024 - Art. 1º Designar Lynika Antunes Santana Manalischi, Matrícula SIAPE Nº 1929331, para exercer a Função Gratificada de Secretária da Editora da Universidade Federal de Uberlândia (FG-6), a partir de 31 de outubro de 2024.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria de Pessoal UFU Nº 1374/2022, publicada no Diário Oficial da União de 1º de abril de 2022, Edição 63, Seção 2, página 69.</p><p>Nº 6.026 - Art. 1º Designar Pedro Gustavo Silva Ribeiro, Matrícula SIAPE Nº 1984454, para exercer a Função Gratificada de Gerente do Setor de Contratos da Divisão Administrativa da Diretoria da Editora da Universidade Federal de Uberlândia (FG-4), a partir de 31 de outubro de 2024.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria de Pessoal UFU Nº 3098/2022, publicada no Diário Oficial da União de 04 de julho de 2022, Edição 124, Seção 2, página 42.</p><p>Nº 6.028 - Art. 1º Designar Cláudia de Fátima Costa, Matrícula SIAPE Nº 1512092, para exercer a Função Gratificada de Gerente do Setor de Revisão da Divisão Editorial da Editora da Universidade Federal de Uberlândia (FG-4), a partir de 31 de outubro de 2024.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria de Pessoal UFU Nº 4291/2023, publicada no Diário Oficial da União de 1º de agosto de 2023, Edição 145, Seção 2, página 70.</p><p class="assina">VALDER STEFFEN JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>