<xml><article id="40570728" name="PORT2338DPM" idOficio="10662262" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00016:00012:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha/Diretoria do Pessoal da Marinha" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22093002">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.338/DPM, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.338/DPM, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL DA MARINHA, no uso da delegação de competência que lhe confere o contido na alínea w do inciso VII do art. 1o do anexo B da Portaria no 57/2024, da DGPM, de acordo com o disposto nos incisos II e III do art. 106, incisos IV e V do art. 108 e art. 109, todos da Lei no 6.880/1980, com redação anterior à Lei nº 13.954/2019, e em conformidade com a decisão judicial exarada nos autos do Processo n° 5057192-66.2015.4.04.7100, transitado em julgado, que tramitou no juízo da 2ª Vara Federal de Porto Alegre, encaminhado para cumprimento por meio do Ofício n° 00119/2024/COREMOFIC/PRU4R/PGU/AGU, da Procuradoria-Regional da União da 4a Região, resolve:</p><p>Art. 1° Reformar, por força de decisão judicial, a 1° Ten (RM2-T) 09.0106.70 KELLY DA COSTA MACHADO, reincluída no Serviço Ativo da Marinha por intermédio da Portaria no153/2012, do Com5oDN, na graduação que ocupava quando na ativa, com proventos calculados com base na mesma graduação, a partir de 26 de janeiro de 2012.</p><p>Art. 2oOs atrasados devidos a autora, bem como os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial, serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil. O pagamento administrativo é devido a partir de 1° de março de 2024, data do trânsito em julgado da ação.</p><p>Art. 3o Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V Alte GUILHERME DA SILVA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>