<xml><article id="40570749" name="Despacho Decisorio 290 a 293 (Al" idOficio="10662373" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="31/10/2024" artClass="00033:00058:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Conselho Administrativo de Defesa Econômica" artSize="12" artNotes="" numberPage="99" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=99" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22093182">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 29 de outubro de 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 29 de outubro de 2024</p><p>DESPACHO DECISÓRIO Nº 290/2024/GAB-PRES/PRES/CADE</p><p>Processo nº 08700.008605/2024-49</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO ADMINISTRATIVO DE DEFESA ECONÔMICA - CADE, matrícula SIAPE nº 1536970, no uso da competência prevista na Lei nº 13.848, de 25 de junho de 2019, resolve autorizar o afastamento do país do servidor Igor Carvalho Rocha, matrícula SIAPE nº 1340681, Coordenador-Geral de Análise Antitruste, para participar do evento OCDE Competition Week, em Paris, França, de 30 de novembro a 8 de dezembro de 2024, incluído o trânsito, com ônus limitado. (Processo n. 08700.008605/2024-49).</p><p>DESPACHO DECISÓRIO Nº 291/2024/GAB-PRES/PRES/CADE</p><p>Processo nº 08700.008359/2024-25</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO ADMINISTRATIVO DE DEFESA ECONÔMICA - CADE, matrícula SIAPE nº 1536970, no uso da competência prevista na Lei nº 13.848, de 25 de junho de 2019, e nos termos do artigo 5º, parágrafo 1º, do Decreto n. 5.992/2006, autoriza o seu afastamento do país para participar dos eventos ABA Fall Forum em Washington-DC, Estados Unidos, e II Seminário Internacional de Direito Comparado - Brasil, União Europeia em Florença, Itália, de 12 a 21 de novembro de 2024, incluído o trânsito, com ônus (Processo nº 08700.008359/2024-25).</p><p>DESPACHO DECISÓRIO Nº 292/2024/GAB-PRES/PRES/CADE</p><p>Processo nº 08700.008602/2024-13</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO ADMINISTRATIVO DE DEFESA ECONÔMICA - CADE, matrícula SIAPE nº 1536970, no uso da competência prevista na Lei nº 13.848, de 25 de junho de 2019, e nos termos do artigo 5º, parágrafo 1º, do Decreto n. 5.992/2006, autoriza o seu afastamento do país para participar do evento OCDE Competition Week, em Paris, de 30 de novembro a 8 de dezembro de 2024, incluído o trânsito, com ônus (Processo nº 08700.008602/2024-13).</p><p>DESPACHO DECISÓRIO Nº 293/2024/GAB-PRES/PRES/CADE</p><p>Processo nº 08700.008604/2024-02</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO ADMINISTRATIVO DE DEFESA ECONÔMICA - CADE, matrícula SIAPE nº 1536970, no uso da competência prevista na Lei nº 13.848, de 25 de junho de 2019, resolve autorizar o afastamento do país o servidor Gustavo Augusto Freitas de Lima, matrícula SIAPE nº 1553016 , Conselheiro do Cade, para participar do evento OCDE Competition Week, em Paris, França, de 30 de novembro a 8 de dezembro de 2024, incluído o trânsito, com ônus (Processo n. 08700.008604/2024-02).</p><p class="assina">Alexandre Cordeiro Macedo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>