<xml><article id="40576965" name="Despachos 25-10" idOficio="10663085" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="31/10/2024" artClass="00025:00119:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22094169">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  25 de outubro de 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 25 de outubro de 2024</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s)servidor(es):</p><p>THIAGO SIGNORINI GONÇALVES, matrícula SIAPE nº 222****, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Observatório do Valongo , no período de 15/11/2024 a 29/11/2024, para participação no ESO Workshop "MUSE 2024", junto ao European Southern Observatory, e realização de colaboração científica, junto ao Instituto Leibniz de Astrofísica, respectivamente em Munique e Potsdam, na Alemanha - com ônus limitado. (Processo 23079.251740/2024-80)</p><p>EUGÊNIA DE SOUZA MELLO GUIMARÃES MOTTA , matrícula SIAPE nº 338****, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) IFCS , no período de 13/11/2024 a 16/11/2024, para participação na Conferencia Internacional de CALAS "Ciencias Sociales y Humanidades: Claves de lectura, aportes y potencialidades frente a las crisis en América Latina", junto à Universidad Nacional de San Martin, em Buenos Aires, na Argentina - com ônus limitado. (Processo 23079.252804/2024-60)</p><p>MANOEL DO COUTO FERNANDES, matrícula SIAPE nº 121****, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Geociências, no período de 29/10/2024 a 10/11/2024, para participar do X Simpósio Luso-Brasileiro de Cartografia Histórica, em Viana do Castelo, Portugal - com ônus limitado. (Processo 23079.246775/2024-05)</p><p>THAIS PIONORIO OMENA, matrícula SIAPE nº 279****, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Fisioterapia, no período de 09/12/2024 a 09/12/2025, para realização de pós-doutorado, junto à University of Alberta, em Alberta, Canadá - com ônus limitado. (Processo 23079.223736/2024-21)</p><p>BRUNO DE VASCONCELOS CARDOSO, matrícula SIAPE nº 1871116****, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) IFCS, no período de 23/11/2024 a 04/12/2024, com ônus limitado, para participar de Workshop e Seminário de Pesquisa, junto à Malmö University, em Malmö, Suécia, - com ônus limitado. (Processo 23079.253209/2024-41)</p><p>FERNANDO RABOSSI, matrícula SIAPE nº 257****, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) IFCS, no período de 15/11/2024 a 25/11/202, para participar do Segundo Encuentro de la Red de Investigación Latinoamericana, na Cidade do México, Méxic- com ônus limitado. (Processo 23079.253069/2024-10)</p><p>ANGELA JOSEFINA DONATO OLIVA , matrícula SIAPE nº 112****, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Psicologia, no período de 13/11/2024 a 20/11/2024, para participar da 58th Annual Convention of ABCT - Association for Behavior and Cognitive Therapies, na Philadélphia/Pensilvânia, EUA- com ônus limitado. (Processo 23079.250103/2024-96)</p><p>PATRICIA SONIA SILVEIRA RIVERO , matrícula SIAPE nº 173****, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, lotado(a) no(a) NEPP-DH, no período de 02/11/2024 a 09/11/2024, para participar do XXXIV Congreso ALAS RD-Caribe 2024, em Santo Domingo, República Dominicana - com ônus UFRJ-PROAP. (Processo 23079.250352/2024-81)</p><p>HUGO TREMONTE DE CARVALHO , matrícula SIAPE nº 101****,, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período de 13/01/2025 a 12/04/2025, para realização de missão científica junto à University of Birmingham, em Birmingham, Inglaterra - com ônus limitado. (Processo 23079.246555/2024-73)</p><p>MONIQUE ROBALO MOURA CARMONA, matrícula SIAPE nº 148****, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período de 12/11/2024 a 28/11/2024, para realização de visita científica ao Instituto Superior Técnico da Universidade de Lisboa, em Lisboa, Portugal,- com ônus limitado. (Processo 23079.251196/2024-76)</p><p>JEAN DAVID JOB EMMANUEL MARIE CAPRACE , matrícula SIAPE nº 205****, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 29/10/2024 a 15/11/2024, pa r a realização de visita técnica de acordo de colaboração internacional, junto à University of Petroleum, em Qingdao, na China - com ônus limitado. (Processo 23079.251305/2024-55)</p><p class="assina">Cassia Curan Turci</p><p class="cargo">Vice-Reitora</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>