<xml><article id="40584332" name="PORTARIAS DE PESSOAL GR-UFCA 30." idOficio="10665421" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00025:00095:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22097755">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL GR/UFCA DE 30 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL GR/UFCA DE 30 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto Presidencial de 1º de junho de 2023, publicado no Diário Oficial da União no dia 2 de junho de 2023, seção 2, página 1, resolve:</p><p>N° 323 - Art. 1º Dispensar, a pedido, a servidora CICERA CLAUDIA MARCIANO MONTEIRO, Matrícula SIAPE: 1151068, da função de Gerente, código: FG-03, da Divisão de Requisitos e Qualidade, da Coordenadoria de Sistemas de Informação, vinculada à Diretoria de Tecnologia da Informação (Processo 23507.003939/2024-14).</p><p>N° 324 - Art. 1º Designar o servidor RAMON SANTOS NEPOMUCENO, Matrícula SIAPE: 1238659, para exercer a função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Monitoramento e Sistema de Informações, da Coordenadoria de Gestão das Ações, vinculada à Pró-Reitoria de Extensão (Processo 23507.004111/2024-75).</p><p>N° 325 - Art. 1º Exonerar o servidor JUSCELINO PEREIRA SILVA, Matrícula SIAPE: 1453126, do cargo de Pró-Reitor, código CD-02, da Pró-Reitoria de Planejamento e Orçamento - PROPLAN, com efeitos a partir de 01/11/2024 (Processo 23507.004028/2024-04).</p><p>N° 326 - Art. 1º Nomear o servidor MATEUS FERREIRA, Matrícula SIAPE: 1207062, para exercer o Cargo de Pró-Reitor, código CD-02, da Pró-Reitoria de Planejamento e Orçamento, ficando, em consequência, exonerado do cargo de Coordenador, código CD-03, da Coordenadoria de Transparência, Governança e Gestão de Riscos, simultaneamente com a função de Pró-Reitor Adjunto, S-CÓD, da mesma unidade administrativa, com efeitos a partir de 01/11/2024. (Processo 23507.004139/2024-11).</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SILVÉRIO DE PAIVA FREITAS JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>