<xml><article id="40581147" name="ATOS DO DGP N. 2203 A 2205 DE 30" idOficio="10664722" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="31/10/2024" artClass="00025:00139:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22096591">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 29 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A DECANA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria n. 72, de 20 de janeiro de 2021, publicado no DOU n. 13, seção 2, página 24, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 2.203 - Declarar vago, a partir de 21/10/2024, o cargo de Contadora, código de vaga nº 863154, ocupado pela servidora Leila Simoni Dos Santos, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação na Coordenadoria de Operações Financeiras, por posse em outro cargo inacumulável.</p><p>Nº 2.204 - Declarar vago, a partir de 22/10/2024, o cargo de Assistente em Administração, código de vaga nº 275857, ocupado pela servidora Aline Kristina Asevêdo Barbosa, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Gabinete do Decanato de Gestão de Pessoas, por posse em outro cargo inacumulável.</p><p>Nº 2.205 - Declarar vago, a partir de 21/10/2024, o cargo de Assistente em Administração, código de vaga nº 312162, ocupado pelo servidor Hudson Trindade Cabral, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação na Coordenação Executiva e Administrativa, por posse em outro cargo inacumulável.</p><p class="assina">MARIA DO SOCORRO MENDES GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>