<xml><article id="40578883" name="2024 - PORT 117 - DGP" idOficio="10663933" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00016:00011:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22095542">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA - DGP/C Ex Nº 117, de 29 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA - DGP/C Ex Nº 117, de 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO-GERAL DO PESSOAL, em atenção ao inciso VIII do art. 50, caput do art. 53 e do art. 54, todos da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999 e ao art. 22 do Decreto nº 4.853 de 6 de outubro de 2003, que aprova o Regulamento de Promoções de Graduados do Exército (R-196), resolve:</p><p>ANULAR os efeitos da Portaria Nº 60/DGP/D A PROM, de 13 de novembro de 2009, publicada no Diário Oficial da União, em 18 de novembro de 2009, seção 2, Página 11, no que concerne à promoção do então 1º Sgt Inf (036637123-5) JOÃO BATISTA DE CASTRO à graduação de Subtenente, a contar de 1º de dezembro de 2007, pelo critério de antiguidade, em observância ao disposto no Parecer de Força Executória nº 01206/2024/COREMNG/PRU1R/PGU/AGU, datado de 16 de outubro de 2024, e no Acórdão proferido pelo Egrégio Tribunal Regional Federal da 1ª Região, nos autos da Apelação/Remessa Necessária nº 0001451-27.2008.4.01.4200, o qual reformou a decisão de tutela antecipada exarada pelo juízo da 1ª Vara Federal da Seção Judiciária de Roraima, julgando improcedente a pretensão autoral, concluindo que o militar não fazia jus à promoção, tendo em vista sua condição de incapaz definitivamente para o serviço militar.</p><p class="assina">Gen Ex JOÃO CHALELLA JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>