<xml><article id="40575186" name="Portarias Aposentadorias nA 605 " idOficio="10662801" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00047:00002:00021:00027:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Minas Gerais/Serviço de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="112" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=112" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22093827">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 623, DE 22 DE outubro DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 623, DE 22 DE outubro DE 2024</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM MINAS GERAIS, face competência subdelegada pela PT/SAA/MS nº 1804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU nº 192, de 03 de outubro de 2013, e Decreto11.358, de 01 de janeiro de 2023, tendo em vista o que consta do processo, resolve:</p><p>I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor FÁBIO ANTÔNIO PRAES, matrícula SIAPE nº 6556083, ocupante do Cargo de Médico, NS, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 combinado com a EC.47/05 em seu Artigo 3º.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I. Processo nº 25003.001840/2024-76.</p><p class="assina">CLOTILDE MATHEUS DE MOURA MAGALHÃES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A CHEFE SUBSTITUTA DO SERVIÇO DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM MINAS GERAIS, face competência subdelegada pela PT/SAA/MS nº 1804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU nº 192, de 03 de outubro de 2013, e Decreto11.358, de 01 de janeiro de 2023, tendo em vista o que consta do processo, resolve:</p><p>Nº 605 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais à servidora MARIA LÚCIA XAVIER, matrícula SIAPE nº 0506131, ocupante do Cargo de Guarda de Endemias, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 combinado com a EC.47/05 em seu Artigo 3º.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I. Processo nº 25003.001938/2023-42.</p><p>Nº 606 - I - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA DO ROSÁRIO DE FÁTIMA GUIMARÃES DE SÃO JOSÉ, SIAPE 0560490, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional n° 103/2019, art. 4º, § 6º, I §8º, e proventos calculados com base na última remuneração.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I. Processo nº 25003.000800/2022-45.</p><p>Nº 607 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor RICARDO MIGUEL GRILLI, matrícula SIAPE nº 0483282, ocupante do Cargo de Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 combinado com a EC.47/05 em seu Artigo 3º.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I. Processo nº 25003.001558/2024-99.</p><p>Nº 608 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor LUIZ CARLOS RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 1082367, ocupante do Cargo de Guarda de Endemias, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 20, §2º, I da Emenda Constitucional nº 103/2019 e proventos calculados pela totalidade da remuneração.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I. Processo nº 25003.001401/2024-63.</p><p class="assina">CLOTILDE MATHEUS DE MOURA MAGALHÃES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 610, DE 17 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A CHEFE SUBSTITUTA DO SERVIÇO DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM MINAS GERAIS, face competência subdelegada pela PT/SAA/MS nº 1804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU nº 192, de 03 de outubro de 2013, e Decreto11.358, de 01 de janeiro de 2023, tendo em vista o que consta do processo, resolve:</p><p>I - Conceder aposentadoria voluntária à servidora ANEIDE MOREIRA DA CUNHA COSTA, matrícula SIAPE nº 0752975, ocupante do Cargo de Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no fundamento na Emenda Constitucional n° 103/2019, art. 10º, § 1º, I e proventos calculados com base no art. 26, § 2º, I, média aritmética.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I. Processo nº 25003.001049/2023-85.</p><p class="assina">CLOTILDE MATHEUS DE MOURA MAGALHÃES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A CHEFE SUBSTITUTA DO SERVIÇO DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM MINAS GERAIS, face competência subdelegada pela PT/SAA/MS nº 1804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU nº 192, de 03 de outubro de 2013, e Decreto11.358, de 01 de janeiro de 2023, tendo em vista o que consta do processo, resolve:</p><p>Nº 615 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais à servidora HELENIR ROSANA DE OLIVEIRA MISSIAS, matrícula SIAPE nº 0560492, ocupante do Cargo de Auxiliar de Enfermagem, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 combinado com a EC.47/05 em seu Artigo 3º.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I. Processo nº 25003.002027/2023-32.</p><p>Nº 616 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor NILMAR ABREU ROMANO, matrícula SIAPE nº 0505976, ocupante do Cargo de Guarda de Endemias, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 20, §2º, I da Emenda Constitucional nº 103/2019 e proventos calculados pela totalidade da remuneração.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I. Processo nº 25003.000029/2024-78.</p><p>Nº 619 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor FÁBIO ANTÔNIO PRAES, matrícula SIAPE nº 0556083, ocupante do Cargo de Médico, NS, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 combinado com a EC.47/05 em seu Artigo 3º.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I. Processo nº 25003.000695/2024-14.</p><p class="assina">CLOTILDE MATHEUS DE MOURA MAGALHÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>