<xml><article id="40569651" name="Ato 350-2024" idOficio="10661852" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="31/10/2024" artClass="00070:00049:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 8ª Região/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="132" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=132" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22092481">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO PRESI Nº 350, DE 23 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO PRESI Nº 350, DE 23 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO EGRÉGIO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA OITAVA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e</p><p>CONSIDERANDO a indicação da servidora VICTÓRIA COSTA FREITAS para exercer função comissionada de de Assistente de Gabinete de Primeiro Grau, FC-4, do quadro de lotação do Gabinete do Juiz Titular da 4ª Vara do Trabalho de Parauapebas, conforme Ofício, expedido em 02 de outubro de 2024;</p><p>CONSIDERANDO o que consta nos autos do Processo Administrativo Eletrônico-TRT8 nº 6855 /2024 e, ainda, o interesse do serviço, resolve:</p><p>I - DESIGNAR a servidora VICTÓRIA COSTA FREITAS , Técnica Judiciária, Área Administrativa, código SIGEP nº 3763 , para exercer função comissionada de Assistente de Gabinete de Primeiro Grau, FC-4 (código SIGEP nº 350), do quadro de lotação do Gabinete do Juiz Titular da 4ª Vara do Trabalho de Parauapebas , em vaga decorrente da dispensa da servidora Nathalia Vieira de Araújo;</p><p>II - DETERMINAR que as lotações internas à Vara fiquem devidamente ajustadas mediante a designação objeto deste Ato PRESI.</p><p>III - Este Ato deverá surtir efeitos a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCUS AUGUSTO LOSADA MAIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>