<xml><article id="40570488" name="Portaria Reitor.VR2024__5BUJHU" idOficio="10661001" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00025:00126:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22091391">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL UFSM DE 29 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL UFSM DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, conforme Portaria de Pessoal UFSM Nº 2.190, de 29/12/2021, e sua Apostila, de 04/03/2022, e tendo em vista o que consta do Decreto N. 7.485, de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 2.413-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, RAUL DOTTO ROSA, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, classificado em 3º lugar, na ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Artes Visuais/ Centro de Artes e Letras, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 0296413, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 123160/2024-54)</p><p>Nº 2.414-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, MANUEL ALBINO MORO TORRES, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, classificado em 1º lugar, na ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Saúde Coletiva/Centro de Ciências da Saúde, na Classe A, Professor Auxiliar, com Especialização, Nível 1, em regime de 20 horas semanais, no código de vaga 0580451, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 131497/2024-35)</p><p>Nº 2.415-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, TIARLES DA SILVA MAIA, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, classificado em 2º lugar, na ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Saúde Coletiva/Centro de Ciências da Saúde, na Classe A, Professor Auxiliar, com Especialização, Nível 1, em regime de 20 horas semanais, no código de vaga 0292476, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 131498/2024-80)</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, conforme competência delegada pela Portaria de Pessoal UFSM Nº 2.190, de 29 de dezembro de 2021, e sua apostila de 04 de março de 2022, tendo em vista o que consta do Decreto nº 7.232, publicado no DOU de 20 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nº 2.416-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, CHRISTINA CHITOLINA SCHETINGER, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 3º lugar, pela Ampla Concorrência, para exercer, em Santa Maria, o cargo de Médico/Psiquiatria, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 20 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 296131. (Processo n. 134700/2024-25)</p><p class="assina">MARTHA BOHRER ADAIME</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, usando da competência que lhe foi delegada pelo Reitor, pela Portaria de Pessoal UFSM Nº 2.190, de 29.12.2021, resolve:</p><p>Nº 2.421-EXONERAR, a pedido, a partir de 18 de outubro de 2024, o servidor desta Universidade VINICIUS BESCH CAETANO, Matrícula SIAPE 1762054, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, lotado na Divisão Análise e Desenvolvimento de Sistemas/Reitoria, do Quadro Único desta Instituição, nos termos do Artigo 33, Inciso I da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990. (Processo n. 130787/2024-61)</p><p class="assina">MARTHA BOHRER ADAIME</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>