<xml><article id="40586244" name="DOU 31 DE OUTUBRO" idOficio="10665635" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00025:00102:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22098003">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 25 de Outubro de 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 25 de Outubro de 2024</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, Resolve:</p><p>Nº 5.546 - Retificar os termos da portaria 3962 publicada no Diário Oficial da União em 15/08/2024, para fazer constar, onde se lê: "Designar THIAGO CAVALCANTE DE SOUZA, Matrícula nº 1206452/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer, pro tempore, a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Desenvolvimento Regional da Faculdade de Administração, Ciências Contábeis e Ciências Econômicas, FCC.",</p><p>leia-se: "Designar THIAGO CAVALCANTE DE SOUZA, Matrícula nº 1206452/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer, pro tempore, o encargo de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Desenvolvimento Regional da Faculdade de Administração, Ciências Contábeis e Ciências Econômicas." (Processo nº 23070.039724/2024-09)</p><p>Nº 5.547 - Retificar os termos da portaria 3911 publicada no Diário Oficial da União em 13/08/2024, para fazer constar, onde se lê: "Designar CARLOS ROBERTO DOS ANJOS CANDEIRO, Matrícula nº 1581864/SIAPE, Professor Associado, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Geociências da Faculdade de Ciências e Tecnologia, FCC",</p><p>leia- se: "Designar CARLOS ROBERTO DOS ANJOS CANDEIRO, Matrícula nº 1581864/SIAPE, Professor Associado, para exercer o encargo de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Geociências da Faculdade de Ciências e Tecnologia". (Processo nº 23070.039075/2024-38)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, Resolve:</p><p>Nº 5.548 - Autorizar o afastamento do País, para estudo ou missão no exterior, a JESIEL FREITAS CARVALHO, Matrícula nº 1220155/SIAPE, Professor Titular, lotado no Instituto de Física em exercício no Gabinete da Reitoria, para participar de Missão com o Conselho Deliberativo do SEBRAE, na cidade de Barcelona/Espanha, representando a UFG como Vice-Reitor, no período de 02/11/2024 a 10/11/2024, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.054175/2024-94)</p><p>Nº 5.558 - Revogar o afastamento do País, para participar de Missão na China, de LUCILENE MARIA DE SOUSA, Matrícula nº 1356086/SIAPE, Professor Associado/FANUT, representando a UFG como Diretora Executiva da FUNDAHC, no período de 11/10 a 23/10/2024, autorizado pela Portaria nº 4035, publicada no D.O.U. em 20/08/2024. (Processo nº 23070.036782/2024-72)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, Resolve:</p><p>Nº 5.560 - Tornar sem efeito, nos termos do § 6º do art. 13 da Lei 8.112/90, a nomeação de VANDERSON MORAIS BARBOSA, candidato negro, efetuada pela Portaria nº 4630, publicada no D.O.U. de 16/09/2024, seção 2, páginas 35 e 36, para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, com lotação na Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, por não ter tomado posse no prazo legal. (Processos nº 23070.025443/2023-80 e 23070.047924/2021-84)</p><p>Nº 5.562 - Tornar sem efeito, nos termos do § 6º do art. 13 da Lei 8.112/90, a nomeação de JOSE MATHEUS FERREIRA GOMES DOS PASSOS, candidato negro, efetuada pela Portaria nº 4632, publicada no D.O.U. de 16/09/2024, seção 2, páginas 35 e 36, para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, com lotação na Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, por não ter tomado posse no prazo legal. (Processos nº 23070.025443/2023-80 e 23070.047924/2021-84)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, Resolve:</p><p>Nº 5.565 - Autorizar o afastamento do País a JOSE RODOLFO PACHECO THIESEN, Matrícula nº 2316078/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na UAE/Ciências Sociais Aplicadas - Campus Goiás, para realizar Doutorado Sanduíche, no Centro de Investigaciones y Estudios Superiores en Antropología Social (CIESAS), na Cidade do México/México, no período de 01/11/2024 a 30/04/2025, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás e Bolsa CAPES, de acordo com o art. 1º, inciso II, do Decreto 91.800/1985 e art. 1º inciso VI do Decreto 1387/1995. (Processo nº 23070.065789/2023-11)</p><p class="assina">ANGELITA PEREIRA DE LIMA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, Resolve:</p><p>Nº 5.590 - Autorizar o afastamento do País, para missão no exterior, a ROXANA ISABEL CARDOZO GONZALES, Matrícula nº 1613515/SIAPE, Professor Associado, lotada na Faculdade de Enfermagem, para participar do "XVIII Coloquio Panamericano de Investigación en Enfermería", na cidade de Santiago/Chile, no período de 05/11/2024 a 09/11/2024, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás e ônus para FAPEG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.053248/2024-21)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, Resolve:</p><p>Nº 5.593 - Exonerar, a pedido da interessada, CAMILLA LUSTOSA DE BRITO, Matrícula nº 2210471/SIAPE, Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 01, lotada na Diretoria de Compras, nos termos do art. 34, da Lei nº 8.112/90, tornando a medida efetiva a contar de 29/10/2024. (Processo nº 23070.055578/2024-51)</p><p class="assina">ANGELITA PEREIRA DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>