<xml><article id="40574919" name="Portaria requisicao para DOU" idOficio="10662602" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00025:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Itajubá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22093450">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.987 DE 25 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.987 DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O Reitor da UNIVERSIDADE FEDERAL DE ITAJUBÁ, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112/1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835/2021, bem como o disposto no art. 47 da Lei Complementar nº 73/1993 e, ainda, os documentos constantes do Processo nº 23088.029109/2024-97, resolve:</p><p>Art. 1º Disponibilizar, a partir de 01/11/2024, a requisição do servidor RODRIGO LUCIO DOS SANTOS SILVA, matrícula SIAPE nº 1640561, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Itajubá, para exercício junto à Coordenação de Pesquisa de Ativos e Pessoas da Advocacia-Geral da União.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é da Universidade Federal de Itajubá.</p><p>Art. 3º Caberá à Advocacia-Geral da União efetivar a apresentação do servidor à Universidade Federal de Itajubá ao término do período da requisição.</p><p>Art. 4º Cumpre à Advocacia-Geral da União comunicar à Universidade Federal de Itajubá a frequência do servidor, mensalmente.</p><p>Art. 5º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">EDSON DA COSTA BORTONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>