<xml><article id="40570707" name="AFASTAM_EXTERIOR_29_10_24_REITOR" idOficio="10661230" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00025:00097:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22091676">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, resolve:</p><p>Nº 5.164 - Autorizar o Afastamento do país da servidora JOSELANY AFIO CAETANO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 2212137, SIAPECAD nº 01279060, lotada no(a) Departamento de Enfermagem, do quadro de pessoal desta Instituição, a fim de realizar uma visita técnica à Universidad Católica del Maule e participar de um evento científico (XVIII Colóquio Pan-Americano de Pesquisa em Enfermagem), no Chile, com ônus limitado para a UFC, pelo período de 01/11/2024 a 09/11/2024 (Processo nº 23067.042991/2024-12).</p><p>Nº 5.165 - Autorizar o Afastamento do país do servidor LUIS RENATO BEZERRA PEQUENO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 1358842, SIAPECAD nº 01137667, lotado no(a) Centro de Tecnologia , e em exercício no(a) Departamento de Arquitetura, Urbanismo e Design, do quadro de pessoal desta Instituição, a fim de apresentar trabalho e participar do XXX Encontro da Rede Latino-Americana de Cátedras de Vivienda Popular na Universidad de Buenos Aires, na Argentina, com ônus limitado para a UFC, pelo período de 12/11/2024 a 18/11/2024 (Processo nº 23067.049293/2024-30).</p><p>Nº 5.166 - Art. 1º Autorizar o Afastamento do país da servidora DIANA CRISTINA SILVA DE AZEVEDO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 2166464, SIAPECAD nº 00378096, lotada no(a) Depto de Engenharia Quimica, e em exercício no(a) Universidade Federal do Ceará, do quadro de pessoal desta Instituição, a fim de realizar visita institucional à Universidade de Nankai e participar da Conferência Mundial da Língua Chinesa, bem como da Conferência Conjunta Internacional de Educação da Língua Chinesa da Universidade de Nankai, em Pequim, China, com ônus limitado para a UFC e com auxílio financeiro para o projeto Instituto Confúcio, pelo período de 10/11/2024 a 20/11/2024.</p><p>Art. 2º Retificar a Portaria nº 5124/GABR/UFC, de 22 de outubro de 2024, publicada no DOU em 25 de outubro de 2024, Seção 2, Página 23, Onde se Lê: de 10/11/2024 a 20/11/2024. Leia-se: de 10/11/2024 a 21/11/2024, a partir de 25/10/2024 (Processo nº 23067.049138/2024-13).</p><p>Nº 5.167 - Autorizar o Afastamento do país do servidor GABRIEL NUTO NOBREGA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 1039959, SIAPECAD nº 02220535, lotado no(a) Depto de ciências do Solo, do quadro de pessoal desta Instituição, a fim de participar da comitiva do Estado do Ceará, durante a Conferencia das Nações Unidas para as Mudanças Climáticas, em Baku, Azerbaijão, com ônus limitado para a UFC, pelo período de 11/11/2024 a 22/11/2024 (Processo nº 23067.049223/2024-81).</p><p class="assina">Custódio Luís Silva de Almeida</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>