<xml><article id="40586443" name="DOU2-PGR_MPF-PGR-2-PT-1034-UNI-P" idOficio="10665658" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00066:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:01034" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Vice-Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="122" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=122" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22098054">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PGR/MPF Nº 1.034, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PGR/MPF Nº 1.034, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O VICE-PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso das atribuições delegadas pela Portaria PGR/MPU nº 288, de 26 de dezembro de 2023, e com fundamento no art. 49, inciso XX, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e nos arts. 1º e 7º da Portaria PGR/MPF nº 505, de 1º de julho de 2015, e tendo em vista o constante do Procedimento de Gestão Administrativa nº 1.00.000.007762/2024-67, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, ficando autorizada a ausência do país, com ônus, no período de 10 a 16 de novembro de 2024, o Procurador da República LEANDRO MUSA DE ALMEIDA, para, na qualidade de representante do Ministério Público Federal, participar do Workshop Operacional de Cooperação entre a Rede Jaguar e a Rede de Proteção do Meio Ambiente da Associação Ibero-americana de Ministérios Públicos (AIAMP), a realizar-se entre os dias 11 e 15 de novembro de 2024, em Montevidéu, Uruguai.</p><p>§ 1º Os custos com passagens aéreas, traslados internos, hospedagem e alimentação ficarão a cargo do Programa El Paccto 2.0.</p><p>§ 2º Caberá ao Ministério Público Federal o pagamento de 1 (uma) meia-diária internacional, para cobertura das despesas durante o período de deslocamento do membro.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">HINDENBURGO CHATEAUBRIAND PEREIRA DINIZ FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>