<xml><article id="40588946" name="Portaria MPS nA 3.497" idOficio="10666273" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00044:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Previdência Social/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="107" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=107" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22099057">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MPS Nº 3.497, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MPS Nº 3.497, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O MINISTRO DE ESTADO SUBSTITUTO DA PREVIDÊNCIA SOCIAL, no uso da atribuição que lhe confere o inciso IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, de 1988, e consoante dispõe a alínea "a" do inciso I do art. 2º do Decreto n.º 11.123, de 2022, e com fundamento no inciso III e IV do art. 127, no inciso IX do art. 117, no inciso XIII do art. 132, no 147, no art. 168, todos da Lei n.º 8.112, de 1990, e o que consta no PARECER n. 00323/2024/CONJUR-MPS/CGU/AGU (45959234), convalidado pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 00327/2024/CONJUR-MPS/CGU/AGU (45959269), e do Relatório da Comissão Disciplinar (43912398), e tendo em vista o que contém no processo administrativo disciplinar nº 35301.000641/2018-91, resolve:</p><p>Art. 1º Aplicar a pena de demissão ao servidor EVALDO LUIS CRETTON RIBEIRO, Perito Médico Federal, matrícula SIAPE nº 1.500.062, CPF nº 867.XXX.XXX-72, e cassação de aposentadoria ao ex-servidor RENATO RABELO AMOY, Perito Médico Federal, matrícula SIAPE nº 0.921.459, CPF 472.XXX.XXX-68, lastreado no inciso XIII do art. 132, combinado com o inciso IX do art. 117, todos da Lei n.º 8.112, de 1990, por valerem-se do cargo para lograr proveito pessoal ou de outrem, em detrimento da dignidade da função pública.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entrar em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WOLNEY QUEIROZ MACIEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>