<xml><article id="40570164" name="PORTARIA N 1.424_22091333" idOficio="10660962" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00014:00020:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério das Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22091333">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 1.424, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 1.424, DE 25 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 136, inciso I, do Regimento Interno da Anatel, aprovado pela Resolução nº 612, de 29 de abril de 2013; e CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 53500.086972/2024-94, resolve:</p><p>Art. 1º CONCEDER pensão vitalícia por morte à RITA DE CÁSSIA BOLPATO DE AVELLAR, CPF nº XXX.078.351-XX, cônjuge do servidor falecido HÉLIO GODOY DE AVELLAR, matrícula SIAPE nº 6809418, com fundamento nos artigos 185, inciso II, alínea "a", 215, 217, incisos I, 219, inciso I, da Lei nº 8.112/1990, e inc. VI do art. 1º da Portaria ME nº 424, de 29 de dezembro de 2020, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 103/2019, com efeitos a partir de 08 de outubro de 2024, data do óbito.</p><p>Art. 2º A pensionista deverá observar as obrigações referentes à atualização cadastral, conforme Orientação Normativa nº 1, de 10 de janeiro de 2013, do então Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão, ou do diploma que a suceder.</p><p>Art. 3º Notifique-se a interessada.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Carlos Manuel Baigorri</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>