<xml><article id="40587366" name="Portaria 5026" idOficio="10665943" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22098528">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria GM-MD  nº 5.026, de 29 de outubro de 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria GM-MD nº 5.026, de 29 de outubro de 2024</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA DEFESA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição Federal, tendo em vista o disposto nos arts. 3º e 9º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, em conformidade com o estabelecido o art. 1º, parágrafo único, inciso I, do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com os arts. 7º e 8º do Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019 e de acordo com o que consta do Processo Administrativo nº 60094.001458/2024-91, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os militares e civis, abaixo relacionados, para participar da Viagem de Estudo Interdisciplinar de Campo do Curso de Altos Estudos em Defesa - CAED 2024, na cidade de Washington, D.C., Estados Unidos da América, no período de 3 a 10 de novembro de 2024, incluindo o trânsito, com ônus parcial para Escola Superior de Defesa - ESD:</p><p>I - Membros do Corpo Permanente da Escola Superior de Defesa:</p><p>Major-Brigadeiro Médica CARLA LYRIO MARTINS, Comandante da ESD;</p><p>Coronel (FAB) JAÍNA MARA PATROCÍNIO DE AZEVEDO, Assistente da Comandante da ESD;</p><p>Coronel R/1 (FAB) DONALD GRAMKOW, Diretor-Adjunto do CAED;</p><p>Tenente-Coronel R/1 (EB) LUIZ AMÉRICO PEREIRA DA COSTA, Adjunto da Divisão de Apoio Acadêmico;</p><p>Capitão de Fragata (T) NÁDIA XAVIER MOREIRA, Adjunta da Divisão de Pesquisa e Pós-Graduação; e</p><p>Primeiro-Sargento (EB) JAIME VAZI JUNIOR, Auxiliar da Divisão de Apoio Acadêmico;</p><p>II - Membros do Corpo Discente do Curso de Altos Estudos em Defesa:</p><p>a) da Escola Superior de Defesa:</p><p>Professora Doutora VIVIANE MACHADO CAMINHA;</p><p>b) do Comando da Marinha:</p><p>Capitão de Mar e Guerra ALEXANDRE PINHEIRO GADELHA;</p><p>Capitão de Mar e Guerra ALEXSANDER MOREIRA DOS ANJOS;</p><p>Capitão de Mar e Guerra ALEXSANDRE TEIXEIRA DE VASCONCELOS;</p><p>Capitão de Mar e Guerra CARLOS EDUARDO FELIPE DE FREITAS SILVA;</p><p>Capitão de Mar e Guerra CESAR AUGUSTO PRUDENCIO PIMENTEIRA;</p><p>Capitão de Mar e Guerra EDGARD CARDOSO GAMA;</p><p>Capitão de Mar e Guerra FABIANO JOSÉ FERREIRA LEAL;</p><p>Capitão de Mar e Guerra FÁBIO BORGES GONÇALVES;</p><p>Capitão de Mar e Guerra (EN) HAYNNÈE TRAD SOUZA;</p><p>Capitão de Mar e Guerra JAMES ACÂMPORA BESSA PINTO;</p><p>Capitão de Mar e Guerra (IM) JOSÉ CLAUDIO MOREIRA FILHO;</p><p>Capitão de Mar e Guerra LEONARDO CAVALCANTI DE SOUZA LIMA;</p><p>Capitão de Mar e Guerra LUIS OLAVO ATHAYDE ZÚÑIGA;</p><p>Capitão de Mar e Guerra (FN) MARCELO FORTUNATO HERINGER ROSA;</p><p>Capitão de Mar e Guerra MÁRCIO BORGES FERREIRA;</p><p>Capitão de Mar e Guerra MARCIO HECKSHER STALLONE;</p><p>Capitão de Mar e Guerra RODRIGO DE CAMPOS CARVALHO;</p><p>Capitão de Mar e Guerra RODRIGO FERNANDES MONTEIRO; e</p><p>Capitão de Mar e Guerra (FN) ROGERDSON FABIANO DA COSTA PEREIRA DA SILVA;</p><p>c) do Comando do Exército:</p><p>Coronel ADRIANO POSSETTI DE SOUZA DIAS;</p><p>Coronel ALEXANDRE GRANGEIRO DE LIMA;</p><p>Coronel CARLOS NUNES PACHECO NETO;</p><p>Coronel CLÓVIS JESUS DE SOUZA;</p><p>Coronel CRISTHIAN EVANGELISTA DE SOUSA;</p><p>Coronel DIEGO SIMÕES DOS REIS DA COSTA;</p><p>Coronel FELIPE PEREIRA BARROS;</p><p>Coronel FERNANDO CASAGRANDE ESTEVES;</p><p>Coronel FILIPE SILVA DOS SANTOS;</p><p>Coronel GERMANO BOTELHO PEREIRA;</p><p>Coronel GLAUBER JUAREZ SASAKI ACÁCIO;</p><p>Coronel HIALLYSON ELLER GONÇALVES CRUZ LANDIM;</p><p>Coronel JOSÉ RICARDO CABRAL AVELAR;</p><p>Coronel MAURÍCIO GRÖHS;</p><p>Coronel MILTON COSTA NETO;</p><p>Coronel MOISES FELIPE GERVAZONI VIANA;</p><p>Coronel NOÉ BISPO DA SILVA;</p><p>Coronel PAULO DA SILVA NOGUEIRA;</p><p>Coronel RICARDO PETERSON CORDOBA ROBERTO;</p><p>Coronel ROGÉRIO BEZERRA PASSOS; e</p><p>Coronel WAGNER FERNANDES DOS SANTOS;</p><p>d) do Comando da Aeronáutica:</p><p>Coronel DAVID DE ANDRADE PEREIRA;</p><p>Coronel ELÉSIO MARTINS FERREIRA;</p><p>Coronel JOSÉ ALBERTO DOS SANTOS BEZERRA;</p><p>Coronel LUCIANO CANTUARIA PIETRANI;</p><p>Coronel LUIZ CARLOS NUNES DE SOUZA;</p><p>Coronel LUIZ DOS SANTOS ALVES;</p><p>Coronel LUIZ EDUARDO RESTUM HENRIQUES;</p><p>Coronel MARCELO FERREIRA PEDRO;</p><p>Coronel MAURÍCIO CUNHA MASSA DE OLIVEIRA;</p><p>Coronel NAZARENO CORREIA PEREGRINO;</p><p>Coronel RENATO LEAL LEITE; e</p><p>Coronel RICARDO FELZCKY;</p><p>e) de Nações Amigas:</p><p>Coronel ARUN TOM SEBASTIAN (Índia);</p><p>Coronel de Infantaria JOSÉ IGNACIO SILVANI (Argentina); e</p><p>Assessora Sênior SUZAN MIALSKI RAMOS RESSTEL (Estados Unidos da América);</p><p>f) do Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal:</p><p>Tenente-Coronel LUCAS CAETANO LEÃO; e</p><p>Tenente-Coronel NILSA ANTONIA DE OLIVEIRA;</p><p>g) da Polícia Militar do Distrito Federal:</p><p>Tenente-Coronel FABIO PEREIRA MARGARIDO; e</p><p>h) de Instituições Civis:</p><p>Senhor ALEXANDRE DUARTE SIQUEIRA, Ministério do Desenvolvimento e Assistência Social, Família e Combate à Fome - MDS;</p><p>Senhor ANDRÉ FERREIRA BERMUDEZ, Superior Tribunal Militar - STM;</p><p>Senhora ÂNGELA DE ALMEIDA MARTINS, Senado Federal - SF;</p><p>Senhor CESAR RODRIGUES VAN DER LAAN, Senado Federal - SF;</p><p>Senhora CYNARA MENDONÇA MOREIRA TINOCO, Universidade Federal de Goiás - UFG;</p><p>Senhor DANIEL SANTANA FERNANDES, Ministério da Defesa - MD;</p><p>Senhora DANYELLE DE SIQUEIRA CAMPOS GIL LEMOS BARRETO, Escola Nacional de Administração Pública - ENAP;</p><p>Senhor EDILSON URBANO DA SILVA, Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços - MDIC;</p><p>Senhor EMERSON SILVA GOMES, Conselho Nacional de Justiça - CNJ;</p><p>Senhor FABIO MEDEIROS DE ASSIS, Banco do Brasil SA - BB;</p><p>Senhor FABRÍCIO DE MOURA SABINO, Polícia Rodoviária Federal - PRF;</p><p>Senhor FELIPE BARBI CHAVES, Agência Nacional de Mineração - ANM;</p><p>Senhor GIL PINTO LOJA NETO, Ministério das Comunicações - MCom;</p><p>Senhor GUSTAVO DURAN DO VALLE, Supremo Tribunal Federal - STF;</p><p>Senhor IDO ALEXANDRE RODRIGUES ALVES, Telecomunicações Brasileiras S.A. - TELEBRAS;</p><p>Senhor ISAAC PINTO AVERBUCH, Ministério de Minas e Energia - MME;</p><p>Senhor JOSÉ ABÍLIO DE PAIVA RAMOS, Caixa Econômica Federal - CEF;</p><p>Senhora JULIANA SOUZA MOTA, Federação das Indústrias do Estado de São Paulo - FIESP;</p><p>Senhora KARLA KRISTINE CORREIA AMENO, Instituto Nacional do Seguro Social - INSS;</p><p>Senhor LEANDRO LUIZ DE OLIVEIRA, Universidade Federal de Santa Catarina - UFSC;</p><p>Senhora LOIANE GOMES DE MORAES, Serviço Geológico do Brasil - SGB/CPRM;</p><p>Senhor LUÍS GUSTAVO COSTA REIS, Superior Tribunal Militar - STM;</p><p>Senhora MANUELLA ANDRADE PEREIRA DE SOUZA SILVA, Instituto Nacional do Seguro Social - INSS;</p><p>Senhor MARCIO AKIRA HARADA, Agência Espacial Brasileira - AEB;</p><p>Senhora MARIA ROSARIA DA SILVA BARCELLOS, Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República - GSI-PR;</p><p>Senhor NELSON SIMÃO DE CARVALHO JUNIOR, Ministério de Minas e Energia - MME;</p><p>Senhor NILO DA SILVA TEIXEIRA, Ministério da Integração e do Desenvolvimento Regional - MIDR;</p><p>Senhor OSVALDO BRUNO PEDROSA DE SOUSA MARTINS BARBOSA, Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil - SRF;</p><p>Senhora PATRÍCIA APARECIDA ABREU MOREIRA, Banco do Brasil SA - BB;</p><p>Senhor RAFAEL DE SÁ SAMPAIO, Secretaria de Estado de Segurança Pública - SSP/DF;</p><p>Senhor RAIMUNDO DA ROCHA, Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA;</p><p>Senhora REGILENE SIQUEIRA ROZAL, Secretaria de Estado de Segurança Pública - SSP/DF;</p><p>Senhor RICARDO MAGNO TEIXEIRA FONSECA, Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios - TJDFT;</p><p>Senhor ROBSON RIBEIRO VICENTE ALVES, Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios - TJDFT;</p><p>Senhora ROSSANA BALESTRA CHOZE, Universidade Católica de Brasília - UCB;</p><p>Senhora RUBIANE HELOISA OLIVEIRA, Congresso Nacional - CN;</p><p>Senhor SILVIO LUIZ RODRIGUES TESTASECCA, Ministério da Agricultura e Pecuária - MAPA;</p><p>Senhor THIAGO FERNANDES DO PRADO, Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP;</p><p>Senhor THIAGO FERREIRA PORTELA, Telecomunicações Brasileiras S.A. - TELEBRAS; e</p><p>Senhor VALTER DE SOUSA MATOS, Controladoria-Geral da União - CGU.</p><p>Art. 2º A missão acima é considerada do tipo eventual e de natureza administrativa, enquadrada no art. 3º, inciso I, alínea "c" e inciso II, alínea "c", combinado com o art. 11, parágrafo único, da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria EMCFA-MD nº 3.081, de 19 de junho de 2024, publicada no Diário Oficial da União, Edição nº 123, de 28 de junho de 2024, seção 2, página 17.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ MUCIO MONTEIRO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>