<xml><article id="40582432" name="ATO PORTARIA DE PESSOAL SECEX 84" idOficio="10665091" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00034:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00004" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="100" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=100" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22097144">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SECEX/MMA Nº 844, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SECEX/MMA Nº 844, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DO MINISTÉRIO DO MEIO AMBIENTE E MUDANÇA DO CLIMA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/MMA nº 897, de 22 de dezembro de 2023, publicada em 26 de dezembro de 2023, alterada pela Portaria GM/MMA nº 1.024, de 1º de abril de 2024, publicada no Diário Oficial da União de 02 de abril de 2024, e considerando o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a nova redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, publicada no Diário Oficial da União de 11 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Designar ROSIMAR DA SILVA ROSA, Matrícula SIAPE nº1106329, para exercer o encargo de substituta eventual da Função Comissionada Executiva de Chefe de Serviço, código FCE 1.05, do Serviço de Execução Orçamentária e Financeira, da Divisão de Execução Orçamentária e Financeira, da Coordenação de Execução Orçamentária e Financeira, da Coordenação-Geral de Gestão Administrativa, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria Executiva., durante os afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">ANNA FLAVIA DE SENNA FRANCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>