<xml><article id="40583071" name="Edital de Notificacao_REP ERARIO" idOficio="10665169" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="31/10/2024" artClass="00099:00029:00039:00004:00004:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00007:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos" artSize="12" artNotes="" numberPage="136" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=136" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22097357">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE NOTIFICAÇÃO Nº 18, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO Nº 18, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>A Coordenação da Folha de Pagamento da DGP, integrante da estrutura regimental do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos, localizada na Esplanada dos Ministérios, Bloco F, Ed. Anexo B, sala 356 - Bairro Zona Cívico-Administrativa, CEP 70059-900 - Brasília/DF, em consonância com o que dispõe o § 4º do art. 26, da Lei nº 9.784/99, e parágrafo 4º, inciso VII, do artigo 9º, da Orientação Normativa SEGES/MPOG, nº 5, de 21/02/2013, diante de diversas tentativas frustradas de citação e tendo em vista o interessado encontrar-se em local incerto ou não sabido, NOTIFICA o Sr. CLAUDIO PARAGUASSU VIEIRA, CPF nº ***.703.661-**, SIAPE nº 0758867, para, no prazo de 15 (quinze) dias, tomar ciência dos fatos e apresentar defesa, providências essas necessárias ao prosseguimento do processo nº 10199.002296/2024-62, que versa sobre reposição ao erário, em conformidade com o disposto no art. 6º, da Orientação Normativa n.º 05/2013/SEGES/MPOG.</p><p>O inteiro teor do processo, pode ser obtido junto à Divisão de Benefícios e Reposição ao Erário/COPAG/MGI, localizada no endereço supracitado, pelos telefones (61) 2031-6016/2031-6479/3074, ou por solicitação encaminhada para o endereço eletrônico jerri.souza@gestao.gov.br com cópia para diben.cgpag@gestao.gov.br.</p><p>Fica o interessado ciente de que a presente notificação visa assegurar o pleno cumprimento dos princípios do contraditório e da ampla defesa previstos na Constituição Federal de 1988 e no art. 2º, da Lei nº. 9.784/1999.</p><p class="assina">JOELMA GOMES DOS SANTOS RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>