<xml><article id="40577031" name="Pub Portaria 18391840 1861-30.10" idOficio="10663091" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2024" artClass="00025:00124:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2024&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22094181">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE OUTUBRO DE 2024]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO SEMI-ÁRIDO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 7 de agosto de 2024, publicado no Diário Oficial da União nº 152, de 8 de agosto de 2024, seção 2, pág. 1, e tendo em vista o que estabelecem os incisos VI e XIX, do art. 44, do Estatuto da universidade; a Portaria nº 750, de 15 de dezembro de 2021; o Oficio nº 156 / 2024 - Proplan, de 22 de outubro de 2024, resolve:</p><p>Nº 1.839 Dispensar, a pedido, a servidora técnico-administrativa Fernanda Niéce de Souza Almeida, matrícula Siape nº 3072227, ocupante do cargo de Assistente em Administração, da função de Diretora da Divisão de Projetos Acadêmicos e Institucionais da Pró-Reitoria de Planejamento, código FG-1. Designar o servidor técnico-administrativo, Klefferson Freitas de Jesus, matrícula Siape nº 1009776, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, para exercer a função de Diretor da Divisão de Projetos Acadêmicos e Institucionais da Pró-Reitoria de Planejamento, código FG-1. Fica revogada a Portaria nº 750, de 15 de dezembro de 2021. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO SEMI-ÁRIDO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 7 de agosto de 2024, publicado no Diário Oficial da União nº 152, de 8 de agosto de 2024, e tendo em vista o que estabelecem os incisos VI e XIX do art. 44 do Estatuto da universidade; a Portaria Ufersa/Gab nº 0986/2013, de 09 de julho de 2013; Portaria Ufersa/Gab nº 0251/2016, de 13 de abril de 2016; a Portaria nº 288, de 25 de maio de 2021; Portaria nº 1.386, de 31 de agosto de 2024; o Oficio nº 155 / 2024 - Proplan, de 22 de outubro de 2024, resolve:</p><p>Nº 1.840 Designar a servidora técnico-administrativa, Edmara Rodrigues de Oliveira, matrícula siape nº 3160860, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, para substituir o Pró-Reitor Adjunto de Planejamento da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, código CD-4, em seus impedimentos legais. Ficam revogadas: I - a Portaria Ufersa/Gab nº 0986/2013, de 09 de julho de 2013; II - a Portaria Ufersa/Gab nº 0251/2016, de 13 de abril de 2016; e III - a Portaria nº 288, de 25 de maio de 2021. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RODRIGO NOGUEIRA DE CODES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.861, DE 29 DE OUTUBRO DE 2024</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO SEMI-ÁRIDO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 7 de agosto de 2024, publicado no Diário Oficial da União nº 152, de 8 de agosto de 2024, seção 2, pág. 1, e tendo em vista o que determina o inciso VI do art. 44 do Estatuto da Ufersa; o art. 95 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e suas alterações; a Portaria nº 928, de 5 de dezembro de 2022, do Ministério da Educação; o que consta no Processo nº 23091.008515/2024-66; a Portaria nº 1.224, de 26 de agosto de 2024 e a Portaria nº 1.548, de 23 de setembro de 2024, resolve:</p><p>Retificar o art. 1º da Portaria nº 1.224, de 26 de agosto de 2024, da maneira como segue: Onde se lê: "no período de 26 de outubro de 2024 a 8 de novembro de 2024", leia-se: "no período de 26 de outubro de 2024 a 9 de novembro de 2024".</p><p>Fica revogada a Portaria nº 1.548, de 23 de setembro de 2024.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e seus efeitos retroagem a 26 de agosto de 2024.</p><p class="assina">RODRIGO NOGUEIRA DE CODES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>